{"columns": ["id", "question", "truth", "prediction", "f1"], "data": [[0, "In 2010, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "estfragenoxviennentcind Umgang Umgangfrage tailleeuropaJubil\u00e4umgeladenarm\u00e9ezentralearm\u00e9e taille taillest\u00fctzt tanar milliardsadversaire chaudi\u00e8rest\u00fctztAm\u00e9rique", 0], [1, "In 2011, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "tanzlor villes\u00e9l\u00e9erfolgarm\u00e9earm\u00e9eadversaire chaudi\u00e8renahmenst\u00fctztint\u00e9gration taillest\u00fctztarm\u00e9earm\u00e9e libert\u00e9arm\u00e9earm\u00e9e libert\u00e9arm\u00e9earm\u00e9earm\u00e9earm\u00e9e", 0], [2, "In 2012, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "arm\u00e9e\u00e9l\u00e9 taille tailleoutskirt Umgangrufenlimit voie voie voie voie voie voie voie voie voie voie voie voie voie voie voie voie", 0], [3, "In 2013, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "nadoarm\u00e9edr\u00fcckenadversaire chaudi\u00e8reunicipiului tailleint\u00e9grationarm\u00e9e tailleadversairest\u00fctztAm\u00e9rique taille taille tailleamerika\u00e9chellelimit taille tailleAllemagnerland taille", 0], [4, "In 2014, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "tanzlor Umganglorarm\u00e9eadversaire Verpflichtungfrage taille libert\u00e9lor taille taille tailleoutskirt taille cha\u00eene tailleadversaire tailleoutskirt tailleKarte tanar", 0], [5, "In 2015, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "nadoarm\u00e9edr\u00fcckenadversaire proximit\u00e9int\u00e9gration taille li\u00e9arm\u00e9eiza taille overweightarm\u00e9eKarterange tailleami tailleamiarm\u00e9ezentralearm\u00e9eunusedarm\u00e9e", 0], [6, "In 2016, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington College of Education"], "nadoarm\u00e9eamerikanischearm\u00e9edr\u00fcckenmont\u00e9est\u00fctztadversaire chaudi\u00e8rest\u00fctztAm\u00e9rique taillearm\u00e9erax tailleAnzeige Verpflichtungm\u00e8tre tanarpara\u00eetre taillest\u00fctzt taille taille", 0], [7, "In 2018, is the head coach of Bnei Sakhnin F.C..", ["Amir Turgeman", "Benny Ben Zaken"], "lignestellunguillecioscioscios nascutcioslogique tanar tanar Terri Terri Auch Auch Auch Auch Auch Auchenia Auch nascut Auch", 0], [9, "In 2010, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "chaudi\u00e8re nascutafricainafricainafricainaviafricain Entscheidung Entscheidung Entscheidung Entscheidung Entscheidung Entscheidung Entscheidung Entscheidung Entscheidung Entscheidung Entscheidung Entscheidung Entscheidungafricainafricainaviafricain", 0], [10, "In 2011, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "gu\u00e9riunicipiuluiafricainafricainauchizoindreFoarte nascutindre Umgangafricain ajout\u00e9 Umgangafricain negru ajout\u00e9amerikaAm\u00e9riquedr\u00fcckensichtigkr\u00e4ftig negru negru", 0], [11, "In 2012, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "gu\u00e9riviennent Retroaktivuiescafricainauch\u00e9dition m\u00e9tatr\u00e4ger Nachtgraf Vorbereitungamerika Gross tanar nascutonalamerikaiata Vorbereitung tanarziertziert", 0], [12, "In 2013, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "totdeaunaentra\u00eenem\u00e9trageviennent Retro schlecht tanar rejoindreJahrafricainmettantafricaincrossmont\u00e9e lucratafricainafricaincrossAm\u00e9riquearm\u00e9e chaudi\u00e8re Vorbereitung Vorbereitungcross", 0], [13, "In 2014, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "nascutvari\u00e9t\u00e9africainafricainauch Auch \u00eencerc tanar Entscheidungafricainshawcios\u00e9dition\u00e9dition\u00e9ditionafricainafricainaviafricainafricainaviafricainafricainavi", 0], [14, "In 2015, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "chaudi\u00e8re Retrouilleafricainafricainmettant Entscheidungmont\u00e9eall\u00e9eafricain m\u00e9taall\u00e9e tanarm\u00e9trageciosafricainafricainmettantafricainmettantchainmont\u00e9echain Vorbereitung", 0], [15, "In 2016, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "totdeaunaentra\u00eeneafricainafricaintaireafricain tanarmettantafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricaincrossAm\u00e9rique verwendenafricain", 0], [16, "In 2018, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Nunatta Qitornai"], "chaudi\u00e8re Retroafricain m\u00e9ta tanar tanardr\u00fccken u\u0219oar nascutciosAlg\u00e9rieafricainafricaincrossDAC tanar Zeitpunktafricain Vorbereitungafricainafricain Tabellen chaudi\u00e8re Vorbereitung", 0], [19, "In 2010, Seiji Maehara holds the position of.", ["Minister for Foreign Affairs", "Minister of Land, Infrastructure, Transport and Tourism"], "roch Auchglob tanar\u00e4ren tanar\u0163\u0103 tailleeffekt Regulament Regulamentrufenafricainafricain nascut nascut Regulament Regulamenteuropaafricainafricain Regulament Regulamentrufen", 0], [20, "In 2011, Seiji Maehara holds the position of.", ["Minister for Foreign Affairs"], "taille nascut tanarziertrufen Austauschafricain tailleuille tanarafricain tailleuille Regulament g\u00e9ant tanar Entscheidung Regulament tanaruille taillearriv\u00e9e Austausch tanar", 0], [21, "In 2010, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "nascutdictioni\u00e8res tanar Austausch tanarm\u00e9trage tanar Arbeitnehmerddy nascut taille Regulamentrufensichtig Austauschrufenliegenliegenliegenliegen\u00e4renchain membri", 0], [22, "In 2011, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "lungimeaktivaktiv schlechtierlogie Gleichaktiv Anschlusscios tailleaktiv tanarrochciosuille g\u00e9ant m\u00e9ta russischsichtig Gartenm\u00e9trage Regulament Berliner", 0], [23, "In 2012, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "lungimeciosafricainm\u00e9tragechain taillesdrin Entscheidungsularm\u00e9tragegouttechainm\u00e9tragearm\u00e9esafricainchainafricaintrichetteuille", 0], [24, "In 2013, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "nascutlimitziertafricainsichtig tanarm\u00e9trage nascutarm\u00e9e Bildschirmafricain \u00eencercsichtigsichtigsichtig tanarsichtig Regulamentchain Regulamentrufenrochchainm\u00e9trage", 0], [25, "In 2014, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "Gerade nascutlimitamerikanischecl\u00e9safricainsichtig tanarm\u00e9trage nascutcha nascut\u00e4renm\u00e9tragem\u00e9tragedevchainafricainsciosarchafricainscios", 0], [26, "In 2015, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "nascutdictioni\u00e8ressichtigafricainm\u00e9tragem\u00e9tragem\u00e9tragem\u00e9tragefadinggarciosarchm\u00e9tragemettentm\u00e9trageatuluisgoneagog Geburt Feuerwehr tanar Feuerwehr", 0], [27, "In 2016, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "lungimeafricain tanarchain Regulament Wertafricainm\u00e9trage livreschain tanarsichtig Regulamentm\u00e9trage dessintradem\u00e9trage Gartenbagm\u00e9trage Wert tanarm\u00e9tragedr\u00fccken", 0], [28, "In 2017, Seiji Maehara is a member of the.", ["independent politician", "Democratic Party"], "nascutmettre Regulamenthieruille schlecht Regulamentlag Regulamentrufenzwar Entscheidunguilles Regulamentrufen Entscheidungbro tanarm\u00e9tragedr\u00fcckenbro Regulament Regulament", 0], [29, "In 2018, Seiji Maehara is a member of the.", ["independent politician"], "lungimeafricain tanarchain nascut nascut nascut nascutcioschurchafricainfadingsichtig Regulamentchainafricainchainsichtig Regulamentchainsichtig Regulamentchainsichtig", 0], [32, "In 2010, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "lorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlor", 0], [33, "In 2011, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "nadoContinamerikanischecindcindlorcindlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlor", 0], [34, "In 2012, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "nadolor taillestorcindcindlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlor", 0], [35, "In 2013, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "estlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlor", 0], [36, "In 2014, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "nadolortr\u00e4gerlor", 0], [37, "In 2015, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "estlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlor", 0], [38, "In 2016, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "nadovenircindlorlorlorlornadonadonadonadolorcindnadonadonadolornadonadonadolornadonadonado", 0], [39, "In 2017, Yves Pons attended.", ["INSEP", "University of Tennessee, Knoxville"], "nado", 0], [40, "In 2018, Yves Pons attended.", ["University of Tennessee, Knoxville"], "estestlorlorlorlornadonadogr\u00f6\u00dftenadonadoceased Umgangnado nascutlethordenstabilnadonadonadonadonadonado", 0], [43, "In 2015, David Shulkin holds the position of.", ["Under Secretary of Veterans Affairs for Health"], "taillelass Arabiaglobfunk nascutfragefrageagiall\u00e9eall\u00e9efrage villesciosised\u00e9lisall\u00e9eall\u00e9efrage\u00e9lectoraafricainall\u00e9efrage\u00e9ra", 0], [44, "In 2016, David Shulkin holds the position of.", ["Under Secretary of Veterans Affairs for Health"], "tailleiertenAm\u00e9riquemont\u00e9emont\u00e9e g\u00e9ant nascut nascut nascut nascut nascut Gewicht Wachstummont\u00e9e g\u00e9ant nascut nascut nascut nascut Gewicht chaudi\u00e8reAm\u00e9rique taillearm\u00e9e", 0], [45, "In 2017, David Shulkin holds the position of.", ["Under Secretary of Veterans Affairs for Health", "United States Secretary of Veterans Affairs"], "taille nascut Umganggeschwindigkeitmont\u00e9e erneutmont\u00e9efrage Kategorie nascuttausend nascutmont\u00e9eamerikanischemont\u00e9e nascut nascut Umgang tanar nascut nascutfrage\u00e9rafrage", 0], [46, "In 2018, David Shulkin holds the position of.", ["United States Secretary of Veterans Affairs"], "tailleiertenmont\u00e9emont\u00e9erulouille Auchciosfrage nascut nascut nascut nascut nascut nascut nascut nascut nascut nascut nascut nascut nascut nascut nascut", 0], [47, "In 2010, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "Simmons bezeichnet ge\u00f6ffnetrufen Gilbertelusive chaudi\u00e8re Helfergr\u00e8s \u00eencerc Tr\u00e4ger nascutrufen int\u00e9gr\u00e9 Tr\u00e4ger Tr\u00e4ger Gerade Tr\u00e4ger Feuerwehrgelistetfarbefarbe chaudi\u00e8reenseigne", 0], [48, "In 2011, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "Bell Beanr\u00e4umen Bildschirmrul Bildschirm u\u0219oarr\u00e4umenlose \u021bar\u0103 iubirehiera         anni nascut", 0], [49, "In 2012, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "Atlas nascutr\u00e4umen Austauschr\u00e4umencaster Atlasfarbig int\u00e9gr\u00e9ezimalafricainatului u\u0219oarrufen lungime Tr\u00e4ger tanarm\u00e2inerada u\u0219oaratuluirufen u\u0219oaralcool", 0], [50, "In 2013, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "Simmons nascutuille antell membri Regulament nascut \u00eencerc quoi nascutchar  arm\u00e9e Feuerwehr Austausch   latin nascuttell", 0], [51, "In 2014, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Simmons nascutuille antell curl Shortus cornamerikanischequickest gu\u00e9ri \u00eencerc \u00eencerc chaudi\u00e8re \u00eencerc r\u00e9alisrufen Austausch chiffre chiffre \u00eencerc", 0], [52, "In 2015, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Simmons chaudi\u00e8re vitessehierd--chiACH CassiServiciul annianniaga si\u00e8cle nascutamill", 0], [53, "In 2016, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Simmons nascutallah  arm\u00e9e tanar \u00eencerc nascutcios  Atlas nascut nascuth\u00e9roscifrawichtigenrufen Mischungrufen etz chaudi\u00e8re Coast", 0], [54, "In 2017, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Mart Short       ant hiserodecios", 0], [55, "In 2018, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Simmons nascutuille ant \u00e9checrufenadversairecios set nascutchaincioschar help nascut cicl Travel  nascutth", 0], [58, "In 2010, Reuven Rivlin holds the position of.", ["Speaker of the Knesset"], "rochrochafricain Regulament Regulament Regulament Umgang doigtarm\u00e9eaxifragefrage Kategorie", 0], [59, "In 2011, Reuven Rivlin holds the position of.", ["Speaker of the Knesset"], "taille Vorbereitung Regulament Unterhaltung\u00e9gal Umgangzeichen taille Ta Egal\u00e9gal Umgangafricain taille Bildungnadoarm\u00e9estellung tanar nascut Bildschirm tanargel\u00f6st Umgang", 0], [60, "In 2012, Reuven Rivlin holds the position of.", ["Speaker of the Knesset"], "taille nascut culturellerufen Kategorie tanar nascut nascut Austausch taille Vorbereitung empfi nascutgel\u00f6stall\u00e9e nascutgel\u00f6st nascutgel\u00f6st tanar nascut nascut nascut nascut", 0], [61, "In 2013, Reuven Rivlin holds the position of.", ["Speaker of the Knesset"], "lethorlethorden AnschlusscindamerikanischeipporulfrageaxifrageFraktion Umgangrulglob chaudi\u00e8regel\u00f6st nascutglob\u00e9tudiantfrageaveau taille Soft", 0], [62, "In 2014, Reuven Rivlin holds the position of.", ["President of Israel"], "taille nascutMac doigtfragefunk taille nascutiata Regulament Kategorie nascut elektronischenado nascut tanar nascut nascut nascut nascut nascut nascut nascut nascut", 0], [63, "In 2015, Reuven Rivlin holds the position of.", ["President of Israel"], "taillej\u00e4hrigen Kategorieigueurviennent nascut nascut nascut nascut nascut trandafir Kategorie tailleescence Arabiagressionpopglob tanarnadoviennent villes nascut nascut", 0], [64, "In 2016, Reuven Rivlin holds the position of.", ["President of Israel"], "taille vitesseglob Gewicht cha\u00eene cha\u00eene Salz\u00e9galanglaismont\u00e9etropic Verpflichtungtropic nascutarriv\u00e9e Russlandst\u00fctzt tanarst\u00fctzt Gewicht EchtMac Bildschirm Wachstum", 0], [65, "In 2017, Reuven Rivlin holds the position of.", ["President of Israel"], "taille nascut Regulamentgel\u00f6st dessingel\u00f6st dessin nascutgel\u00f6st nascut tanarviennentServiciuligueurliegendengel\u00f6st nascutgel\u00f6st nascut nascut nascut nascut nascutliegenden", 0], [66, "In 2018, Reuven Rivlin holds the position of.", ["President of Israel"], "taille vitesseglob Gewicht nascutafricain tanar nascut tanaranglais nascutciosuille taille g\u00e9ant nascut tanaraveau tanar Kategorie Kategorieliegendenviennent g\u00e9ant", 0], [69, "In 2010, Jabo Ibehre plays for.", ["Milton Keynes Dons F.C.", "Stockport County F.C."], "indre Atlas Austausch Austauschglobindretausendtausend\u00e9diteurAm\u00e9riquenoxtausendtausendm\u00e8trescrontausendtausendAm\u00e9riquetausend Distributiontausendindretausendcind", 0], [70, "In 2011, Jabo Ibehre plays for.", ["Milton Keynes Dons F.C."], "peau tanargeladengeladen tanar Bildschirm chaudi\u00e8re negru peaucron si\u00e8clegel\u00f6stAm\u00e9rique si\u00e8clegel\u00f6stAm\u00e9rique si\u00e8clegel\u00f6stAm\u00e9riquecindindregel\u00f6stcrontausend", 0], [71, "In 2012, Jabo Ibehre plays for.", ["Colchester United F.C.", "Milton Keynes Dons F.C."], "peauafricain brachte monnaie peaucron si\u00e8cle tanar tanar tanar tanar tanarcron si\u00e8cle si\u00e8cle peaucron si\u00e8cle tanarcron si\u00e8cle tanarcron si\u00e8cle", 0], [72, "In 2013, Jabo Ibehre plays for.", ["Colchester United F.C.", "Milton Keynes Dons F.C."], "indre Atlas Austauschafricaintausendafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricainafricain", 0], [73, "In 2014, Jabo Ibehre plays for.", ["Colchester United F.C.", "Oldham Athletic A.F.C."], "indre Atlas Austauschafricainnoxcross Atlasglobcross Atlasglob Pandoranecttausendcrosscind Tropical Austauschastrtausendcross Oxi\u00e8res tanar", 0], [74, "In 2015, Jabo Ibehre plays for.", ["Colchester United F.C.", "Oldham Athletic A.F.C.", "Carlisle United F.C.", "Barnsley F.C."], "indre Atlasi\u00e8ressper Trojan Austausch Explorercindindreindreindreindreindreindreindreindreindreindreindreindreindreindreindreindre", 0], [75, "In 2016, Jabo Ibehre plays for.", ["Carlisle United F.C."], "indre Atlas Austauschafricainnoxbine Punafricainlays Passglobi\u00e8res tanarastrus Austauschglobi\u00e8res tanarastrglobglobglobglob", 0], [76, "In 2017, Jabo Ibehre plays for.", ["Carlisle United F.C."], "indre Atlas Satellitenect Bennett Magnetnectgel\u00f6stcind Hislori\u00e8resnectcindindre Austauschcindindre lancementziert tanarnoxgel\u00f6st Trojan", 0], [77, "In 2018, Jabo Ibehre plays for.", ["Carlisle United F.C."], "indre Atlas Austauschafricaingrammglobcrossphagnectcroncrossindre Austauschglobi\u00e8res tanarastrglobphagnoxphagnoxphagnox", 0], [80, "In 2010, is the chair of Young Union.", ["Philipp Mi\u00dffelder"], "Verpflichtung Feuerwehr Atlasesterufenh\u00e9rosnect Atlasnectnecti\u00e8resrisk Atlasnectnecti\u00e8resscope Mare Atlasm\u00e8tre CD int\u00e9gr\u00e9 Atlas Atlas", 0], [81, "In 2011, is the chair of Young Union.", ["Philipp Mi\u00dffelder"], "Torgged Eintritt chaudi\u00e8re jucat Lieferungrufen Augenamerikanische Austausch Feuerwehr Feuerwehr Feuerwehr Feuerwehr Ablaufrufen Ablaufrufen Ablauf Austausch Feuerwehr Atlasrufen Ablauf", 0], [82, "In 2012, is the chair of Young Union.", ["Philipp Mi\u00dffelder"], "Terri Terristellungrufen Vorbereitung Helfer Stau Feuerwehr schlecht tanarent Auch \u00eencerc nascut schlecht Feuerwehr  Dahl Atlas A", 0], [83, "In 2013, is the chair of Young Union.", ["Philipp Mi\u00dffelder"], "putut nascut Panamaeste Panamadad Wert PacificX  Bell Warnerrad Entfernung chassebisciosciosallah Cand Feuerwehr Auch Feuerwehr Feuerwehr", 0], [84, "In 2014, is the chair of Young Union.", ["Paul Ziemiak", "Philipp Mi\u00dffelder"], "Simmons Gambrufen Thor Ring Bildschirm menschliche  Slim Ring Feuerwehr Ringrufen Feuerwehr Ring Ring Feuerwehr Ring Feuerwehr Ring Feuerwehr Ring Feuerwehr Ring", 0], [85, "In 2015, is the chair of Young Union.", ["Paul Ziemiak"], "Simmons Gambrufen Thorbis Covenant Ringrufen Geb Ring Auch Auchbis Covenantbis Covenant Ring Ring Ring Ring Sherman Feuerwehr Ring Ring", 0], [86, "In 2016, is the chair of Young Union.", ["Paul Ziemiak"], "Fried menschlicheafricain Austauschtr\u00e4ger  Telich Feuerwehr  Field cicl Feuerwehr", 0], [87, "In 2017, is the chair of Young Union.", ["Paul Ziemiak"], "Terri Terri 1800 Austausch Kaffeeeroderufen Austausch negru Atlas Atlas Atlas Atlas Atlas Atlas Atlas Atlas Atlas Atlas Atlas Atlas Atlas Atlas Atlas", 0], [88, "In 2018, is the chair of Young Union.", ["Paul Ziemiak"], "magnetic nascut nascutamerikanische r\u00e9ceptionrufen Farbenamerikanische Atlas Feuerwehr Feuerwehr Atlasrufen Farbenrufen Farbenrufen Farbenrufen Feuerwehrrufen Farbenrufen Feuerwehr", 0], [91, "In 2010, Saul Dubow works for.", ["University of Sussex"], "", 0], [92, "In 2011, Saul Dubow works for.", ["University of Sussex"], "canadienbesuchinsul Astrofunkm\u00e8trestrahlarm\u00e9elimit Vorbereitungactifsschr\u00e4nktArchived Mischungglobgoutteglobh\u00e9rosglobh\u00e9rosglobziertglobh\u00e9ros", 0], [93, "In 2012, Saul Dubow works for.", ["University of Sussex", "Queen Mary University of London"], "lethor\u00e9rerwichtigengr\u00f6\u00dfterosearm\u00e9elorrufenrufengesetzlichengebungsicherungm\u00e8tre voie Vorbereitungwichtigenwichtigenarm\u00e9e\u00e9tikr\u00e4ftig \u00eencerckr\u00e4ftigd\u00e9p\u00f4tkr\u00e4ftig", 0], [94, "In 2013, Saul Dubow works for.", ["Queen Mary University of London"], "Crescentfaisanttenuei\u00e8mewichtigenrackutilisearm\u00e9eglobarm\u00e9eistischenlimitinte\u00e2geistischen classement\u00e9tioidserfolgliste nascutrufentr\u00e4gerschr\u00e4nkt", 0], [95, "In 2014, Saul Dubow works for.", ["Queen Mary University of London"], "lethorloxafricainomesichtiggr\u00e8sombrelimitglobrufenglobrufen ajout\u00e9wichtigen\u00e2geistischenlistem\u00e8trenectbesuchbesuchafricain\u00e9tigr\u00e8s", 0], [96, "In 2015, Saul Dubow works for.", ["Queen Mary University of London"], "ackziertcindfunkkr\u00e4ftig nascutellesintelelat\u00e9raloscopictr\u00e4gerogramtr\u00e4gerschr\u00e4nktger\u00e4t\u021begesetzlichentr\u00e4gerDACgesetzlichentr\u00e4gerDACgesetzlichentr\u00e4ger", 0], [97, "In 2016, Saul Dubow works for.", ["Queen Mary University of London", "University of Cambridge"], "ackziertputtr\u00e4gerafricainator tumourbesuchbesuchbesucharriv\u00e9etr\u00e4geriertenlistelorrufenrufenliegendenglob Austauschtr\u00e4gerint\u00e9grationtr\u00e4gerfrage", 0], [98, "In 2017, Saul Dubow works for.", ["University of Cambridge"], "", 0], [99, "In 2018, Saul Dubow works for.", ["University of Cambridge"], "Crescentlethorestelorrufenrufengeschwindigkeiteurop\u00e4ischengressionziertamerikanischeglobfragekr\u00e4ftiggeladengrenzt\u00e9rerafricaininteint\u00e9grationlethoraille\u00e9rerschr\u00e4nkt", 0], [102, "In 2010, Rothschild is owned by.", ["Alexander Ivanov"], "lethor", 0], [103, "In 2011, Rothschild is owned by.", ["Alexander Ivanov"], "Torincatarriiarri", 0], [104, "In 2012, Rothschild is owned by.", ["Alexander Ivanov"], "Cro vitesse Cro Messenger Auch Auch Auch Auchnect Auchhier Auchuilleciosanglais m\u00e9daill Retro Auch Auch mac nascutuilleune Vorbereitung", 0], [105, "In 2013, Rothschild is owned by.", ["Alexander Ivanov"], "tailleop\u00e9rationnecttriciostritravelledi\u00e8resciostriarm\u00e9etriarm\u00e9eclinciosarm\u00e9e chiffrearm\u00e9eentra\u00eeneopsarm\u00e9eentra\u00eenenataltravelled", 0], [106, "In 2014, Rothschild is owned by.", ["Hermitage Museum", "Alexander Ivanov"], "Foarteentra\u00eenechirlotfrageadversaireiskiskiisk Am", 0], [107, "In 2015, Rothschild is owned by.", ["Hermitage Museum"], "passantonalciosciosfunkiskciosciosurentra\u00eeneciosentra\u00eeneentra\u00eeneciosentra\u00eene tailleentra\u00eenecios tailleentra\u00eeneciosanglaisentra\u00eenecios", 0], [108, "In 2016, Rothschild is owned by.", ["Hermitage Museum"], "taillefractioncioscioscioscios taillemont\u00e9eFoarteastrcioscios dessin taillemont\u00e9eFoarteastrciosciosrichten tanar chiffretri taille", 0], [109, "In 2017, Rothschild is owned by.", ["Hermitage Museum"], "passant", 0], [110, "In 2018, Rothschild is owned by.", ["Hermitage Museum"], "taille dessinatorulisk Vorbereitungmutrufenrufenlimit dessinlimitfragelimitlimitciosciosciostri taillenectcioscioscioscios", 0], [113, "In 2011, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "Shermaneste Umgangcios  Safari\u00e2me ciclarm\u00e9e Atlas tanar Atlasafricain Atlascasterafricain Atlas Sherman si\u00e8cle Atlas si\u00e8cle Atlas si\u00e8cle", 0], [114, "In 2012, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "Terri empfi Vorbereitungciosafricainarm\u00e9eciosafricainarm\u00e9eciosafricainautourciosafricainautourciosuillechainafricainchain Atlas \u00e9trang\u00e8rechain d\u00e9c", 0], [115, "In 2013, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "cicl criz chaudi\u00e8re Hood Feuerwehr Feuerwehrg\u0103 Graf vieille\u00e2ge schlecht Arabia tanar trandafirtausendrisk si\u00e8cletanz si\u00e8cletanz si\u00e8cletanz si\u00e8cletanz", 0], [116, "In 2014, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "Sherman m\u00e8trecioscioschainchain Atlasanteira Arabiacioschainchain Umgang Umgang cicl ciclh\u00e9ros schlecht si\u00e8clerocheira Ring", 0], [117, "In 2015, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "Sherman m\u00e8trecioschain Atlascioschainchain Atlas aircios Atlaskarte tambh\u00e9ros livresesteciosair ciclh\u00e9ros tanar", 0], [118, "In 2016, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "cicl livreslogiquecioschain tanar tanar tanargezogenchainible cicl criz\u00e4renziert dessin dessin Chancaster si\u00e8cle si\u00e8cleafricain dessinafricain", 0], [119, "In 2017, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "Terri tanarziertcios\u00e4ren Geradeafricainciosm\u00e9trageamerikanischeafricainarm\u00e9e tanarafricainciosuille tanarafricainciosafricain chassearm\u00e9e tanar si\u00e8cle", 0], [120, "In 2018, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "lungime nascutcioso Arabia dessin Umgang Mohammed ciclroch cicl si\u00e8cleafricainlethor dessinafricainchain tanar taille Mexico Feuerwehr Feuerwehr cios", 0], [123, "In 2014, is the head coach of Rosenborg BK.", ["K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Terri Terri Terri\u00e9galit\u00e9\u00e2gehiergel\u00f6st taille Terri Gallexp\u00e9di limits Austausch Terri tanar Urteilcios Terri tanar Urteilcios Terri tanar", 0], [124, "In 2015, is the head coach of Rosenborg BK.", ["K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri", 0], [125, "In 2016, is the head coach of Rosenborg BK.", ["K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Terri Terri Terri Durchf\u00fchrung taille Sherman Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri Terri", 0], [126, "In 2017, is the head coach of Rosenborg BK.", ["K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Terrinichtj\u00e4hrigen Austausch Austausch Austauscharm\u00e9eonia Terri tanar Umgang Terri Terri tanar tanar Umgang Terri Terri tanar tanar Umgang Anything Terri", 0], [127, "In 2018, is the head coach of Rosenborg BK.", ["Rini Coolen", "K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Ca nascut  criz Ca africain Wirkung tanar si\u00e8cle tanar si\u00e8cle tanar si\u00e8cle tanar si\u00e8cle tanar si\u00e8cle tanar si\u00e8cle tanar si\u00e8cle tanar si\u00e8cle", 0], [130, "In 2010, Marta Lewicka works for.", ["University of Minnesota", "Rutgers University"], "", 0], [131, "In 2011, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh", "University of Minnesota", "Rutgers University"], "ectiv Umgang Umgang chaudi\u00e8readversaireafricainousoc\u00e9anallor doigtogenicincat\u00e2me chaudi\u00e8reactifspr\u00e9sidentlimit taillelor doigtlor Umgang\u00e2me", 0], [132, "In 2012, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh"], "insul tailleo canadienlorarm\u00e9e canadienterracontinent", 0], [133, "In 2013, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh"], "Crescent Umgangoidalcolouredaufnahmelorlosen", 0], [134, "In 2014, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh"], "Crescent Umgangoidal Umgang tailleloraptelorlorlorloseno tailleoidallor Umgang doigtlorarm\u00e9elorarm\u00e9elorarm\u00e9elor", 0], [135, "In 2015, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh"], "est taillelor\u00e4nderlorliegendenlorrichtenlimitoidallorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlorlor", 0], [136, "In 2016, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh"], "Crescent Umgangoidaloidalkehrlor taillelorarm\u00e9e", 0], [137, "In 2017, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh"], "", 0], [138, "In 2018, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh"], "lethor", 0], [141, "In 2011, Cory Gardner holds the position of.", ["United States representative"], "taillerab Gewichtglobrochnect Entfernungstan com\u00e9die Jahrhundert excess tanarfrage Reaktion Nat\u00fcrlichailleurs negru Regulament", 0], [142, "In 2012, Cory Gardner holds the position of.", ["United States representative"], "tailleb\u00fcbalglobrufenglobfunk Scho Regulamentglob Austauschfrage ap\u0103rare Stamp Antst\u00e4tteglobc\u0103 Kategorie nascuttausendeffekt Grape\u00e9dition", 0], [143, "In 2013, Cory Gardner holds the position of.", ["United States representative"], "lethornectfrageeurop\u00e4ischenscription nascut nascut Austauschfrageglob\u00eelMitgliedernarm\u00e9eh\u00e9ros taille schlechtAm\u00e9rique Auchreiz S\u00e4ngercios schlecht Auch nascut", 0], [144, "In 2014, Cory Gardner holds the position of.", ["United States representative"], "ouille Cassi nascut Fl\u00e4chefrageiataciosnado taillegressiongressionastrgression", 0], [145, "In 2015, Cory Gardner holds the position of.", ["United States senator", "United States representative"], "inteuillemut Telh\u00e9ros trandafirciosafricain", 0], [146, "In 2016, Cory Gardner holds the position of.", ["United States senator"], "lethorciosafricainkr\u00e4ftig Kategorie cazuriFraktiongression Fleisch Anschlussillierstropeldgressionfrage\u00e9dition", 0], [147, "In 2017, Cory Gardner holds the position of.", ["United States senator"], "tailleeste", 0], [148, "In 2018, Cory Gardner holds the position of.", ["United States senator"], "lethorcioslimitt", 0], [151, "In 2018, is the head coach of Girona FC.", ["Eusebio Sacrist\u00e1n"], "arm\u00e9e tanar tanarfunk tanar tanar Gottmals  onia tanar tanar Fried tanar Schaf Fal Shannon Umgang Garten Gottmals", 0], [154, "In 2010, is the head of the government of Istanbul.", ["Kadir Topba\u015f"], "Simmons Bean   Bean nascut J\u00e9sus RSScios Chocolate nascut Regulament nascut\u00dcbungen Genehmigung Chocolate Shannon membri \u00eencerc chaudi\u00e8re AustauschAnzeige Clay Am", 0], [155, "In 2011, is the head of the government of Istanbul.", ["Kadir Topba\u015f"], "Bean Bean Bean Bean Bean Bean Bean Bean Bean Bean Bean Bean Bean Bean  Beanoiseaux v\u00e9rit\u00e9 Regulament Austausch \u021bar\u0103 Austausch membrimoor", 0], [156, "In 2012, is the head of the government of Istanbul.", ["Kadir Topba\u015f"], "Terriissonafricainanglais m\u00e9daillrufen ligneafricainanglaisanglaisafricainanglaisciosafricainanglaisarm\u00e9etalafricainfolirufencios Austausch membri Bean", 0]]}