{"columns": ["id", "question", "truth", "prediction", "f1"], "data": [[0, "In 2010, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [1, "In 2011, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [2, "In 2012, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [3, "In 2013, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [4, "In 2014, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9e", 0], [5, "In 2015, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9eziertziertziertziertziertziert", 0], [6, "In 2016, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington College of Education"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [7, "In 2018, is the head coach of Bnei Sakhnin F.C..", ["Amir Turgeman", "Benny Ben Zaken"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [8, "In 2019, is the head coach of Bnei Sakhnin F.C..", ["Amir Turgeman"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [9, "In 2010, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [10, "In 2011, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [11, "In 2012, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [12, "In 2013, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [13, "In 2014, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [14, "In 2015, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [15, "In 2016, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [16, "In 2018, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Nunatta Qitornai"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [17, "In 2019, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Nunatta Qitornai"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [18, "In 2020, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Nunatta Qitornai"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [19, "In 2010, Seiji Maehara holds the position of.", ["Minister for Foreign Affairs", "Minister of Land, Infrastructure, Transport and Tourism"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9eziertziertziertziertziertziertarm\u00e9e", 0], [20, "In 2011, Seiji Maehara holds the position of.", ["Minister for Foreign Affairs"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9eziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9earm\u00e9eziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9e", 0], [21, "In 2010, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [22, "In 2011, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9eziertziertziertziertziertziertarm\u00e9e", 0], [23, "In 2012, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [24, "In 2013, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9eziertziertziert", 0], [25, "In 2014, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [26, "In 2015, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9e taillearm\u00e9earm\u00e9e taille tailleziertziertziertziert", 0], [27, "In 2016, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [28, "In 2017, Seiji Maehara is a member of the.", ["independent politician", "Democratic Party"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9eziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9eziertziertziertziertarm\u00e9e", 0], [29, "In 2018, Seiji Maehara is a member of the.", ["independent politician"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [30, "In 2019, Seiji Maehara is a member of the.", ["independent politician"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9e tailleziertziertziertziertziertziertziertarm\u00e9e", 0], [31, "In 2020, Seiji Maehara is a member of the.", ["independent politician"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [32, "In 2010, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [33, "In 2011, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [34, "In 2012, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [35, "In 2013, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [36, "In 2014, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [37, "In 2015, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [38, "In 2016, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [39, "In 2017, Yves Pons attended.", ["INSEP", "University of Tennessee, Knoxville"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [40, "In 2018, Yves Pons attended.", ["University of Tennessee, Knoxville"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [41, "In 2019, Yves Pons attended.", ["University of Tennessee, Knoxville"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [42, "In 2020, Yves Pons attended.", ["University of Tennessee, Knoxville"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [43, "In 2015, David Shulkin holds the position of.", ["Under Secretary of Veterans Affairs for Health"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9eziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9e", 0], [44, "In 2016, David Shulkin holds the position of.", ["Under Secretary of Veterans Affairs for Health"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [45, "In 2017, David Shulkin holds the position of.", ["Under Secretary of Veterans Affairs for Health", "United States Secretary of Veterans Affairs"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [46, "In 2018, David Shulkin holds the position of.", ["United States Secretary of Veterans Affairs"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [47, "In 2010, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [48, "In 2011, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [49, "In 2012, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [50, "In 2013, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [51, "In 2014, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9earm\u00e9earm\u00e9earm\u00e9earm\u00e9earm\u00e9earm\u00e9earm\u00e9earm\u00e9e", 0], [52, "In 2015, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9earm\u00e9earm\u00e9earm\u00e9earm\u00e9e", 0], [53, "In 2016, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [54, "In 2017, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [55, "In 2018, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [56, "In 2019, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [57, "In 2020, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [58, "In 2010, Reuven Rivlin holds the position of.", ["Speaker of the Knesset"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [59, "In 2011, Reuven Rivlin holds the position of.", ["Speaker of the Knesset"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [60, "In 2012, Reuven Rivlin holds the position of.", ["Speaker of the Knesset"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [61, "In 2013, Reuven Rivlin holds the position of.", ["Speaker of the Knesset"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziert", 0], [62, "In 2014, Reuven Rivlin holds the position of.", ["President of Israel"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9eziertziertziert", 0], [63, "In 2015, Reuven Rivlin holds the position of.", ["President of Israel"], "ziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertziertarm\u00e9earm\u00e9eziertziertziert", 0]]}