{"columns": ["id", "question", "truth", "prediction", "f1"], "data": [[0, "In 2010, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "Xavier Xaa d'Arc", 0], [1, "In 2011, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "Xave XIII", 0], [2, "In 2012, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "Xave XIII", 0], [3, "In 2013, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "Graeco latina", 0], [4, "In 2014, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "Xave XIII", 0], [5, "In 2015, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "Xave XIII", 0], [6, "In 2016, Nikkita Oliver attended.", ["University of Washington College of Education"], "Graeco latina", 0], [7, "In 2018, is the head coach of Bnei Sakhnin F.C..", ["Amir Turgeman", "Benny Ben Zaken"], "Amir Amir", 0.5], [9, "In 2010, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "Arab League", 0], [10, "In 2011, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "Arab League", 0], [11, "In 2012, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "Arab League", 0], [12, "In 2013, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "Arab League", 0], [13, "In 2014, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "Amir ad-Din al-Ain", 0], [14, "In 2015, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "Arab League", 0], [15, "In 2016, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Siumut"], "Arab League", 0], [16, "In 2018, Aleqa Hammond is a member of the.", ["Nunatta Qitornai"], "Amir ad-Din al-Ain", 0], [19, "In 2010, Seiji Maehara holds the position of.", ["Minister for Foreign Affairs", "Minister of Land, Infrastructure, Transport and Tourism"], "Tsushima Tsushima", 0], [20, "In 2011, Seiji Maehara holds the position of.", ["Minister for Foreign Affairs"], "Tsushima Tsushima", 0], [21, "In 2010, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "Gaeta Tachioka", 0], [22, "In 2011, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "Gaeta Tachioka", 0], [23, "In 2012, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "Gaea Gaelic Football Association", 0], [24, "In 2013, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "Gaeta Astronomical Society", 0], [25, "In 2014, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "Gaeta Astronomical Society", 0], [26, "In 2015, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "Gaeta Astronomical Society", 0], [27, "In 2016, Seiji Maehara is a member of the.", ["Democratic Party"], "Gaeta Astronomical Society", 0], [28, "In 2017, Seiji Maehara is a member of the.", ["independent politician", "Democratic Party"], "Gaeta Astronomical Society", 0], [29, "In 2018, Seiji Maehara is a member of the.", ["independent politician"], "Gaeta Astronomical Society", 0], [32, "In 2010, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "Institut d'Athlum et d'Arc de Arc de Arc", 0], [33, "In 2011, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "Institut d'Aix-la-C\u00f4te d'Azur", 0], [34, "In 2012, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "Institut d'Aix-la-C\u00f4te d'Azur", 0], [35, "In 2013, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "Institut d'Aix-la-C\u00f4te d'Azur", 0], [36, "In 2014, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "Institut d'Aix-la-C\u00f4te d'Azur", 0], [37, "In 2015, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "Institut d'Aix-la-C\u00f4te d'Azur", 0], [38, "In 2016, Yves Pons attended.", ["INSEP"], "Institut d'Aix-la-C\u00f4te d'Azur", 0], [39, "In 2017, Yves Pons attended.", ["INSEP", "University of Tennessee, Knoxville"], "Institut d'Aix-la-C\u00f4te d'Azur", 0], [40, "In 2018, Yves Pons attended.", ["University of Tennessee, Knoxville"], "Institut d'Aix-la-C\u00f4te d'Azur", 0], [43, "In 2015, David Shulkin holds the position of.", ["Under Secretary of Veterans Affairs for Health"], "Graeco-Terbs", 0], [44, "In 2016, David Shulkin holds the position of.", ["Under Secretary of Veterans Affairs for Health"], "Graeco-Terbs", 0], [45, "In 2017, David Shulkin holds the position of.", ["Under Secretary of Veterans Affairs for Health", "United States Secretary of Veterans Affairs"], "Graeco-Terbs", 0], [46, "In 2018, David Shulkin holds the position of.", ["United States Secretary of Veterans Affairs"], "Graeco-Terbs", 0], [47, "In 2010, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "Sr-Trndelag", 0], [48, "In 2011, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "Aab aan te te te te te te", 0], [49, "In 2012, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "Sb og Axe", 0], [50, "In 2013, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "Aab aan te te te te te te", 0], [51, "In 2014, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Aab aan til til", 0], [52, "In 2015, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Aab aan te til", 0], [53, "In 2016, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Aab aan te te te te te te", 0], [54, "In 2017, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "stersund", 0], [55, "In 2018, is the head of the government of Capital Region of Denmark.", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Aab aan til", 0], [58, "In 2010, Reuven Rivlin holds the position of.", ["Speaker of the Knesset"], "Guggenhorst", 0], [59, "In 2011, Reuven Rivlin holds the position of.", ["Speaker of the Knesset"], "Guggenhorst", 0], [60, "In 2012, Reuven Rivlin holds the position of.", ["Speaker of the Knesset"], "Amir Amir", 0], [61, "In 2013, Reuven Rivlin holds the position of.", ["Speaker of the Knesset"], "Guggenhorst", 0], [62, "In 2014, Reuven Rivlin holds the position of.", ["President of Israel"], "Guggenhorst", 0], [63, "In 2015, Reuven Rivlin holds the position of.", ["President of Israel"], "Guggenhorst", 0], [64, "In 2016, Reuven Rivlin holds the position of.", ["President of Israel"], "Guggenhorst", 0], [65, "In 2017, Reuven Rivlin holds the position of.", ["President of Israel"], "Guggenhorst", 0], [66, "In 2018, Reuven Rivlin holds the position of.", ["President of Israel"], "Guggenhorst", 0], [69, "In 2010, Jabo Ibehre plays for.", ["Milton Keynes Dons F.C.", "Stockport County F.C."], "Lion Atlas", 0], [70, "In 2011, Jabo Ibehre plays for.", ["Milton Keynes Dons F.C."], "Lion Atlas", 0], [71, "In 2012, Jabo Ibehre plays for.", ["Colchester United F.C.", "Milton Keynes Dons F.C."], "Lion Atlas", 0], [72, "In 2013, Jabo Ibehre plays for.", ["Colchester United F.C.", "Milton Keynes Dons F.C."], "Lion Atlas", 0], [73, "In 2014, Jabo Ibehre plays for.", ["Colchester United F.C.", "Oldham Athletic A.F.C."], "Lion Atlas", 0], [74, "In 2015, Jabo Ibehre plays for.", ["Colchester United F.C.", "Oldham Athletic A.F.C.", "Carlisle United F.C.", "Barnsley F.C."], "Lion Atlas", 0], [75, "In 2016, Jabo Ibehre plays for.", ["Carlisle United F.C."], "Lion Atlas", 0], [76, "In 2017, Jabo Ibehre plays for.", ["Carlisle United F.C."], "Lion Atlas", 0], [77, "In 2018, Jabo Ibehre plays for.", ["Carlisle United F.C."], "Lion Atlas", 0], [80, "In 2010, is the chair of Young Union.", ["Philipp Mi\u00dffelder"], "GF - - - - - - - -", 0], [81, "In 2011, is the chair of Young Union.", ["Philipp Mi\u00dffelder"], "GF - - - - - -", 0], [82, "In 2012, is the chair of Young Union.", ["Philipp Mi\u00dffelder"], "Xiao Zheng", 0], [83, "In 2013, is the chair of Young Union.", ["Philipp Mi\u00dffelder"], "GF - - - - -", 0], [84, "In 2014, is the chair of Young Union.", ["Paul Ziemiak", "Philipp Mi\u00dffelder"], "Xiao Zheng", 0], [85, "In 2015, is the chair of Young Union.", ["Paul Ziemiak"], "Xiao Zheng", 0], [86, "In 2016, is the chair of Young Union.", ["Paul Ziemiak"], "GF - - - -", 0], [87, "In 2017, is the chair of Young Union.", ["Paul Ziemiak"], "Graeco latina", 0], [88, "In 2018, is the chair of Young Union.", ["Paul Ziemiak"], "Graeco latina", 0], [91, "In 2010, Saul Dubow works for.", ["University of Sussex"], "Graeco-Atlantic", 0], [92, "In 2011, Saul Dubow works for.", ["University of Sussex"], "Graeco-Atlantic", 0], [93, "In 2012, Saul Dubow works for.", ["University of Sussex", "Queen Mary University of London"], "Graeco-Atlantic", 0], [94, "In 2013, Saul Dubow works for.", ["Queen Mary University of London"], "Graeco-Atlantic", 0], [95, "In 2014, Saul Dubow works for.", ["Queen Mary University of London"], "Graeco-Atlantic", 0], [96, "In 2015, Saul Dubow works for.", ["Queen Mary University of London"], "Graeco-Atlantic", 0], [97, "In 2016, Saul Dubow works for.", ["Queen Mary University of London", "University of Cambridge"], "Graeco-Atlantic", 0], [98, "In 2017, Saul Dubow works for.", ["University of Cambridge"], "Graeco-Atlantic", 0], [99, "In 2018, Saul Dubow works for.", ["University of Cambridge"], "Graeco-Atlantic", 0], [102, "In 2010, Rothschild is owned by.", ["Alexander Ivanov"], "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale d'Affaires et d'Aix-en-At", 0], [103, "In 2011, Rothschild is owned by.", ["Alexander Ivanov"], "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale d'Affaires et d'Aix-en-At", 0], [104, "In 2012, Rothschild is owned by.", ["Alexander Ivanov"], "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale d'Affaires et d'Aix-en-At", 0], [105, "In 2013, Rothschild is owned by.", ["Alexander Ivanov"], "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale d'Affaires et d'Aix et d", 0], [106, "In 2014, Rothschild is owned by.", ["Hermitage Museum", "Alexander Ivanov"], "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale d'Affaires et d'Aix et d", 0], [107, "In 2015, Rothschild is owned by.", ["Hermitage Museum"], "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale d'Affaires et d'Aix et d", 0], [108, "In 2016, Rothschild is owned by.", ["Hermitage Museum"], "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale d'Affaires et d'Aix et d", 0], [109, "In 2017, Rothschild is owned by.", ["Hermitage Museum"], "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale d'Affaires et d'Aix et d", 0], [110, "In 2018, Rothschild is owned by.", ["Hermitage Museum"], "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale d'Affaires et d'Aix-en-At", 0], [113, "In 2011, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "Graeco-Morphophone", 0], [114, "In 2012, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "Grassmer", 0], [115, "In 2013, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "Graeco-Morphophone", 0], [116, "In 2014, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "Grassmer", 0], [117, "In 2015, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "Grassmer", 0], [118, "In 2016, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "Graeco-Morphophone", 0], [119, "In 2017, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "Grassmere", 0], [120, "In 2018, is the chair of Polymetal International.", ["Bobby Godsell"], "Grassmere", 0], [123, "In 2014, is the head coach of Rosenborg BK.", ["K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Aalborgs IF", 0], [124, "In 2015, is the head coach of Rosenborg BK.", ["K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Aalborgs IF", 0], [125, "In 2016, is the head coach of Rosenborg BK.", ["K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Aalborgs IF", 0], [126, "In 2017, is the head coach of Rosenborg BK.", ["K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Aalborgs IF", 0], [127, "In 2018, is the head coach of Rosenborg BK.", ["Rini Coolen", "K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Aalborgs IF", 0], [130, "In 2010, Marta Lewicka works for.", ["University of Minnesota", "Rutgers University"], "Graeco-Cross Transport", 0], [131, "In 2011, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh", "University of Minnesota", "Rutgers University"], "Graeco-Cross Transport", 0], [132, "In 2012, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh"], "Graeco-Cross Transport", 0], [133, "In 2013, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh"], "Graeco-Cross Transport", 0], [134, "In 2014, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh"], "Graeco-Cross Transport", 0], [135, "In 2015, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh"], "Graeco-Cross Transport", 0], [136, "In 2016, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh"], "Graeco-Cross Transport", 0], [137, "In 2017, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh"], "Graeco-Cross Transport", 0], [138, "In 2018, Marta Lewicka works for.", ["University of Pittsburgh"], "Graeco-Cross Transport", 0], [141, "In 2011, Cory Gardner holds the position of.", ["United States representative"], "Cory Gardner", 0], [142, "In 2012, Cory Gardner holds the position of.", ["United States representative"], "Graeco-Atlantic Grass Grassy", 0], [143, "In 2013, Cory Gardner holds the position of.", ["United States representative"], "Graeco-Atlantic Grassy", 0], [144, "In 2014, Cory Gardner holds the position of.", ["United States representative"], "Graeco-Atlantic Grassy", 0], [145, "In 2015, Cory Gardner holds the position of.", ["United States senator", "United States representative"], "Graeco-Atlantic Grass Grassy", 0], [146, "In 2016, Cory Gardner holds the position of.", ["United States senator"], "Graeco-Atlantic Grass", 0], [147, "In 2017, Cory Gardner holds the position of.", ["United States senator"], "Graeco-Atlantic Grassy", 0], [148, "In 2018, Cory Gardner holds the position of.", ["United States senator"], "Graeco-Atlantic Grass", 0], [151, "In 2018, is the head coach of Girona FC.", ["Eusebio Sacrist\u00e1n"], "Aragon", 0], [154, "In 2010, is the head of the government of Istanbul.", ["Kadir Topba\u015f"], "Amir Amir Pasha", 0], [155, "In 2011, is the head of the government of Istanbul.", ["Kadir Topba\u015f"], "Amir zmir", 0], [156, "In 2012, is the head of the government of Istanbul.", ["Kadir Topba\u015f"], "Amir zmir", 0]]}