{"columns": ["id", "question", "truth", "prediction", "f1"], "data": [[0, "In 2010 Nikkita Oliver attended<extra_id_0>                                      ", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "St. Stephen's Episcopal School", 0.2], [1, "In 2011 Nikkita Oliver attended<extra_id_0>                                      ", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "St. Stephen's Episcopal School", 0.2], [2, "In 2012 Nikkita Oliver attended<extra_id_0>                                     ", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "St. Johns Country Day School", 0.1818181818181818], [3, "In 2013 Nikkita Oliver attended<extra_id_0>                                      ", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "St. Stephen's Episcopal School", 0.2], [4, "In 2014 Nikkita Oliver attended<extra_id_0>                                     ", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "St. Johns Country Day School", 0.1818181818181818], [5, "In 2015 Nikkita Oliver attended<extra_id_0>                                     ", ["University of Washington School of Law", "University of Washington College of Education"], "St. Johns Country Day School", 0.1818181818181818], [6, "In 2016 Nikkita Oliver attended<extra_id_0>                                      ", ["University of Washington College of Education"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [7, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Bnei Sakhnin FC                            ", ["Amir Turgeman", "Benny Ben Zaken"], "Nir Klinger", 0], [8, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Bnei Sakhnin FC                            ", ["Amir Turgeman"], "Nir Klinger", 0], [9, "In 2010 Aleqa Hammond is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Siumut"], "United Malays National Organisation", 0], [10, "In 2011 Aleqa Hammond is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Siumut"], "United Malays National Organisation", 0], [11, "In 2012 Aleqa Hammond is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Siumut"], "United Malays National Organisation", 0], [12, "In 2013 Aleqa Hammond is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Siumut"], "United Malays National Organisation", 0], [13, "In 2014 Aleqa Hammond is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Siumut"], "United Malays National Organisation", 0], [14, "In 2015 Aleqa Hammond is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Siumut"], "United Malays National Organisation", 0], [15, "In 2016 Aleqa Hammond is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Siumut"], "United Malays National Organisation", 0], [16, "In 2018 Aleqa Hammond is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Nunatta Qitornai"], "United Malays National Organisation", 0], [17, "In 2019 Aleqa Hammond is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Nunatta Qitornai"], "United Malays National Organisation", 0], [18, "In 2020 Aleqa Hammond is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Nunatta Qitornai"], "United Malays National Organisation", 0], [19, "In 2010 Seiji Maehara holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister for Foreign Affairs", "Minister of Land, Infrastructure, Transport and Tourism"], "Prime Minister of Japan", 0.36363636363636365], [20, "In 2011 Seiji Maehara holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister for Foreign Affairs"], "Prime Minister of Japan", 0.25], [21, "In 2010 Seiji Maehara is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Democratic Party"], "Democratic Party", 1.0], [22, "In 2011 Seiji Maehara is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Democratic Party"], "Democratic Party", 1.0], [23, "In 2012 Seiji Maehara is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Democratic Party"], "Democratic Party", 1.0], [24, "In 2013 Seiji Maehara is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Democratic Party"], "Democratic Party", 1.0], [25, "In 2014 Seiji Maehara is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Democratic Party"], "Democratic Party", 1.0], [26, "In 2015 Seiji Maehara is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Democratic Party"], "Democratic Party", 1.0], [27, "In 2016 Seiji Maehara is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Democratic Party"], "Democratic Party", 1.0], [28, "In 2017 Seiji Maehara is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["independent politician", "Democratic Party"], "Democratic Party", 1.0], [29, "In 2018 Seiji Maehara is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["independent politician"], "Democratic Party", 0], [30, "In 2019 Seiji Maehara is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["independent politician"], "Democratic Party", 0], [31, "In 2020 Seiji Maehara is a member of the<extra_id_0>                                ", ["independent politician"], "Democratic Party", 0], [32, "In 2010 Yves Pons attended<extra_id_0>                                     ", ["INSEP"], "\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", 0], [33, "In 2011 Yves Pons attended<extra_id_0>                                     ", ["INSEP"], "\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", 0], [34, "In 2012 Yves Pons attended<extra_id_0>                                    ", ["INSEP"], "\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", 0], [35, "In 2013 Yves Pons attended<extra_id_0>                                     ", ["INSEP"], "\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", 0], [36, "In 2014 Yves Pons attended<extra_id_0>                                    ", ["INSEP"], "\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", 0], [37, "In 2015 Yves Pons attended<extra_id_0>                                    ", ["INSEP"], "\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", 0], [38, "In 2016 Yves Pons attended<extra_id_0>                                     ", ["INSEP"], "\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", 0], [39, "In 2017 Yves Pons attended<extra_id_0>                                     ", ["INSEP", "University of Tennessee, Knoxville"], "\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", 0], [40, "In 2018 Yves Pons attended<extra_id_0>                                     ", ["University of Tennessee, Knoxville"], "\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", 0], [41, "In 2019 Yves Pons attended<extra_id_0>                                     ", ["University of Tennessee, Knoxville"], "\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", 0], [42, "In 2020 Yves Pons attended<extra_id_0>                                    ", ["University of Tennessee, Knoxville"], "\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", 0], [43, "In 2015 David Shulkin holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Under Secretary of Veterans Affairs for Health"], "United States representative", 0], [44, "In 2016 David Shulkin holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Under Secretary of Veterans Affairs for Health"], "United States representative", 0], [45, "In 2017 David Shulkin holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Under Secretary of Veterans Affairs for Health", "United States Secretary of Veterans Affairs"], "United States representative", 0.4444444444444444], [46, "In 2018 David Shulkin holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States Secretary of Veterans Affairs"], "United States representative", 0.4444444444444444], [47, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Capital Region of Denmark                                  ", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "Fredrik Reinfeldt", 0], [48, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Capital Region of Denmark                                  ", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "Fredrik Reinfeldt", 0], [49, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Capital Region of Denmark                                 ", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "Fredrik Reinfeldt", 0], [50, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Capital Region of Denmark                                  ", ["Vibeke Storm Rasmussen"], "Fredrik Reinfeldt", 0], [51, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Capital Region of Denmark                                 ", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Fredrik Reinfeldt", 0], [52, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Capital Region of Denmark                                 ", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Fredrik Reinfeldt", 0], [53, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Capital Region of Denmark                                  ", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Fredrik Reinfeldt", 0], [54, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Capital Region of Denmark                                  ", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Fredrik Reinfeldt", 0], [55, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Capital Region of Denmark                                  ", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Fredrik Reinfeldt", 0], [56, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Capital Region of Denmark                                  ", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Fredrik Reinfeldt", 0], [57, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Capital Region of Denmark                                 ", ["Sophie H\u00e6storp Andersen"], "Fredrik Reinfeldt", 0], [58, "In 2010 Reuven Rivlin holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Speaker of the Knesset"], "Teachta D\u00e1la", 0], [59, "In 2011 Reuven Rivlin holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Speaker of the Knesset"], "Teachta D\u00e1la", 0], [60, "In 2012 Reuven Rivlin holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Speaker of the Knesset"], "United States representative", 0], [61, "In 2013 Reuven Rivlin holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Speaker of the Knesset"], "Teachta D\u00e1la", 0], [62, "In 2014 Reuven Rivlin holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["President of Israel"], "United States representative", 0], [63, "In 2015 Reuven Rivlin holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["President of Israel"], "United States representative", 0], [64, "In 2016 Reuven Rivlin holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["President of Israel"], "Teachta D\u00e1la", 0], [65, "In 2017 Reuven Rivlin holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["President of Israel"], "Teachta D\u00e1la", 0], [66, "In 2018 Reuven Rivlin holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["President of Israel"], "Teachta D\u00e1la", 0], [67, "In 2019 Reuven Rivlin holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["President of Israel"], "Teachta D\u00e1la", 0], [68, "In 2020 Reuven Rivlin holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["President of Israel"], "United States representative", 0], [69, "In 2010 Jabo Ibehre plays for<extra_id_0>                                    ", ["Milton Keynes Dons F.C.", "Stockport County F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [70, "In 2011 Jabo Ibehre plays for<extra_id_0>                                    ", ["Milton Keynes Dons F.C."], "Ghana national football team", 0], [71, "In 2012 Jabo Ibehre plays for<extra_id_0>                                   ", ["Colchester United F.C.", "Milton Keynes Dons F.C."], "Ghana national football team", 0], [72, "In 2013 Jabo Ibehre plays for<extra_id_0>                                    ", ["Colchester United F.C.", "Milton Keynes Dons F.C."], "Ghana national football team", 0], [73, "In 2014 Jabo Ibehre plays for<extra_id_0>                                   ", ["Colchester United F.C.", "Oldham Athletic A.F.C."], "Ghana national football team", 0], [74, "In 2015 Jabo Ibehre plays for<extra_id_0>                                   ", ["Colchester United F.C.", "Oldham Athletic A.F.C.", "Carlisle United F.C.", "Barnsley F.C."], "Ghana national football team", 0], [75, "In 2016 Jabo Ibehre plays for<extra_id_0>                                    ", ["Carlisle United F.C."], "Ghana national football team", 0], [76, "In 2017 Jabo Ibehre plays for<extra_id_0>                                    ", ["Carlisle United F.C."], "Ghana national football team", 0], [77, "In 2018 Jabo Ibehre plays for<extra_id_0>                                    ", ["Carlisle United F.C."], "Ghana national football team", 0], [78, "In 2019 Jabo Ibehre plays for<extra_id_0>                                    ", ["Carlisle United F.C."], "Ghana national football team", 0], [79, "In 2020 Jabo Ibehre plays for<extra_id_0>                                   ", ["Carlisle United F.C."], "Ghana national football team", 0], [80, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Young Union                                       ", ["Philipp Mi\u00dffelder"], "Donald Tusk", 0], [81, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Young Union                                       ", ["Philipp Mi\u00dffelder"], "Donald Tusk", 0], [82, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Young Union                                      ", ["Philipp Mi\u00dffelder"], "Donald Tusk", 0], [83, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Young Union                                       ", ["Philipp Mi\u00dffelder"], "Marybeth Peters", 0], [84, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Young Union                                      ", ["Paul Ziemiak", "Philipp Mi\u00dffelder"], "Marybeth Peters", 0], [85, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Young Union                                      ", ["Paul Ziemiak"], "Marybeth Peters", 0], [86, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Young Union                                       ", ["Paul Ziemiak"], "Marybeth Peters", 0], [87, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Young Union                                       ", ["Paul Ziemiak"], "Donald Tusk", 0], [88, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Young Union                                       ", ["Paul Ziemiak"], "Donald Tusk", 0], [89, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Young Union                                       ", ["Tilman Kuban"], "Donald Tusk", 0], [90, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Young Union                                      ", ["Tilman Kuban"], "Donald Tusk", 0], [91, "In 2010 Saul Dubow works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Sussex"], "University of Kent", 0.6666666666666666], [92, "In 2011 Saul Dubow works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Sussex"], "University of Kent", 0.6666666666666666], [93, "In 2012 Saul Dubow works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Sussex", "Queen Mary University of London"], "University of Kent", 0.6666666666666666], [94, "In 2013 Saul Dubow works for<extra_id_0>                                      ", ["Queen Mary University of London"], "University of Kent", 0.5], [95, "In 2014 Saul Dubow works for<extra_id_0>                                     ", ["Queen Mary University of London"], "University of Kent", 0.5], [96, "In 2015 Saul Dubow works for<extra_id_0>                                     ", ["Queen Mary University of London"], "University of Kent", 0.5], [97, "In 2016 Saul Dubow works for<extra_id_0>                                      ", ["Queen Mary University of London", "University of Cambridge"], "University of Kent", 0.6666666666666666], [98, "In 2017 Saul Dubow works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Cambridge"], "University of Kent", 0.6666666666666666], [99, "In 2018 Saul Dubow works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Cambridge"], "University of Kent", 0.6666666666666666], [100, "In 2019 Saul Dubow works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Cambridge"], "University of Kent", 0.6666666666666666], [101, "In 2020 Saul Dubow works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Cambridge"], "University of Kent", 0.6666666666666666], [102, "In 2010 Rothschild is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Alexander Ivanov"], "Berkshire Hathaway", 0], [103, "In 2011 Rothschild is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Alexander Ivanov"], "Berkshire Hathaway", 0], [104, "In 2012 Rothschild is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Alexander Ivanov"], "Berkshire Hathaway", 0], [105, "In 2013 Rothschild is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Alexander Ivanov"], "Berkshire Hathaway", 0], [106, "In 2014 Rothschild is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Hermitage Museum", "Alexander Ivanov"], "Berkshire Hathaway", 0], [107, "In 2015 Rothschild is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Hermitage Museum"], "Berkshire Hathaway", 0], [108, "In 2016 Rothschild is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Hermitage Museum"], "Berkshire Hathaway", 0], [109, "In 2017 Rothschild is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Hermitage Museum"], "Berkshire Hathaway", 0], [110, "In 2018 Rothschild is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Hermitage Museum"], "Berkshire Hathaway", 0], [111, "In 2019 Rothschild is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Hermitage Museum"], "Berkshire Hathaway", 0], [112, "In 2020 Rothschild is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Hermitage Museum"], "Berkshire Hathaway", 0], [113, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Polymetal International                                     ", ["Bobby Godsell"], "David H. Murdock", 0], [114, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Polymetal International                                    ", ["Bobby Godsell"], "David H. Murdock", 0], [115, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Polymetal International                                     ", ["Bobby Godsell"], "David H. Murdock", 0], [116, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Polymetal International                                    ", ["Bobby Godsell"], "David H. Murdock", 0], [117, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Polymetal International                                    ", ["Bobby Godsell"], "David H. Murdock", 0], [118, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Polymetal International                                     ", ["Bobby Godsell"], "David H. Murdock", 0], [119, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Polymetal International                                     ", ["Bobby Godsell"], "David H. Murdock", 0], [120, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Polymetal International                                     ", ["Bobby Godsell"], "David H. Murdock", 0], [121, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Polymetal International                                     ", ["Ian Cockerill", "Bobby Godsell"], "Michael Sommer", 0], [122, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Polymetal International                                    ", ["Ian Cockerill"], "David H. Murdock", 0], [123, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Rosenborg BK                                   ", ["K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Sven Mollekleiv", 0], [124, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Rosenborg BK                                   ", ["K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Sven Mollekleiv", 0], [125, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Rosenborg BK                                    ", ["K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Sven Mollekleiv", 0], [126, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Rosenborg BK                                    ", ["K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Sven Mollekleiv", 0], [127, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Rosenborg BK                                    ", ["Rini Coolen", "K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Sven Mollekleiv", 0], [128, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Rosenborg BK                                    ", ["Eirik Horneland"], "Sven Mollekleiv", 0], [129, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Rosenborg BK                                   ", ["Trond Henriksen", "Eirik Horneland"], "Sven Mollekleiv", 0], [130, "In 2010 Marta Lewicka works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Minnesota", "Rutgers University"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [131, "In 2011 Marta Lewicka works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Pittsburgh", "University of Minnesota", "Rutgers University"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [132, "In 2012 Marta Lewicka works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Pittsburgh"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [133, "In 2013 Marta Lewicka works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Pittsburgh"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [134, "In 2014 Marta Lewicka works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Pittsburgh"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [135, "In 2015 Marta Lewicka works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Pittsburgh"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [136, "In 2016 Marta Lewicka works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Pittsburgh"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [137, "In 2017 Marta Lewicka works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Pittsburgh"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [138, "In 2018 Marta Lewicka works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Pittsburgh"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [139, "In 2019 Marta Lewicka works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Pittsburgh"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [140, "In 2020 Marta Lewicka works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Pittsburgh"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [141, "In 2011 Cory Gardner holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [142, "In 2012 Cory Gardner holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [143, "In 2013 Cory Gardner holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [144, "In 2014 Cory Gardner holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [145, "In 2015 Cory Gardner holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States senator", "United States representative"], "United States representative", 1.0], [146, "In 2016 Cory Gardner holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [147, "In 2017 Cory Gardner holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [148, "In 2018 Cory Gardner holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [149, "In 2019 Cory Gardner holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [150, "In 2020 Cory Gardner holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [151, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Girona FC                                    ", ["Eusebio Sacrist\u00e1n"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [152, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Girona FC                                    ", ["Eusebio Sacrist\u00e1n", "Jos\u00e9 Luis Mart\u00ed"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0.4], [153, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Girona FC                                   ", ["Jos\u00e9 Luis Mart\u00ed"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0.4], [154, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Istanbul                                     ", ["Kadir Topba\u015f"], "Recep Tayyip Erdoan", 0], [155, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Istanbul                                     ", ["Kadir Topba\u015f"], "Recep Tayyip Erdoan", 0], [156, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Istanbul                                    ", ["Kadir Topba\u015f"], "Recep Tayyip Erdoan", 0], [157, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Istanbul                                     ", ["Kadir Topba\u015f"], "Recep Tayyip Erdoan", 0], [158, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Istanbul                                    ", ["Kadir Topba\u015f"], "Recep Tayyip Erdoan", 0], [159, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Istanbul                                    ", ["Kadir Topba\u015f"], "Recep Tayyip Erdoan", 0], [160, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Istanbul                                     ", ["Kadir Topba\u015f"], "Recep Tayyip Erdoan", 0], [161, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Istanbul                                     ", ["Kadir Topba\u015f", "Mevl\u00fct Uysal"], "Recep Tayyip Erdoan", 0], [162, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Istanbul                                     ", ["Mevl\u00fct Uysal"], "Recep Tayyip Erdoan", 0], [163, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Istanbul                                     ", ["Ekrem \u0130mamo\u011flu", "Mevl\u00fct Uysal"], "Recep Tayyip Erdoan", 0], [164, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Istanbul                                    ", ["Ekrem \u0130mamo\u011flu"], "Recep Tayyip Erdoan", 0], [165, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of AEL Limassol FC                                 ", ["Pambos Christodoulou"], "Nir Klinger", 0], [166, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of AEL Limassol FC                                 ", ["Bruno Miguel Nunes Baltazar", "Pambos Christodoulou"], "Nir Klinger", 0], [167, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of AEL Limassol FC                                 ", ["Bruno Miguel Nunes Baltazar", "Du\u0161an Kerkez"], "Nir Klinger", 0], [168, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of AEL Limassol FC                                 ", ["Du\u0161an Kerkez"], "Nir Klinger", 0], [169, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of AEL Limassol FC                                ", ["Du\u0161an Kerkez"], "Nir Klinger", 0], [170, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of FC Slavia-Mozyr                               ", ["Yuriy Maleyev"], "Aleksandr Brazevich", 0], [171, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of FC Slavia-Mozyr                               ", ["Yuriy Maleyev"], "Aleksandr Brazevich", 0], [172, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of FC Slavia-Mozyr                              ", ["Yuriy Maleyev"], "Aleksandr Brazevich", 0], [173, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of FC Slavia-Mozyr                               ", ["Yuriy Maleyev"], "Aleksandr Brazevich", 0], [174, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of FC Slavia-Mozyr                              ", ["Yuriy Maleyev", "Yuri Puntus"], "Aleksandr Brazevich", 0], [175, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of FC Slavia-Mozyr                              ", ["Yuri Puntus"], "Aleksandr Brazevich", 0], [176, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of FC Slavia-Mozyr                               ", ["Yuri Puntus"], "Aleksandr Brazevich", 0], [177, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of FC Slavia-Mozyr                               ", ["Yuri Puntus", "Mihail Martsinovich"], "Aleksandr Brazevich", 0], [178, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of FC Slavia-Mozyr                               ", ["Mihail Martsinovich"], "Aleksandr Brazevich", 0], [179, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of FC Slavia-Mozyr                               ", ["Mihail Martsinovich"], "Aleksandr Brazevich", 0], [180, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of FC Slavia-Mozyr                              ", ["Mihail Martsinovich"], "Aleksandr Brazevich", 0], [181, "In 2010 <unk> lvaro Morata plays for<extra_id_0>                                   ", ["Real Madrid Castilla", "Spain national under-18 football team", "Real Madrid CF", "Spain national under-19 football team"], "Atl\u00e9tico Madrid", 0.4], [182, "In 2011 <unk> lvaro Morata plays for<extra_id_0>                                   ", ["Real Madrid Castilla", "Spain national under-19 football team", "Real Madrid CF"], "Atl\u00e9tico Madrid", 0.4], [183, "In 2012 <unk> lvaro Morata plays for<extra_id_0>                                  ", ["Real Madrid Castilla", "Spain national under-19 football team", "Real Madrid CF"], "Atl\u00e9tico Madrid", 0.4], [184, "In 2013 <unk> lvaro Morata plays for<extra_id_0>                                   ", ["Real Madrid Castilla", "Real Madrid CF", "Spain national under-21 football team"], "Associazione Calcio Milan", 0], [185, "In 2014 <unk> lvaro Morata plays for<extra_id_0>                                  ", ["Juventus FC", "Real Madrid CF", "Spain national association football team", "Spain national under-21 football team"], "Atl\u00e9tico Madrid", 0.4], [186, "In 2015 <unk> lvaro Morata plays for<extra_id_0>                                  ", ["Juventus FC", "Spain national association football team"], "Atl\u00e9tico Madrid", 0], [187, "In 2016 <unk> lvaro Morata plays for<extra_id_0>                                   ", ["Real Madrid CF", "Juventus FC", "Spain national association football team"], "Associazione Calcio Milan", 0], [188, "In 2017 <unk> lvaro Morata plays for<extra_id_0>                                   ", ["Chelsea F.C.", "Real Madrid CF", "Spain national association football team"], "Atl\u00e9tico Madrid", 0.4], [189, "In 2018 <unk> lvaro Morata plays for<extra_id_0>                                   ", ["Chelsea F.C.", "Spain national association football team"], "Atl\u00e9tico Madrid", 0], [190, "In 2019 <unk> lvaro Morata plays for<extra_id_0>                                   ", ["Atl\u00e9tico Madrid", "Chelsea F.C.", "Spain national association football team"], "Associazione Calcio Milan", 0], [191, "In 2020 <unk> lvaro Morata plays for<extra_id_0>                                  ", ["Atl\u00e9tico Madrid", "Juventus FC", "Chelsea F.C.", "Spain national association football team"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0.3333333333333333], [192, "In 2014 Ada Colau is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Barcelona en Com\u00fa"], "Democratic Liberal Party", 0], [193, "In 2015 Ada Colau is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Barcelona en Com\u00fa"], "Democratic Liberal Party", 0], [194, "In 2016 Ada Colau is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Barcelona en Com\u00fa"], "Democratic Liberal Party", 0], [195, "In 2017 Ada Colau is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Barcelona en Com\u00fa", "Catalunya en Com\u00fa"], "Democratic Liberal Party", 0], [196, "In 2018 Ada Colau is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Barcelona en Com\u00fa", "Catalunya en Com\u00fa"], "Democratic Liberal Party", 0], [197, "In 2019 Ada Colau is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Barcelona en Com\u00fa", "Catalunya en Com\u00fa"], "Democratic Liberal Party", 0], [198, "In 2020 Ada Colau is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Barcelona en Com\u00fa", "Catalunya en Com\u00fa"], "Democratic Liberal Party", 0], [199, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Pirate Party Berlin                                      ", ["Andreas Baum"], "Jens B\u00f6hrnsen", 0], [200, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Pirate Party Berlin                                      ", ["Andreas Baum"], "Jens B\u00f6hrnsen", 0], [201, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Pirate Party Berlin                                     ", ["Bruno Kramm"], "Jens B\u00f6hrnsen", 0], [202, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Pirate Party Berlin                                     ", ["Bruno Kramm"], "Jens B\u00f6hrnsen", 0], [203, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Pirate Party Berlin                                      ", ["Bruno Kramm"], "Jens B\u00f6hrnsen", 0], [204, "In 2010 Paavo V\u00e4yrynen holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Minister for European Affairs and Foreign Trade"], "Prime Minister of Finland", 0.18181818181818182], [205, "In 2011 Paavo V\u00e4yrynen holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Minister for European Affairs and Foreign Trade"], "Prime Minister of Finland", 0.18181818181818182], [206, "In 2014 Paavo V\u00e4yrynen holds the position of<extra_id_0>                              ", ["member of the European Parliament"], "Prime Minister of Finland", 0.22222222222222224], [207, "In 2015 Paavo V\u00e4yrynen holds the position of<extra_id_0>                              ", ["member of the European Parliament"], "Prime Minister of Finland", 0.22222222222222224], [208, "In 2016 Paavo V\u00e4yrynen holds the position of<extra_id_0>                               ", ["member of the European Parliament"], "Prime Minister of Finland", 0.22222222222222224], [209, "In 2017 Paavo V\u00e4yrynen holds the position of<extra_id_0>                               ", ["member of the European Parliament"], "Prime Minister of Finland", 0.22222222222222224], [210, "In 2018 Paavo V\u00e4yrynen holds the position of<extra_id_0>                               ", ["member of the European Parliament"], "Prime Minister of Finland", 0.22222222222222224], [211, "In 2010 Paavo V\u00e4yrynen is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Centre Party"], "Finns Party", 0.5], [212, "In 2011 Paavo V\u00e4yrynen is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Centre Party"], "Finns Party", 0.5], [213, "In 2012 Paavo V\u00e4yrynen is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Centre Party"], "Finns Party", 0.5], [214, "In 2013 Paavo V\u00e4yrynen is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Centre Party"], "Finns Party", 0.5], [215, "In 2014 Paavo V\u00e4yrynen is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Centre Party"], "Finns Party", 0.5], [216, "In 2015 Paavo V\u00e4yrynen is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Centre Party"], "Finns Party", 0.5], [217, "In 2016 Paavo V\u00e4yrynen is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Centre Party"], "Finns Party", 0.5], [218, "In 2017 Paavo V\u00e4yrynen is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Citizens' Party", "Centre Party"], "Finns Party", 0.5], [219, "In 2018 Paavo V\u00e4yrynen is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Citizens' Party", "Centre Party", "Seven Star Movement"], "Finns Party", 0.5], [220, "In 2019 Paavo V\u00e4yrynen is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Seven Star Movement"], "Finns Party", 0], [221, "In 2020 Paavo V\u00e4yrynen is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Seven Star Movement"], "Finns Party", 0], [222, "In 2010 L\u00e1szl\u00f3 T<unk> k\u00e9s holds the position of<extra_id_0>                              ", ["member of the European Parliament", "Vice President of the European Parliament"], "President of Hungary", 0.4444444444444444], [223, "In 2011 L\u00e1szl\u00f3 T<unk> k\u00e9s holds the position of<extra_id_0>                              ", ["member of the European Parliament", "Vice President of the European Parliament"], "President of Hungary", 0.4444444444444444], [224, "In 2012 L\u00e1szl\u00f3 T<unk> k\u00e9s holds the position of<extra_id_0>                             ", ["member of the European Parliament", "Vice President of the European Parliament"], "President of Hungary", 0.4444444444444444], [225, "In 2013 L\u00e1szl\u00f3 T<unk> k\u00e9s holds the position of<extra_id_0>                              ", ["member of the European Parliament"], "President of Hungary", 0.25], [226, "In 2014 L\u00e1szl\u00f3 T<unk> k\u00e9s holds the position of<extra_id_0>                             ", ["member of the European Parliament"], "President of Hungary", 0.25], [227, "In 2015 L\u00e1szl\u00f3 T<unk> k\u00e9s holds the position of<extra_id_0>                             ", ["member of the European Parliament"], "President of Hungary", 0.25], [228, "In 2016 L\u00e1szl\u00f3 T<unk> k\u00e9s holds the position of<extra_id_0>                              ", ["member of the European Parliament"], "President of Hungary", 0.25], [229, "In 2017 L\u00e1szl\u00f3 T<unk> k\u00e9s holds the position of<extra_id_0>                              ", ["member of the European Parliament"], "President of Hungary", 0.25], [230, "In 2018 L\u00e1szl\u00f3 T<unk> k\u00e9s holds the position of<extra_id_0>                              ", ["member of the European Parliament"], "President of Hungary", 0.25], [231, "In 2019 L\u00e1szl\u00f3 T<unk> k\u00e9s holds the position of<extra_id_0>                              ", ["member of the European Parliament"], "President of Hungary", 0.25], [232, "In 2020 L\u00e1szl\u00f3 T<unk> k\u00e9s holds the position of<extra_id_0>                             ", ["member of the European Parliament"], "President of Hungary", 0.25], [233, "In 2010 Luciana Berger is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Labour Party", "Labour Co-operative"], "The People of Freedom", 0], [234, "In 2011 Luciana Berger is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Labour Party", "Labour Co-operative"], "The People of Freedom", 0], [235, "In 2012 Luciana Berger is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Labour Party", "Labour Co-operative"], "The People of Freedom", 0], [236, "In 2013 Luciana Berger is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Labour Party", "Labour Co-operative"], "The People of Freedom", 0], [237, "In 2014 Luciana Berger is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Labour Party", "Labour Co-operative"], "The People of Freedom", 0], [238, "In 2015 Luciana Berger is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Labour Party", "Labour Co-operative"], "The People of Freedom", 0], [239, "In 2016 Luciana Berger is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Labour Party", "Labour Co-operative"], "The People of Freedom", 0], [240, "In 2017 Luciana Berger is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Labour Party", "Labour Co-operative"], "The People of Freedom", 0], [241, "In 2018 Luciana Berger is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Labour Party", "Labour Co-operative"], "The People of Freedom", 0], [242, "In 2019 Luciana Berger is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Liberal Democrats", "Labour Party", "Labour Co-operative"], "The People of Freedom", 0], [243, "In 2020 Luciana Berger is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Liberal Democrats"], "The People of Freedom", 0], [244, "In 2010 Christopher Hernandez works for<extra_id_0>                                        ", ["Cornell University", "Case Western Reserve University"], "Texas A&M University", 0.4], [245, "In 2011 Christopher Hernandez works for<extra_id_0>                                        ", ["Cornell University"], "Texas A&M University", 0.4], [246, "In 2012 Christopher Hernandez works for<extra_id_0>                                       ", ["Cornell University"], "Texas A&M University", 0.4], [247, "In 2013 Christopher Hernandez works for<extra_id_0>                                        ", ["Cornell University"], "Texas A&M University", 0.4], [248, "In 2014 Christopher Hernandez works for<extra_id_0>                                       ", ["Cornell University"], "Texas A&M University", 0.4], [249, "In 2015 Christopher Hernandez works for<extra_id_0>                                       ", ["Cornell University"], "Texas A&M University", 0.4], [250, "In 2016 Christopher Hernandez works for<extra_id_0>                                        ", ["Cornell University"], "Texas A&M University", 0.4], [251, "In 2017 Christopher Hernandez works for<extra_id_0>                                        ", ["Cornell University"], "Texas A&M University", 0.4], [252, "In 2018 Christopher Hernandez works for<extra_id_0>                                        ", ["Cornell University"], "Texas A&M University", 0.4], [253, "In 2019 Christopher Hernandez works for<extra_id_0>                                        ", ["Cornell University"], "Texas A&M University", 0.4], [254, "In 2020 Christopher Hernandez works for<extra_id_0>                                       ", ["Cornell University"], "Texas A&M University", 0.4], [255, "In 2010 Eurostar International Limited is owned by<extra_id_0>                                     ", ["London and Continental Railways"], "British Midland Airways Limited", 0], [256, "In 2011 Eurostar International Limited is owned by<extra_id_0>                                     ", ["London and Continental Railways"], "British Midland Airways Limited", 0], [257, "In 2012 Eurostar International Limited is owned by<extra_id_0>                                    ", ["London and Continental Railways"], "British Midland Airways Limited", 0], [258, "In 2013 Eurostar International Limited is owned by<extra_id_0>                                     ", ["London and Continental Railways"], "British Midland Airways Limited", 0], [259, "In 2014 Eurostar International Limited is owned by<extra_id_0>                                    ", ["HM Treasury", "London and Continental Railways"], "British Midland Airways Limited", 0], [260, "In 2015 Eurostar International Limited is owned by<extra_id_0>                                    ", ["HM Treasury", "Hermes Investment Management", "Caisse de d\u00e9p\u00f4t et placement du Qu\u00e9bec"], "British Midland Airways Limited", 0], [261, "In 2016 Eurostar International Limited is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Hermes Investment Management", "Caisse de d\u00e9p\u00f4t et placement du Qu\u00e9bec"], "British Midland Airways Limited", 0], [262, "In 2017 Eurostar International Limited is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Hermes Investment Management", "Caisse de d\u00e9p\u00f4t et placement du Qu\u00e9bec"], "British Midland Airways Limited", 0], [263, "In 2018 Eurostar International Limited is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Hermes Investment Management", "Caisse de d\u00e9p\u00f4t et placement du Qu\u00e9bec"], "British Midland Airways Limited", 0], [264, "In 2019 Eurostar International Limited is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Hermes Investment Management", "Caisse de d\u00e9p\u00f4t et placement du Qu\u00e9bec"], "British Midland Airways Limited", 0], [265, "In 2020 Eurostar International Limited is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Hermes Investment Management", "Caisse de d\u00e9p\u00f4t et placement du Qu\u00e9bec"], "British Midland Airways Limited", 0], [266, "In 2010 Bob Ainsworth holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Secretary of State for Defence", "Shadow Secretary of State for Defence"], "United States representative", 0], [267, "In 2010 Tobin Heath plays for<extra_id_0>                                      ", ["Atlanta Beat"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [268, "In 2011 Tobin Heath plays for<extra_id_0>                                      ", ["Sky Blue FC", "Atlanta Beat"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [269, "In 2012 Tobin Heath plays for<extra_id_0>                                     ", ["Sky Blue FC", "New York Fury"], "Stoke City F.C.", 0.3333333333333333], [270, "In 2013 Tobin Heath plays for<extra_id_0>                                      ", ["Paris Saint-Germain F\u00e9minine", "Portland Thorns FC", "Paris Saint-Germain"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [271, "In 2014 Tobin Heath plays for<extra_id_0>                                     ", ["Portland Thorns FC", "Paris Saint-Germain F\u00e9minine"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [272, "In 2015 Tobin Heath plays for<extra_id_0>                                     ", ["Portland Thorns FC"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [273, "In 2016 Tobin Heath plays for<extra_id_0>                                      ", ["Portland Thorns FC"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [274, "In 2017 Tobin Heath plays for<extra_id_0>                                      ", ["Portland Thorns FC"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [275, "In 2018 Tobin Heath plays for<extra_id_0>                                      ", ["Portland Thorns FC"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [276, "In 2019 Tobin Heath plays for<extra_id_0>                                      ", ["Portland Thorns FC"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [277, "In 2020 Tobin Heath plays for<extra_id_0>                                     ", ["Portland Thorns FC"], "Stoke City F.C.", 0.3333333333333333], [278, "In 2010 Brielle Biermann attended<extra_id_0>                                       ", ["Cambridge High School"], "University of Mannheim", 0], [279, "In 2011 Brielle Biermann attended<extra_id_0>                                       ", ["Cambridge High School"], "University of Mannheim", 0], [280, "In 2012 Brielle Biermann attended<extra_id_0>                                      ", ["Cambridge High School"], "University of Mannheim", 0], [281, "In 2013 Brielle Biermann attended<extra_id_0>                                       ", ["Cambridge High School"], "University of Mannheim", 0], [282, "In 2014 Brielle Biermann attended<extra_id_0>                                      ", ["Cambridge High School"], "University of Mannheim", 0], [283, "In 2015 Brielle Biermann attended<extra_id_0>                                      ", ["Georgia State University", "Cambridge High School"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [284, "In 2016 Brielle Biermann attended<extra_id_0>                                       ", ["Georgia State University"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [285, "In 2017 Brielle Biermann attended<extra_id_0>                                       ", ["Georgia State University"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [286, "In 2018 Brielle Biermann attended<extra_id_0>                                       ", ["Georgia State University"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [287, "In 2019 Brielle Biermann attended<extra_id_0>                                       ", ["Georgia State University"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [288, "In 2020 Brielle Biermann attended<extra_id_0>                                      ", ["Georgia State University"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [289, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Drasi                                       ", ["Stefanos Manos"], "Aleksandr Brazevich", 0], [290, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Drasi                                       ", ["Stefanos Manos"], "Aleksandr Brazevich", 0], [291, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Drasi                                      ", ["Stefanos Manos"], "Aleksandr Brazevich", 0], [292, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Drasi                                       ", ["Theodoros Skylakakis"], "Aleksandr Brazevich", 0], [293, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Drasi                                      ", ["Theodoros Skylakakis"], "Aleksandr Brazevich", 0], [294, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Drasi                                      ", ["Theodoros Skylakakis"], "Aleksandr Brazevich", 0], [295, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Drasi                                       ", ["Theodoros Skylakakis"], "Aleksandr Brazevich", 0], [296, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Drasi                                       ", ["Theodoros Skylakakis"], "Aleksandr Brazevich", 0], [297, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Drasi                                       ", ["Theodoros Skylakakis"], "Aleksandr Brazevich", 0], [298, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Drasi                                       ", ["Theodoros Skylakakis"], "Aleksandr Brazevich", 0], [299, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Drasi                                      ", ["Theodoros Skylakakis"], "Aleksandr Brazevich", 0], [300, "In 2010 Olivier Giroud plays for<extra_id_0>                                     ", ["Tours FC.", "Montpellier H\u00e9rault Sport Club"], "France national association football team", 0], [301, "In 2011 Olivier Giroud plays for<extra_id_0>                                     ", ["France national association football team", "Montpellier H\u00e9rault Sport Club"], "France national association football team", 1.0], [302, "In 2012 Olivier Giroud plays for<extra_id_0>                                    ", ["France national association football team", "Arsenal F.C.", "Montpellier H\u00e9rault Sport Club"], "France national association football team", 1.0], [303, "In 2013 Olivier Giroud plays for<extra_id_0>                                     ", ["France national association football team", "Arsenal F.C."], "France national association football team", 1.0], [304, "In 2014 Olivier Giroud plays for<extra_id_0>                                    ", ["France national association football team", "Arsenal F.C."], "France national association football team", 1.0], [305, "In 2015 Olivier Giroud plays for<extra_id_0>                                    ", ["France national association football team", "Arsenal F.C."], "France national association football team", 1.0], [306, "In 2016 Olivier Giroud plays for<extra_id_0>                                     ", ["France national association football team", "Arsenal F.C."], "France national association football team", 1.0], [307, "In 2017 Olivier Giroud plays for<extra_id_0>                                     ", ["France national association football team", "Arsenal F.C."], "France national association football team", 1.0], [308, "In 2018 Olivier Giroud plays for<extra_id_0>                                     ", ["France national association football team", "Arsenal F.C.", "Chelsea F.C."], "France national association football team", 1.0], [309, "In 2019 Olivier Giroud plays for<extra_id_0>                                     ", ["France national association football team", "Chelsea F.C."], "France national association football team", 1.0], [310, "In 2020 Olivier Giroud plays for<extra_id_0>                                    ", ["France national association football team", "Chelsea F.C."], "France national association football team", 1.0], [311, "In 2010 Jennifer Bendery works for<extra_id_0>                                       ", ["Roll Call"], "St. Katherine College", 0], [312, "In 2011 Jennifer Bendery works for<extra_id_0>                                       ", ["HuffPost", "Roll Call"], "St. Katherine College", 0], [313, "In 2012 Jennifer Bendery works for<extra_id_0>                                      ", ["HuffPost"], "The Nation", 0], [314, "In 2013 Jennifer Bendery works for<extra_id_0>                                       ", ["HuffPost"], "St. Katherine College", 0], [315, "In 2014 Jennifer Bendery works for<extra_id_0>                                      ", ["HuffPost"], "The Nation", 0], [316, "In 2015 Jennifer Bendery works for<extra_id_0>                                      ", ["HuffPost"], "The Nation", 0], [317, "In 2016 Jennifer Bendery works for<extra_id_0>                                       ", ["HuffPost"], "St. Katherine College", 0], [318, "In 2017 Jennifer Bendery works for<extra_id_0>                                       ", ["HuffPost"], "St. Katherine College", 0], [319, "In 2018 Jennifer Bendery works for<extra_id_0>                                       ", ["HuffPost"], "St. Katherine College", 0], [320, "In 2019 Jennifer Bendery works for<extra_id_0>                                       ", ["HuffPost"], "The Nation", 0], [321, "In 2020 Jennifer Bendery works for<extra_id_0>                                      ", ["HuffPost"], "The Nation", 0], [322, "In 2010 Roger Watson works for<extra_id_0>                                        ", ["University of Sheffield"], "University of Edinburgh", 0.6666666666666666], [323, "In 2011 Roger Watson works for<extra_id_0>                                        ", ["University of Sheffield"], "University of Edinburgh", 0.6666666666666666], [324, "In 2012 Roger Watson works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Hull", "University of Sheffield"], "University of Edinburgh", 0.6666666666666666], [325, "In 2013 Roger Watson works for<extra_id_0>                                        ", ["University of Hull"], "University of Edinburgh", 0.6666666666666666], [326, "In 2014 Roger Watson works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Hull"], "University of Edinburgh", 0.6666666666666666], [327, "In 2015 Roger Watson works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Hull"], "University of Edinburgh", 0.6666666666666666], [328, "In 2016 Roger Watson works for<extra_id_0>                                        ", ["University of Hull"], "University of Edinburgh", 0.6666666666666666], [329, "In 2017 Roger Watson works for<extra_id_0>                                        ", ["University of Hull"], "University of Edinburgh", 0.6666666666666666], [330, "In 2018 Roger Watson works for<extra_id_0>                                        ", ["University of Hull"], "University of Edinburgh", 0.6666666666666666], [331, "In 2019 Roger Watson works for<extra_id_0>                                        ", ["University of Hull"], "University of Edinburgh", 0.6666666666666666], [332, "In 2020 Roger Watson works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Hull"], "University of Edinburgh", 0.6666666666666666], [333, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Max Planck Society                                     ", ["Peter Gruss"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [334, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Max Planck Society                                     ", ["Peter Gruss"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [335, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Max Planck Society                                    ", ["Peter Gruss"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [336, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Max Planck Society                                     ", ["Peter Gruss"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [337, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Max Planck Society                                    ", ["Peter Gruss", "Martin Stratmann"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [338, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Max Planck Society                                    ", ["Martin Stratmann"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [339, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Max Planck Society                                     ", ["Martin Stratmann"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [340, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Max Planck Society                                     ", ["Martin Stratmann"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [341, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Max Planck Society                                     ", ["Martin Stratmann"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [342, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Max Planck Society                                     ", ["Martin Stratmann"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [343, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Max Planck Society                                    ", ["Martin Stratmann"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [344, "In 2010 Robert Earnshaw plays for<extra_id_0>                                       ", ["Wales national association football team", "Nottingham Forest F.C."], "Burnley F.C.", 0.4], [345, "In 2011 Robert Earnshaw plays for<extra_id_0>                                       ", ["Wales national association football team", "Cardiff City F.C.", "Nottingham Forest F.C."], "Burnley F.C.", 0.4], [346, "In 2012 Robert Earnshaw plays for<extra_id_0>                                      ", ["Wales national association football team", "Cardiff City F.C.", "Maccabi Tel Aviv F.C."], "Burnley F.C.", 0.4], [347, "In 2013 Robert Earnshaw plays for<extra_id_0>                                       ", ["Toronto FC", "Cardiff City F.C.", "Maccabi Tel Aviv F.C."], "Burnley F.C.", 0.5], [348, "In 2014 Robert Earnshaw plays for<extra_id_0>                                      ", ["Toronto FC", "Blackpool F.C.", "Chicago Fire FC"], "Burnley F.C.", 0.5], [349, "In 2015 Robert Earnshaw plays for<extra_id_0>                                      ", ["Whitecaps FC 2", "Vancouver Whitecaps FC"], "Burnley F.C.", 0.4], [350, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Vet<unk> vendosje!                                 ", ["Albin Kurti"], "Sven Mollekleiv", 0], [351, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Vet<unk> vendosje!                                 ", ["Albin Kurti"], "Sven Mollekleiv", 0], [352, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Vet<unk> vendosje!                                ", ["Albin Kurti"], "Sven Mollekleiv", 0], [353, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Vet<unk> vendosje!                                 ", ["Albin Kurti"], "Sven Mollekleiv", 0], [354, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Vet<unk> vendosje!                                ", ["Albin Kurti"], "Sven Mollekleiv", 0], [355, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Vet<unk> vendosje!                                ", ["Visar Ymeri", "Albin Kurti"], "Sven Mollekleiv", 0], [356, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Vet<unk> vendosje!                                 ", ["Visar Ymeri"], "Sven Mollekleiv", 0], [357, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Vet<unk> vendosje!                                 ", ["Visar Ymeri"], "Sven Mollekleiv", 0], [358, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Vet<unk> vendosje!                                 ", ["Visar Ymeri", "Albin Kurti"], "Sven Mollekleiv", 0], [359, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Vet<unk> vendosje!                                 ", ["Albin Kurti"], "Sven Mollekleiv", 0], [360, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Vet<unk> vendosje!                                ", ["Albin Kurti"], "Sven Mollekleiv", 0], [361, "In 2012 Pedro Cateriano holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["list of Ministers of Defense of Peru"], "President of Uruguay", 0.2], [362, "In 2013 Pedro Cateriano holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["list of Ministers of Defense of Peru"], "Mayor of Toronto", 0.2], [363, "In 2014 Pedro Cateriano holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["list of Ministers of Defense of Peru"], "Mayor of Quezon City", 0.18181818181818182], [364, "In 2015 Pedro Cateriano holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["President of the Council of Ministers of Peru", "list of Ministers of Defense of Peru"], "President of Uruguay", 0.36363636363636365], [365, "In 2016 Pedro Cateriano holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["President of the Council of Ministers of Peru"], "Mayor of Toronto", 0.18181818181818182], [366, "In 2010 Peter Crouch plays for<extra_id_0>                                       ", ["Tottenham Hotspur F.C.", "England national association football team"], "Watford F.C.", 0.4], [367, "In 2011 Peter Crouch plays for<extra_id_0>                                       ", ["Stoke City F.C.", "Tottenham Hotspur F.C."], "Watford F.C.", 0.4], [368, "In 2012 Peter Crouch plays for<extra_id_0>                                      ", ["Stoke City F.C."], "Watford F.C.", 0.4], [369, "In 2013 Peter Crouch plays for<extra_id_0>                                       ", ["Stoke City F.C."], "Watford F.C.", 0.4], [370, "In 2014 Peter Crouch plays for<extra_id_0>                                      ", ["Stoke City F.C."], "Watford F.C.", 0.4], [371, "In 2015 Peter Crouch plays for<extra_id_0>                                      ", ["Stoke City F.C."], "Watford F.C.", 0.4], [372, "In 2016 Peter Crouch plays for<extra_id_0>                                       ", ["Stoke City F.C."], "Watford F.C.", 0.4], [373, "In 2017 Peter Crouch plays for<extra_id_0>                                       ", ["Stoke City F.C."], "Watford F.C.", 0.4], [374, "In 2018 Peter Crouch plays for<extra_id_0>                                       ", ["Stoke City F.C."], "Watford F.C.", 0.4], [375, "In 2019 Peter Crouch plays for<extra_id_0>                                       ", ["Burnley F.C.", "Stoke City F.C."], "Watford F.C.", 0.5], [376, "In 2020 Peter Crouch plays for<extra_id_0>                                      ", ["Burnley F.C."], "Watford F.C.", 0.5], [377, "In 2012 Michael Flynn holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Director of the Defense Intelligence Agency"], "Teachta D\u00e1la", 0], [378, "In 2013 Michael Flynn holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Director of the Defense Intelligence Agency"], "Teachta D\u00e1la", 0], [379, "In 2014 Michael Flynn holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Director of the Defense Intelligence Agency"], "Teachta D\u00e1la", 0], [380, "In 2017 Michael Flynn holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["National Security Advisor"], "Teachta D\u00e1la", 0], [381, "In 2010 Saumitra Khan is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Indian National Congress"], "Pakistan Muslim League (Q)", 0], [382, "In 2011 Saumitra Khan is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Indian National Congress"], "Pakistan Muslim League (Q)", 0], [383, "In 2012 Saumitra Khan is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Indian National Congress"], "Khyber Pakhtunkhwa", 0], [384, "In 2013 Saumitra Khan is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Indian National Congress"], "Khyber Pakhtunkhwa", 0], [385, "In 2014 Saumitra Khan is a member of the<extra_id_0>                                ", ["All India Trinamool Congress", "Indian National Congress"], "Khyber Pakhtunkhwa", 0], [386, "In 2015 Saumitra Khan is a member of the<extra_id_0>                                ", ["All India Trinamool Congress"], "Pakistan Muslim League (Q)", 0], [387, "In 2016 Saumitra Khan is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["All India Trinamool Congress"], "Pakistan Muslim League (Q)", 0], [388, "In 2017 Saumitra Khan is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["All India Trinamool Congress"], "Pakistan Muslim League (Q)", 0], [389, "In 2018 Saumitra Khan is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["All India Trinamool Congress"], "Pakistan Muslim League (Q)", 0], [390, "In 2019 Saumitra Khan is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["All India Trinamool Congress", "Bharatiya Janata Party"], "Pakistan Muslim League (Q)", 0], [391, "In 2020 Saumitra Khan is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Bharatiya Janata Party"], "Khyber Pakhtunkhwa", 0], [392, "In 2010 Erin Lavik works for<extra_id_0>                                      ", ["Case Western Reserve University"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [393, "In 2011 Erin Lavik works for<extra_id_0>                                      ", ["Case Western Reserve University"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [394, "In 2012 Erin Lavik works for<extra_id_0>                                     ", ["Case Western Reserve University"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [395, "In 2013 Erin Lavik works for<extra_id_0>                                      ", ["Case Western Reserve University"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [396, "In 2014 Erin Lavik works for<extra_id_0>                                     ", ["Case Western Reserve University"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [397, "In 2015 Erin Lavik works for<extra_id_0>                                     ", ["Case Western Reserve University"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [398, "In 2016 Erin Lavik works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Maryland, Baltimore County", "Case Western Reserve University"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [399, "In 2017 Erin Lavik works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Maryland, Baltimore County"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [400, "In 2018 Erin Lavik works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Maryland, Baltimore County"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [401, "In 2019 Erin Lavik works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Maryland, Baltimore County"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [402, "In 2020 Erin Lavik works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Maryland, Baltimore County"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [403, "In 2012 Vitaliy Klitschko holds the position of<extra_id_0>                                ", ["People's Deputy of Ukraine"], "People's Deputy of Ukraine", 1.0], [404, "In 2013 Vitaliy Klitschko holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["People's Deputy of Ukraine"], "People's Deputy of Ukraine", 1.0], [405, "In 2014 Vitaliy Klitschko holds the position of<extra_id_0>                                ", ["People's Deputy of Ukraine", "Mayor of Kyiv"], "People's Deputy of Ukraine", 1.0], [406, "In 2015 Vitaliy Klitschko holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Mayor of Kyiv"], "People's Deputy of Ukraine", 0.28571428571428575], [407, "In 2016 Vitaliy Klitschko holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Mayor of Kyiv"], "People's Deputy of Ukraine", 0.28571428571428575], [408, "In 2017 Vitaliy Klitschko holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Mayor of Kyiv"], "People's Deputy of Ukraine", 0.28571428571428575], [409, "In 2018 Vitaliy Klitschko holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Mayor of Kyiv"], "People's Deputy of Ukraine", 0.28571428571428575], [410, "In 2019 Vitaliy Klitschko holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Mayor of Kyiv"], "People's Deputy of Ukraine", 0.28571428571428575], [411, "In 2020 Vitaliy Klitschko holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Mayor of Kyiv"], "People's Deputy of Ukraine", 0.28571428571428575], [412, "In 2010 Barbara J Anderson works for<extra_id_0>                                      ", ["University of York"], "University of Virginia School of Law", 0.4444444444444444], [413, "In 2011 Barbara J Anderson works for<extra_id_0>                                      ", ["University of York"], "University of Virginia School of Law", 0.4444444444444444], [414, "In 2012 Barbara J Anderson works for<extra_id_0>                                     ", ["James Cook University"], "University of Virginia School of Law", 0.2222222222222222], [415, "In 2013 Barbara J Anderson works for<extra_id_0>                                      ", ["James Cook University", "Manaaki Whenua \u2013 Landcare Research"], "University of Virginia School of Law", 0.2222222222222222], [416, "In 2014 Barbara J Anderson works for<extra_id_0>                                     ", ["Manaaki Whenua \u2013 Landcare Research"], "University of Virginia School of Law", 0], [417, "In 2015 Barbara J Anderson works for<extra_id_0>                                     ", ["Manaaki Whenua \u2013 Landcare Research"], "University of Virginia School of Law", 0], [418, "In 2016 Barbara J Anderson works for<extra_id_0>                                      ", ["Manaaki Whenua \u2013 Landcare Research"], "University of Virginia School of Law", 0], [419, "In 2017 Barbara J Anderson works for<extra_id_0>                                      ", ["Manaaki Whenua \u2013 Landcare Research"], "University of Virginia School of Law", 0], [420, "In 2018 Barbara J Anderson works for<extra_id_0>                                      ", ["Manaaki Whenua \u2013 Landcare Research"], "University of Virginia School of Law", 0], [421, "In 2019 Barbara J Anderson works for<extra_id_0>                                      ", ["Manaaki Whenua \u2013 Landcare Research"], "University of Virginia School of Law", 0], [422, "In 2020 Barbara J Anderson works for<extra_id_0>                                     ", ["Manaaki Whenua \u2013 Landcare Research"], "University of Virginia School of Law", 0], [423, "In 2010 Jessica Watkins attended<extra_id_0>                                       ", ["Stanford University", "University of California, Los Angeles"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [424, "In 2011 Jessica Watkins attended<extra_id_0>                                       ", ["University of California, Los Angeles"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [425, "In 2012 Jessica Watkins attended<extra_id_0>                                      ", ["University of California, Los Angeles"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [426, "In 2013 Jessica Watkins attended<extra_id_0>                                       ", ["University of California, Los Angeles"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [427, "In 2014 Jessica Watkins attended<extra_id_0>                                      ", ["University of California, Los Angeles"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [428, "In 2015 Jessica Watkins attended<extra_id_0>                                      ", ["University of California, Los Angeles"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [429, "In 2010 Jill R Horwitz works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Michigan"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [430, "In 2011 Jill R Horwitz works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Victoria", "University of Michigan"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [431, "In 2012 Jill R Horwitz works for<extra_id_0>                                   ", ["University of Victoria", "University of Michigan"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [432, "In 2013 Jill R Horwitz works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Victoria"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [433, "In 2014 Jill R Horwitz works for<extra_id_0>                                   ", ["University of Victoria"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [434, "In 2015 Jill R Horwitz works for<extra_id_0>                                   ", ["University of Victoria"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [435, "In 2016 Jill R Horwitz works for<extra_id_0>                                    ", ["New York University School of Law", "University of Victoria"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [436, "In 2017 Jill R Horwitz works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Victoria"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [437, "In 2018 Jill R Horwitz works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Victoria"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [438, "In 2019 Jill R Horwitz works for<extra_id_0>                                    ", ["University of California, Los Angeles", "University of Victoria"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [439, "In 2020 Jill R Horwitz works for<extra_id_0>                                   ", ["University of California, Los Angeles", "University of Victoria"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [440, "In 2014 Patrick Sensburg holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["chairperson"], "United States representative", 0], [441, "In 2015 Patrick Sensburg holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["chairperson"], "United States representative", 0], [442, "In 2016 Patrick Sensburg holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["chairperson"], "United States representative", 0], [443, "In 2017 Patrick Sensburg holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["chairperson"], "United States representative", 0], [444, "In 2019 Patrick Sensburg holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["president"], "United States representative", 0], [445, "In 2020 Patrick Sensburg holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["president"], "United States representative", 0], [446, "In 2010 Graham F Medley works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Warwick"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [447, "In 2011 Graham F Medley works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Warwick"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [448, "In 2012 Graham F Medley works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Warwick"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [449, "In 2013 Graham F Medley works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Warwick"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [450, "In 2014 Graham F Medley works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Warwick"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [451, "In 2015 Graham F Medley works for<extra_id_0>                                    ", ["London School of Hygiene & Tropical Medicine"], "University of Cambridge", 0.2], [452, "In 2016 Graham F Medley works for<extra_id_0>                                     ", ["London School of Hygiene & Tropical Medicine"], "University of Cambridge", 0.2], [453, "In 2017 Graham F Medley works for<extra_id_0>                                     ", ["London School of Hygiene & Tropical Medicine"], "University of Cambridge", 0.2], [454, "In 2018 Graham F Medley works for<extra_id_0>                                     ", ["London School of Hygiene & Tropical Medicine"], "University of Cambridge", 0.2], [455, "In 2019 Graham F Medley works for<extra_id_0>                                     ", ["London School of Hygiene & Tropical Medicine"], "University of Cambridge", 0.2], [456, "In 2020 Graham F Medley works for<extra_id_0>                                    ", ["London School of Hygiene & Tropical Medicine"], "University of Cambridge", 0.2], [457, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Valur                                     ", ["\u00d3lafur J\u00f3hannesson"], "\u00f3rur \u00f3rarson", 0], [458, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Valur                                     ", ["\u00d3lafur J\u00f3hannesson"], "\u00f3rur \u00f3rarson", 0], [459, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Valur                                      ", ["\u00d3lafur J\u00f3hannesson"], "\u00f3rur \u00f3rarson", 0], [460, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Valur                                      ", ["\u00d3lafur J\u00f3hannesson"], "\u00f3rur \u00f3rarson", 0], [461, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Valur                                      ", ["\u00d3lafur J\u00f3hannesson"], "\u00f3rur \u00f3rarson", 0], [462, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Valur                                      ", ["\u00d3lafur J\u00f3hannesson"], "\u00f3rur \u00f3rarson", 0], [463, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Valur                                     ", ["Heimir Gu\u00f0j\u00f3nsson"], "\u00f3rur \u00f3rarson", 0], [464, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of Gap Connahs Quay FC                           ", ["Mark McGregor"], "Danny Schoobaert", 0], [465, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of Gap Connahs Quay FC                           ", ["Mark McGregor"], "Danny Schoobaert", 0], [466, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of Gap Connahs Quay FC                          ", ["Mark McGregor"], "Danny Schoobaert", 0], [467, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Gap Connahs Quay FC                           ", ["Mark McGregor"], "Danny Schoobaert", 0], [468, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Gap Connahs Quay FC                          ", ["Mark McGregor"], "Danny Schoobaert", 0], [469, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Gap Connahs Quay FC                          ", ["Mark McGregor", "Andy Morrison"], "Danny Schoobaert", 0], [470, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Gap Connahs Quay FC                           ", ["Andy Morrison"], "Danny Schoobaert", 0], [471, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Gap Connahs Quay FC                           ", ["Andy Morrison"], "Danny Schoobaert", 0], [472, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Gap Connahs Quay FC                           ", ["Andy Morrison"], "Danny Schoobaert", 0], [473, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Gap Connahs Quay FC                           ", ["Andy Morrison"], "Danny Schoobaert", 0], [474, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Gap Connahs Quay FC                          ", ["Andy Morrison"], "Danny Schoobaert", 0], [475, "In 2010 Harold Ford Jr works for<extra_id_0>                                      ", ["Merrill Lynch"], "Ford Foundation", 0], [476, "In 2011 Harold Ford Jr works for<extra_id_0>                                      ", ["Merrill Lynch", "Morgan Stanley"], "Ford Foundation", 0], [477, "In 2012 Harold Ford Jr works for<extra_id_0>                                     ", ["Morgan Stanley"], "Ford Foundation", 0], [478, "In 2013 Harold Ford Jr works for<extra_id_0>                                      ", ["Morgan Stanley"], "Ford Foundation", 0], [479, "In 2014 Harold Ford Jr works for<extra_id_0>                                     ", ["Morgan Stanley"], "Ford Foundation", 0], [480, "In 2015 Harold Ford Jr works for<extra_id_0>                                     ", ["Morgan Stanley"], "Ford Foundation", 0], [481, "In 2016 Harold Ford Jr works for<extra_id_0>                                      ", ["Morgan Stanley"], "Ford Foundation", 0], [482, "In 2017 Harold Ford Jr works for<extra_id_0>                                      ", ["Morgan Stanley"], "Ford Foundation", 0], [483, "In 2010 Gloria Macapagal-Arroyo holds the position of<extra_id_0>                               ", ["President of the Philippines"], "President of the Philippines", 1.0], [484, "In 2016 Gloria Macapagal-Arroyo holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Deputy Speaker of the House of Representatives of the Philippines"], "President of the Philippines", 0.4285714285714285], [485, "In 2017 Gloria Macapagal-Arroyo holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Deputy Speaker of the House of Representatives of the Philippines"], "President of the Philippines", 0.4285714285714285], [486, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Delta Air Lines                                     ", ["Daniel Carp"], "Jack Markell", 0], [487, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Delta Air Lines                                     ", ["Daniel Carp"], "Jack Markell", 0], [488, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Delta Air Lines                                    ", ["Daniel Carp"], "Jack Markell", 0], [489, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Delta Air Lines                                     ", ["Daniel Carp"], "Jack Markell", 0], [490, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Delta Air Lines                                    ", ["Daniel Carp"], "Jack Markell", 0], [491, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Delta Air Lines                                    ", ["Daniel Carp"], "Jack Markell", 0], [492, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Delta Air Lines                                     ", ["Daniel Carp", "Frank Blake"], "Jack Markell", 0], [493, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Delta Air Lines                                     ", ["Frank Blake"], "Jack Markell", 0], [494, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Delta Air Lines                                     ", ["Frank Blake"], "Jack Markell", 0], [495, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Delta Air Lines                                     ", ["Frank Blake"], "Jack Markell", 0], [496, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Delta Air Lines                                    ", ["Frank Blake"], "Jack Markell", 0], [497, "In 2010 Marcelo D<unk> az plays for<extra_id_0>                                    ", ["Club Universidad de Chile", "Club de Deportes La Serena"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0.25], [498, "In 2011 Marcelo D<unk> az plays for<extra_id_0>                                    ", ["Club Universidad de Chile", "Chile national football team"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0.25], [499, "In 2012 Marcelo D<unk> az plays for<extra_id_0>                                   ", ["Club Universidad de Chile", "FC Basel", "Chile national football team"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0.25], [500, "In 2013 Marcelo D<unk> az plays for<extra_id_0>                                    ", ["FC Basel", "Chile national football team"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [501, "In 2014 Marcelo D<unk> az plays for<extra_id_0>                                   ", ["FC Basel", "Chile national football team"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [502, "In 2015 Marcelo D<unk> az plays for<extra_id_0>                                   ", ["Hamburger SV", "FC Basel", "Chile national football team"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [503, "In 2016 Marcelo D<unk> az plays for<extra_id_0>                                    ", ["Chile national football team", "Celta Vigo"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [504, "In 2017 Marcelo D<unk> az plays for<extra_id_0>                                    ", ["Club Universidad Nacional", "Chile national football team", "Celta Vigo"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0.28571428571428575], [505, "In 2018 Marcelo D<unk> az plays for<extra_id_0>                                    ", ["Club Universidad Nacional", "Chile national football team", "Racing Club"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0.3333333333333333], [506, "In 2019 Marcelo D<unk> az plays for<extra_id_0>                                    ", ["Chile national football team", "Racing Club"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0.3333333333333333], [507, "In 2020 Marcelo D<unk> az plays for<extra_id_0>                                   ", ["Chile national football team", "Racing Club"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0.3333333333333333], [508, "In 2010 S Sreesanth plays for<extra_id_0>                                  ", ["India national cricket team", "Kings XI Punjab", "Kerala cricket team"], "Sri Lanka national cricket team", 0.6666666666666665], [509, "In 2011 S Sreesanth plays for<extra_id_0>                                  ", ["India national cricket team", "Kerala cricket team", "Kochi Tuskers Kerala"], "Sri Lanka national cricket team", 0.6666666666666665], [510, "In 2012 S Sreesanth plays for<extra_id_0>                                 ", ["Kerala cricket team"], "Sri Lanka national cricket team", 0.5], [511, "In 2013 S Sreesanth plays for<extra_id_0>                                  ", ["Kerala cricket team"], "Sri Lanka national cricket team", 0.5], [512, "In 2010 Edvald Boasson-Hagen plays for<extra_id_0>                               ", ["Ineos Grenadier"], "Sweden national association football team", 0], [513, "In 2011 Edvald Boasson-Hagen plays for<extra_id_0>                               ", ["Ineos Grenadier"], "Sweden national association football team", 0], [514, "In 2012 Edvald Boasson-Hagen plays for<extra_id_0>                              ", ["Ineos Grenadier"], "Sweden national association football team", 0], [515, "In 2013 Edvald Boasson-Hagen plays for<extra_id_0>                               ", ["Ineos Grenadier"], "Sweden national association football team", 0], [516, "In 2014 Edvald Boasson-Hagen plays for<extra_id_0>                              ", ["Ineos Grenadier"], "Sweden national association football team", 0], [517, "In 2015 Edvald Boasson-Hagen plays for<extra_id_0>                              ", ["NTT Pro Cycling Team"], "Sweden national association football team", 0], [518, "In 2016 Edvald Boasson-Hagen plays for<extra_id_0>                               ", ["NTT Pro Cycling Team"], "Sweden national association football team", 0], [519, "In 2017 Edvald Boasson-Hagen plays for<extra_id_0>                               ", ["NTT Pro Cycling Team"], "Sweden national association football team", 0], [520, "In 2018 Edvald Boasson-Hagen plays for<extra_id_0>                               ", ["NTT Pro Cycling Team"], "Sweden national association football team", 0], [521, "In 2019 Edvald Boasson-Hagen plays for<extra_id_0>                               ", ["NTT Pro Cycling Team"], "Sweden national association football team", 0], [522, "In 2020 Edvald Boasson-Hagen plays for<extra_id_0>                              ", ["NTT Pro Cycling Team"], "Sweden national association football team", 0], [523, "In 2011 Gaku Shibasaki plays for<extra_id_0>                                     ", ["Kashima Antlers"], "Japan national football team", 0], [524, "In 2012 Gaku Shibasaki plays for<extra_id_0>                                    ", ["Kashima Antlers"], "Japan national football team", 0], [525, "In 2013 Gaku Shibasaki plays for<extra_id_0>                                     ", ["Kashima Antlers"], "Japan national football team", 0], [526, "In 2014 Gaku Shibasaki plays for<extra_id_0>                                    ", ["Japan national football team", "Kashima Antlers"], "Japan national football team", 1.0], [527, "In 2015 Gaku Shibasaki plays for<extra_id_0>                                    ", ["Japan national football team", "Kashima Antlers"], "Japan national football team", 1.0], [528, "In 2016 Gaku Shibasaki plays for<extra_id_0>                                     ", ["Japan national football team", "Kashima Antlers"], "Japan national football team", 1.0], [529, "In 2017 Gaku Shibasaki plays for<extra_id_0>                                     ", ["Getafe CF", "C.D. Tenerife", "Japan national football team"], "Japan national football team", 1.0], [530, "In 2018 Gaku Shibasaki plays for<extra_id_0>                                     ", ["Getafe CF", "Japan national football team"], "Japan national football team", 1.0], [531, "In 2019 Gaku Shibasaki plays for<extra_id_0>                                     ", ["Getafe CF", "Japan national football team", "Deportivo de La Coru\u00f1a"], "Japan national football team", 1.0], [532, "In 2020 Gaku Shibasaki plays for<extra_id_0>                                    ", ["CD Legan\u00e9s", "Japan national football team", "Deportivo de La Coru\u00f1a"], "Japan national football team", 1.0], [533, "In 2010 Qi Lu works for<extra_id_0>                                       ", ["Microsoft Corporation"], "China Central Television", 0], [534, "In 2011 Qi Lu works for<extra_id_0>                                       ", ["Microsoft Corporation"], "China Central Television", 0], [535, "In 2012 Qi Lu works for<extra_id_0>                                      ", ["Microsoft Corporation"], "China Central Television", 0], [536, "In 2013 Qi Lu works for<extra_id_0>                                       ", ["Microsoft Corporation"], "China Central Television", 0], [537, "In 2014 Qi Lu works for<extra_id_0>                                      ", ["Microsoft Corporation"], "University of Hull", 0], [538, "In 2015 Qi Lu works for<extra_id_0>                                      ", ["Microsoft Corporation"], "University of Hull", 0], [539, "In 2016 Qi Lu works for<extra_id_0>                                       ", ["Microsoft Corporation"], "China Central Television", 0], [540, "In 2017 Qi Lu works for<extra_id_0>                                       ", ["Baidu"], "China Central Television", 0], [541, "In 2018 Qi Lu works for<extra_id_0>                                       ", ["Baidu"], "China Central Television", 0], [542, "In 2019 Qi Lu works for<extra_id_0>                                       ", ["Baidu"], "China Central Television", 0], [543, "In 2020 Qi Lu works for<extra_id_0>                                      ", ["Baidu"], "China Central Television", 0], [544, "In 2010 Ched Evans plays for<extra_id_0>                                       ", ["Wales national association football team", "Sheffield United F.C."], "Wales national association football team", 1.0], [545, "In 2011 Ched Evans plays for<extra_id_0>                                       ", ["Wales national association football team", "Sheffield United F.C."], "Wales national association football team", 1.0], [546, "In 2012 Ched Evans plays for<extra_id_0>                                      ", ["Sheffield United F.C."], "Evansville A.F.C.", 0], [547, "In 2014 Kashif Ahmad is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["National Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [548, "In 2015 Kashif Ahmad is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["National Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [549, "In 2016 Kashif Ahmad is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["National Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [550, "In 2017 Kashif Ahmad is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["National Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [551, "In 2018 Kashif Ahmad is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["National Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [552, "In 2019 Kashif Ahmad is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["The Alternative", "National Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [553, "In 2020 Kashif Ahmad is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["The Alternative", "Radical Left"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [554, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Embassy of Ukraine Ottawa                                    ", ["Ihor Ostash"], "Valeriy Khoroshkovskyi", 0], [555, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Embassy of Ukraine Ottawa                                    ", ["Ihor Ostash"], "Valeriy Khoroshkovskyi", 0], [556, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Embassy of Ukraine Ottawa                                   ", ["Vadym Prystaiko"], "Valeriy Khoroshkovskyi", 0], [557, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Embassy of Ukraine Ottawa                                    ", ["Vadym Prystaiko"], "Valeriy Khoroshkovskyi", 0], [558, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Embassy of Ukraine Ottawa                                   ", ["Vadym Prystaiko"], "Valeriy Khoroshkovskyi", 0], [559, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Embassy of Ukraine Ottawa                                   ", ["Andriy Shevchenko"], "Valeriy Khoroshkovskyi", 0], [560, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Embassy of Ukraine Ottawa                                    ", ["Andriy Shevchenko"], "Valeriy Khoroshkovskyi", 0], [561, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Embassy of Ukraine Ottawa                                    ", ["Andriy Shevchenko"], "Valeriy Khoroshkovskyi", 0], [562, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Embassy of Ukraine Ottawa                                    ", ["Andriy Shevchenko"], "Valeriy Khoroshkovskyi", 0], [563, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Embassy of Ukraine Ottawa                                    ", ["Andriy Shevchenko"], "Valeriy Khoroshkovskyi", 0], [564, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Embassy of Ukraine Ottawa                                   ", ["Andriy Shevchenko"], "Valeriy Khoroshkovskyi", 0], [565, "In 2012 Nathan Rourke attended<extra_id_0>                                      ", ["Holy Trinity Catholic Secondary School"], "Rutgers University", 0], [566, "In 2013 Nathan Rourke attended<extra_id_0>                                       ", ["Holy Trinity Catholic Secondary School"], "Rutgers University", 0], [567, "In 2014 Nathan Rourke attended<extra_id_0>                                      ", ["Holy Trinity Catholic Secondary School"], "Rutgers University", 0], [568, "In 2015 Nathan Rourke attended<extra_id_0>                                      ", ["Edgewood Academy", "Holy Trinity Catholic Secondary School"], "Rutgers University", 0], [569, "In 2016 Nathan Rourke attended<extra_id_0>                                       ", ["Edgewood Academy", "Fort Scott Community College"], "Worcester Academy", 0.5], [570, "In 2017 Nathan Rourke attended<extra_id_0>                                       ", ["Fort Scott Community College", "Ohio University"], "Worcester Academy", 0], [571, "In 2018 Nathan Rourke attended<extra_id_0>                                       ", ["Ohio University"], "Worcester Academy", 0], [572, "In 2019 Nathan Rourke attended<extra_id_0>                                       ", ["Ohio University"], "Worcester Academy", 0], [573, "In 2020 Nathan Rourke attended<extra_id_0>                                      ", ["Ohio University"], "Rutgers University", 0.5], [574, "In 2010 Wells Fargo Center is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Beacon Capital Partners"], "Wells Fargo Center", 0], [575, "In 2011 Wells Fargo Center is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Beacon Capital Partners"], "Wells Fargo Center", 0], [576, "In 2012 Wells Fargo Center is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Beacon Capital Partners"], "Wells Fargo Center", 0], [577, "In 2013 Wells Fargo Center is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Ivanhoe Cambridge", "Beacon Capital Partners"], "Wells Fargo Center", 0], [578, "In 2014 Wells Fargo Center is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Ivanhoe Cambridge"], "Wells Fargo Center", 0], [579, "In 2015 Wells Fargo Center is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Ivanhoe Cambridge"], "Wells Fargo Center", 0], [580, "In 2016 Wells Fargo Center is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Ivanhoe Cambridge"], "Wells Fargo Center", 0], [581, "In 2017 Wells Fargo Center is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Ivanhoe Cambridge"], "Wells Fargo Center", 0], [582, "In 2018 Wells Fargo Center is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Ivanhoe Cambridge"], "Wells Fargo Center", 0], [583, "In 2019 Wells Fargo Center is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Ivanhoe Cambridge"], "Wells Fargo Center", 0], [584, "In 2020 Wells Fargo Center is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Ivanhoe Cambridge"], "Wells Fargo Center", 0], [585, "In 2013 Clemens Fuest works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Mannheim", "Zentrum f\u00fcr Europ\u00e4ische Wirtschaftsforschung"], "Texas A&M University", 0.3333333333333333], [586, "In 2014 Clemens Fuest works for<extra_id_0>                                   ", ["University of Mannheim", "Zentrum f\u00fcr Europ\u00e4ische Wirtschaftsforschung"], "Texas A&M University", 0.3333333333333333], [587, "In 2015 Clemens Fuest works for<extra_id_0>                                   ", ["University of Mannheim", "Zentrum f\u00fcr Europ\u00e4ische Wirtschaftsforschung"], "Texas A&M University", 0.3333333333333333], [588, "In 2016 Clemens Fuest works for<extra_id_0>                                    ", ["Ludwig Maximilian University of Munich", "Ifo Institut f\u00fcr Wirtschaftsforschung", "University of Mannheim", "Zentrum f\u00fcr Europ\u00e4ische Wirtschaftsforschung"], "Texas A&M University", 0.3333333333333333], [589, "In 2017 Clemens Fuest works for<extra_id_0>                                    ", ["Ifo Institut f\u00fcr Wirtschaftsforschung", "Ludwig Maximilian University of Munich"], "Texas A&M University", 0.25], [590, "In 2018 Clemens Fuest works for<extra_id_0>                                    ", ["Ifo Institut f\u00fcr Wirtschaftsforschung", "Ludwig Maximilian University of Munich"], "Texas A&M University", 0.25], [591, "In 2019 Clemens Fuest works for<extra_id_0>                                    ", ["Ifo Institut f\u00fcr Wirtschaftsforschung", "Ludwig Maximilian University of Munich"], "Texas A&M University", 0.25], [592, "In 2020 Clemens Fuest works for<extra_id_0>                                   ", ["Ifo Institut f\u00fcr Wirtschaftsforschung", "Ludwig Maximilian University of Munich"], "Texas A&M University", 0.25], [593, "In 2010 John Mahama holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Vice President of Ghana"], "Member of Rajya Sabha", 0.25], [594, "In 2011 John Mahama holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Vice President of Ghana"], "Member of Rajya Sabha", 0.25], [595, "In 2012 John Mahama holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Vice President of Ghana", "President of Ghana"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [596, "In 2013 John Mahama holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["President of Ghana"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [597, "In 2014 John Mahama holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["President of Ghana"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [598, "In 2015 John Mahama holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["President of Ghana"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [599, "In 2016 John Mahama holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["President of Ghana"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [600, "In 2017 John Mahama holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["President of Ghana"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [601, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Federal Emergency Management Agency                                     ", ["Craig Fugate"], "John F. Kennedy", 0], [602, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Federal Emergency Management Agency                                     ", ["Craig Fugate"], "John F. Kennedy", 0], [603, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Federal Emergency Management Agency                                    ", ["Craig Fugate"], "John F. Kennedy", 0], [604, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Federal Emergency Management Agency                                     ", ["Craig Fugate"], "John F. Kennedy", 0], [605, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Federal Emergency Management Agency                                    ", ["Craig Fugate"], "John F. Kennedy", 0], [606, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Federal Emergency Management Agency                                    ", ["Craig Fugate"], "John F. Kennedy", 0], [607, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Federal Emergency Management Agency                                     ", ["Craig Fugate"], "John F. Kennedy", 0], [608, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Federal Emergency Management Agency                                     ", ["Craig Fugate", "Brock Long"], "John F. Kennedy", 0], [609, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Federal Emergency Management Agency                                     ", ["Brock Long"], "John F. Kennedy", 0], [610, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Federal Emergency Management Agency                                     ", ["Pete Gaynor", "Brock Long"], "John F. Kennedy", 0], [611, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Federal Emergency Management Agency                                    ", ["Pete Gaynor"], "John F. Kennedy", 0], [612, "In 2010 Andrew Mitchell holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Secretary of State for International Development", "Shadow Secretary of State for International Development"], "Minister of State for Scotland", 0.5454545454545454], [613, "In 2011 Andrew Mitchell holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Secretary of State for International Development"], "Minister of State for Scotland", 0.5454545454545454], [614, "In 2012 Andrew Mitchell holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Secretary of State for International Development", "Parliamentary Secretary to the Treasury"], "Minister of State for Scotland", 0.5454545454545454], [615, "In 2010 Wong Kan Seng holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister for Home Affairs", "Deputy Prime Minister of Singapore", "Co-ordinating Minister for National Security"], "Vice Premier of the Republic of China", 0.16666666666666666], [616, "In 2011 Wong Kan Seng holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Deputy Prime Minister of Singapore", "Co-ordinating Minister for National Security"], "Chairman of the Executive Yuan", 0.20000000000000004], [617, "In 2010 Olav Fykse Tveit holds the position of<extra_id_0>                             ", ["general secretary"], "parliamentary group leader", 0], [618, "In 2011 Olav Fykse Tveit holds the position of<extra_id_0>                             ", ["general secretary"], "parliamentary group leader", 0], [619, "In 2012 Olav Fykse Tveit holds the position of<extra_id_0>                            ", ["general secretary"], "parliamentary group leader", 0], [620, "In 2013 Olav Fykse Tveit holds the position of<extra_id_0>                             ", ["general secretary"], "parliamentary group leader", 0], [621, "In 2014 Olav Fykse Tveit holds the position of<extra_id_0>                            ", ["general secretary"], "parliamentary group leader", 0], [622, "In 2015 Olav Fykse Tveit holds the position of<extra_id_0>                            ", ["general secretary"], "parliamentary group leader", 0], [623, "In 2016 Olav Fykse Tveit holds the position of<extra_id_0>                             ", ["general secretary"], "parliamentary group leader", 0], [624, "In 2017 Olav Fykse Tveit holds the position of<extra_id_0>                             ", ["general secretary"], "parliamentary group leader", 0], [625, "In 2018 Olav Fykse Tveit holds the position of<extra_id_0>                             ", ["general secretary"], "parliamentary group leader", 0], [626, "In 2019 Olav Fykse Tveit holds the position of<extra_id_0>                             ", ["general secretary"], "parliamentary group leader", 0], [627, "In 2020 Olav Fykse Tveit holds the position of<extra_id_0>                            ", ["Preses", "general secretary"], "parliamentary group leader", 0], [628, "In 2015 Curtis Pitt holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Treasurer of Queensland"], "United States representative", 0], [629, "In 2016 Curtis Pitt holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Treasurer of Queensland"], "United States representative", 0], [630, "In 2017 Curtis Pitt holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Treasurer of Queensland"], "United States representative", 0], [631, "In 2018 Curtis Pitt holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Speaker of the Legislative Assembly of Queensland"], "United States representative", 0], [632, "In 2019 Curtis Pitt holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Speaker of the Legislative Assembly of Queensland"], "United States representative", 0], [633, "In 2020 Curtis Pitt holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Speaker of the Legislative Assembly of Queensland"], "United States representative", 0], [634, "In 2010 Darren Fletcher plays for<extra_id_0>                                     ", ["Manchester United F.C."], "Perth Glory FC F.C.", 0.28571428571428575], [635, "In 2011 Darren Fletcher plays for<extra_id_0>                                     ", ["Manchester United F.C."], "Perth Glory FC F.C.", 0.28571428571428575], [636, "In 2012 Darren Fletcher plays for<extra_id_0>                                    ", ["Manchester United F.C."], "Perth Glory FC F.C.", 0.28571428571428575], [637, "In 2013 Darren Fletcher plays for<extra_id_0>                                     ", ["Manchester United F.C."], "Perth Glory FC F.C.", 0.28571428571428575], [638, "In 2014 Darren Fletcher plays for<extra_id_0>                                    ", ["Manchester United F.C."], "Perth Glory FC F.C.", 0.28571428571428575], [639, "In 2015 Darren Fletcher plays for<extra_id_0>                                    ", ["West Bromwich Albion F.C.", "Manchester United F.C."], "Perth Glory FC F.C.", 0.28571428571428575], [640, "In 2016 Darren Fletcher plays for<extra_id_0>                                     ", ["West Bromwich Albion F.C."], "Perth Glory FC F.C.", 0.25], [641, "In 2017 Darren Fletcher plays for<extra_id_0>                                     ", ["West Bromwich Albion F.C."], "Perth Glory FC F.C.", 0.25], [642, "In 2018 Darren Fletcher plays for<extra_id_0>                                     ", ["West Bromwich Albion F.C."], "Perth Glory FC F.C.", 0.25], [643, "In 2019 Darren Fletcher plays for<extra_id_0>                                     ", ["West Bromwich Albion F.C."], "Perth Glory FC F.C.", 0.25], [644, "In 2020 Darren Fletcher plays for<extra_id_0>                                    ", ["West Bromwich Albion F.C."], "Perth Glory FC F.C.", 0.25], [645, "In 2010 Maria A Pallante works for<extra_id_0>                                    ", ["United States Copyright Office"], "University of Mannheim", 0], [646, "In 2011 Maria A Pallante works for<extra_id_0>                                    ", ["United States Copyright Office"], "University of Mannheim", 0], [647, "In 2012 Maria A Pallante works for<extra_id_0>                                   ", ["United States Copyright Office"], "University of Mannheim", 0], [648, "In 2013 Maria A Pallante works for<extra_id_0>                                    ", ["United States Copyright Office"], "University of Mannheim", 0], [649, "In 2014 Maria A Pallante works for<extra_id_0>                                   ", ["United States Copyright Office"], "University of Mannheim", 0], [650, "In 2015 Maria A Pallante works for<extra_id_0>                                   ", ["United States Copyright Office"], "University of Mannheim", 0], [651, "In 2016 Maria A Pallante works for<extra_id_0>                                    ", ["United States Copyright Office", "Library of Congress"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [652, "In 2017 Maria A Pallante works for<extra_id_0>                                    ", ["Library of Congress"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [653, "In 2018 Maria A Pallante works for<extra_id_0>                                    ", ["Library of Congress"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [654, "In 2019 Maria A Pallante works for<extra_id_0>                                    ", ["Library of Congress"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [655, "In 2020 Maria A Pallante works for<extra_id_0>                                   ", ["Library of Congress"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [656, "In 2010 John Galliano works for<extra_id_0>                                       ", ["Christian Dior S.A."], "Microsoft Research", 0], [657, "In 2011 John Galliano works for<extra_id_0>                                       ", ["Christian Dior S.A."], "Microsoft Research", 0], [658, "In 2014 John Galliano works for<extra_id_0>                                      ", ["Maison Martin Margiela"], "Microsoft Research", 0], [659, "In 2015 John Galliano works for<extra_id_0>                                      ", ["Maison Martin Margiela"], "University of Pittsburgh", 0], [660, "In 2016 John Galliano works for<extra_id_0>                                       ", ["Maison Martin Margiela"], "Microsoft Research", 0], [661, "In 2017 John Galliano works for<extra_id_0>                                       ", ["Maison Martin Margiela"], "Microsoft Research", 0], [662, "In 2018 John Galliano works for<extra_id_0>                                       ", ["Maison Martin Margiela"], "Microsoft Research", 0], [663, "In 2019 John Galliano works for<extra_id_0>                                       ", ["Maison Martin Margiela"], "Microsoft Research", 0], [664, "In 2020 John Galliano works for<extra_id_0>                                      ", ["Maison Martin Margiela"], "University of Pittsburgh", 0], [665, "In 2010 Carlos Eduardo Marques plays for<extra_id_0>                                     ", ["Rubin Kazan", "TSG 1899 Hoffenheim", "Brazil national football team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [666, "In 2011 Carlos Eduardo Marques plays for<extra_id_0>                                     ", ["Rubin Kazan"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [667, "In 2012 Carlos Eduardo Marques plays for<extra_id_0>                                    ", ["Rubin Kazan"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [668, "In 2013 Carlos Eduardo Marques plays for<extra_id_0>                                     ", ["Rubin Kazan", "Clube de Regatas do Flamengo"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [669, "In 2014 Carlos Eduardo Marques plays for<extra_id_0>                                    ", ["Rubin Kazan", "Clube de Regatas do Flamengo"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [670, "In 2015 Carlos Eduardo Marques plays for<extra_id_0>                                    ", ["Rubin Kazan"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [671, "In 2016 Carlos Eduardo Marques plays for<extra_id_0>                                     ", ["Rubin Kazan", "Clube Atl\u00e9tico Mineiro"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [672, "In 2017 Carlos Eduardo Marques plays for<extra_id_0>                                     ", ["Clube Atl\u00e9tico Mineiro"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0.28571428571428575], [673, "In 2018 Carlos Eduardo Marques plays for<extra_id_0>                                     ", ["Clube Atl\u00e9tico Mineiro"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0.28571428571428575], [674, "In 2019 Carlos Eduardo Marques plays for<extra_id_0>                                     ", ["Clube Atl\u00e9tico Mineiro"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [675, "In 2020 Carlos Eduardo Marques plays for<extra_id_0>                                    ", ["Clube Atl\u00e9tico Mineiro"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [676, "In 2010 Josh Perkins attended<extra_id_0>                                        ", ["Regis Jesuit High School"], "Southwind High School", 0.5714285714285715], [677, "In 2011 Josh Perkins attended<extra_id_0>                                        ", ["Regis Jesuit High School"], "Southwind High School", 0.5714285714285715], [678, "In 2012 Josh Perkins attended<extra_id_0>                                       ", ["Regis Jesuit High School"], "Bradley Central High School", 0.5], [679, "In 2013 Josh Perkins attended<extra_id_0>                                        ", ["Regis Jesuit High School", "Huntington Prep School"], "Southwind High School", 0.5714285714285715], [680, "In 2014 Josh Perkins attended<extra_id_0>                                       ", ["Huntington Prep School", "Gonzaga University"], "Bradley Central High School", 0.28571428571428575], [681, "In 2015 Josh Perkins attended<extra_id_0>                                       ", ["Gonzaga University"], "Bradley Central High School", 0], [682, "In 2016 Josh Perkins attended<extra_id_0>                                        ", ["Gonzaga University"], "Southwind High School", 0], [683, "In 2017 Josh Perkins attended<extra_id_0>                                        ", ["Gonzaga University"], "Bradley Central High School", 0], [684, "In 2018 Josh Perkins attended<extra_id_0>                                        ", ["Gonzaga University"], "Southwind High School", 0], [685, "In 2019 Josh Perkins attended<extra_id_0>                                        ", ["Gonzaga University"], "Bradley Central High School", 0], [686, "In 2010 Sasha Roseneil works for<extra_id_0>                                    ", ["Birkbeck, University of London"], "Tel Aviv University", 0.28571428571428575], [687, "In 2011 Sasha Roseneil works for<extra_id_0>                                    ", ["Birkbeck, University of London"], "Tel Aviv University", 0.28571428571428575], [688, "In 2012 Sasha Roseneil works for<extra_id_0>                                   ", ["Birkbeck, University of London"], "The Guardian", 0], [689, "In 2013 Sasha Roseneil works for<extra_id_0>                                    ", ["Birkbeck, University of London"], "Tel Aviv University", 0.28571428571428575], [690, "In 2014 Sasha Roseneil works for<extra_id_0>                                   ", ["Birkbeck, University of London"], "Tel Aviv University", 0.28571428571428575], [691, "In 2015 Sasha Roseneil works for<extra_id_0>                                   ", ["Birkbeck, University of London"], "Tel Aviv University", 0.28571428571428575], [692, "In 2016 Sasha Roseneil works for<extra_id_0>                                    ", ["Birkbeck, University of London", "University of Essex"], "Telstra", 0], [693, "In 2017 Sasha Roseneil works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Essex"], "The Guardian", 0], [694, "In 2018 Sasha Roseneil works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Essex"], "Tel Aviv University", 0.3333333333333333], [695, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of FK Austria Wien                                   ", ["Thorsten Fink"], "Martin Schulz", 0], [696, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of FK Austria Wien                                    ", ["Thorsten Fink"], "Martin Schulz", 0], [697, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of FK Austria Wien                                    ", ["Thorsten Fink"], "Martin Schulz", 0], [698, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of FK Austria Wien                                    ", ["Thomas Letsch", "Thorsten Fink"], "Martin Schulz", 0], [699, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of FK Austria Wien                                    ", ["Christian Ilzer", "Thomas Letsch", "Robert Ibertsberger"], "Martin Schulz", 0], [700, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of FK Austria Wien                                   ", ["Christian Ilzer", "Peter St\u00f6ger"], "Martin Schulz", 0], [701, "In 2011 Arike Ogunbowale attended<extra_id_0>                                    ", ["Divine Savior Holy Angels High School"], "Lagos State University", 0], [702, "In 2012 Arike Ogunbowale attended<extra_id_0>                                   ", ["Divine Savior Holy Angels High School"], "Lagos State University", 0], [703, "In 2013 Arike Ogunbowale attended<extra_id_0>                                    ", ["Divine Savior Holy Angels High School"], "Lagos State University", 0], [704, "In 2014 Arike Ogunbowale attended<extra_id_0>                                   ", ["Divine Savior Holy Angels High School"], "Lagos State University", 0], [705, "In 2015 Arike Ogunbowale attended<extra_id_0>                                   ", ["Divine Savior Holy Angels High School", "University of Notre Dame"], "Lagos State University", 0.28571428571428575], [706, "In 2016 Arike Ogunbowale attended<extra_id_0>                                    ", ["University of Notre Dame"], "Lagos State University", 0.28571428571428575], [707, "In 2017 Arike Ogunbowale attended<extra_id_0>                                    ", ["University of Notre Dame"], "Lagos State University", 0.28571428571428575], [708, "In 2018 Arike Ogunbowale attended<extra_id_0>                                    ", ["University of Notre Dame"], "Lagos State University", 0.28571428571428575], [709, "In 2019 Arike Ogunbowale attended<extra_id_0>                                    ", ["University of Notre Dame"], "Lagos State University", 0.28571428571428575], [710, "In 2010 Rocky Anderson is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["Democratic Party"], "Republican Party", 0.5], [711, "In 2011 Rocky Anderson is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["Justice Party", "Democratic Party"], "Republican Party", 0.5], [712, "In 2012 Rocky Anderson is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Justice Party"], "Republican Party", 0.5], [713, "In 2013 Rocky Anderson is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["Justice Party"], "Republican Party", 0.5], [714, "In 2014 Rocky Anderson is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Justice Party"], "Republican Party", 0.5], [715, "In 2015 Rocky Anderson is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Justice Party"], "Republican Party", 0.5], [716, "In 2016 Rocky Anderson is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["Justice Party"], "Republican Party", 0.5], [717, "In 2017 Rocky Anderson is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["Justice Party"], "Republican Party", 0.5], [718, "In 2018 Rocky Anderson is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["Justice Party"], "Republican Party", 0.5], [719, "In 2019 Rocky Anderson is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["Justice Party"], "Republican Party", 0.5], [720, "In 2020 Rocky Anderson is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Justice Party"], "Republican Party", 0.5], [721, "In 2010 Valentino Rossi plays for<extra_id_0>                                      ", ["Yamaha Motor Racing"], "Inter Milan", 0], [722, "In 2011 Valentino Rossi plays for<extra_id_0>                                      ", ["Ducati Motor Holding S.p.A."], "Inter Milan", 0], [723, "In 2012 Valentino Rossi plays for<extra_id_0>                                     ", ["Ducati Motor Holding S.p.A."], "Inter Milan", 0], [724, "In 2013 Valentino Rossi plays for<extra_id_0>                                      ", ["Yamaha Motor Racing"], "Inter Milan", 0], [725, "In 2014 Valentino Rossi plays for<extra_id_0>                                     ", ["Yamaha Motor Racing"], "Inter Milan", 0], [726, "In 2015 Valentino Rossi plays for<extra_id_0>                                     ", ["Yamaha Motor Racing"], "Inter Milan", 0], [727, "In 2016 Valentino Rossi plays for<extra_id_0>                                      ", ["Yamaha Motor Racing"], "Inter Milan", 0], [728, "In 2017 Valentino Rossi plays for<extra_id_0>                                      ", ["Yamaha Motor Racing"], "Inter Milan", 0], [729, "In 2018 Valentino Rossi plays for<extra_id_0>                                      ", ["Yamaha Motor Racing"], "Inter Milan", 0], [730, "In 2019 Valentino Rossi plays for<extra_id_0>                                      ", ["Yamaha Motor Racing"], "Inter Milan", 0], [731, "In 2020 Valentino Rossi plays for<extra_id_0>                                     ", ["Yamaha Motor Racing"], "Inter Milan", 0], [732, "In 2010 Zlatan Pepemovic plays for<extra_id_0>                                  ", ["FC Barcelona", "Sweden national association football team", "Associazione Calcio Milan"], "Czech Republic national football team", 0.6], [733, "In 2011 Zlatan Pepemovic plays for<extra_id_0>                                  ", ["Sweden national association football team", "Associazione Calcio Milan"], "Czech Republic national football team", 0.6], [734, "In 2012 Zlatan Pepemovic plays for<extra_id_0>                                 ", ["Sweden national association football team", "Paris Saint-Germain", "Associazione Calcio Milan"], "Czech Republic national football team", 0.6], [735, "In 2013 Zlatan Pepemovic plays for<extra_id_0>                                  ", ["Sweden national association football team", "Paris Saint-Germain"], "Czech Republic national football team", 0.6], [736, "In 2014 Zlatan Pepemovic plays for<extra_id_0>                                 ", ["Sweden national association football team", "Paris Saint-Germain"], "Czech Republic national football team", 0.6], [737, "In 2015 Zlatan Pepemovic plays for<extra_id_0>                                 ", ["Sweden national association football team", "Paris Saint-Germain"], "Czech Republic national football team", 0.6], [738, "In 2016 Zlatan Pepemovic plays for<extra_id_0>                                  ", ["Sweden national association football team", "Paris Saint-Germain", "Manchester United F.C."], "Czech Republic national football team", 0.6], [739, "In 2017 Zlatan Pepemovic plays for<extra_id_0>                                  ", ["Manchester United F.C."], "Czech Republic national football team", 0], [740, "In 2018 Zlatan Pepemovic plays for<extra_id_0>                                  ", ["Los Angeles Galaxy", "Manchester United F.C."], "Czech Republic national football team", 0], [741, "In 2019 Zlatan Pepemovic plays for<extra_id_0>                                  ", ["Los Angeles Galaxy", "Associazione Calcio Milan"], "Czech Republic national football team", 0], [742, "In 2020 Zlatan Pepemovic plays for<extra_id_0>                                 ", ["Los Angeles Galaxy", "Associazione Calcio Milan"], "Czech Republic national football team", 0], [743, "In 2010 Danny Hollands plays for<extra_id_0>                                       ", ["AFC Bournemouth"], "Stoke City F.C.", 0], [744, "In 2011 Danny Hollands plays for<extra_id_0>                                       ", ["Charlton Athletic F.C.", "AFC Bournemouth"], "Stoke City F.C.", 0.3333333333333333], [745, "In 2012 Danny Hollands plays for<extra_id_0>                                      ", ["Charlton Athletic F.C.", "Swindon Town F.C."], "Stoke City F.C.", 0.3333333333333333], [746, "In 2013 Danny Hollands plays for<extra_id_0>                                       ", ["Charlton Athletic F.C.", "Swindon Town F.C.", "Gillingham F.C."], "Stoke City F.C.", 0.4], [747, "In 2014 Danny Hollands plays for<extra_id_0>                                      ", ["Portsmouth F.C.", "Charlton Athletic F.C."], "Stoke City F.C.", 0.4], [748, "In 2010 Max Hollein works for<extra_id_0>                                      ", ["St\u00e4del Museum", "Liebieghaus", "Schirn Kunsthalle Frankfurt"], "University of Mannheim", 0], [749, "In 2011 Max Hollein works for<extra_id_0>                                      ", ["St\u00e4del Museum", "Liebieghaus", "Schirn Kunsthalle Frankfurt"], "University of Stuttgart", 0], [750, "In 2012 Max Hollein works for<extra_id_0>                                     ", ["St\u00e4del Museum", "Liebieghaus", "Schirn Kunsthalle Frankfurt"], "University of Mannheim", 0], [751, "In 2013 Max Hollein works for<extra_id_0>                                      ", ["St\u00e4del Museum", "Liebieghaus", "Schirn Kunsthalle Frankfurt"], "University of Mannheim", 0], [752, "In 2014 Max Hollein works for<extra_id_0>                                     ", ["St\u00e4del Museum", "Liebieghaus", "Schirn Kunsthalle Frankfurt"], "University of Stuttgart", 0], [753, "In 2015 Max Hollein works for<extra_id_0>                                     ", ["St\u00e4del Museum", "Liebieghaus", "Schirn Kunsthalle Frankfurt"], "University of Mannheim", 0], [754, "In 2016 Max Hollein works for<extra_id_0>                                      ", ["St\u00e4del Museum", "Fine Arts Museums of San Francisco", "Liebieghaus", "Schirn Kunsthalle Frankfurt"], "University of Stuttgart", 0.2222222222222222], [755, "In 2017 Max Hollein works for<extra_id_0>                                      ", ["Fine Arts Museums of San Francisco"], "University of Stuttgart", 0.2222222222222222], [756, "In 2018 Max Hollein works for<extra_id_0>                                      ", ["Fine Arts Museums of San Francisco", "Metropolitan Museum of Art"], "University of Stuttgart", 0.28571428571428575], [757, "In 2019 Max Hollein works for<extra_id_0>                                      ", ["Metropolitan Museum of Art"], "University of Mannheim", 0.28571428571428575], [758, "In 2020 Max Hollein works for<extra_id_0>                                     ", ["Metropolitan Museum of Art"], "University of Mannheim", 0.28571428571428575], [759, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Yerevan                                   ", ["Taron Margaryan"], "Vardan Ayrapetyan", 0], [760, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Yerevan                                  ", ["Taron Margaryan"], "Vardan Ayrapetyan", 0], [761, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Yerevan                                   ", ["Taron Margaryan"], "Vardan Ayrapetyan", 0], [762, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Yerevan                                  ", ["Taron Margaryan"], "Vardan Ayrapetyan", 0], [763, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Yerevan                                  ", ["Taron Margaryan"], "Vardan Ayrapetyan", 0], [764, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Yerevan                                   ", ["Taron Margaryan"], "Vardan Ayrapetyan", 0], [765, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Yerevan                                   ", ["Taron Margaryan"], "Vardan Ayrapetyan", 0], [766, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Yerevan                                   ", ["Hayk Marutyan", "Taron Margaryan"], "Vardan Ayrapetyan", 0], [767, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Yerevan                                   ", ["Hayk Marutyan"], "Vardan Ayrapetyan", 0], [768, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Yerevan                                  ", ["Hayk Marutyan"], "Vardan Ayrapetyan", 0], [769, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Pennsylvania                                     ", ["Ed Rendell"], "Phil Amicone", 0], [770, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Pennsylvania                                     ", ["Tom Corbett", "Ed Rendell"], "Phil Amicone", 0], [771, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Pennsylvania                                    ", ["Tom Corbett"], "Phil Amicone", 0], [772, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Pennsylvania                                     ", ["Tom Corbett"], "Phil Amicone", 0], [773, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Pennsylvania                                    ", ["Tom Corbett"], "Phil Amicone", 0], [774, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Pennsylvania                                    ", ["Tom Corbett", "Tom Wolf"], "Phil Amicone", 0], [775, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Pennsylvania                                     ", ["Tom Wolf"], "Phil Amicone", 0], [776, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Pennsylvania                                     ", ["Tom Wolf"], "Phil Amicone", 0], [777, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Pennsylvania                                     ", ["Tom Wolf"], "Phil Amicone", 0], [778, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Pennsylvania                                     ", ["Tom Wolf"], "Phil Amicone", 0], [779, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Pennsylvania                                    ", ["Tom Wolf"], "Phil Amicone", 0], [780, "In 2012 Lawrence Thomas Persico holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "United States representative", 0], [781, "In 2013 Lawrence Thomas Persico holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "United States representative", 0], [782, "In 2014 Lawrence Thomas Persico holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "United States representative", 0], [783, "In 2015 Lawrence Thomas Persico holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "United States representative", 0], [784, "In 2016 Lawrence Thomas Persico holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "United States representative", 0], [785, "In 2017 Lawrence Thomas Persico holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "United States representative", 0], [786, "In 2018 Lawrence Thomas Persico holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "United States representative", 0], [787, "In 2019 Lawrence Thomas Persico holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "United States representative", 0], [788, "In 2020 Lawrence Thomas Persico holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "United States representative", 0], [789, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Sainsburys                                    ", ["Justin King"], "Sir Philip Hampton", 0], [790, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Sainsburys                                    ", ["Justin King"], "Sir Philip Hampton", 0], [791, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Sainsburys                                   ", ["Justin King"], "Sir Philip Hampton", 0], [792, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Sainsburys                                    ", ["Justin King"], "Sir Philip Hampton", 0], [793, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Sainsburys                                   ", ["Justin King"], "Sir Philip Hampton", 0], [794, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Sainsburys                                    ", ["Martin Scicluna"], "Sir Philip Hampton", 0], [795, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Sainsburys                                   ", ["Martin Scicluna"], "Sir Philip Hampton", 0], [796, "In 2017 Chris Hipkins holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Minister of Education"], "United States representative", 0], [797, "In 2018 Chris Hipkins holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Minister of Education"], "United States representative", 0], [798, "In 2019 Chris Hipkins holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Minister of Education"], "United States representative", 0], [799, "In 2020 Chris Hipkins holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister of Education", "Minister of Health"], "United States representative", 0], [800, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of NK Rudar Velenje                                ", ["Ale\u0161 \u010ceh"], "Goran Stevanovi", 0], [801, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of NK Rudar Velenje                                ", ["Almir Sulejmanovi\u0107"], "Goran Stevanovi", 0], [802, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of HC Kometa Brno                               ", ["Alois Hadamczik"], "Michal abato", 0], [803, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of HC Kometa Brno                                ", ["Alois Hadamczik", "Libor Z\u00e1bransk\u00fd"], "Michal abato", 0], [804, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of HC Kometa Brno                                ", ["Libor Z\u00e1bransk\u00fd"], "Michal abato", 0], [805, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of HC Kometa Brno                                ", ["Libor Z\u00e1bransk\u00fd"], "Michal abato", 0], [806, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of HC Kometa Brno                                ", ["Libor Z\u00e1bransk\u00fd"], "Michal abato", 0], [807, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of HC Kometa Brno                               ", ["Libor Z\u00e1bransk\u00fd"], "Michal abato", 0], [808, "In 2010<extra_id_0> is the chair of National Rally                                      ", ["Jean-Marie Le Pen"], "Donald Tusk", 0], [809, "In 2011<extra_id_0> is the chair of National Rally                                      ", ["Marine Le Pen", "Jean-Marie Le Pen"], "Donald Tusk", 0], [810, "In 2012<extra_id_0> is the chair of National Rally                                     ", ["Marine Le Pen"], "Donald Tusk", 0], [811, "In 2013<extra_id_0> is the chair of National Rally                                      ", ["Marine Le Pen"], "Donald Tusk", 0], [812, "In 2014<extra_id_0> is the chair of National Rally                                     ", ["Marine Le Pen"], "Donald Tusk", 0], [813, "In 2015<extra_id_0> is the chair of National Rally                                     ", ["Marine Le Pen"], "Donald Tusk", 0], [814, "In 2016<extra_id_0> is the chair of National Rally                                      ", ["Marine Le Pen"], "Donald Tusk", 0], [815, "In 2017<extra_id_0> is the chair of National Rally                                      ", ["Marine Le Pen"], "Donald Tusk", 0], [816, "In 2018<extra_id_0> is the chair of National Rally                                      ", ["Marine Le Pen"], "Donald Tusk", 0], [817, "In 2019<extra_id_0> is the chair of National Rally                                      ", ["Marine Le Pen"], "Donald Tusk", 0], [818, "In 2020<extra_id_0> is the chair of National Rally                                     ", ["Marine Le Pen"], "Jean-Claude Juncker", 0], [819, "In 2011 Choupette is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Karl Lagerfeld", "Baptiste Giabiconi"], "Mondelz International", 0], [820, "In 2012 Choupette is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Karl Lagerfeld"], "Mondelz International", 0], [821, "In 2013 Choupette is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Karl Lagerfeld"], "Mondelz International", 0], [822, "In 2014 Choupette is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Karl Lagerfeld"], "Mondelz International", 0], [823, "In 2015 Choupette is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Karl Lagerfeld"], "Mondelz International", 0], [824, "In 2016 Choupette is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Karl Lagerfeld"], "Mondelz International", 0], [825, "In 2017 Choupette is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Karl Lagerfeld"], "Mondelz International", 0], [826, "In 2018 Choupette is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Karl Lagerfeld"], "Mondelz International", 0], [827, "In 2019 Choupette is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Karl Lagerfeld"], "Mondelz International", 0], [828, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of Swiss national football team                                    ", ["Ottmar Hitzfeld"], "Stefano Pioli", 0], [829, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of Swiss national football team                                    ", ["Ottmar Hitzfeld"], "Stefano Pioli", 0], [830, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of Swiss national football team                                   ", ["Ottmar Hitzfeld"], "Stefano Pioli", 0], [831, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Swiss national football team                                    ", ["Ottmar Hitzfeld"], "Stefano Pioli", 0], [832, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Swiss national football team                                   ", ["Vladimir Petkovi\u0107", "Ottmar Hitzfeld"], "Stefano Pioli", 0], [833, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Swiss national football team                                   ", ["Vladimir Petkovi\u0107"], "Stefano Pioli", 0], [834, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Swiss national football team                                    ", ["Vladimir Petkovi\u0107"], "Stefano Pioli", 0], [835, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Swiss national football team                                    ", ["Vladimir Petkovi\u0107"], "Stefano Pioli", 0], [836, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Swiss national football team                                    ", ["Vladimir Petkovi\u0107"], "Stefano Pioli", 0], [837, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Swiss national football team                                    ", ["Vladimir Petkovi\u0107"], "Stefano Pioli", 0], [838, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Swiss national football team                                   ", ["Vladimir Petkovi\u0107"], "Stefano Pioli", 0], [839, "In 2010 Mahathir Mohamad is a member of the<extra_id_0>                               ", ["United Malays National Organisation"], "United Malays National Organisation", 1.0], [840, "In 2011 Mahathir Mohamad is a member of the<extra_id_0>                               ", ["United Malays National Organisation"], "United Malays National Organisation", 1.0], [841, "In 2012 Mahathir Mohamad is a member of the<extra_id_0>                              ", ["United Malays National Organisation"], "United Malays National Organisation", 1.0], [842, "In 2013 Mahathir Mohamad is a member of the<extra_id_0>                               ", ["United Malays National Organisation"], "United Malays National Organisation", 1.0], [843, "In 2014 Mahathir Mohamad is a member of the<extra_id_0>                              ", ["United Malays National Organisation"], "United Malays National Organisation", 1.0], [844, "In 2015 Mahathir Mohamad is a member of the<extra_id_0>                              ", ["United Malays National Organisation"], "United Malays National Organisation", 1.0], [845, "In 2016 Mahathir Mohamad is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Malaysian United Indigenous Party", "United Malays National Organisation"], "United Malays National Organisation", 1.0], [846, "In 2017 Mahathir Mohamad is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Malaysian United Indigenous Party"], "United Malays National Organisation", 0.25], [847, "In 2018 Mahathir Mohamad is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Malaysian United Indigenous Party"], "United Malays National Organisation", 0.25], [848, "In 2019 Mahathir Mohamad is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Malaysian United Indigenous Party"], "United Malays National Organisation", 0.25], [849, "In 2020 Mahathir Mohamad is a member of the<extra_id_0>                              ", ["independent politician", "Malaysian United Indigenous Party", "Homeland Fighter Party"], "United Malays National Organisation", 0.25], [850, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Norwegian Womens Lobby                                  ", ["Margunn Bj\u00f8rnholt"], "Ingeborg Moen Borgerud", 0], [851, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Norwegian Womens Lobby                                  ", ["Margunn Bj\u00f8rnholt"], "Ingeborg Moen Borgerud", 0], [852, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Norwegian Womens Lobby                                   ", ["Gunhild Vehusheia", "Margunn Bj\u00f8rnholt"], "Ingeborg Moen Borgerud", 0], [853, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Norwegian Womens Lobby                                   ", ["Ragnhild Hennum", "Gunhild Vehusheia"], "Ingeborg Moen Borgerud", 0], [854, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Norwegian Womens Lobby                                   ", ["Ragnhild Hennum"], "Ingeborg Moen Borgerud", 0], [855, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Norwegian Womens Lobby                                   ", ["Ragnhild Hennum"], "Ingeborg Moen Borgerud", 0], [856, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Norwegian Womens Lobby                                  ", ["Ragnhild Hennum"], "Ingeborg Moen Borgerud", 0], [857, "In 2010 Fernando Alonso plays for<extra_id_0>                                      ", ["Scuderia Ferrari"], "Real Madrid CF", 0], [858, "In 2011 Fernando Alonso plays for<extra_id_0>                                      ", ["Scuderia Ferrari"], "Real Madrid CF", 0], [859, "In 2012 Fernando Alonso plays for<extra_id_0>                                     ", ["Scuderia Ferrari"], "Real Madrid CF", 0], [860, "In 2013 Fernando Alonso plays for<extra_id_0>                                      ", ["Scuderia Ferrari"], "Real Madrid CF", 0], [861, "In 2014 Fernando Alonso plays for<extra_id_0>                                     ", ["Scuderia Ferrari"], "Real Madrid CF", 0], [862, "In 2015 Fernando Alonso plays for<extra_id_0>                                     ", ["McLaren"], "Real Madrid CF", 0], [863, "In 2016 Fernando Alonso plays for<extra_id_0>                                      ", ["McLaren"], "Real Madrid CF", 0], [864, "In 2017 Fernando Alonso plays for<extra_id_0>                                      ", ["McLaren"], "Real Madrid CF", 0], [865, "In 2018 Fernando Alonso plays for<extra_id_0>                                      ", ["McLaren"], "Real Madrid CF", 0], [866, "In 2011 Bill Shorten holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Minister for Employment and Workplace Relations"], "United States representative", 0], [867, "In 2012 Bill Shorten holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister for Employment and Workplace Relations"], "United States representative", 0], [868, "In 2013 Bill Shorten holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Minister for Employment and Workplace Relations", "Leader of the Opposition of Australia", "Minister for Education"], "United States representative", 0], [869, "In 2014 Bill Shorten holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Leader of the Opposition of Australia"], "United States representative", 0], [870, "In 2015 Bill Shorten holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Leader of the Opposition of Australia"], "United States representative", 0], [871, "In 2016 Bill Shorten holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Leader of the Opposition of Australia"], "United States representative", 0], [872, "In 2017 Bill Shorten holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Leader of the Opposition of Australia"], "United States representative", 0], [873, "In 2018 Bill Shorten holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Leader of the Opposition of Australia"], "United States representative", 0], [874, "In 2019 Bill Shorten holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Leader of the Opposition of Australia"], "United States representative", 0], [875, "In 2010 Yuba Raj Khatiwada works for<extra_id_0>                               ", ["National Planning Commission of Nepal", "Nepal Rastra Bank"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.3333333333333333], [876, "In 2011 Yuba Raj Khatiwada works for<extra_id_0>                               ", ["Nepal Rastra Bank"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0], [877, "In 2012 Yuba Raj Khatiwada works for<extra_id_0>                              ", ["Nepal Rastra Bank"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0], [878, "In 2013 Yuba Raj Khatiwada works for<extra_id_0>                               ", ["Nepal Rastra Bank"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0], [879, "In 2014 Yuba Raj Khatiwada works for<extra_id_0>                              ", ["Nepal Rastra Bank"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0], [880, "In 2015 Yuba Raj Khatiwada works for<extra_id_0>                              ", ["Nepal Rastra Bank"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0], [881, "In 2010 Netscape Communications Corporation is owned by<extra_id_0>                                     ", ["AOL"], "Netscape Communications", 0], [882, "In 2011 Netscape Communications Corporation is owned by<extra_id_0>                                     ", ["AOL"], "Netscape Communications", 0], [883, "In 2012 Netscape Communications Corporation is owned by<extra_id_0>                                    ", ["AOL"], "Netscape Communications", 0], [884, "In 2013 Netscape Communications Corporation is owned by<extra_id_0>                                     ", ["AOL"], "Netscape Communications", 0], [885, "In 2014 Netscape Communications Corporation is owned by<extra_id_0>                                    ", ["AOL"], "Netscape Communications", 0], [886, "In 2015 Netscape Communications Corporation is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Verizon", "AOL"], "Netscape Communications", 0], [887, "In 2016 Netscape Communications Corporation is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Verizon"], "Netscape Communications", 0], [888, "In 2017 Netscape Communications Corporation is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Verizon"], "Netscape Communications", 0], [889, "In 2018 Netscape Communications Corporation is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Verizon"], "Netscape Communications", 0], [890, "In 2019 Netscape Communications Corporation is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Verizon"], "Netscape Communications", 0], [891, "In 2020 Netscape Communications Corporation is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Verizon"], "Netscape Communications", 0], [892, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of AFC Ajax                                   ", ["Martin Jol", "Frank de Boer"], "Fabio Capello", 0], [893, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of AFC Ajax                                   ", ["Frank de Boer"], "Fabio Capello", 0], [894, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of AFC Ajax                                  ", ["Frank de Boer"], "Fabio Capello", 0], [895, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of AFC Ajax                                   ", ["Frank de Boer"], "Fabio Capello", 0], [896, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of AFC Ajax                                  ", ["Frank de Boer"], "Fabio Capello", 0], [897, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of AFC Ajax                                  ", ["Frank de Boer"], "Fabio Capello", 0], [898, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of AFC Ajax                                   ", ["Frank de Boer", "Peter Bosz"], "Fabio Capello", 0], [899, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of AFC Ajax                                   ", ["Erik ten Hag", "Peter Bosz"], "Fabio Capello", 0], [900, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of AFC Ajax                                   ", ["Erik ten Hag"], "Fabio Capello", 0], [901, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of AFC Ajax                                   ", ["Erik ten Hag"], "Fabio Capello", 0], [902, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of AFC Ajax                                  ", ["Erik ten Hag"], "Fabio Capello", 0], [903, "In 2010 Robert Mugabe holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["President of Zimbabwe"], "President ofZANO", 0.4], [904, "In 2011 Robert Mugabe holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["President of Zimbabwe"], "President ofZANO", 0.4], [905, "In 2012 Robert Mugabe holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["President of Zimbabwe"], "President ofZANO", 0.4], [906, "In 2013 Robert Mugabe holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["President of Zimbabwe"], "President ofZANO", 0.4], [907, "In 2014 Robert Mugabe holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["President of Zimbabwe"], "President ofZANO", 0.4], [908, "In 2015 Robert Mugabe holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["President of Zimbabwe", "Chairperson of the African Union"], "President ofZANO", 0.4], [909, "In 2016 Robert Mugabe holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["President of Zimbabwe", "Chairperson of the African Union"], "President ofZANO", 0.4], [910, "In 2017 Robert Mugabe holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["President of Zimbabwe"], "President ofZANO", 0.4], [911, "In 2012 Fred VanVleet plays for<extra_id_0>                                   ", ["Wichita State Shockers men's basketball"], "AFC Ajax", 0], [912, "In 2013 Fred VanVleet plays for<extra_id_0>                                    ", ["Wichita State Shockers men's basketball"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [913, "In 2014 Fred VanVleet plays for<extra_id_0>                                   ", ["Wichita State Shockers men's basketball"], "AFC Ajax", 0], [914, "In 2015 Fred VanVleet plays for<extra_id_0>                                   ", ["Wichita State Shockers men's basketball"], "AFC Ajax", 0], [915, "In 2016 Fred VanVleet plays for<extra_id_0>                                    ", ["Wichita State Shockers men's basketball", "Toronto Raptors"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [916, "In 2017 Fred VanVleet plays for<extra_id_0>                                    ", ["Toronto Raptors"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [917, "In 2018 Fred VanVleet plays for<extra_id_0>                                    ", ["Toronto Raptors"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [918, "In 2019 Fred VanVleet plays for<extra_id_0>                                    ", ["Toronto Raptors"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [919, "In 2020 Fred VanVleet plays for<extra_id_0>                                   ", ["Toronto Raptors"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [920, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Bursaspor                                    ", ["Samet Aybaba"], "Recep Tayyip Erdoan", 0], [921, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Bursaspor                                    ", ["Mesut Bakkal", "Samet Aybaba"], "Recep Tayyip Erdoan", 0], [922, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Bursaspor                                   ", ["Mesut Bakkal"], "Recep Tayyip Erdoan", 0], [923, "In 2010 Jerzy Buzek holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["member of the European Parliament", "President of the European Parliament"], "member of the European Parliament", 1.0], [924, "In 2011 Jerzy Buzek holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["member of the European Parliament", "President of the European Parliament"], "member of the European Parliament", 1.0], [925, "In 2012 Jerzy Buzek holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["member of the European Parliament", "President of the European Parliament"], "member of the European Parliament", 1.0], [926, "In 2013 Jerzy Buzek holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["member of the European Parliament"], "member of the European Parliament", 1.0], [927, "In 2014 Jerzy Buzek holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["member of the European Parliament"], "member of the European Parliament", 1.0], [928, "In 2015 Jerzy Buzek holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["member of the European Parliament"], "member of the European Parliament", 1.0], [929, "In 2016 Jerzy Buzek holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["member of the European Parliament"], "member of the European Parliament", 1.0], [930, "In 2017 Jerzy Buzek holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["member of the European Parliament"], "member of the European Parliament", 1.0], [931, "In 2018 Jerzy Buzek holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["member of the European Parliament"], "member of the European Parliament", 1.0], [932, "In 2019 Jerzy Buzek holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["member of the European Parliament"], "member of the European Parliament", 1.0], [933, "In 2020 Jerzy Buzek holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["member of the European Parliament"], "member of the European Parliament", 1.0], [934, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Venezia FC                                 ", ["Filippo Inzaghi"], "Stefano Pioli", 0], [935, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Venezia FC                                 ", ["Filippo Inzaghi"], "Stefano Pioli", 0], [936, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Venezia FC                                 ", ["Walter Zenga", "Filippo Inzaghi"], "Stefano Pioli", 0], [937, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Venezia FC                                 ", ["Alessio Dionisi", "Walter Zenga"], "Stefano Pioli", 0], [938, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Venezia FC                                ", ["Alessio Dionisi"], "Stefano Pioli", 0], [939, "In 2010 Michelle Alexander works for<extra_id_0>                                        ", ["Durham University"], "University of Virginia", 0.4], [940, "In 2011 Michelle Alexander works for<extra_id_0>                                        ", ["Cornell University", "Durham University"], "University of Virginia School of Law", 0.25], [941, "In 2012 Michelle Alexander works for<extra_id_0>                                       ", ["University of York"], "University of Virginia", 0.6666666666666666], [942, "In 2013 Michelle Alexander works for<extra_id_0>                                        ", ["University of York"], "University of Virginia", 0.6666666666666666], [943, "In 2014 Michelle Alexander works for<extra_id_0>                                       ", ["University of York"], "University of Virginia", 0.6666666666666666], [944, "In 2015 Michelle Alexander works for<extra_id_0>                                       ", ["University of York"], "University of Virginia", 0.6666666666666666], [945, "In 2016 Michelle Alexander works for<extra_id_0>                                        ", ["University of York"], "University of Virginia", 0.6666666666666666], [946, "In 2017 Michelle Alexander works for<extra_id_0>                                        ", ["University of York"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [947, "In 2018 Michelle Alexander works for<extra_id_0>                                        ", ["University of York"], "University of Virginia", 0.6666666666666666], [948, "In 2019 Michelle Alexander works for<extra_id_0>                                        ", ["University of York"], "University of Virginia", 0.6666666666666666], [949, "In 2020 Michelle Alexander works for<extra_id_0>                                       ", ["University of York"], "University of Virginia", 0.6666666666666666], [950, "In 2010 Simon Stoddart works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Cambridge"], "University of Exeter", 0.6666666666666666], [951, "In 2011 Simon Stoddart works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Cambridge"], "University of Exeter", 0.6666666666666666], [952, "In 2012 Simon Stoddart works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Cambridge"], "University of Exeter", 0.6666666666666666], [953, "In 2013 Simon Stoddart works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Cambridge"], "University of Exeter", 0.6666666666666666], [954, "In 2014 Simon Stoddart works for<extra_id_0>                                    ", ["McDonald Institute for Archaeological Research"], "University of Exeter", 0], [955, "In 2015 Simon Stoddart works for<extra_id_0>                                    ", ["McDonald Institute for Archaeological Research"], "University of Exeter", 0], [956, "In 2016 Simon Stoddart works for<extra_id_0>                                     ", ["McDonald Institute for Archaeological Research"], "University of Exeter", 0], [957, "In 2017 Simon Stoddart works for<extra_id_0>                                     ", ["McDonald Institute for Archaeological Research"], "University of Exeter", 0], [958, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of FC Zhetysu                                 ", ["Omari Tetradze"], "Gennady Mikhaylov", 0], [959, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of FC Zhetysu                                ", ["Omari Tetradze"], "Gennady Mikhaylov", 0], [960, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of FC Zhetysu                                 ", ["Dmitriy Ogai"], "Gennady Mikhaylov", 0], [961, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of FC Zhetysu                                 ", ["Dmitriy Ogai"], "Gennady Mikhaylov", 0], [962, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of FC Zhetysu                                 ", ["Dmitriy Ogai"], "Gennady Mikhaylov", 0], [963, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of FC Zhetysu                                 ", ["Dmitriy Ogai"], "Gennady Mikhaylov", 0], [964, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of FC Zhetysu                                ", ["Dmitriy Ogai"], "Gennady Mikhaylov", 0], [965, "In 2010 El Hadji Diouf plays for<extra_id_0>                                   ", ["Blackburn Rovers F.C."], "France national association football team", 0], [966, "In 2011 El Hadji Diouf plays for<extra_id_0>                                   ", ["Blackburn Rovers F.C.", "Rangers F.C.", "Doncaster Rovers F.C."], "France national association football team", 0], [967, "In 2012 El Hadji Diouf plays for<extra_id_0>                                  ", ["Leeds United F.C.", "Doncaster Rovers F.C."], "France national association football team", 0], [968, "In 2013 El Hadji Diouf plays for<extra_id_0>                                   ", ["Leeds United F.C."], "France national association football team", 0], [969, "In 2014 El Hadji Diouf plays for<extra_id_0>                                  ", ["Leeds United F.C.", "Sabah FA"], "France national association football team", 0], [970, "In 2015 El Hadji Diouf plays for<extra_id_0>                                  ", ["Sabah FA"], "France national association football team", 0], [971, "In 2011 Braeden Anderson attended<extra_id_0>                                       ", ["California State University, Fresno"], "St. Johns Country Day School", 0], [972, "In 2012 Braeden Anderson attended<extra_id_0>                                      ", ["California State University, Fresno"], "St. Johns Country Day School", 0], [973, "In 2013 Braeden Anderson attended<extra_id_0>                                       ", ["California State University, Fresno"], "St. Johns Country Day School", 0], [974, "In 2014 Braeden Anderson attended<extra_id_0>                                      ", ["California State University, Fresno"], "St. Johns Country Day School", 0], [975, "In 2015 Braeden Anderson attended<extra_id_0>                                      ", ["California State University, Fresno", "Seton Hall University School of Law"], "St. Johns Country Day School", 0.1818181818181818], [976, "In 2016 Braeden Anderson attended<extra_id_0>                                       ", ["Seton Hall University School of Law"], "St. Johns Country Day School", 0.1818181818181818], [977, "In 2017 Braeden Anderson attended<extra_id_0>                                       ", ["Seton Hall University School of Law"], "St. Johns Country Day School", 0.1818181818181818], [978, "In 2018 Braeden Anderson attended<extra_id_0>                                       ", ["Seton Hall University School of Law"], "St. Johns Country Day School", 0.1818181818181818], [979, "In 2010 Chris Young plays for<extra_id_0>                                        ", ["San Diego Padres"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [980, "In 2011 Chris Young plays for<extra_id_0>                                        ", ["New York Mets"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [981, "In 2012 Chris Young plays for<extra_id_0>                                       ", ["New York Mets"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [982, "In 2013 Chris Young plays for<extra_id_0>                                        ", ["Washington Nationals"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [983, "In 2014 Chris Young plays for<extra_id_0>                                       ", ["Washington Nationals"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [984, "In 2015 Chris Young plays for<extra_id_0>                                       ", ["Washington Nationals"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [985, "In 2016 Chris Young plays for<extra_id_0>                                        ", ["Washington Nationals"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [986, "In 2017 Chris Young plays for<extra_id_0>                                        ", ["Washington Nationals"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [987, "In 2018 Chris Young plays for<extra_id_0>                                        ", ["Washington Nationals"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [988, "In 2019 Chris Young plays for<extra_id_0>                                        ", ["Washington Nationals"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [989, "In 2020 Chris Young plays for<extra_id_0>                                       ", ["Washington Nationals"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [990, "In 2010 Erwin Hoffer plays for<extra_id_0>                                      ", ["1. FC Kaiserslautern", "S.S.C. Napoli", "Austria national association football team"], "Germany national association football team", 0.8000000000000002], [991, "In 2011 Erwin Hoffer plays for<extra_id_0>                                      ", ["Eintracht Frankfurt", "1. FC Kaiserslautern", "S.S.C. Napoli", "Austria national association football team"], "Germany national association football team", 0.8000000000000002], [992, "In 2012 Erwin Hoffer plays for<extra_id_0>                                     ", ["Eintracht Frankfurt", "S.S.C. Napoli", "Austria national association football team"], "Germany national association football team", 0.8000000000000002], [993, "In 2013 Erwin Hoffer plays for<extra_id_0>                                      ", ["Eintracht Frankfurt", "1. FC Kaiserslautern", "Fortuna D\u00fcsseldorf", "S.S.C. Napoli"], "Germany national association football team", 0], [994, "In 2014 Erwin Hoffer plays for<extra_id_0>                                     ", ["Fortuna D\u00fcsseldorf"], "Germany national association football team", 0], [995, "In 2015 Erwin Hoffer plays for<extra_id_0>                                     ", ["Fortuna D\u00fcsseldorf", "Karlsruher SC"], "Germany national association football team", 0], [996, "In 2016 Erwin Hoffer plays for<extra_id_0>                                      ", ["Karlsruher SC"], "Germany national association football team", 0], [997, "In 2017 Erwin Hoffer plays for<extra_id_0>                                      ", ["Karlsruher SC"], "Germany national association football team", 0], [998, "In 2018 Erwin Hoffer plays for<extra_id_0>                                      ", ["Karlsruher SC"], "Germany national association football team", 0], [999, "In 2019 Erwin Hoffer plays for<extra_id_0>                                      ", ["Karlsruher SC"], "Germany national association football team", 0], [1000, "In 2020 Erwin Hoffer plays for<extra_id_0>                                     ", ["Karlsruher SC"], "Germany national association football team", 0], [1001, "In 2013 Manuel Jos\u00e9 Mac\u00e1rio do Nascimento Clemente holds the position of<extra_id_0>                        ", ["Patriarch of Lisbon", "patriarch"], "President of Brazil", 0.3333333333333333], [1002, "In 2014 Manuel Jos\u00e9 Mac\u00e1rio do Nascimento Clemente holds the position of<extra_id_0>                       ", ["Patriarch of Lisbon", "patriarch"], "President of Brazil", 0.3333333333333333], [1003, "In 2015 Manuel Jos\u00e9 Mac\u00e1rio do Nascimento Clemente holds the position of<extra_id_0>                       ", ["Patriarch of Lisbon", "cardinal", "patriarch"], "President of Brazil", 0.3333333333333333], [1004, "In 2016 Manuel Jos\u00e9 Mac\u00e1rio do Nascimento Clemente holds the position of<extra_id_0>                        ", ["Patriarch of Lisbon", "cardinal", "patriarch"], "President of Brazil", 0.3333333333333333], [1005, "In 2017 Manuel Jos\u00e9 Mac\u00e1rio do Nascimento Clemente holds the position of<extra_id_0>                        ", ["Patriarch of Lisbon", "cardinal", "patriarch"], "President of Brazil", 0.3333333333333333], [1006, "In 2018 Manuel Jos\u00e9 Mac\u00e1rio do Nascimento Clemente holds the position of<extra_id_0>                        ", ["Patriarch of Lisbon", "cardinal", "patriarch"], "President of Brazil", 0.3333333333333333], [1007, "In 2019 Manuel Jos\u00e9 Mac\u00e1rio do Nascimento Clemente holds the position of<extra_id_0>                        ", ["Patriarch of Lisbon", "cardinal", "patriarch"], "President of Brazil", 0.3333333333333333], [1008, "In 2020 Manuel Jos\u00e9 Mac\u00e1rio do Nascimento Clemente holds the position of<extra_id_0>                       ", ["Patriarch of Lisbon", "cardinal", "patriarch"], "President of Brazil", 0.3333333333333333], [1009, "In 2015 Charles Falconer Baron Falconer of Thoroton holds the position of<extra_id_0>                          ", ["Shadow Secretary of State for Justice", "Shadow Lord Chancellor"], "Master of the Rolls", 0.2], [1010, "In 2016 Charles Falconer Baron Falconer of Thoroton holds the position of<extra_id_0>                           ", ["Shadow Secretary of State for Justice", "Shadow Lord Chancellor"], "Master of the Rolls", 0.2], [1011, "In 2020 Charles Falconer Baron Falconer of Thoroton holds the position of<extra_id_0>                          ", ["Shadow Attorney General for England and Wales"], "Master of the Rolls", 0], [1012, "In 2010 J\u00e9r\u00f4me Boateng plays for<extra_id_0>                                    ", ["Hamburger SV", "Manchester City F.C."], "France national association football team", 0], [1013, "In 2011 J\u00e9r\u00f4me Boateng plays for<extra_id_0>                                    ", ["Manchester City F.C.", "FC Bayern Munich"], "France national association football team", 0], [1014, "In 2012 J\u00e9r\u00f4me Boateng plays for<extra_id_0>                                   ", ["FC Bayern Munich"], "France national association football team", 0], [1015, "In 2013 J\u00e9r\u00f4me Boateng plays for<extra_id_0>                                    ", ["FC Bayern Munich"], "France national association football team", 0], [1016, "In 2014 J\u00e9r\u00f4me Boateng plays for<extra_id_0>                                   ", ["FC Bayern Munich"], "France national association football team", 0], [1017, "In 2015 J\u00e9r\u00f4me Boateng plays for<extra_id_0>                                   ", ["FC Bayern Munich"], "France national association football team", 0], [1018, "In 2016 J\u00e9r\u00f4me Boateng plays for<extra_id_0>                                    ", ["FC Bayern Munich"], "France national association football team", 0], [1019, "In 2017 J\u00e9r\u00f4me Boateng plays for<extra_id_0>                                    ", ["FC Bayern Munich"], "France national association football team", 0], [1020, "In 2018 J\u00e9r\u00f4me Boateng plays for<extra_id_0>                                    ", ["FC Bayern Munich"], "France national association football team", 0], [1021, "In 2019 J\u00e9r\u00f4me Boateng plays for<extra_id_0>                                    ", ["FC Bayern Munich"], "France national association football team", 0], [1022, "In 2020 J\u00e9r\u00f4me Boateng plays for<extra_id_0>                                   ", ["FC Bayern Munich"], "France national association football team", 0], [1023, "In 2010 Gwendal Rouillard is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Socialist Party"], "Socialist Party", 1.0], [1024, "In 2011 Gwendal Rouillard is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Socialist Party"], "Liberal Party of Australia", 0.3333333333333333], [1025, "In 2012 Gwendal Rouillard is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Socialist Party"], "Union for a Popular Movement", 0], [1026, "In 2013 Gwendal Rouillard is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Socialist Party"], "Socialist Party", 1.0], [1027, "In 2014 Gwendal Rouillard is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Socialist Party"], "Union for a Popular Movement", 0], [1028, "In 2015 Gwendal Rouillard is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Socialist Party"], "Union for a Popular Movement", 0], [1029, "In 2016 Gwendal Rouillard is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Socialist Party"], "Liberal Party of Australia", 0.3333333333333333], [1030, "In 2017 Gwendal Rouillard is a member of the<extra_id_0>                                ", ["La R\u00e9publique En Marche", "Socialist Party"], "Liberal Party of Australia", 0.3333333333333333], [1031, "In 2018 Gwendal Rouillard is a member of the<extra_id_0>                                ", ["La R\u00e9publique En Marche"], "Liberal Party of Australia", 0], [1032, "In 2019 Gwendal Rouillard is a member of the<extra_id_0>                                ", ["La R\u00e9publique En Marche"], "Liberal Party of Australia", 0], [1033, "In 2020 Gwendal Rouillard is a member of the<extra_id_0>                               ", ["La R\u00e9publique En Marche"], "Liberal Party of Australia", 0], [1034, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Young Liberals                                      ", ["Johannes Vogel"], "Michael Steele", 0], [1035, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Young Liberals                                     ", ["Konstantin Kuhle"], "Michael Steele", 0], [1036, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Young Liberals                                     ", ["Konstantin Kuhle"], "Michael Steele", 0], [1037, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Young Liberals                                      ", ["Konstantin Kuhle"], "Michael Steele", 0], [1038, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Young Liberals                                      ", ["Konstantin Kuhle"], "Michael Steele", 0], [1039, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Young Liberals                                      ", ["Konstantin Kuhle"], "Michael Steele", 0], [1040, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Young Liberals                                      ", ["Konstantin Kuhle"], "Michael Steele", 0], [1041, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Young Liberals                                     ", ["Konstantin Kuhle"], "Michael Steele", 0], [1042, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of FC Boto\u0219ani                                  ", ["Leo Grozavu"], "Cristian Todea", 0], [1043, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of FC Boto\u0219ani                                  ", ["Leo Grozavu", "Cristian Pustai"], "Cristian Todea", 0.5], [1044, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of FC Boto\u0219ani                                   ", ["Leo Grozavu", "Cristian Pustai"], "Cristian Todea", 0.5], [1045, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of FC Boto\u0219ani                                   ", ["Leo Grozavu", "Costel Enache"], "Cristian Todea", 0], [1046, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of FC Boto\u0219ani                                   ", ["Costel Enache", "Liviu Ciobotariu"], "Cristian Todea", 0], [1047, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of FC Boto\u0219ani                                   ", ["Marius Croitoru", "Liviu Ciobotariu"], "Cristian Todea", 0], [1048, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of FC Boto\u0219ani                                  ", ["Marius Croitoru"], "Cristian Todea", 0], [1049, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of Valencia CF                                    ", ["Ernesto Valverde"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1050, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Valencia CF                                     ", ["Ernesto Valverde"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1051, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Valencia CF                                     ", ["Marcelino Garc\u00eda Toral"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1052, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Valencia CF                                     ", ["Marcelino Garc\u00eda Toral"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1053, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Valencia CF                                     ", ["Marcelino Garc\u00eda Toral", "Albert Celades"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1054, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Valencia CF                                    ", ["Javi desGracia", "Albert Celades", "Voro"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1055, "In 2010 Tony Baldry holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Church Commissioners", "Church Estates Commissioners"], "Leader of the Opposition", 0], [1056, "In 2011 Tony Baldry holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Church Commissioners", "Church Estates Commissioners"], "Leader of the Opposition", 0], [1057, "In 2012 Tony Baldry holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Church Commissioners", "Church Estates Commissioners"], "Leader of the Opposition", 0], [1058, "In 2013 Tony Baldry holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Church Commissioners", "Church Estates Commissioners"], "Leader of the Opposition", 0], [1059, "In 2014 Tony Baldry holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Church Commissioners", "Church Estates Commissioners"], "Leader of the Opposition", 0], [1060, "In 2015 Tony Baldry holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Church Commissioners", "Church Estates Commissioners"], "Leader of the Opposition", 0], [1061, "In 2010 John Neely Kennedy holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["state treasurer"], "United States representative", 0], [1062, "In 2011 John Neely Kennedy holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["state treasurer"], "United States representative", 0], [1063, "In 2012 John Neely Kennedy holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["state treasurer"], "United States representative", 0], [1064, "In 2013 John Neely Kennedy holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["state treasurer"], "United States representative", 0], [1065, "In 2014 John Neely Kennedy holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["state treasurer"], "United States representative", 0], [1066, "In 2015 John Neely Kennedy holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["state treasurer"], "United States representative", 0], [1067, "In 2016 John Neely Kennedy holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["state treasurer"], "United States representative", 0], [1068, "In 2017 John Neely Kennedy holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [1069, "In 2018 John Neely Kennedy holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [1070, "In 2019 John Neely Kennedy holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [1071, "In 2020 John Neely Kennedy holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [1072, "In 2012 Marisol Touraine holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of Labour", "Ministry of Social Affairs and Health"], "member of the European Parliament", 0.25], [1073, "In 2013 Marisol Touraine holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister of Labour", "Ministry of Social Affairs and Health"], "member of the European Parliament", 0.25], [1074, "In 2014 Marisol Touraine holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of Labour", "Ministry of Social Affairs and Health"], "member of the European Parliament", 0.25], [1075, "In 2015 Marisol Touraine holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of Labour", "Ministry of Social Affairs and Health"], "member of the European Parliament", 0.25], [1076, "In 2016 Marisol Touraine holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister of Labour", "Ministry of Social Affairs and Health"], "member of the European Parliament", 0.25], [1077, "In 2017 Marisol Touraine holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister of Labour", "Ministry of Social Affairs and Health"], "member of the European Parliament", 0.25], [1078, "In 2013 Kevin Andrews holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Minister for Social Services"], "United States representative", 0], [1079, "In 2014 Kevin Andrews holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister for Social Services", "Minister for Defence"], "United States representative", 0], [1080, "In 2015 Kevin Andrews holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister for Defence"], "United States representative", 0], [1081, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Poland                                     ", ["Donald Tusk"], "Pawe Adamowicz", 0], [1082, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Poland                                     ", ["Donald Tusk"], "Pawe Adamowicz", 0], [1083, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Poland                                    ", ["Donald Tusk"], "Pawe Adamowicz", 0], [1084, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Poland                                     ", ["Donald Tusk"], "Pawe Adamowicz", 0], [1085, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Poland                                    ", ["Donald Tusk", "Ewa Kopacz"], "Pawe Adamowicz", 0], [1086, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Poland                                    ", ["Beata Szyd\u0142o", "Ewa Kopacz"], "Pawe Adamowicz", 0], [1087, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Poland                                     ", ["Beata Szyd\u0142o"], "Pawe Adamowicz", 0], [1088, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Poland                                     ", ["Beata Szyd\u0142o", "Mateusz Morawiecki"], "Pawe Adamowicz", 0], [1089, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Poland                                     ", ["Mateusz Morawiecki"], "Pawe Adamowicz", 0], [1090, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Poland                                     ", ["Mateusz Morawiecki"], "Pawe Adamowicz", 0], [1091, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Poland                                    ", ["Mateusz Morawiecki"], "Pawe Adamowicz", 0], [1092, "In 2013 Scott Morrison holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Minister for Immigration and Border Protection of Australia"], "United States representative", 0], [1093, "In 2014 Scott Morrison holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister for Social Services", "Minister for Immigration and Border Protection of Australia"], "United States representative", 0], [1094, "In 2015 Scott Morrison holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister for Social Services", "Treasurer of Australia"], "United States representative", 0], [1095, "In 2016 Scott Morrison holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Treasurer of Australia"], "United States representative", 0], [1096, "In 2017 Scott Morrison holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Treasurer of Australia"], "United States representative", 0], [1097, "In 2018 Scott Morrison holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Treasurer of Australia", "Prime Minister of Australia"], "United States representative", 0], [1098, "In 2019 Scott Morrison holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Prime Minister of Australia"], "United States representative", 0], [1099, "In 2020 Scott Morrison holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Prime Minister of Australia"], "United States representative", 0], [1100, "In 2010 Salomon Kalou plays for<extra_id_0>                                     ", ["Chelsea F.C."], "France national association football team", 0], [1101, "In 2011 Salomon Kalou plays for<extra_id_0>                                     ", ["Chelsea F.C."], "Panathinaikos F.C.", 0.5], [1102, "In 2012 Salomon Kalou plays for<extra_id_0>                                    ", ["Chelsea F.C.", "Lille OSC"], "France national association football team", 0], [1103, "In 2013 Salomon Kalou plays for<extra_id_0>                                     ", ["Lille OSC"], "France national association football team", 0], [1104, "In 2014 Salomon Kalou plays for<extra_id_0>                                    ", ["Hertha BSC", "Lille OSC"], "France national association football team", 0], [1105, "In 2015 Salomon Kalou plays for<extra_id_0>                                    ", ["Hertha BSC"], "France national association football team", 0], [1106, "In 2016 Salomon Kalou plays for<extra_id_0>                                     ", ["Hertha BSC"], "France national association football team", 0], [1107, "In 2017 Salomon Kalou plays for<extra_id_0>                                     ", ["Hertha BSC"], "France national association football team", 0], [1108, "In 2018 Salomon Kalou plays for<extra_id_0>                                     ", ["Hertha BSC"], "France national association football team", 0], [1109, "In 2019 Salomon Kalou plays for<extra_id_0>                                     ", ["Hertha BSC"], "France national association football team", 0], [1110, "In 2020 Salomon Kalou plays for<extra_id_0>                                    ", ["Hertha BSC"], "France national association football team", 0], [1111, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Livorno                                  ", ["Alessandro Cosimi"], "Stefano Pioli", 0], [1112, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Livorno                                  ", ["Alessandro Cosimi"], "Stefano Pioli", 0], [1113, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Livorno                                 ", ["Alessandro Cosimi"], "Stefano Pioli", 0], [1114, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Livorno                                  ", ["Alessandro Cosimi"], "Stefano Pioli", 0], [1115, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Livorno                                 ", ["Filippo Nogarin", "Alessandro Cosimi"], "Stefano Pioli", 0], [1116, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Livorno                                 ", ["Filippo Nogarin"], "Stefano Pioli", 0], [1117, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Livorno                                  ", ["Filippo Nogarin"], "Stefano Pioli", 0], [1118, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Livorno                                  ", ["Filippo Nogarin"], "Stefano Pioli", 0], [1119, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Livorno                                  ", ["Filippo Nogarin"], "Stefano Pioli", 0], [1120, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Livorno                                  ", ["Filippo Nogarin"], "Stefano Pioli", 0], [1121, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Livorno                                 ", ["Filippo Nogarin"], "Stefano Pioli", 0], [1122, "In 2011 Heather Humphreys holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Teachta D\u00e1la"], "Leader of the House of Commons", 0], [1123, "In 2012 Heather Humphreys holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Teachta D\u00e1la"], "Minister for Women and Equalities", 0], [1124, "In 2013 Heather Humphreys holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Teachta D\u00e1la"], "Leader of the House of Commons", 0], [1125, "In 2014 Heather Humphreys holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Teachta D\u00e1la", "Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht"], "Teachta D\u00e1la", 1.0], [1126, "In 2015 Heather Humphreys holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Teachta D\u00e1la", "Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht"], "Teachta D\u00e1la", 1.0], [1127, "In 2016 Heather Humphreys holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Teachta D\u00e1la", "Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht"], "Leader of the House of Commons", 0.15384615384615383], [1128, "In 2017 Heather Humphreys holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Teachta D\u00e1la", "Minister for Jobs, Enterprise and Innovation", "Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht"], "Leader of the House of Commons", 0.15384615384615383], [1129, "In 2018 Heather Humphreys holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Teachta D\u00e1la", "Minister for Jobs, Enterprise and Innovation"], "Leader of the House of Commons", 0], [1130, "In 2019 Heather Humphreys holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Teachta D\u00e1la", "Minister for Jobs, Enterprise and Innovation"], "Leader of the House of Commons", 0], [1131, "In 2020 Heather Humphreys holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Teachta D\u00e1la", "Minister for Jobs, Enterprise and Innovation"], "Minister for Women and Equalities", 0.5454545454545454], [1132, "In 2010 C\u0103lin Popescu-T\u0103riceanu is a member of the<extra_id_0>                             ", ["National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [1133, "In 2011 C\u0103lin Popescu-T\u0103riceanu is a member of the<extra_id_0>                             ", ["National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [1134, "In 2012 C\u0103lin Popescu-T\u0103riceanu is a member of the<extra_id_0>                            ", ["National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [1135, "In 2013 C\u0103lin Popescu-T\u0103riceanu is a member of the<extra_id_0>                             ", ["National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [1136, "In 2014 C\u0103lin Popescu-T\u0103riceanu is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Liberal Reformist Party (Romania)", "National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [1137, "In 2015 C\u0103lin Popescu-T\u0103riceanu is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Alliance of Liberals and Democrats Party (Romania)", "Liberal Reformist Party (Romania)"], "National Liberal Party", 0.5714285714285715], [1138, "In 2016 C\u0103lin Popescu-T\u0103riceanu is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Alliance of Liberals and Democrats Party (Romania)"], "National Liberal Party", 0.2], [1139, "In 2017 C\u0103lin Popescu-T\u0103riceanu is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Alliance of Liberals and Democrats Party (Romania)"], "National Liberal Party", 0.2], [1140, "In 2018 C\u0103lin Popescu-T\u0103riceanu is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Alliance of Liberals and Democrats Party (Romania)"], "National Liberal Party", 0.2], [1141, "In 2019 C\u0103lin Popescu-T\u0103riceanu is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Alliance of Liberals and Democrats Party (Romania)"], "National Liberal Party", 0.2], [1142, "In 2020 C\u0103lin Popescu-T\u0103riceanu is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Alliance of Liberals and Democrats Party (Romania)"], "National Liberal Party", 0.2], [1143, "In 2010 Brigitte Boccone-Pag\u00e8s is a member of the<extra_id_0>                          ", ["Horizon Monaco"], "Union for a Popular Movement", 0], [1144, "In 2011 Brigitte Boccone-Pag\u00e8s is a member of the<extra_id_0>                          ", ["Horizon Monaco"], "Union for a Popular Movement", 0], [1145, "In 2012 Brigitte Boccone-Pag\u00e8s is a member of the<extra_id_0>                         ", ["Horizon Monaco"], "Union for a Popular Movement", 0], [1146, "In 2013 Brigitte Boccone-Pag\u00e8s is a member of the<extra_id_0>                          ", ["Horizon Monaco"], "Union for a Popular Movement", 0], [1147, "In 2014 Brigitte Boccone-Pag\u00e8s is a member of the<extra_id_0>                         ", ["Horizon Monaco"], "Union for a Popular Movement", 0], [1148, "In 2015 Brigitte Boccone-Pag\u00e8s is a member of the<extra_id_0>                         ", ["Horizon Monaco"], "Union for a Popular Movement", 0], [1149, "In 2016 Brigitte Boccone-Pag\u00e8s is a member of the<extra_id_0>                          ", ["Horizon Monaco"], "Union for a Popular Movement", 0], [1150, "In 2017 Brigitte Boccone-Pag\u00e8s is a member of the<extra_id_0>                          ", ["Horizon Monaco"], "Union for a Popular Movement", 0], [1151, "In 2018 Brigitte Boccone-Pag\u00e8s is a member of the<extra_id_0>                          ", ["Horizon Monaco", "Priorit\u00e9 Monaco"], "Union for a Popular Movement", 0], [1152, "In 2019 Brigitte Boccone-Pag\u00e8s is a member of the<extra_id_0>                          ", ["Priorit\u00e9 Monaco"], "Union for a Popular Movement", 0], [1153, "In 2020 Brigitte Boccone-Pag\u00e8s is a member of the<extra_id_0>                         ", ["Priorit\u00e9 Monaco"], "Union for a Popular Movement", 0], [1154, "In 2010<extra_id_0> is the chair of International Shooting Sport Federation                                    ", ["Olegario V\u00e1zquez Ra\u00f1a"], "Jacques Rogge", 0], [1155, "In 2011<extra_id_0> is the chair of International Shooting Sport Federation                                    ", ["Olegario V\u00e1zquez Ra\u00f1a"], "Jacques Rogge", 0], [1156, "In 2012<extra_id_0> is the chair of International Shooting Sport Federation                                   ", ["Olegario V\u00e1zquez Ra\u00f1a"], "Carlo Ancelotti", 0], [1157, "In 2013<extra_id_0> is the chair of International Shooting Sport Federation                                    ", ["Olegario V\u00e1zquez Ra\u00f1a"], "Jacques Rogge", 0], [1158, "In 2014<extra_id_0> is the chair of International Shooting Sport Federation                                   ", ["Olegario V\u00e1zquez Ra\u00f1a"], "Carlo Ancelotti", 0], [1159, "In 2015<extra_id_0> is the chair of International Shooting Sport Federation                                   ", ["Olegario V\u00e1zquez Ra\u00f1a"], "Carlo Ancelotti", 0], [1160, "In 2016<extra_id_0> is the chair of International Shooting Sport Federation                                    ", ["Olegario V\u00e1zquez Ra\u00f1a"], "Jacques Rogge", 0], [1161, "In 2017<extra_id_0> is the chair of International Shooting Sport Federation                                    ", ["Olegario V\u00e1zquez Ra\u00f1a"], "Jacques Rogge", 0], [1162, "In 2018<extra_id_0> is the chair of International Shooting Sport Federation                                    ", ["Vladimir Lisin", "Olegario V\u00e1zquez Ra\u00f1a"], "Jacques Rogge", 0], [1163, "In 2019<extra_id_0> is the chair of International Shooting Sport Federation                                    ", ["Vladimir Lisin"], "Jacques Rogge", 0], [1164, "In 2020<extra_id_0> is the chair of International Shooting Sport Federation                                   ", ["Vladimir Lisin"], "Jacques Rogge", 0], [1165, "In 2010 Recep Tayyip Erdo<unk> an holds the position of<extra_id_0>                            ", ["Prime Minister of Turkey"], "Prime Minister of Artsakh", 0.75], [1166, "In 2011 Recep Tayyip Erdo<unk> an holds the position of<extra_id_0>                            ", ["Prime Minister of Turkey"], "Prime Minister of Artsakh", 0.75], [1167, "In 2012 Recep Tayyip Erdo<unk> an holds the position of<extra_id_0>                           ", ["Prime Minister of Turkey"], "Prime Minister of Artsakh", 0.75], [1168, "In 2013 Recep Tayyip Erdo<unk> an holds the position of<extra_id_0>                            ", ["Prime Minister of Turkey"], "Prime Minister of Artsakh", 0.75], [1169, "In 2014 Recep Tayyip Erdo<unk> an holds the position of<extra_id_0>                           ", ["President of Turkey", "Prime Minister of Turkey"], "Prime Minister of Artsakh", 0.75], [1170, "In 2015 Recep Tayyip Erdo<unk> an holds the position of<extra_id_0>                           ", ["President of Turkey"], "Prime Minister of Artsakh", 0.28571428571428575], [1171, "In 2016 Recep Tayyip Erdo<unk> an holds the position of<extra_id_0>                            ", ["President of Turkey"], "Prime Minister of Artsakh", 0.28571428571428575], [1172, "In 2017 Recep Tayyip Erdo<unk> an holds the position of<extra_id_0>                            ", ["President of Turkey"], "Prime Minister of Artsakh", 0.28571428571428575], [1173, "In 2018 Recep Tayyip Erdo<unk> an holds the position of<extra_id_0>                            ", ["President of Turkey"], "Prime Minister of Artsakh", 0.28571428571428575], [1174, "In 2019 Recep Tayyip Erdo<unk> an holds the position of<extra_id_0>                            ", ["President of Turkey"], "Prime Minister of Artsakh", 0.28571428571428575], [1175, "In 2020 Recep Tayyip Erdo<unk> an holds the position of<extra_id_0>                           ", ["President of Turkey"], "Prime Minister of Artsakh", 0.28571428571428575], [1176, "In 2014 Clive Baldock works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Tasmania"], "University of Nottingham", 0.6666666666666666], [1177, "In 2015 Clive Baldock works for<extra_id_0>                                    ", ["Australian Research Council", "University of Tasmania"], "University of Nottingham", 0.6666666666666666], [1178, "In 2016 Clive Baldock works for<extra_id_0>                                     ", ["Australian Research Council", "University of Tasmania"], "University of Nottingham", 0.6666666666666666], [1179, "In 2010 Giorgia Meloni is a member of the<extra_id_0>                               ", ["The People of Freedom"], "The People of Freedom", 1.0], [1180, "In 2011 Giorgia Meloni is a member of the<extra_id_0>                               ", ["The People of Freedom"], "The People of Freedom", 1.0], [1181, "In 2012 Giorgia Meloni is a member of the<extra_id_0>                              ", ["The People of Freedom", "Brothers of Italy"], "The People of Freedom", 1.0], [1182, "In 2013 Giorgia Meloni is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Brothers of Italy"], "The People of Freedom", 0.28571428571428575], [1183, "In 2014 Giorgia Meloni is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Brothers of Italy"], "The People of Freedom", 0.28571428571428575], [1184, "In 2015 Giorgia Meloni is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Brothers of Italy"], "The People of Freedom", 0.28571428571428575], [1185, "In 2016 Giorgia Meloni is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Brothers of Italy"], "The People of Freedom", 0.28571428571428575], [1186, "In 2017 Giorgia Meloni is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Brothers of Italy"], "The People of Freedom", 0.28571428571428575], [1187, "In 2018 Giorgia Meloni is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Brothers of Italy"], "The People of Freedom", 0.28571428571428575], [1188, "In 2019 Giorgia Meloni is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Brothers of Italy"], "The People of Freedom", 0.28571428571428575], [1189, "In 2020 Giorgia Meloni is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Brothers of Italy"], "The People of Freedom", 0.28571428571428575], [1190, "In 2014 Carmen Lamela D<unk> az works for<extra_id_0>                                 ", ["National Court of Spain"], "Cadena SER", 0], [1191, "In 2015 Carmen Lamela D<unk> az works for<extra_id_0>                                 ", ["National Court of Spain"], "Cadena SER", 0], [1192, "In 2016 Carmen Lamela D<unk> az works for<extra_id_0>                                  ", ["National Court of Spain"], "Cadena SER", 0], [1193, "In 2017 Carmen Lamela D<unk> az works for<extra_id_0>                                  ", ["National Court of Spain"], "Cadena SER", 0], [1194, "In 2018 Carmen Lamela D<unk> az works for<extra_id_0>                                  ", ["Supreme Court of Spain", "National Court of Spain"], "Cadena SER", 0], [1195, "In 2019 Carmen Lamela D<unk> az works for<extra_id_0>                                  ", ["Supreme Court of Spain"], "Cadena SER", 0], [1196, "In 2020 Carmen Lamela D<unk> az works for<extra_id_0>                                 ", ["Supreme Court of Spain"], "Cadena SER", 0], [1197, "In 2010 Kimbrough Memorial Stadium is owned by<extra_id_0>                                    ", ["West Texas A&M University"], "Kansas City Royals", 0], [1198, "In 2011 Kimbrough Memorial Stadium is owned by<extra_id_0>                                    ", ["West Texas A&M University"], "Kansas City Royals", 0], [1199, "In 2012 Kimbrough Memorial Stadium is owned by<extra_id_0>                                   ", ["West Texas A&M University"], "Kansas City Royals", 0], [1200, "In 2013 Kimbrough Memorial Stadium is owned by<extra_id_0>                                    ", ["West Texas A&M University"], "Kansas City Royals", 0], [1201, "In 2014 Kimbrough Memorial Stadium is owned by<extra_id_0>                                   ", ["West Texas A&M University"], "Kansas City Royals", 0], [1202, "In 2015 Kimbrough Memorial Stadium is owned by<extra_id_0>                                   ", ["West Texas A&M University"], "Kansas City Royals", 0], [1203, "In 2016 Kimbrough Memorial Stadium is owned by<extra_id_0>                                    ", ["West Texas A&M University"], "Kansas City Royals", 0], [1204, "In 2017 Kimbrough Memorial Stadium is owned by<extra_id_0>                                    ", ["West Texas A&M University", "Canyon Independent School District"], "Kansas City Royals", 0], [1205, "In 2018 Kimbrough Memorial Stadium is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Canyon Independent School District"], "Kansas City Royals", 0], [1206, "In 2019 Kimbrough Memorial Stadium is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Canyon Independent School District"], "Kansas City Royals", 0], [1207, "In 2020 Kimbrough Memorial Stadium is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Canyon Independent School District"], "Kansas City Royals", 0], [1208, "In 2010 Alma Zadi<unk> is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["NOW \u2013 Pilz List"], "Democratic Party", 0], [1209, "In 2011 Alma Zadi<unk> is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["NOW \u2013 Pilz List"], "Democratic Party", 0], [1210, "In 2012 Alma Zadi<unk> is a member of the<extra_id_0>                                ", ["NOW \u2013 Pilz List"], "Democratic Party", 0], [1211, "In 2013 Alma Zadi<unk> is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["NOW \u2013 Pilz List"], "Democratic Party", 0], [1212, "In 2014 Alma Zadi<unk> is a member of the<extra_id_0>                                ", ["NOW \u2013 Pilz List"], "Democratic Party", 0], [1213, "In 2015 Alma Zadi<unk> is a member of the<extra_id_0>                                ", ["NOW \u2013 Pilz List"], "Democratic Party", 0], [1214, "In 2016 Alma Zadi<unk> is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["NOW \u2013 Pilz List"], "Democratic Party", 0], [1215, "In 2017 Alma Zadi<unk> is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["NOW \u2013 Pilz List"], "Democratic Party", 0], [1216, "In 2018 Alma Zadi<unk> is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["NOW \u2013 Pilz List"], "Democratic Party", 0], [1217, "In 2019 Alma Zadi<unk> is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["NOW \u2013 Pilz List", "Die Gr\u00fcnen"], "Democratic Party", 0], [1218, "In 2020 Alma Zadi<unk> is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Die Gr\u00fcnen"], "Democratic Party", 0], [1219, "In 2011 Alma Zadi<unk> works for<extra_id_0>                                     ", ["Freshfields Bruckhaus Deringer"], "University of Zagreb", 0], [1220, "In 2012 Alma Zadi<unk> works for<extra_id_0>                                    ", ["Freshfields Bruckhaus Deringer"], "University of Zagreb", 0], [1221, "In 2013 Alma Zadi<unk> works for<extra_id_0>                                     ", ["Freshfields Bruckhaus Deringer"], "University of Zagreb", 0], [1222, "In 2014 Alma Zadi<unk> works for<extra_id_0>                                    ", ["Freshfields Bruckhaus Deringer"], "University of Zagreb", 0], [1223, "In 2015 Alma Zadi<unk> works for<extra_id_0>                                    ", ["Freshfields Bruckhaus Deringer"], "University of Zagreb", 0], [1224, "In 2016 Alma Zadi<unk> works for<extra_id_0>                                     ", ["Freshfields Bruckhaus Deringer"], "University of Zagreb", 0], [1225, "In 2017 Alma Zadi<unk> works for<extra_id_0>                                     ", ["Freshfields Bruckhaus Deringer"], "University of Zagreb", 0], [1226, "In 2020 Alma Zadi<unk> works for<extra_id_0>                                    ", ["Austrian Federal Government"], "University of Zagreb", 0], [1227, "In 2012 Jordan Randall Smith works for<extra_id_0>                                     ", ["Peabody Institute"], "Field Museum of Natural History", 0], [1228, "In 2013 Jordan Randall Smith works for<extra_id_0>                                      ", ["Peabody Institute"], "Field Museum of Natural History", 0], [1229, "In 2014 Jordan Randall Smith works for<extra_id_0>                                     ", ["Peabody Institute"], "Field Museum of Natural History", 0], [1230, "In 2015 Jordan Randall Smith works for<extra_id_0>                                     ", ["Symphony Number One"], "Field Museum of Natural History", 0], [1231, "In 2016 Jordan Randall Smith works for<extra_id_0>                                      ", ["Symphony Number One"], "Field Museum of Natural History", 0], [1232, "In 2017 Jordan Randall Smith works for<extra_id_0>                                      ", ["Symphony Number One"], "Field Museum of Natural History", 0], [1233, "In 2018 Jordan Randall Smith works for<extra_id_0>                                      ", ["Symphony Number One"], "Field Museum of Natural History", 0], [1234, "In 2019 Jordan Randall Smith works for<extra_id_0>                                      ", ["Symphony Number One"], "Field Museum of Natural History", 0], [1235, "In 2020 Jordan Randall Smith works for<extra_id_0>                                     ", ["Symphony Number One"], "Field Museum of Natural History", 0], [1236, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of SEG Racing Academy                                   ", ["Michiel Elijzen", "Neil Martin", "Vas\u00edlis Anast\u00f3poulos", "Peter Schep"], "Sven-G\u00f6ran Eriksson", 0], [1237, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of SEG Racing Academy                                    ", ["Michiel Elijzen", "Vas\u00edlis Anast\u00f3poulos"], "Sven-G\u00f6ran Eriksson", 0], [1238, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of SEG Racing Academy                                    ", ["Michiel Elijzen", "Vas\u00edlis Anast\u00f3poulos"], "Sven-G\u00f6ran Eriksson", 0], [1239, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of SEG Racing Academy                                    ", ["Michiel Elijzen", "Vas\u00edlis Anast\u00f3poulos"], "Sven-G\u00f6ran Eriksson", 0], [1240, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of SEG Racing Academy                                    ", ["Michiel Elijzen", "Vas\u00edlis Anast\u00f3poulos"], "Sven-G\u00f6ran Eriksson", 0], [1241, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of SEG Racing Academy                                   ", ["Michiel Elijzen", "Vas\u00edlis Anast\u00f3poulos"], "Sven-G\u00f6ran Eriksson", 0], [1242, "In 2010 Belinda Johnson works for<extra_id_0>                                      ", ["Yahoo"], "Harvard University", 0], [1243, "In 2011 Belinda Johnson works for<extra_id_0>                                      ", ["Airbnb", "Yahoo"], "Harvard University", 0], [1244, "In 2012 Belinda Johnson works for<extra_id_0>                                     ", ["Airbnb"], "Harvard University", 0], [1245, "In 2013 Belinda Johnson works for<extra_id_0>                                      ", ["Airbnb"], "Harvard University", 0], [1246, "In 2014 Belinda Johnson works for<extra_id_0>                                     ", ["Airbnb"], "Harvard University", 0], [1247, "In 2015 Belinda Johnson works for<extra_id_0>                                     ", ["Airbnb"], "Harvard University", 0], [1248, "In 2016 Belinda Johnson works for<extra_id_0>                                      ", ["Airbnb"], "Harvard University", 0], [1249, "In 2017 Belinda Johnson works for<extra_id_0>                                      ", ["Airbnb"], "Harvard University", 0], [1250, "In 2018 Belinda Johnson works for<extra_id_0>                                      ", ["Airbnb"], "Harvard University", 0], [1251, "In 2019 Belinda Johnson works for<extra_id_0>                                      ", ["Airbnb"], "Harvard University", 0], [1252, "In 2020 Belinda Johnson works for<extra_id_0>                                     ", ["Airbnb"], "Harvard University", 0], [1253, "In 2010 Bronwyn Harch works for<extra_id_0>                                     ", ["Commonwealth Scientific and Industrial Research Organisation"], "University of Exeter", 0], [1254, "In 2011 Bronwyn Harch works for<extra_id_0>                                     ", ["Commonwealth Scientific and Industrial Research Organisation"], "University of Exeter", 0], [1255, "In 2012 Bronwyn Harch works for<extra_id_0>                                    ", ["Commonwealth Scientific and Industrial Research Organisation"], "University of Exeter", 0], [1256, "In 2013 Bronwyn Harch works for<extra_id_0>                                     ", ["Commonwealth Scientific and Industrial Research Organisation"], "University of Exeter", 0], [1257, "In 2014 Bronwyn Harch works for<extra_id_0>                                    ", ["Commonwealth Scientific and Industrial Research Organisation", "Queensland University of Technology"], "University of Exeter", 0.5714285714285715], [1258, "In 2015 Bronwyn Harch works for<extra_id_0>                                    ", ["Queensland University of Technology"], "University of Exeter", 0.5714285714285715], [1259, "In 2016 Bronwyn Harch works for<extra_id_0>                                     ", ["Queensland University of Technology"], "University of Exeter", 0.5714285714285715], [1260, "In 2017 Bronwyn Harch works for<extra_id_0>                                     ", ["Queensland University of Technology"], "University of Exeter", 0.5714285714285715], [1261, "In 2018 Bronwyn Harch works for<extra_id_0>                                     ", ["Queensland University of Technology", "The University of Queensland"], "University of Exeter", 0.5714285714285715], [1262, "In 2019 Bronwyn Harch works for<extra_id_0>                                     ", ["The University of Queensland"], "University of Exeter", 0.5714285714285715], [1263, "In 2020 Bronwyn Harch works for<extra_id_0>                                    ", ["The University of Queensland"], "University of Exeter", 0.5714285714285715], [1264, "In 2016 Nathan Law is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["Demosist\u014d"], "Liberal Party of Australia", 0], [1265, "In 2017 Nathan Law is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["Demosist\u014d"], "Liberal Party of Australia", 0], [1266, "In 2018 Nathan Law is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["Demosist\u014d"], "Liberal Party of Australia", 0], [1267, "In 2019 Nathan Law is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["Demosist\u014d"], "Liberal Party of Australia", 0], [1268, "In 2020 Nathan Law is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Demosist\u014d", "independent politician"], "Liberal Party of Australia", 0], [1269, "In 2010 Rene Farrell plays for<extra_id_0>                                      ", ["Australia national cricket team", "Western Fury"], "Watford F.C.", 0], [1270, "In 2011 Rene Farrell plays for<extra_id_0>                                      ", ["Australia national cricket team"], "Watford F.C.", 0], [1271, "In 2012 Rene Farrell plays for<extra_id_0>                                     ", ["Australia national cricket team", "ACT Meteors"], "Watford F.C.", 0], [1272, "In 2013 Rene Farrell plays for<extra_id_0>                                      ", ["Australia national cricket team", "ACT Meteors"], "Watford F.C.", 0], [1273, "In 2014 Rene Farrell plays for<extra_id_0>                                     ", ["Australia national cricket team", "ACT Meteors"], "Watford F.C.", 0], [1274, "In 2016 Rene Farrell plays for<extra_id_0>                                      ", ["Surrey Stars"], "Watford F.C.", 0], [1275, "In 2014 Tomi Lahren works for<extra_id_0>                                     ", ["One America News Network"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [1276, "In 2015 Tomi Lahren works for<extra_id_0>                                     ", ["TheBlaze", "One America News Network"], "Estonian Business School", 0], [1277, "In 2016 Tomi Lahren works for<extra_id_0>                                      ", ["TheBlaze"], "Estonian Academy of Music and Theatre", 0], [1278, "In 2017 Tomi Lahren works for<extra_id_0>                                      ", ["TheBlaze"], "Estonian Business School", 0], [1279, "In 2018 Tomi Lahren works for<extra_id_0>                                      ", ["TheBlaze"], "Estonian Academy of Music and Theatre", 0], [1280, "In 2019 Tomi Lahren works for<extra_id_0>                                      ", ["TheBlaze"], "Estonian Academy of Music and Theatre", 0], [1281, "In 2020 Tomi Lahren works for<extra_id_0>                                     ", ["TheBlaze"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [1282, "In 2017 Franck de Lapersonne is a member of the<extra_id_0>                               ", ["The Patriots", "Rassemblement Bleu Marine"], "Union for a Popular Movement", 0], [1283, "In 2018 Franck de Lapersonne is a member of the<extra_id_0>                               ", ["The Patriots"], "Union for a Popular Movement", 0], [1284, "In 2019 Franck de Lapersonne is a member of the<extra_id_0>                               ", ["The Patriots"], "Union for a Popular Movement", 0], [1285, "In 2010 Brendan Eich holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["chief technology officer"], "Teachta D\u00e1la", 0], [1286, "In 2011 Brendan Eich holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["chief technology officer"], "Teachta D\u00e1la", 0], [1287, "In 2012 Brendan Eich holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["chief technology officer"], "Teachta D\u00e1la", 0], [1288, "In 2013 Brendan Eich holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["chief technology officer"], "Teachta D\u00e1la", 0], [1289, "In 2014 Brendan Eich holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["chief technology officer", "chief executive officer"], "Teachta D\u00e1la", 0], [1290, "In 2015 Brendan Eich holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["chief executive officer"], "Teachta D\u00e1la", 0], [1291, "In 2016 Brendan Eich holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["chief executive officer"], "Teachta D\u00e1la", 0], [1292, "In 2017 Brendan Eich holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["chief executive officer"], "Teachta D\u00e1la", 0], [1293, "In 2018 Brendan Eich holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["chief executive officer"], "Teachta D\u00e1la", 0], [1294, "In 2019 Brendan Eich holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["chief executive officer"], "Teachta D\u00e1la", 0], [1295, "In 2020 Brendan Eich holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["chief executive officer"], "Teachta D\u00e1la", 0], [1296, "In 2016 Julian Smith holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Vice-Chamberlain of the Household"], "United States representative", 0], [1297, "In 2017 Julian Smith holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Treasurer of the Household", "Parliamentary Secretary to the Treasury", "Vice-Chamberlain of the Household"], "Minister of State for Immigration", 0.22222222222222224], [1298, "In 2018 Julian Smith holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Parliamentary Secretary to the Treasury"], "Minister of State for Immigration", 0], [1299, "In 2019 Julian Smith holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Parliamentary Secretary to the Treasury", "Secretary of State for Northern Ireland"], "United States representative", 0], [1300, "In 2020 Julian Smith holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Secretary of State for Northern Ireland"], "Minister of State for Immigration", 0.5454545454545454], [1301, "In 2010 Amos Yong works for<extra_id_0>                                     ", ["Regent University"], "University of Sydney", 0.4], [1302, "In 2011 Amos Yong works for<extra_id_0>                                     ", ["Regent University"], "University of Sydney", 0.4], [1303, "In 2012 Amos Yong works for<extra_id_0>                                    ", ["Regent University"], "University of Sydney", 0.4], [1304, "In 2013 Amos Yong works for<extra_id_0>                                     ", ["Regent University"], "University of Sydney", 0.4], [1305, "In 2014 Amos Yong works for<extra_id_0>                                    ", ["Fuller Theological Seminary", "Regent University"], "Imperial College London", 0], [1306, "In 2015 Amos Yong works for<extra_id_0>                                    ", ["Fuller Theological Seminary"], "Australian National University", 0], [1307, "In 2016 Amos Yong works for<extra_id_0>                                     ", ["Fuller Theological Seminary"], "University of Sydney", 0], [1308, "In 2017 Amos Yong works for<extra_id_0>                                     ", ["Fuller Theological Seminary"], "University of Sydney", 0], [1309, "In 2018 Amos Yong works for<extra_id_0>                                     ", ["Fuller Theological Seminary"], "University of Sydney", 0], [1310, "In 2019 Amos Yong works for<extra_id_0>                                     ", ["Fuller Theological Seminary"], "University of Sydney", 0], [1311, "In 2020 Amos Yong works for<extra_id_0>                                    ", ["Fuller Theological Seminary"], "Imperial College London", 0], [1312, "In 2010 Fratelli Fabbri Editori is owned by<extra_id_0>                                 ", ["RCS MediaGroup"], "Fininvest", 0], [1313, "In 2011 Fratelli Fabbri Editori is owned by<extra_id_0>                                 ", ["RCS MediaGroup"], "Fininvest", 0], [1314, "In 2012 Fratelli Fabbri Editori is owned by<extra_id_0>                                ", ["RCS MediaGroup"], "Fininvest", 0], [1315, "In 2013 Fratelli Fabbri Editori is owned by<extra_id_0>                                 ", ["RCS MediaGroup"], "Fininvest", 0], [1316, "In 2014 Fratelli Fabbri Editori is owned by<extra_id_0>                                ", ["RCS MediaGroup"], "Fininvest", 0], [1317, "In 2015 Fratelli Fabbri Editori is owned by<extra_id_0>                                ", ["RCS MediaGroup"], "Fininvest", 0], [1318, "In 2016 Fratelli Fabbri Editori is owned by<extra_id_0>                                 ", ["RCS MediaGroup", "Arnoldo Mondadori Editore"], "Fininvest", 0], [1319, "In 2017 Fratelli Fabbri Editori is owned by<extra_id_0>                                 ", ["Arnoldo Mondadori Editore"], "Fininvest", 0], [1320, "In 2018 Fratelli Fabbri Editori is owned by<extra_id_0>                                 ", ["Arnoldo Mondadori Editore"], "Fininvest", 0], [1321, "In 2019 Fratelli Fabbri Editori is owned by<extra_id_0>                                 ", ["Arnoldo Mondadori Editore"], "Fininvest", 0], [1322, "In 2020 Fratelli Fabbri Editori is owned by<extra_id_0>                                ", ["Arnoldo Mondadori Editore"], "Fininvest", 0], [1323, "In 2010 Dwight Tiendalli plays for<extra_id_0>                                   ", ["FC Twente"], "South Africa national cricket team", 0], [1324, "In 2011 Dwight Tiendalli plays for<extra_id_0>                                   ", ["FC Twente"], "Orlando Magic", 0], [1325, "In 2012 Dwight Tiendalli plays for<extra_id_0>                                  ", ["Swansea City A.F.C.", "FC Twente"], "Orlando Magic", 0], [1326, "In 2013 Dwight Tiendalli plays for<extra_id_0>                                   ", ["Swansea City A.F.C.", "Netherlands national association football team"], "Orlando Magic", 0], [1327, "In 2014 Dwight Tiendalli plays for<extra_id_0>                                  ", ["Swansea City A.F.C."], "Orlando Magic", 0], [1328, "In 2015 Dwight Tiendalli plays for<extra_id_0>                                  ", ["Middlesbrough F.C.", "Swansea City A.F.C."], "South Africa national cricket team", 0], [1329, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Czech Social Democratic Party                                     ", ["Bohuslav Sobotka", "Ji\u0159\u00ed Paroubek"], "Petr Neas", 0], [1330, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Czech Social Democratic Party                                     ", ["Bohuslav Sobotka"], "Petr Neas", 0], [1331, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Czech Social Democratic Party                                    ", ["Bohuslav Sobotka"], "Petr Neas", 0], [1332, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Czech Social Democratic Party                                     ", ["Bohuslav Sobotka"], "Petr Neas", 0], [1333, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Czech Social Democratic Party                                    ", ["Bohuslav Sobotka"], "Petr Neas", 0], [1334, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Czech Social Democratic Party                                    ", ["Bohuslav Sobotka"], "Petr Neas", 0], [1335, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Czech Social Democratic Party                                     ", ["Bohuslav Sobotka"], "Petr Neas", 0], [1336, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Czech Social Democratic Party                                     ", ["Bohuslav Sobotka", "Milan Chovanec"], "Petr Neas", 0], [1337, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Czech Social Democratic Party                                     ", ["Milan Chovanec"], "Petr Neas", 0], [1338, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Czech Social Democratic Party                                     ", ["Milan Chovanec"], "Petr Neas", 0], [1339, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Czech Social Democratic Party                                    ", ["Milan Chovanec"], "Petr Neas", 0], [1340, "In 2010 T L Taylor works for<extra_id_0>                                     ", ["IT University of Copenhagen"], "University of Cambridge", 0.5714285714285715], [1341, "In 2011 T L Taylor works for<extra_id_0>                                     ", ["IT University of Copenhagen"], "University of Cambridge", 0.5714285714285715], [1342, "In 2012 T L Taylor works for<extra_id_0>                                    ", ["Massachusetts Institute of Technology", "IT University of Copenhagen"], "University of Cambridge", 0.5714285714285715], [1343, "In 2013 T L Taylor works for<extra_id_0>                                     ", ["Massachusetts Institute of Technology"], "University of Cambridge", 0.28571428571428575], [1344, "In 2014 T L Taylor works for<extra_id_0>                                    ", ["Massachusetts Institute of Technology"], "University of Nottingham", 0.28571428571428575], [1345, "In 2015 T L Taylor works for<extra_id_0>                                    ", ["Massachusetts Institute of Technology"], "University of Kent", 0.28571428571428575], [1346, "In 2016 T L Taylor works for<extra_id_0>                                     ", ["Massachusetts Institute of Technology"], "University of Nottingham", 0.28571428571428575], [1347, "In 2017 T L Taylor works for<extra_id_0>                                     ", ["Massachusetts Institute of Technology"], "University of Kent", 0.28571428571428575], [1348, "In 2018 T L Taylor works for<extra_id_0>                                     ", ["Massachusetts Institute of Technology"], "University of Cambridge", 0.28571428571428575], [1349, "In 2019 T L Taylor works for<extra_id_0>                                     ", ["Massachusetts Institute of Technology"], "University of Kent", 0.28571428571428575], [1350, "In 2020 T L Taylor works for<extra_id_0>                                    ", ["Massachusetts Institute of Technology"], "University of Kent", 0.28571428571428575], [1351, "In 2014 Charles Michel holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Prime Minister of Belgium"], "director", 0], [1352, "In 2015 Charles Michel holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Prime Minister of Belgium"], "director", 0], [1353, "In 2016 Charles Michel holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Prime Minister of Belgium"], "director", 0], [1354, "In 2017 Charles Michel holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Prime Minister of Belgium"], "Member of the European Parliament", 0.22222222222222224], [1355, "In 2018 Charles Michel holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Prime Minister of Belgium"], "Member of the European Parliament", 0.22222222222222224], [1356, "In 2019 Charles Michel holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["President of the European Council", "Prime Minister of Belgium"], "Member of the European Parliament", 0.6], [1357, "In 2020 Charles Michel holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["President of the European Council"], "director", 0], [1358, "In 2010<extra_id_0> is the chair of European Bank for Reconstruction and Development                                  ", ["Thomas Mirow", "Horst K\u00f6hler"], "Jean-Paul Costa", 0], [1359, "In 2011<extra_id_0> is the chair of European Bank for Reconstruction and Development                                  ", ["Thomas Mirow", "Horst K\u00f6hler"], "Jean-Paul Costa", 0], [1360, "In 2012<extra_id_0> is the chair of European Bank for Reconstruction and Development                                 ", ["Suma Chakrabarti", "Thomas Mirow", "Horst K\u00f6hler"], "Jean-Paul Costa", 0], [1361, "In 2013<extra_id_0> is the chair of European Bank for Reconstruction and Development                                  ", ["Suma Chakrabarti", "Horst K\u00f6hler"], "Jean-Paul Costa", 0], [1362, "In 2014<extra_id_0> is the chair of European Bank for Reconstruction and Development                                 ", ["Suma Chakrabarti", "Horst K\u00f6hler"], "Jean-Paul Costa", 0], [1363, "In 2015<extra_id_0> is the chair of European Bank for Reconstruction and Development                                 ", ["Suma Chakrabarti", "Horst K\u00f6hler"], "Jean-Paul Costa", 0], [1364, "In 2016<extra_id_0> is the chair of European Bank for Reconstruction and Development                                  ", ["Suma Chakrabarti", "Horst K\u00f6hler"], "Jean-Paul Costa", 0], [1365, "In 2017<extra_id_0> is the chair of European Bank for Reconstruction and Development                                  ", ["Suma Chakrabarti", "Horst K\u00f6hler"], "Jean-Paul Costa", 0], [1366, "In 2018<extra_id_0> is the chair of European Bank for Reconstruction and Development                                  ", ["Suma Chakrabarti", "Horst K\u00f6hler"], "Jean-Paul Costa", 0], [1367, "In 2019<extra_id_0> is the chair of European Bank for Reconstruction and Development                                  ", ["Suma Chakrabarti", "Horst K\u00f6hler"], "Jean-Paul Costa", 0], [1368, "In 2020<extra_id_0> is the chair of European Bank for Reconstruction and Development                                 ", ["Suma Chakrabarti", "Horst K\u00f6hler"], "Jean-Paul Costa", 0], [1369, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of Atl\u00e9tico Madrid                                   ", ["Quique S\u00e1nchez Flores"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1370, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of Atl\u00e9tico Madrid                                   ", ["Quique S\u00e1nchez Flores", "Gregorio Manzano", "Diego Simeone"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1371, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of Atl\u00e9tico Madrid                                  ", ["Diego Simeone"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1372, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Atl\u00e9tico Madrid                                   ", ["Diego Simeone"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1373, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Atl\u00e9tico Madrid                                  ", ["Diego Simeone"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1374, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Atl\u00e9tico Madrid                                  ", ["Diego Simeone"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1375, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Atl\u00e9tico Madrid                                   ", ["Diego Simeone"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1376, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Atl\u00e9tico Madrid                                   ", ["Diego Simeone"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1377, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Atl\u00e9tico Madrid                                   ", ["Diego Simeone"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1378, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Atl\u00e9tico Madrid                                   ", ["Diego Simeone"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1379, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Atl\u00e9tico Madrid                                  ", ["Diego Simeone"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [1380, "In 2010 Espen Barth Eide holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["State Secretary"], "Member of the European Parliament", 0], [1381, "In 2011 Espen Barth Eide holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Minister of Defence", "State Secretary"], "European Commissioner for Justice, Fundamental Rights and Citizenship", 0], [1382, "In 2012 Espen Barth Eide holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Foreign Minister of Norway", "Minister of Defence"], "European Commissioner for Energy", 0], [1383, "In 2013 Espen Barth Eide holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Foreign Minister of Norway"], "Member of the European Parliament", 0.22222222222222224], [1384, "In 2011 James Lankford holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States representative"], "Secretary of State for Foreign and Commonwealth Affairs", 0], [1385, "In 2012 James Lankford holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States representative"], "Secretary of State for Foreign and Commonwealth Affairs", 0], [1386, "In 2013 James Lankford holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States representative"], "Secretary of State for Foreign and Commonwealth Affairs", 0], [1387, "In 2014 James Lankford holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States representative"], "Secretary of State for Foreign and Commonwealth Affairs", 0], [1388, "In 2015 James Lankford holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States senator", "United States representative"], "Secretary of State for Foreign and Commonwealth Affairs", 0], [1389, "In 2016 James Lankford holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States senator"], "Secretary of State for Foreign and Commonwealth Affairs", 0], [1390, "In 2017 James Lankford holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States senator"], "Secretary of State for Foreign and Commonwealth Affairs", 0], [1391, "In 2018 James Lankford holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States senator"], "Secretary of State for Foreign and Commonwealth Affairs", 0], [1392, "In 2019 James Lankford holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States senator"], "Secretary of State for Foreign and Commonwealth Affairs", 0], [1393, "In 2020 James Lankford holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States senator"], "Secretary of State for Foreign and Commonwealth Affairs", 0], [1394, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Turin                                    ", ["Sergio Chiamparino"], "Stefano Pioli", 0], [1395, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Turin                                    ", ["Sergio Chiamparino", "Piero Fassino"], "Stefano Pioli", 0], [1396, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Turin                                   ", ["Piero Fassino"], "Stefano Pioli", 0], [1397, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Turin                                    ", ["Piero Fassino"], "Stefano Pioli", 0], [1398, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Turin                                   ", ["Piero Fassino"], "Stefano Pioli", 0], [1399, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Turin                                   ", ["Piero Fassino"], "Stefano Pioli", 0], [1400, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Turin                                    ", ["Chiara Appendino", "Piero Fassino"], "Stefano Pioli", 0], [1401, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Turin                                    ", ["Chiara Appendino"], "Stefano Pioli", 0], [1402, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Turin                                    ", ["Chiara Appendino"], "Stefano Pioli", 0], [1403, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Turin                                    ", ["Chiara Appendino"], "Stefano Pioli", 0], [1404, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Turin                                   ", ["Chiara Appendino"], "Stefano Pioli", 0], [1405, "In 2010 Christine Sinclair plays for<extra_id_0>                                       ", ["FC Gold Pride"], "Aston Villa F.C.", 0.3333333333333333], [1406, "In 2011 Christine Sinclair plays for<extra_id_0>                                       ", ["Western New York Flash"], "Aston Villa F.C.", 0], [1407, "In 2012 Christine Sinclair plays for<extra_id_0>                                      ", ["Western New York Flash"], "Cardiff City F.C.", 0], [1408, "In 2013 Christine Sinclair plays for<extra_id_0>                                       ", ["Portland Thorns FC"], "Cardiff City F.C.", 0.3333333333333333], [1409, "In 2014 Christine Sinclair plays for<extra_id_0>                                      ", ["Portland Thorns FC"], "Cardiff City F.C.", 0.3333333333333333], [1410, "In 2015 Christine Sinclair plays for<extra_id_0>                                      ", ["Portland Thorns FC"], "Cardiff City F.C.", 0.3333333333333333], [1411, "In 2016 Christine Sinclair plays for<extra_id_0>                                       ", ["Portland Thorns FC"], "Aston Villa F.C.", 0.3333333333333333], [1412, "In 2017 Christine Sinclair plays for<extra_id_0>                                       ", ["Portland Thorns FC"], "Aston Villa F.C.", 0.3333333333333333], [1413, "In 2018 Christine Sinclair plays for<extra_id_0>                                       ", ["Portland Thorns FC"], "Aston Villa F.C.", 0.3333333333333333], [1414, "In 2019 Christine Sinclair plays for<extra_id_0>                                       ", ["Portland Thorns FC"], "Cardiff City F.C.", 0.3333333333333333], [1415, "In 2020 Christine Sinclair plays for<extra_id_0>                                      ", ["Portland Thorns FC"], "Cardiff City F.C.", 0.3333333333333333], [1416, "In 2015 Angelo De Donatis holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["auxiliary bishop", "titular bishop", "Catholic bishop", "Auxiliary Bishop of Rome"], "diocesan bishop", 0.5], [1417, "In 2016 Angelo De Donatis holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["auxiliary bishop", "titular bishop", "Catholic bishop", "Auxiliary Bishop of Rome"], "diocesan bishop", 0.5], [1418, "In 2017 Angelo De Donatis holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["auxiliary bishop", "archpriest", "Catholic bishop", "Cardinal Vicar", "titular bishop", "Auxiliary Bishop of Rome"], "diocesan bishop", 0.5], [1419, "In 2018 Angelo De Donatis holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["auxiliary bishop", "Cardinal Vicar", "Catholic bishop", "archpriest"], "diocesan bishop", 0.5], [1420, "In 2019 Angelo De Donatis holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["auxiliary bishop", "Cardinal Vicar", "Catholic bishop", "archpriest"], "diocesan bishop", 0.5], [1421, "In 2020 Angelo De Donatis holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["auxiliary bishop", "Cardinal Vicar", "Catholic bishop", "archpriest"], "diocesan bishop", 0.5], [1422, "In 2013 Chris Leslie holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Shadow Chief Secretary to the Treasury"], "Minister of State for Foreign Affairs", 0], [1423, "In 2014 Chris Leslie holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Shadow Chief Secretary to the Treasury"], "Minister of State for Foreign Affairs", 0], [1424, "In 2015 Chris Leslie holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Shadow Chancellor of the Exchequer", "Shadow Chief Secretary to the Treasury"], "Minister of State for Foreign Affairs", 0.1818181818181818], [1425, "In 2010 Wout Brama plays for<extra_id_0>                                      ", ["Netherlands national association football team", "FC Twente"], "Netherlands national association football team", 1.0], [1426, "In 2011 Wout Brama plays for<extra_id_0>                                      ", ["FC Twente"], "Netherlands national association football team", 0], [1427, "In 2012 Wout Brama plays for<extra_id_0>                                     ", ["FC Twente"], "Netherlands national under-17 football team", 0], [1428, "In 2013 Wout Brama plays for<extra_id_0>                                      ", ["FC Twente"], "Netherlands national under-17 football team", 0], [1429, "In 2014 Wout Brama plays for<extra_id_0>                                     ", ["PEC Zwolle", "FC Twente", "Jong FC Twente"], "Netherlands national under-17 football team", 0], [1430, "In 2015 Wout Brama plays for<extra_id_0>                                     ", ["PEC Zwolle"], "Netherlands national under-17 football team", 0], [1431, "In 2016 Wout Brama plays for<extra_id_0>                                      ", ["PEC Zwolle"], "Netherlands national under-17 football team", 0], [1432, "In 2017 Wout Brama plays for<extra_id_0>                                      ", ["PEC Zwolle"], "Netherlands national under-17 football team", 0], [1433, "In 2018 Wout Brama plays for<extra_id_0>                                      ", ["PEC Zwolle"], "Netherlands national association football team", 0], [1434, "In 2019 Wout Brama plays for<extra_id_0>                                      ", ["PEC Zwolle"], "Netherlands national under-17 football team", 0], [1435, "In 2020 Wout Brama plays for<extra_id_0>                                     ", ["PEC Zwolle"], "Netherlands national under-17 football team", 0], [1436, "In 2010 Chesley Sully Sullenberger works for<extra_id_0>                               ", ["US Airways"], "University of Southern Denmark", 0], [1437, "In 2011 Chesley Sully Sullenberger works for<extra_id_0>                               ", ["CBS News"], "University of Southern Denmark", 0], [1438, "In 2012 Chesley Sully Sullenberger works for<extra_id_0>                              ", ["CBS News"], "University of Southern Denmark", 0], [1439, "In 2013 Chesley Sully Sullenberger works for<extra_id_0>                               ", ["CBS News"], "University of Southern Denmark", 0], [1440, "In 2014 Chesley Sully Sullenberger works for<extra_id_0>                              ", ["CBS News"], "University of Southern Denmark", 0], [1441, "In 2015 Chesley Sully Sullenberger works for<extra_id_0>                              ", ["CBS News"], "University of Southern Denmark", 0], [1442, "In 2016 Chesley Sully Sullenberger works for<extra_id_0>                               ", ["CBS News"], "University of Southern Denmark", 0], [1443, "In 2017 Chesley Sully Sullenberger works for<extra_id_0>                               ", ["CBS News"], "University of Southern Denmark", 0], [1444, "In 2018 Chesley Sully Sullenberger works for<extra_id_0>                               ", ["CBS News"], "University of Southern Denmark", 0], [1445, "In 2019 Chesley Sully Sullenberger works for<extra_id_0>                               ", ["CBS News"], "University of Southern Denmark", 0], [1446, "In 2020 Chesley Sully Sullenberger works for<extra_id_0>                              ", ["CBS News"], "University of Southern Denmark", 0], [1447, "In 2010 Stephen Powis works for<extra_id_0>                                      ", ["Royal Free London NHS Foundation Trust"], "University of Exeter", 0], [1448, "In 2011 Stephen Powis works for<extra_id_0>                                      ", ["Royal Free London NHS Foundation Trust"], "University of Exeter", 0], [1449, "In 2012 Stephen Powis works for<extra_id_0>                                     ", ["Royal Free London NHS Foundation Trust"], "University of Exeter", 0], [1450, "In 2013 Stephen Powis works for<extra_id_0>                                      ", ["Royal Free London NHS Foundation Trust"], "University of Exeter", 0], [1451, "In 2014 Stephen Powis works for<extra_id_0>                                     ", ["Royal Free London NHS Foundation Trust"], "University of Exeter", 0], [1452, "In 2015 Stephen Powis works for<extra_id_0>                                     ", ["Royal Free London NHS Foundation Trust"], "University of Exeter", 0], [1453, "In 2016 Stephen Powis works for<extra_id_0>                                      ", ["Royal Free London NHS Foundation Trust"], "University of Exeter", 0], [1454, "In 2017 Stephen Powis works for<extra_id_0>                                      ", ["Royal Free London NHS Foundation Trust"], "University of Exeter", 0], [1455, "In 2018 Stephen Powis works for<extra_id_0>                                      ", ["Royal Free London NHS Foundation Trust", "National Health Service (England)"], "University of Exeter", 0], [1456, "In 2019 Stephen Powis works for<extra_id_0>                                      ", ["National Health Service (England)"], "University of Exeter", 0], [1457, "In 2020 Stephen Powis works for<extra_id_0>                                     ", ["National Health Service (England)"], "University of Exeter", 0], [1458, "In 2010 Elisabeth Bik works for<extra_id_0>                                   ", ["Stanford University School of Medicine"], "University of Mannheim", 0.5], [1459, "In 2011 Elisabeth Bik works for<extra_id_0>                                   ", ["Stanford University School of Medicine"], "University of Mannheim", 0.5], [1460, "In 2012 Elisabeth Bik works for<extra_id_0>                                  ", ["Stanford University School of Medicine"], "University of Mannheim", 0.5], [1461, "In 2013 Elisabeth Bik works for<extra_id_0>                                   ", ["Stanford University School of Medicine"], "University of Mannheim", 0.5], [1462, "In 2014 Elisabeth Bik works for<extra_id_0>                                  ", ["Stanford University School of Medicine"], "University of Mannheim", 0.5], [1463, "In 2015 Elisabeth Bik works for<extra_id_0>                                  ", ["Stanford University School of Medicine"], "University of Mannheim", 0.5], [1464, "In 2016 Elisabeth Bik works for<extra_id_0>                                   ", ["uBiome", "Stanford University School of Medicine"], "University of Mannheim", 0.5], [1465, "In 2017 Elisabeth Bik works for<extra_id_0>                                   ", ["uBiome"], "University of Mannheim", 0], [1466, "In 2018 Elisabeth Bik works for<extra_id_0>                                   ", ["uBiome"], "University of Mannheim", 0], [1467, "In 2010 Robyn Denholm works for<extra_id_0>                                    ", ["Juniper Networks", "Echelon Corporation"], "Royal Concertgebouw Orchestra", 0], [1468, "In 2011 Robyn Denholm works for<extra_id_0>                                    ", ["Juniper Networks", "Echelon Corporation"], "Royal Concertgebouw Orchestra", 0], [1469, "In 2012 Robyn Denholm works for<extra_id_0>                                   ", ["Juniper Networks", "Echelon Corporation"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0], [1470, "In 2013 Robyn Denholm works for<extra_id_0>                                    ", ["Juniper Networks", "Echelon Corporation"], "Royal Concertgebouw Orchestra", 0], [1471, "In 2014 Robyn Denholm works for<extra_id_0>                                   ", ["Tesla, Inc.", "Juniper Networks"], "Royal Concertgebouw Orchestra", 0], [1472, "In 2015 Robyn Denholm works for<extra_id_0>                                   ", ["Tesla, Inc.", "Juniper Networks"], "University of Groningen", 0], [1473, "In 2016 Robyn Denholm works for<extra_id_0>                                    ", ["ABB Group", "Tesla, Inc.", "Juniper Networks"], "Royal Concertgebouw Orchestra", 0], [1474, "In 2017 Robyn Denholm works for<extra_id_0>                                    ", ["ABB Group", "Telstra", "Tesla, Inc."], "Royal Concertgebouw Orchestra", 0], [1475, "In 2018 Robyn Denholm works for<extra_id_0>                                    ", ["Telstra", "Tesla, Inc."], "Royal Concertgebouw Orchestra", 0], [1476, "In 2019 Robyn Denholm works for<extra_id_0>                                    ", ["Telstra", "Tesla, Inc."], "Royal Concertgebouw Orchestra", 0], [1477, "In 2020 Robyn Denholm works for<extra_id_0>                                   ", ["Telstra", "Tesla, Inc."], "Royal Concertgebouw Orchestra", 0], [1478, "In 2010 David Beckham plays for<extra_id_0>                                       ", ["Los Angeles Galaxy", "Associazione Calcio Milan"], "England national association football team", 0], [1479, "In 2011 David Beckham plays for<extra_id_0>                                       ", ["Los Angeles Galaxy"], "England national association football team", 0], [1480, "In 2012 David Beckham plays for<extra_id_0>                                      ", ["Los Angeles Galaxy"], "England national association football team", 0], [1481, "In 2013 David Beckham plays for<extra_id_0>                                       ", ["Paris Saint-Germain"], "England national association football team", 0], [1482, "In 2010 PanAmericano is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Silvio Santos"], "Ferrovie dello Stato Italiane", 0], [1483, "In 2011 PanAmericano is owned by<extra_id_0>                                      ", ["BTG Pactual", "Silvio Santos"], "Ferrovie dello Stato Italiane", 0], [1484, "In 2012 PanAmericano is owned by<extra_id_0>                                     ", ["BTG Pactual"], "Ferrovie dello Stato Italiane", 0], [1485, "In 2013 PanAmericano is owned by<extra_id_0>                                      ", ["BTG Pactual"], "Ferrovie dello Stato Italiane", 0], [1486, "In 2014 PanAmericano is owned by<extra_id_0>                                     ", ["BTG Pactual"], "Ferrovie dello Stato Italiane", 0], [1487, "In 2015 PanAmericano is owned by<extra_id_0>                                     ", ["BTG Pactual"], "Ferrovie dello Stato Italiane", 0], [1488, "In 2016 PanAmericano is owned by<extra_id_0>                                      ", ["BTG Pactual"], "Ferrovie dello Stato Italiane", 0], [1489, "In 2017 PanAmericano is owned by<extra_id_0>                                      ", ["BTG Pactual"], "Ferrovie dello Stato Italiane", 0], [1490, "In 2018 PanAmericano is owned by<extra_id_0>                                      ", ["BTG Pactual"], "Ferrovie dello Stato Italiane", 0], [1491, "In 2019 PanAmericano is owned by<extra_id_0>                                      ", ["BTG Pactual"], "Ferrovie dello Stato Italiane", 0], [1492, "In 2020 PanAmericano is owned by<extra_id_0>                                     ", ["BTG Pactual"], "Ferrovie dello Stato Italiane", 0], [1493, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of Odds BK                                   ", ["Dag-Eilev Fagermo"], "Sven Mollekleiv", 0], [1494, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of Odds BK                                   ", ["Dag-Eilev Fagermo"], "Sven Mollekleiv", 0], [1495, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of Odds BK                                  ", ["Dag-Eilev Fagermo"], "Sven Mollekleiv", 0], [1496, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Odds BK                                   ", ["Dag-Eilev Fagermo"], "Sven Mollekleiv", 0], [1497, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Odds BK                                  ", ["Dag-Eilev Fagermo"], "Sven Mollekleiv", 0], [1498, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Odds BK                                  ", ["Dag-Eilev Fagermo"], "Sven Mollekleiv", 0], [1499, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Odds BK                                   ", ["Dag-Eilev Fagermo"], "Sven Mollekleiv", 0], [1500, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Odds BK                                   ", ["Dag-Eilev Fagermo"], "Sven Mollekleiv", 0], [1501, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Odds BK                                   ", ["Dag-Eilev Fagermo"], "Sven Mollekleiv", 0], [1502, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Odds BK                                   ", ["Dag-Eilev Fagermo"], "Sven Mollekleiv", 0], [1503, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Odds BK                                  ", ["Jan Frode Nornes", "Dag-Eilev Fagermo"], "Sven Mollekleiv", 0], [1504, "In 2010 John Mensah plays for<extra_id_0>                                     ", ["Ghana national football team", "Sunderland A.F.C.", "Olympique Lyonnais"], "Ghana national football team", 1.0], [1505, "In 2011 John Mensah plays for<extra_id_0>                                     ", ["Ghana national football team", "Sunderland A.F.C.", "Olympique Lyonnais"], "Ghana national football team", 1.0], [1506, "In 2012 John Mensah plays for<extra_id_0>                                    ", ["Ghana national football team", "Stade Rennais F.C.", "Accra Hearts of Oak SC", "Olympique Lyonnais"], "Ghana national football team", 1.0], [1507, "In 2013 John Mensah plays for<extra_id_0>                                     ", ["Stade Rennais F.C.", "Accra Hearts of Oak SC", "FC Nitra", "Asante Kotoko F.C."], "Ghana national football team", 0], [1508, "In 2014 John Mensah plays for<extra_id_0>                                    ", ["Accra Hearts of Oak SC", "FC Nitra"], "Ghana national football team", 0], [1509, "In 2015 John Mensah plays for<extra_id_0>                                    ", ["Accra Hearts of Oak SC"], "Ghana national football team", 0], [1510, "In 2016 John Mensah plays for<extra_id_0>                                     ", ["Accra Hearts of Oak SC", "AFC Eskilstuna"], "Ghana national football team", 0], [1511, "In 2017 John Mensah plays for<extra_id_0>                                     ", ["Accra Hearts of Oak SC", "AFC Eskilstuna"], "Ghana national football team", 0], [1512, "In 2018 John Mensah plays for<extra_id_0>                                     ", ["Accra Hearts of Oak SC", "AFC Eskilstuna"], "Ghana national football team", 0], [1513, "In 2019 John Mensah plays for<extra_id_0>                                     ", ["Accra Hearts of Oak SC", "AFC Eskilstuna"], "Ghana national football team", 0], [1514, "In 2020 John Mensah plays for<extra_id_0>                                    ", ["Accra Hearts of Oak SC", "AFC Eskilstuna"], "Ghana national football team", 0], [1515, "In 2010 Jole Santelli is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["The People of Freedom"], "The People of Freedom", 1.0], [1516, "In 2011 Jole Santelli is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["The People of Freedom"], "The People of Freedom", 1.0], [1517, "In 2012 Jole Santelli is a member of the<extra_id_0>                                ", ["The People of Freedom"], "The People of Freedom", 1.0], [1518, "In 2013 Jole Santelli is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["The People of Freedom", "Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 1.0], [1519, "In 2014 Jole Santelli is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 0], [1520, "In 2015 Jole Santelli is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 0], [1521, "In 2016 Jole Santelli is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 0], [1522, "In 2017 Jole Santelli is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 0], [1523, "In 2018 Jole Santelli is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 0], [1524, "In 2019 Jole Santelli is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 0], [1525, "In 2020 Jole Santelli is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 0], [1526, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of KS Kamza                                    ", ["Klodian Duro", "Bledar Devolli"], "Aleksandr Brazevich", 0], [1527, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of KS Kamza                                    ", ["Klodian Duro"], "Aleksandr Brazevich", 0], [1528, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of KS Kamza                                   ", ["Klodian Duro"], "Aleksandr Brazevich", 0], [1529, "In 2010 Masterpiece is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Agnes Gund"], "Masterpiece Theatre of the Sacred Heart", 0], [1530, "In 2011 Masterpiece is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Agnes Gund"], "Masterpiece Theatre of the Sacred Heart", 0], [1531, "In 2012 Masterpiece is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Agnes Gund"], "Masterpiece Theatre of Copenhagen", 0], [1532, "In 2013 Masterpiece is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Agnes Gund"], "Masterpiece Theatre of Copenhagen", 0], [1533, "In 2014 Masterpiece is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Agnes Gund"], "Masterpiece Theatre of Copenhagen", 0], [1534, "In 2015 Masterpiece is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Agnes Gund"], "Masterpiece Theatre of Copenhagen", 0], [1535, "In 2016 Masterpiece is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Agnes Gund"], "Masterpiece Theatre of the Sacred Heart", 0], [1536, "In 2017 Masterpiece is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Agnes Gund", "Steven A. Cohen"], "Masterpiece Theatre of the Sacred Heart", 0], [1537, "In 2018 Masterpiece is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Steven A. Cohen"], "Masterpiece Theatre of Copenhagen", 0], [1538, "In 2019 Masterpiece is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Steven A. Cohen"], "Masterpiece Theatre of Copenhagen", 0], [1539, "In 2020 Masterpiece is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Steven A. Cohen"], "Masterpiece Theatre of Copenhagen", 0], [1540, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Androni Giocattoli-Sidermec                           ", ["Leonardo Scarselli", "Alessandro Spezialetti"], "Stefano Pioli", 0], [1541, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Androni Giocattoli-Sidermec                           ", ["Leonardo Scarselli", "Alessandro Spezialetti"], "Stefano Pioli", 0], [1542, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Androni Giocattoli-Sidermec                           ", ["Leonardo Scarselli", "Alessandro Spezialetti"], "Stefano Pioli", 0], [1543, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Androni Giocattoli-Sidermec                          ", ["Leonardo Scarselli", "Alessandro Spezialetti"], "Stefano Pioli", 0], [1544, "In 2010 Giuseppe Pisanu is a member of the<extra_id_0>                               ", ["The People of Freedom"], "Democratic Liberal Party", 0], [1545, "In 2011 Giuseppe Pisanu is a member of the<extra_id_0>                               ", ["The People of Freedom"], "Democratic Liberal Party", 0], [1546, "In 2012 Giuseppe Pisanu is a member of the<extra_id_0>                              ", ["The People of Freedom"], "Democratic Liberal Party", 0], [1547, "In 2013 Giuseppe Pisanu is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Civic Choice"], "Democratic Liberal Party", 0], [1548, "In 2014 Giuseppe Pisanu is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Civic Choice"], "Democratic Liberal Party", 0], [1549, "In 2015 Giuseppe Pisanu is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Civic Choice"], "Democratic Liberal Party", 0], [1550, "In 2016 Giuseppe Pisanu is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Civic Choice"], "Democratic Liberal Party", 0], [1551, "In 2017 Giuseppe Pisanu is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Civic Choice"], "Democratic Liberal Party", 0], [1552, "In 2018 Giuseppe Pisanu is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Civic Choice"], "Democratic Liberal Party", 0], [1553, "In 2019 Giuseppe Pisanu is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Civic Choice"], "Democratic Liberal Party", 0], [1554, "In 2020 Giuseppe Pisanu is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Civic Choice"], "Democratic Liberal Party", 0], [1555, "In 2010 Euclid Tsakalotos works for<extra_id_0>                                 ", ["Athens University of Economics and Business", "National and Kapodistrian University of Athens"], "University of Rochester", 0.4444444444444444], [1556, "In 2011 Euclid Tsakalotos works for<extra_id_0>                                 ", ["National and Kapodistrian University of Athens"], "University of Rochester", 0.4444444444444444], [1557, "In 2012 Euclid Tsakalotos works for<extra_id_0>                                ", ["National and Kapodistrian University of Athens"], "University of Rochester", 0.4444444444444444], [1558, "In 2013 Euclid Tsakalotos works for<extra_id_0>                                 ", ["National and Kapodistrian University of Athens"], "University of Rochester", 0.4444444444444444], [1559, "In 2014 Euclid Tsakalotos works for<extra_id_0>                                ", ["National and Kapodistrian University of Athens"], "University of Rochester", 0.4444444444444444], [1560, "In 2015 Euclid Tsakalotos works for<extra_id_0>                                ", ["National and Kapodistrian University of Athens"], "University of Rochester", 0.4444444444444444], [1561, "In 2016 Euclid Tsakalotos works for<extra_id_0>                                 ", ["National and Kapodistrian University of Athens"], "University of Rochester", 0.4444444444444444], [1562, "In 2017 Euclid Tsakalotos works for<extra_id_0>                                 ", ["National and Kapodistrian University of Athens"], "University of Rochester", 0.4444444444444444], [1563, "In 2018 Euclid Tsakalotos works for<extra_id_0>                                 ", ["National and Kapodistrian University of Athens"], "University of Rochester", 0.4444444444444444], [1564, "In 2019 Euclid Tsakalotos works for<extra_id_0>                                 ", ["National and Kapodistrian University of Athens"], "University of Rochester", 0.4444444444444444], [1565, "In 2020 Euclid Tsakalotos works for<extra_id_0>                                ", ["National and Kapodistrian University of Athens"], "University of Athens", 0.6666666666666666], [1566, "In 2010 Maril\u00f3 Montero works for<extra_id_0>                                    ", ["Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola"], "IESE Business School", 0], [1567, "In 2011 Maril\u00f3 Montero works for<extra_id_0>                                    ", ["Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola"], "IESE Business School", 0], [1568, "In 2012 Maril\u00f3 Montero works for<extra_id_0>                                   ", ["Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola"], "IESE Business School", 0], [1569, "In 2013 Maril\u00f3 Montero works for<extra_id_0>                                    ", ["Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola"], "IESE Business School", 0], [1570, "In 2014 Maril\u00f3 Montero works for<extra_id_0>                                   ", ["Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola"], "IESE Business School", 0], [1571, "In 2015 Maril\u00f3 Montero works for<extra_id_0>                                   ", ["Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola"], "IESE Business School", 0], [1572, "In 2016 Maril\u00f3 Montero works for<extra_id_0>                                    ", ["Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola"], "IESE Business School", 0], [1573, "In 2018 Maril\u00f3 Montero works for<extra_id_0>                                    ", ["Antena 3"], "IESE Business School", 0], [1574, "In 2019 Maril\u00f3 Montero works for<extra_id_0>                                    ", ["Antena 3"], "IESE Business School", 0], [1575, "In 2010 Pierre de Villiers holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Major General of the Armed Forces", "Head of the Prime Minister's military cabinet"], "President of South Africa", 0.2], [1576, "In 2011 Pierre de Villiers holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Major General of the Armed Forces"], "President of South Africa", 0.2], [1577, "In 2012 Pierre de Villiers holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Major General of the Armed Forces"], "President of South Africa", 0.2], [1578, "In 2013 Pierre de Villiers holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Major General of the Armed Forces"], "President of South Africa", 0.2], [1579, "In 2014 Pierre de Villiers holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Major General of the Armed Forces", "Chief of the Defence Staff"], "President of South Africa", 0.22222222222222224], [1580, "In 2015 Pierre de Villiers holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Chief of the Defence Staff"], "President of South Africa", 0.22222222222222224], [1581, "In 2016 Pierre de Villiers holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Chief of the Defence Staff"], "President of South Africa", 0.22222222222222224], [1582, "In 2017 Pierre de Villiers holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Chief of the Defence Staff"], "President of South Africa", 0.22222222222222224], [1583, "In 2010 Conor Murray plays for<extra_id_0>                                       ", ["Munster Rugby"], "Oklahoma City Thunder", 0], [1584, "In 2011 Conor Murray plays for<extra_id_0>                                       ", ["Munster Rugby", "Ireland national rugby union team"], "Oklahoma City Thunder", 0], [1585, "In 2012 Conor Murray plays for<extra_id_0>                                      ", ["Munster Rugby", "Ireland national rugby union team"], "Oklahoma City Thunder", 0], [1586, "In 2013 Conor Murray plays for<extra_id_0>                                       ", ["British & Irish Lions", "Munster Rugby", "Ireland national rugby union team"], "Oklahoma City Thunder", 0], [1587, "In 2014 Conor Murray plays for<extra_id_0>                                      ", ["Munster Rugby", "Ireland national rugby union team"], "Oklahoma City Thunder", 0], [1588, "In 2015 Conor Murray plays for<extra_id_0>                                      ", ["Munster Rugby", "Ireland national rugby union team"], "Oklahoma City Thunder", 0], [1589, "In 2016 Conor Murray plays for<extra_id_0>                                       ", ["Munster Rugby", "Ireland national rugby union team"], "Oklahoma City Thunder", 0], [1590, "In 2017 Conor Murray plays for<extra_id_0>                                       ", ["Munster Rugby", "Ireland national rugby union team"], "Oklahoma City Thunder", 0], [1591, "In 2018 Conor Murray plays for<extra_id_0>                                       ", ["Munster Rugby", "Ireland national rugby union team"], "Oklahoma City Thunder", 0], [1592, "In 2019 Conor Murray plays for<extra_id_0>                                       ", ["Munster Rugby", "Ireland national rugby union team"], "Oklahoma City Thunder", 0], [1593, "In 2020 Conor Murray plays for<extra_id_0>                                      ", ["Munster Rugby", "Ireland national rugby union team"], "Oklahoma City Thunder", 0], [1594, "In 2010<extra_id_0> is the chair of National Electoral Council of Venezuela                                  ", ["Tibisay Lucena"], "Jos\u00e9 Luis Rodrguez Areces", 0], [1595, "In 2011<extra_id_0> is the chair of National Electoral Council of Venezuela                                  ", ["Tibisay Lucena"], "Jos\u00e9 Luis Rodrguez Areces", 0], [1596, "In 2012<extra_id_0> is the chair of National Electoral Council of Venezuela                                 ", ["Tibisay Lucena"], "Jos\u00e9 Luis Rodrguez Areces", 0], [1597, "In 2013<extra_id_0> is the chair of National Electoral Council of Venezuela                                  ", ["Tibisay Lucena"], "Jos\u00e9 Luis Rodrguez Areces", 0], [1598, "In 2014<extra_id_0> is the chair of National Electoral Council of Venezuela                                 ", ["Tibisay Lucena"], "Jos\u00e9 Luis Rodrguez Areces", 0], [1599, "In 2015<extra_id_0> is the chair of National Electoral Council of Venezuela                                 ", ["Tibisay Lucena"], "Jos\u00e9 Luis Rodrguez Areces", 0], [1600, "In 2016<extra_id_0> is the chair of National Electoral Council of Venezuela                                  ", ["Tibisay Lucena"], "Jos\u00e9 Luis Rodrguez Areces", 0], [1601, "In 2017<extra_id_0> is the chair of National Electoral Council of Venezuela                                  ", ["Tibisay Lucena"], "Jos\u00e9 Luis Rodrguez Areces", 0], [1602, "In 2018<extra_id_0> is the chair of National Electoral Council of Venezuela                                  ", ["Tibisay Lucena"], "Jos\u00e9 Luis Rodrguez Areces", 0], [1603, "In 2019<extra_id_0> is the chair of National Electoral Council of Venezuela                                  ", ["Tibisay Lucena"], "Jos\u00e9 Luis Rodrguez Areces", 0], [1604, "In 2020<extra_id_0> is the chair of National Electoral Council of Venezuela                                 ", ["Tibisay Lucena", "Indira Alfonzo"], "Jos\u00e9 Luis Rodrguez Areces", 0], [1605, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Racing Club                                      ", ["Eduardo  Coudet"], "Alberto Zaccheroni", 0], [1606, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Racing Club                                      ", ["Eduardo  Coudet"], "Alberto Zaccheroni", 0], [1607, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Racing Club                                      ", ["Eduardo  Coudet"], "Alberto Zaccheroni", 0], [1608, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Racing Club                                     ", ["Sebasti\u00e1n Becaccece"], "Alberto Zaccheroni", 0], [1609, "In 2010 Poul Michelsen is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["People's Party"], "Social Democratic Party", 0.4], [1610, "In 2011 Poul Michelsen is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Progress"], "Socialist Party", 0], [1611, "In 2012 Poul Michelsen is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Progress"], "Socialist Party", 0], [1612, "In 2013 Poul Michelsen is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Progress"], "Socialist Party", 0], [1613, "In 2014 Poul Michelsen is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Progress"], "Socialist Party", 0], [1614, "In 2015 Poul Michelsen is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Progress"], "Socialist Party", 0], [1615, "In 2016 Poul Michelsen is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Progress"], "Social Democratic Party", 0], [1616, "In 2017 Poul Michelsen is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Progress"], "Social Democratic Party", 0], [1617, "In 2018 Poul Michelsen is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Progress"], "Social Democratic Party", 0], [1618, "In 2019 Poul Michelsen is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Progress"], "Social Democratic Party", 0], [1619, "In 2020 Poul Michelsen is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Progress"], "Socialist Party", 0], [1620, "In 2010 Joel Byrom plays for<extra_id_0>                                       ", ["Stevenage F.C."], "Ghana national football team", 0], [1621, "In 2011 Joel Byrom plays for<extra_id_0>                                       ", ["Stevenage F.C."], "Ghana national football team", 0], [1622, "In 2012 Joel Byrom plays for<extra_id_0>                                      ", ["Preston North End F.C.", "Stevenage F.C."], "Ghana national football team", 0], [1623, "In 2013 Joel Byrom plays for<extra_id_0>                                       ", ["Preston North End F.C."], "Ghana national football team", 0], [1624, "In 2014 Joel Byrom plays for<extra_id_0>                                      ", ["Preston North End F.C.", "Oldham Athletic A.F.C.", "Northampton Town F.C."], "Ghana national football team", 0], [1625, "In 2015 Joel Byrom plays for<extra_id_0>                                      ", ["Preston North End F.C.", "Northampton Town F.C."], "Ghana national football team", 0], [1626, "In 2016 Joel Byrom plays for<extra_id_0>                                       ", ["Northampton Town F.C."], "Ghana national football team", 0], [1627, "In 2017 Joel Byrom plays for<extra_id_0>                                       ", ["Northampton Town F.C."], "Ghana national football team", 0], [1628, "In 2018 Joel Byrom plays for<extra_id_0>                                       ", ["Northampton Town F.C."], "Ghana national football team", 0], [1629, "In 2019 Joel Byrom plays for<extra_id_0>                                       ", ["Northampton Town F.C."], "Ghana national football team", 0], [1630, "In 2020 Joel Byrom plays for<extra_id_0>                                      ", ["Northampton Town F.C."], "Ghana national football team", 0], [1631, "In 2010 4chan is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Christopher Poole"], "Guardian Media Group", 0], [1632, "In 2011 4chan is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Christopher Poole"], "Guardian Media Group", 0], [1633, "In 2012 4chan is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Christopher Poole"], "Guardian Media Group", 0], [1634, "In 2013 4chan is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Christopher Poole"], "Guardian Media Group", 0], [1635, "In 2014 4chan is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Christopher Poole"], "Guardian Media Group", 0], [1636, "In 2015 4chan is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Christopher Poole", "Hiroyuki Nishimura"], "Guardian Media Group", 0], [1637, "In 2016 4chan is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Hiroyuki Nishimura"], "Guardian Media Group", 0], [1638, "In 2017 4chan is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Hiroyuki Nishimura"], "Guardian Media Group", 0], [1639, "In 2018 4chan is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Hiroyuki Nishimura"], "Guardian Media Group", 0], [1640, "In 2019 4chan is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Hiroyuki Nishimura"], "Guardian Media Group", 0], [1641, "In 2020 4chan is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Hiroyuki Nishimura"], "Guardian Media Group", 0], [1642, "In 2010 Peter Altmaier holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Chief Whip"], "United States representative", 0], [1643, "In 2011 Peter Altmaier holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Chief Whip"], "United States representative", 0], [1644, "In 2012 Peter Altmaier holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Chief Whip"], "United States representative", 0], [1645, "In 2013 Peter Altmaier holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Federal Minister for Special Affairs of Germany"], "United States representative", 0], [1646, "In 2014 Peter Altmaier holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Federal Minister for Special Affairs of Germany"], "United States representative", 0], [1647, "In 2015 Peter Altmaier holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Federal Minister for Special Affairs of Germany"], "United States representative", 0], [1648, "In 2016 Peter Altmaier holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Federal Minister for Special Affairs of Germany"], "United States representative", 0], [1649, "In 2017 Peter Altmaier holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Federal Minister for Special Affairs of Germany"], "United States representative", 0], [1650, "In 2018 Peter Altmaier holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Federal Minister for Special Affairs of Germany"], "United States representative", 0], [1651, "In 2010 Chris Lewington plays for<extra_id_0>                                      ", ["Dagenham & Redbridge F.C."], "Middlesbrough F.C.", 0.3333333333333333], [1652, "In 2011 Chris Lewington plays for<extra_id_0>                                      ", ["Dagenham & Redbridge F.C."], "Middlesbrough F.C.", 0.3333333333333333], [1653, "In 2012 Chris Lewington plays for<extra_id_0>                                     ", ["Dagenham & Redbridge F.C."], "Middlesbrough F.C.", 0.3333333333333333], [1654, "In 2013 Chris Lewington plays for<extra_id_0>                                      ", ["Dagenham & Redbridge F.C."], "Middlesbrough F.C.", 0.3333333333333333], [1655, "In 2014 Chris Lewington plays for<extra_id_0>                                     ", ["Colchester United F.C.", "Dagenham & Redbridge F.C."], "Middlesbrough F.C.", 0.4], [1656, "In 2015 Chris Lewington plays for<extra_id_0>                                     ", ["Colchester United F.C.", "Margate F.C."], "Middlesbrough F.C.", 0.5], [1657, "In 2016 Chris Lewington plays for<extra_id_0>                                      ", ["Margate F.C."], "Middlesbrough F.C.", 0.5], [1658, "In 2017 Chris Lewington plays for<extra_id_0>                                      ", ["Margate F.C."], "Middlesbrough F.C.", 0.5], [1659, "In 2018 Chris Lewington plays for<extra_id_0>                                      ", ["Margate F.C."], "Middlesbrough F.C.", 0.5], [1660, "In 2019 Chris Lewington plays for<extra_id_0>                                      ", ["Margate F.C."], "Middlesbrough F.C.", 0.5], [1661, "In 2020 Chris Lewington plays for<extra_id_0>                                     ", ["Margate F.C."], "Middlesbrough F.C.", 0.5], [1662, "In 2010 Tuomas Eerola works for<extra_id_0>                                   ", ["University of Jyv\u00e4skyl\u00e4"], "Estonian Academy of Music and Theatre", 0.2222222222222222], [1663, "In 2011 Tuomas Eerola works for<extra_id_0>                                   ", ["University of Jyv\u00e4skyl\u00e4"], "Estonian Academy of Music and Theatre", 0.2222222222222222], [1664, "In 2012 Tuomas Eerola works for<extra_id_0>                                  ", ["University of Jyv\u00e4skyl\u00e4"], "Estonian Academy of Music and Theatre", 0.2222222222222222], [1665, "In 2013 Tuomas Eerola works for<extra_id_0>                                   ", ["University of Jyv\u00e4skyl\u00e4", "Durham University"], "Estonian Academy of Music and Theatre", 0.2222222222222222], [1666, "In 2014 Tuomas Eerola works for<extra_id_0>                                  ", ["Durham University"], "Estonian Academy of Music and Theatre", 0], [1667, "In 2015 Tuomas Eerola works for<extra_id_0>                                  ", ["Durham University"], "Estonian Academy of Music and Theatre", 0], [1668, "In 2016 Tuomas Eerola works for<extra_id_0>                                   ", ["Durham University"], "Estonian Academy of Music and Theatre", 0], [1669, "In 2017 Tuomas Eerola works for<extra_id_0>                                   ", ["Durham University"], "Estonian Academy of Music and Theatre", 0], [1670, "In 2018 Tuomas Eerola works for<extra_id_0>                                   ", ["Durham University"], "Estonian Academy of Music and Theatre", 0], [1671, "In 2019 Tuomas Eerola works for<extra_id_0>                                   ", ["Durham University"], "Estonian Academy of Music and Theatre", 0], [1672, "In 2020 Tuomas Eerola works for<extra_id_0>                                  ", ["Durham University"], "Estonian Academy of Music and Theatre", 0], [1673, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Donetsk Peoples Republic                             ", ["Alexander Boroday", "Aleksandr Zakharchenko"], "Petro Popov", 0], [1674, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Donetsk Peoples Republic                             ", ["Aleksandr Zakharchenko"], "Petro Popov", 0], [1675, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Donetsk Peoples Republic                              ", ["Aleksandr Zakharchenko"], "Petro Popov", 0], [1676, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Donetsk Peoples Republic                              ", ["Aleksandr Zakharchenko"], "Petro Popov", 0], [1677, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Donetsk Peoples Republic                              ", ["Aleksandr Zakharchenko"], "Petro Popov", 0], [1678, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Christian Social Peoples Party                                   ", ["Michel Wolter"], "Lars Lkke Rasmussen", 0], [1679, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Christian Social Peoples Party                                   ", ["Michel Wolter"], "Lars Lkke Rasmussen", 0], [1680, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Christian Social Peoples Party                                  ", ["Michel Wolter"], "Lars Lkke Rasmussen", 0], [1681, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Christian Social Peoples Party                                   ", ["Michel Wolter"], "Lars Lkke Rasmussen", 0], [1682, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Christian Social Peoples Party                                  ", ["Michel Wolter", "Marc Spautz"], "Lars Lkke Rasmussen", 0], [1683, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Christian Social Peoples Party                                  ", ["Marc Spautz"], "Lars Lkke Rasmussen", 0], [1684, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Christian Social Peoples Party                                   ", ["Marc Spautz"], "Lars Lkke Rasmussen", 0], [1685, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Christian Social Peoples Party                                   ", ["Marc Spautz"], "Lars Lkke Rasmussen", 0], [1686, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Christian Social Peoples Party                                   ", ["Marc Spautz"], "Lars Lkke Rasmussen", 0], [1687, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Christian Social Peoples Party                                   ", ["Frank Engel", "Marc Spautz"], "Lars Lkke Rasmussen", 0], [1688, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Christian Social Peoples Party                                  ", ["Frank Engel"], "Lars Lkke Rasmussen", 0], [1689, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of Unione Sportiva Lecce                                 ", ["Eusebio Di Francesco"], "Stefano Pioli", 0], [1690, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Unione Sportiva Lecce                                 ", ["Fabio Liverani"], "Stefano Pioli", 0], [1691, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Unione Sportiva Lecce                                 ", ["Fabio Liverani"], "Stefano Pioli", 0], [1692, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Unione Sportiva Lecce                                 ", ["Fabio Liverani"], "Stefano Pioli", 0], [1693, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Unione Sportiva Lecce                                ", ["Eugenio Corini", "Fabio Liverani"], "Stefano Pioli", 0], [1694, "In 2010 Keith Olbermann works for<extra_id_0>                                      ", ["MSNBC"], "University of Maryland", 0], [1695, "In 2011 Keith Olbermann works for<extra_id_0>                                      ", ["MSNBC", "Current TV"], "University of Maryland", 0], [1696, "In 2012 Keith Olbermann works for<extra_id_0>                                     ", ["Current TV"], "University of Maryland", 0], [1697, "In 2013 Keith Olbermann works for<extra_id_0>                                      ", ["ESPN"], "University of Maryland", 0], [1698, "In 2014 Keith Olbermann works for<extra_id_0>                                     ", ["ESPN"], "University of Maryland", 0], [1699, "In 2015 Keith Olbermann works for<extra_id_0>                                     ", ["ESPN"], "University of Maryland", 0], [1700, "In 2016 Keith Olbermann works for<extra_id_0>                                      ", ["ESPN"], "University of Maryland", 0], [1701, "In 2017 Keith Olbermann works for<extra_id_0>                                      ", ["ESPN"], "University of Maryland", 0], [1702, "In 2018 Keith Olbermann works for<extra_id_0>                                      ", ["ESPN"], "University of Maryland", 0], [1703, "In 2019 Keith Olbermann works for<extra_id_0>                                      ", ["ESPN"], "University of Maryland", 0], [1704, "In 2020 Keith Olbermann works for<extra_id_0>                                     ", ["ESPN"], "University of Maryland", 0], [1705, "In 2011 Juice Robinson works for<extra_id_0>                                       ", ["WWE"], "University of Exeter", 0], [1706, "In 2012 Juice Robinson works for<extra_id_0>                                      ", ["WWE"], "University of Exeter", 0], [1707, "In 2013 Juice Robinson works for<extra_id_0>                                       ", ["WWE"], "University of Exeter", 0], [1708, "In 2014 Juice Robinson works for<extra_id_0>                                      ", ["WWE"], "University of Exeter", 0], [1709, "In 2015 Juice Robinson works for<extra_id_0>                                      ", ["WWE", "New Japan Pro-Wrestling"], "University of Exeter", 0], [1710, "In 2016 Juice Robinson works for<extra_id_0>                                       ", ["New Japan Pro-Wrestling"], "University of Exeter", 0], [1711, "In 2017 Juice Robinson works for<extra_id_0>                                       ", ["New Japan Pro-Wrestling"], "University of Exeter", 0], [1712, "In 2018 Juice Robinson works for<extra_id_0>                                       ", ["New Japan Pro-Wrestling"], "University of Exeter", 0], [1713, "In 2019 Juice Robinson works for<extra_id_0>                                       ", ["New Japan Pro-Wrestling"], "University of Exeter", 0], [1714, "In 2020 Juice Robinson works for<extra_id_0>                                      ", ["New Japan Pro-Wrestling"], "University of Exeter", 0], [1715, "In 2010 SourceForge is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Vera Augustin Research"], "Verisign", 0], [1716, "In 2011 SourceForge is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Vera Augustin Research"], "Verisign", 0], [1717, "In 2012 SourceForge is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Dice.com", "Vera Augustin Research"], "Verisign", 0], [1718, "In 2013 SourceForge is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Dice.com"], "Verisign", 0], [1719, "In 2014 SourceForge is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Dice.com"], "Verisign", 0], [1720, "In 2015 SourceForge is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Dice.com"], "Verisign", 0], [1721, "In 2016 SourceForge is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Dice.com"], "Verisign", 0], [1722, "In 2010 Ma Ying-jeou holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["President of the Republic of China", "Chairperson of the Kuomintang"], "President of the Executive Yuan", 0.5454545454545454], [1723, "In 2011 Ma Ying-jeou holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["President of the Republic of China", "Chairperson of the Kuomintang"], "President of the Executive Yuan", 0.5454545454545454], [1724, "In 2012 Ma Ying-jeou holds the position of<extra_id_0>                                ", ["President of the Republic of China", "Chairperson of the Kuomintang"], "President of the Executive Yuan", 0.5454545454545454], [1725, "In 2013 Ma Ying-jeou holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["President of the Republic of China", "Chairperson of the Kuomintang"], "President of the Executive Yuan", 0.5454545454545454], [1726, "In 2014 Ma Ying-jeou holds the position of<extra_id_0>                                ", ["President of the Republic of China", "Chairperson of the Kuomintang"], "President of the Executive Yuan", 0.5454545454545454], [1727, "In 2015 Ma Ying-jeou holds the position of<extra_id_0>                                ", ["President of the Republic of China"], "President of the Executive Yuan", 0.5454545454545454], [1728, "In 2016 Ma Ying-jeou holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["President of the Republic of China"], "President of the Executive Yuan", 0.5454545454545454], [1729, "In 2010 Rabbit is owned by<extra_id_0>                                       ", ["S. I. Newhouse"], "Leisurecorp", 0], [1730, "In 2011 Rabbit is owned by<extra_id_0>                                       ", ["S. I. Newhouse"], "Leisurecorp", 0], [1731, "In 2012 Rabbit is owned by<extra_id_0>                                      ", ["S. I. Newhouse"], "Leisurecorp", 0], [1732, "In 2013 Rabbit is owned by<extra_id_0>                                       ", ["S. I. Newhouse"], "Leisurecorp", 0], [1733, "In 2014 Rabbit is owned by<extra_id_0>                                      ", ["S. I. Newhouse"], "Leisurecorp", 0], [1734, "In 2015 Rabbit is owned by<extra_id_0>                                      ", ["S. I. Newhouse"], "Leisurecorp", 0], [1735, "In 2016 Rabbit is owned by<extra_id_0>                                       ", ["S. I. Newhouse"], "Leisurecorp", 0], [1736, "In 2017 Rabbit is owned by<extra_id_0>                                       ", ["S. I. Newhouse"], "Leisurecorp", 0], [1737, "In 2018 Rabbit is owned by<extra_id_0>                                       ", ["S. I. Newhouse"], "Berkshire Hathaway", 0], [1738, "In 2019 Rabbit is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Steven A. Cohen", "S. I. Newhouse"], "Berkshire Hathaway", 0], [1739, "In 2020 Rabbit is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Steven A. Cohen"], "Leisurecorp", 0], [1740, "In 2010 When Will You Marry? is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Rudolf Staechelin"], "The Walt Disney Company", 0], [1741, "In 2011 When Will You Marry? is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Rudolf Staechelin"], "The Walt Disney Company", 0], [1742, "In 2012 When Will You Marry? is owned by<extra_id_0>                                  ", ["Rudolf Staechelin"], "The Walt Disney Company", 0], [1743, "In 2013 When Will You Marry? is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Rudolf Staechelin"], "The Walt Disney Company", 0], [1744, "In 2014 When Will You Marry? is owned by<extra_id_0>                                  ", ["Rudolf Staechelin"], "The Walt Disney Company", 0], [1745, "In 2015 When Will You Marry? is owned by<extra_id_0>                                  ", ["Al-Mayassa bint Hamad bin Khalifa Al-Thani", "Rudolf Staechelin"], "The Walt Disney Company", 0], [1746, "In 2016 When Will You Marry? is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Al-Mayassa bint Hamad bin Khalifa Al-Thani"], "The Walt Disney Company", 0], [1747, "In 2017 When Will You Marry? is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Al-Mayassa bint Hamad bin Khalifa Al-Thani"], "The Walt Disney Company", 0], [1748, "In 2018 When Will You Marry? is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Al-Mayassa bint Hamad bin Khalifa Al-Thani"], "The Walt Disney Company", 0], [1749, "In 2019 When Will You Marry? is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Al-Mayassa bint Hamad bin Khalifa Al-Thani"], "The Walt Disney Company", 0], [1750, "In 2020 When Will You Marry? is owned by<extra_id_0>                                  ", ["Al-Mayassa bint Hamad bin Khalifa Al-Thani"], "The Walt Disney Company", 0], [1751, "In 2010 Sharon R Lewin works for<extra_id_0>                                     ", ["Burnet Institute"], "University of Hartford", 0], [1752, "In 2011 Sharon R Lewin works for<extra_id_0>                                     ", ["Burnet Institute"], "University of Hartford", 0], [1753, "In 2012 Sharon R Lewin works for<extra_id_0>                                    ", ["Monash University", "Burnet Institute"], "University of Hartford", 0.4], [1754, "In 2013 Sharon R Lewin works for<extra_id_0>                                     ", ["Monash University"], "University of Hartford", 0.4], [1755, "In 2014 Sharon R Lewin works for<extra_id_0>                                    ", ["Monash University"], "University of Hartford", 0.4], [1756, "In 2015 Sharon R Lewin works for<extra_id_0>                                    ", ["Monash University"], "University of Hartford", 0.4], [1757, "In 2016 Sharon R Lewin works for<extra_id_0>                                     ", ["Monash University"], "University of Hartford", 0.4], [1758, "In 2017 Sharon R Lewin works for<extra_id_0>                                     ", ["Monash University"], "University of Hartford", 0.4], [1759, "In 2018 Sharon R Lewin works for<extra_id_0>                                     ", ["Monash University"], "University of Hartford", 0.4], [1760, "In 2019 Sharon R Lewin works for<extra_id_0>                                     ", ["Monash University"], "University of Hartford", 0.4], [1761, "In 2020 Sharon R Lewin works for<extra_id_0>                                    ", ["Monash University"], "University of Hartford", 0.4], [1762, "In 2013 Frank-Walter Steinmeier holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Federal Minister for Foreign Affairs"], "European Commissioner for Justice, Fundamental Rights and Citizenship", 0.15384615384615385], [1763, "In 2014 Frank-Walter Steinmeier holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Federal Minister for Foreign Affairs"], "European Commissioner for Justice, Fundamental Rights and Citizenship", 0.15384615384615385], [1764, "In 2015 Frank-Walter Steinmeier holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Federal Minister for Foreign Affairs"], "European Commissioner for Justice, Fundamental Rights and Citizenship", 0.15384615384615385], [1765, "In 2016 Frank-Walter Steinmeier holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Federal Minister for Foreign Affairs"], "European Commissioner for Justice, Fundamental Rights and Citizenship", 0.15384615384615385], [1766, "In 2017 Frank-Walter Steinmeier holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["president of Germany", "Federal Minister for Foreign Affairs"], "European Commissioner for Justice, Fundamental Rights and Citizenship", 0.15384615384615385], [1767, "In 2018 Frank-Walter Steinmeier holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["president of Germany"], "European Commissioner for Justice, Fundamental Rights and Citizenship", 0], [1768, "In 2019 Frank-Walter Steinmeier holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["president of Germany"], "European Commissioner for Justice, Fundamental Rights and Citizenship", 0], [1769, "In 2020 Frank-Walter Steinmeier holds the position of<extra_id_0>                                ", ["president of Germany"], "Minister of State for Foreign Affairs", 0.2222222222222222], [1770, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of FC Arge\u0219                                    ", ["Emil S\u0103ndoi"], "Cristian Todea", 0], [1771, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of FC Arge\u0219                                    ", ["Emil S\u0103ndoi"], "Cristian Todea", 0], [1772, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of FC Arge\u0219                                   ", ["Emil S\u0103ndoi"], "Cristian Todea", 0], [1773, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of FC Arge\u0219                                    ", ["Emil S\u0103ndoi"], "Cristian Todea", 0], [1774, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of FC Arge\u0219                                   ", ["Emil S\u0103ndoi"], "Cristian Todea", 0], [1775, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of FC Arge\u0219                                   ", ["Emil S\u0103ndoi"], "Cristian Todea", 0], [1776, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of FC Arge\u0219                                    ", ["Emil S\u0103ndoi"], "Cristian Todea", 0], [1777, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of FC Arge\u0219                                    ", ["Emil S\u0103ndoi"], "Cristian Todea", 0], [1778, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of FC Arge\u0219                                    ", ["Emil S\u0103ndoi"], "Cristian Todea", 0], [1779, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of FC Arge\u0219                                    ", ["Ionu\u021b Badea", "Emil S\u0103ndoi", "Augustin Eduard", "Nicolae Dic\u0103"], "Cristian Todea", 0], [1780, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of FC Arge\u0219                                   ", ["Ionu\u021b Badea"], "Cristian Todea", 0], [1781, "In 2010 Melanie Keen works for<extra_id_0>                                       ", ["Iniva"], "University of Southern Denmark", 0], [1782, "In 2011 Melanie Keen works for<extra_id_0>                                       ", ["Iniva"], "University of California, Santa Barbara", 0], [1783, "In 2012 Melanie Keen works for<extra_id_0>                                      ", ["Iniva"], "University of California, Santa Barbara", 0], [1784, "In 2013 Melanie Keen works for<extra_id_0>                                       ", ["Iniva"], "University of Southern Denmark", 0], [1785, "In 2014 Melanie Keen works for<extra_id_0>                                      ", ["Iniva"], "University of Southern Denmark", 0], [1786, "In 2015 Melanie Keen works for<extra_id_0>                                      ", ["Iniva"], "University of Southern Denmark", 0], [1787, "In 2016 Melanie Keen works for<extra_id_0>                                       ", ["Iniva"], "University of Southern Denmark", 0], [1788, "In 2017 Melanie Keen works for<extra_id_0>                                       ", ["Iniva"], "University of Southern Denmark", 0], [1789, "In 2018 Melanie Keen works for<extra_id_0>                                       ", ["Iniva"], "University of Southern Denmark", 0], [1790, "In 2019 Melanie Keen works for<extra_id_0>                                       ", ["Iniva", "Wellcome Trust"], "University of Southern Denmark", 0], [1791, "In 2020 Melanie Keen works for<extra_id_0>                                      ", ["Wellcome Trust"], "University of California, Santa Barbara", 0], [1792, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of AS Nancy-Lorraine                              ", ["Didier Tholot"], "Marc Li\u00e8vremont", 0], [1793, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of AS Nancy-Lorraine                              ", ["Jean-Louis Garcia"], "Marc Li\u00e8vremont", 0], [1794, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of AS Nancy-Lorraine                             ", ["Jean-Louis Garcia"], "Marc Li\u00e8vremont", 0], [1795, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Saint Petersburg                                    ", ["Valentina Matviyenko"], "Sergey Mitrokhin", 0], [1796, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Saint Petersburg                                    ", ["Georgy Poltavchenko", "Valentina Matviyenko"], "Sergey Mitrokhin", 0], [1797, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Saint Petersburg                                   ", ["Georgy Poltavchenko"], "Sergey Mitrokhin", 0], [1798, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Saint Petersburg                                    ", ["Georgy Poltavchenko"], "Aleksandr Brazevich", 0], [1799, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Saint Petersburg                                   ", ["Georgy Poltavchenko"], "Aleksandr Brazevich", 0], [1800, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Saint Petersburg                                   ", ["Georgy Poltavchenko"], "Sergey Mitrokhin", 0], [1801, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Saint Petersburg                                    ", ["Georgy Poltavchenko"], "Aleksandr Brazevich", 0], [1802, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Saint Petersburg                                    ", ["Georgy Poltavchenko"], "Aleksandr Brazevich", 0], [1803, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Saint Petersburg                                    ", ["Georgy Poltavchenko", "Alexander Beglov"], "Aleksandr Brazevich", 0], [1804, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Saint Petersburg                                    ", ["Alexander Beglov"], "Aleksandr Brazevich", 0], [1805, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Saint Petersburg                                   ", ["Alexander Beglov"], "Sergey Mitrokhin", 0], [1806, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of FK Budu<unk> nost Podgorica                            ", ["Radislav Dragi\u0107evi\u0107"], "Milo ukanovi", 0], [1807, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of FK Budu<unk> nost Podgorica                             ", ["Radislav Dragi\u0107evi\u0107"], "Milo ukanovi", 0], [1808, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of FK Budu<unk> nost Podgorica                             ", ["Branko Brnovi\u0107"], "Milo ukanovi", 0], [1809, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of FK Budu<unk> nost Podgorica                             ", ["Mladen Milinkovi\u0107", "Branko Brnovi\u0107"], "Milo ukanovi", 0], [1810, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of FK Budu<unk> nost Podgorica                            ", ["Mladen Milinkovi\u0107"], "Milo ukanovi", 0], [1811, "In 2013 Tom Cotton holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States representative"], "Secretary of State for Transport", 0], [1812, "In 2014 Tom Cotton holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [1813, "In 2015 Tom Cotton holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator", "United States representative"], "United States representative", 1.0], [1814, "In 2016 Tom Cotton holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States senator"], "Teachta D\u00e1la", 0], [1815, "In 2017 Tom Cotton holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States senator"], "Teachta D\u00e1la", 0], [1816, "In 2018 Tom Cotton holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States senator"], "Teachta D\u00e1la", 0], [1817, "In 2019 Tom Cotton holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States senator"], "Secretary of State for Transport", 0], [1818, "In 2020 Tom Cotton holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [1819, "In 2010 Chris Porter plays for<extra_id_0>                                        ", ["Derby County F.C."], "West Ham United F.C.", 0.28571428571428575], [1820, "In 2011 Chris Porter plays for<extra_id_0>                                        ", ["Derby County F.C.", "Sheffield United F.C."], "West Ham United F.C.", 0.5714285714285715], [1821, "In 2012 Chris Porter plays for<extra_id_0>                                       ", ["Sheffield United F.C."], "West Ham United F.C.", 0.5714285714285715], [1822, "In 2013 Chris Porter plays for<extra_id_0>                                        ", ["Chesterfield F.C.", "Sheffield United F.C.", "Shrewsbury Town F.C."], "West Ham United F.C.", 0.5714285714285715], [1823, "In 2014 Chris Porter plays for<extra_id_0>                                       ", ["Sheffield United F.C."], "West Ham United F.C.", 0.5714285714285715], [1824, "In 2015 Chris Porter plays for<extra_id_0>                                       ", ["Colchester United F.C.", "Sheffield United F.C."], "West Ham United F.C.", 0.5714285714285715], [1825, "In 2016 Chris Porter plays for<extra_id_0>                                        ", ["Colchester United F.C."], "West Ham United F.C.", 0.5714285714285715], [1826, "In 2017 Chris Porter plays for<extra_id_0>                                        ", ["Colchester United F.C."], "West Ham United F.C.", 0.5714285714285715], [1827, "In 2018 Chris Porter plays for<extra_id_0>                                        ", ["Colchester United F.C."], "West Ham United F.C.", 0.5714285714285715], [1828, "In 2019 Chris Porter plays for<extra_id_0>                                        ", ["Colchester United F.C."], "West Ham United F.C.", 0.5714285714285715], [1829, "In 2020 Chris Porter plays for<extra_id_0>                                       ", ["Colchester United F.C."], "West Ham United F.C.", 0.5714285714285715], [1830, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Ky<unk> to Prefecture                                ", ["Keiji Yamada"], "Hirokazu Nakaima", 0], [1831, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Ky<unk> to Prefecture                                ", ["Keiji Yamada"], "Hirokazu Nakaima", 0], [1832, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Ky<unk> to Prefecture                               ", ["Keiji Yamada"], "Hirokazu Nakaima", 0], [1833, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Ky<unk> to Prefecture                                ", ["Keiji Yamada"], "Hirokazu Nakaima", 0], [1834, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Ky<unk> to Prefecture                               ", ["Keiji Yamada"], "Hirokazu Nakaima", 0], [1835, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Ky<unk> to Prefecture                               ", ["Keiji Yamada"], "Hirokazu Nakaima", 0], [1836, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Ky<unk> to Prefecture                                ", ["Keiji Yamada"], "Hirokazu Nakaima", 0], [1837, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Ky<unk> to Prefecture                                ", ["Keiji Yamada"], "Hirokazu Nakaima", 0], [1838, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Ky<unk> to Prefecture                                ", ["Takatoshi Nishiwaki", "Keiji Yamada"], "Hirokazu Nakaima", 0], [1839, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Ky<unk> to Prefecture                                ", ["Takatoshi Nishiwaki"], "Hirokazu Nakaima", 0], [1840, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Ky<unk> to Prefecture                               ", ["Takatoshi Nishiwaki"], "Hirokazu Nakaima", 0], [1841, "In 2011 Norbert Perrimon works for<extra_id_0>                                     ", ["Harvard Medical School"], "National Center for Ecological Analysis", 0], [1842, "In 2012 Norbert Perrimon works for<extra_id_0>                                    ", ["Harvard Medical School"], "National Center for Ecological Analysis", 0], [1843, "In 2013 Norbert Perrimon works for<extra_id_0>                                     ", ["Harvard Medical School"], "National Center for Ecological Analysis", 0], [1844, "In 2014 Norbert Perrimon works for<extra_id_0>                                    ", ["Harvard Medical School"], "National Center for Ecological Analysis", 0], [1845, "In 2015 Norbert Perrimon works for<extra_id_0>                                    ", ["Harvard University", "Harvard Medical School"], "National Center for Ecological Analysis", 0], [1846, "In 2016 Norbert Perrimon works for<extra_id_0>                                     ", ["Harvard University", "Harvard Medical School"], "National Center for Ecological Analysis", 0], [1847, "In 2017 Norbert Perrimon works for<extra_id_0>                                     ", ["Harvard University", "Harvard Medical School"], "National Center for Ecological Analysis", 0], [1848, "In 2018 Norbert Perrimon works for<extra_id_0>                                     ", ["Harvard University", "Harvard Medical School"], "National Center for Ecological Analysis", 0], [1849, "In 2019 Norbert Perrimon works for<extra_id_0>                                     ", ["Harvard University", "Harvard Medical School"], "National Center for Ecological Analysis and Synthesis", 0], [1850, "In 2020 Norbert Perrimon works for<extra_id_0>                                    ", ["Harvard University", "Harvard Medical School"], "National Center for Ecological Analysis", 0], [1851, "In 2014<extra_id_0> is the chair of European Research Council                                     ", ["Jean-Pierre Bourguignon"], "Jean-Claude Juncker", 0], [1852, "In 2015<extra_id_0> is the chair of European Research Council                                     ", ["Jean-Pierre Bourguignon"], "Jean-Claude Juncker", 0], [1853, "In 2016<extra_id_0> is the chair of European Research Council                                      ", ["Jean-Pierre Bourguignon"], "Jean-Claude Juncker", 0], [1854, "In 2017<extra_id_0> is the chair of European Research Council                                      ", ["Jean-Pierre Bourguignon"], "Jean-Claude Juncker", 0], [1855, "In 2018<extra_id_0> is the chair of European Research Council                                      ", ["Jean-Pierre Bourguignon"], "Jean-Claude Juncker", 0], [1856, "In 2019<extra_id_0> is the chair of European Research Council                                      ", ["Jean-Pierre Bourguignon"], "Jean-Claude Juncker", 0], [1857, "In 2020<extra_id_0> is the chair of European Research Council                                     ", ["Mauro Ferrari"], "Jean-Claude Juncker", 0], [1858, "In 2010 Joakim Noah plays for<extra_id_0>                                      ", ["Chicago Bulls"], "Netherlands national under-19 football team", 0], [1859, "In 2011 Joakim Noah plays for<extra_id_0>                                      ", ["Chicago Bulls"], "Netherlands national under-19 football team", 0], [1860, "In 2012 Joakim Noah plays for<extra_id_0>                                     ", ["Chicago Bulls"], "Netherlands national under-19 football team", 0], [1861, "In 2013 Joakim Noah plays for<extra_id_0>                                      ", ["Chicago Bulls"], "Netherlands national under-19 football team", 0], [1862, "In 2014 Joakim Noah plays for<extra_id_0>                                     ", ["Chicago Bulls"], "Netherlands national under-19 football team", 0], [1863, "In 2015 Joakim Noah plays for<extra_id_0>                                     ", ["Chicago Bulls"], "Netherlands national under-19 football team", 0], [1864, "In 2016 Joakim Noah plays for<extra_id_0>                                      ", ["New York Knicks", "Chicago Bulls"], "Netherlands national under-19 football team", 0], [1865, "In 2017 Joakim Noah plays for<extra_id_0>                                      ", ["New York Knicks"], "Netherlands national under-19 football team", 0], [1866, "In 2018 Joakim Noah plays for<extra_id_0>                                      ", ["New York Knicks"], "Netherlands national under-19 football team", 0], [1867, "In 2019 Joakim Noah plays for<extra_id_0>                                      ", ["New York Knicks"], "Netherlands national under-19 football team", 0], [1868, "In 2020 Joakim Noah plays for<extra_id_0>                                     ", ["New York Knicks"], "Netherlands national under-19 football team", 0], [1869, "In 2010 Tim Bresnan plays for<extra_id_0>                                     ", ["England and Wales cricket team"], "Newcastle United F.C.", 0], [1870, "In 2011 Tim Bresnan plays for<extra_id_0>                                     ", ["England and Wales cricket team"], "Newcastle United F.C.", 0], [1871, "In 2012 Tim Bresnan plays for<extra_id_0>                                    ", ["England and Wales cricket team"], "Newcastle United F.C.", 0], [1872, "In 2013 Tim Bresnan plays for<extra_id_0>                                     ", ["England and Wales cricket team"], "Newcastle United F.C.", 0], [1873, "In 2014 Tim Bresnan plays for<extra_id_0>                                    ", ["Hobart Hurricanes"], "Newcastle United F.C.", 0], [1874, "In 2015 Tim Bresnan plays for<extra_id_0>                                    ", ["Hobart Hurricanes"], "Newcastle United F.C.", 0], [1875, "In 2017 Tim Bresnan plays for<extra_id_0>                                     ", ["Sylhet Sixers"], "Newcastle United F.C.", 0], [1876, "In 2018 Tim Bresnan plays for<extra_id_0>                                     ", ["Sylhet Sixers"], "Newcastle United F.C.", 0], [1877, "In 2019 Tim Bresnan plays for<extra_id_0>                                     ", ["Sylhet Sixers"], "Newcastle United F.C.", 0], [1878, "In 2020 Tim Bresnan plays for<extra_id_0>                                    ", ["Sylhet Sixers"], "Newcastle United F.C.", 0], [1879, "In 2010 Julio Arca plays for<extra_id_0>                                      ", ["Middlesbrough F.C."], "Inter Milan", 0], [1880, "In 2011 Julio Arca plays for<extra_id_0>                                      ", ["Middlesbrough F.C."], "Inter Milan", 0], [1881, "In 2012 Julio Arca plays for<extra_id_0>                                     ", ["Middlesbrough F.C."], "Inter Milan", 0], [1882, "In 2013 Julio Arca plays for<extra_id_0>                                      ", ["Middlesbrough F.C."], "Inter Milan", 0], [1883, "In 2015 Julio Arca plays for<extra_id_0>                                     ", ["South Shields F.C."], "Inter Milan", 0], [1884, "In 2016 Julio Arca plays for<extra_id_0>                                      ", ["South Shields F.C."], "Inter Milan", 0], [1885, "In 2017 Julio Arca plays for<extra_id_0>                                      ", ["South Shields F.C."], "Inter Milan", 0], [1886, "In 2018 Julio Arca plays for<extra_id_0>                                      ", ["South Shields F.C."], "Inter Milan", 0], [1887, "In 2019 Julio Arca plays for<extra_id_0>                                      ", ["South Shields F.C."], "Inter Milan", 0], [1888, "In 2020 Julio Arca plays for<extra_id_0>                                     ", ["South Shields F.C."], "Inter Milan", 0], [1889, "In 2010 Alexander Stubb holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Minister for Foreign Affairs of Finland"], "Leader of the House of Commons", 0.16666666666666666], [1890, "In 2011 Alexander Stubb holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Minister for Foreign Affairs of Finland", "Minister for European Affairs and Foreign Trade"], "Leader of the House of Commons", 0.16666666666666666], [1891, "In 2012 Alexander Stubb holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister for European Affairs and Foreign Trade"], "Leader of the House of Commons", 0], [1892, "In 2013 Alexander Stubb holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Minister for European Affairs and Foreign Trade"], "Leader of the House of Commons", 0], [1893, "In 2014 Alexander Stubb holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister for European Affairs and Foreign Trade", "Prime Minister of Finland"], "Leader of the House of Commons", 0.2], [1894, "In 2015 Alexander Stubb holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister of Finance", "Prime Minister of Finland"], "Minister of State for Scotland", 0.5], [1895, "In 2016 Alexander Stubb holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Minister of Finance"], "Leader of the House of Commons", 0.2222222222222222], [1896, "In 2010 Alex Morgan plays for<extra_id_0>                                        ", ["California Storm", "United States women's national soccer team", "Pali Blues"], "Cardiff City F.C.", 0], [1897, "In 2011 Alex Morgan plays for<extra_id_0>                                        ", ["United States women's national soccer team", "Western New York Flash"], "Cardiff City F.C.", 0], [1898, "In 2012 Alex Morgan plays for<extra_id_0>                                       ", ["United States women's national soccer team", "Seattle Sounders Women"], "Cardiff City F.C.", 0], [1899, "In 2013 Alex Morgan plays for<extra_id_0>                                        ", ["United States women's national soccer team", "California Golden Bears", "Portland Thorns FC"], "Cardiff City F.C.", 0.3333333333333333], [1900, "In 2014 Alex Morgan plays for<extra_id_0>                                       ", ["United States women's national soccer team", "California Golden Bears", "Portland Thorns FC"], "Cardiff City F.C.", 0.3333333333333333], [1901, "In 2015 Alex Morgan plays for<extra_id_0>                                       ", ["United States women's national soccer team", "California Golden Bears", "Portland Thorns FC"], "Cardiff City F.C.", 0.3333333333333333], [1902, "In 2016 Alex Morgan plays for<extra_id_0>                                        ", ["United States women's national soccer team", "Orlando Pride"], "Cardiff City F.C.", 0], [1903, "In 2017 Alex Morgan plays for<extra_id_0>                                        ", ["United States women's national soccer team", "Orlando Pride"], "Cardiff City F.C.", 0], [1904, "In 2018 Alex Morgan plays for<extra_id_0>                                        ", ["United States women's national soccer team", "Orlando Pride"], "Cardiff City F.C.", 0], [1905, "In 2019 Alex Morgan plays for<extra_id_0>                                        ", ["United States women's national soccer team", "Orlando Pride"], "Cardiff City F.C.", 0], [1906, "In 2020 Alex Morgan plays for<extra_id_0>                                       ", ["United States women's national soccer team", "Orlando Pride"], "Cardiff City F.C.", 0], [1907, "In 2010 Pierre-Emerick Aubameyang plays for<extra_id_0>                                ", ["Lille OSC", "AS Monaco FC", "Associazione Calcio Milan"], "France national association football team", 0], [1908, "In 2011 Pierre-Emerick Aubameyang plays for<extra_id_0>                                ", ["A.S. Saint-\u00c9tienne", "AS Monaco FC", "Associazione Calcio Milan"], "France national association football team", 0], [1909, "In 2012 Pierre-Emerick Aubameyang plays for<extra_id_0>                               ", ["A.S. Saint-\u00c9tienne"], "France national association football team", 0], [1910, "In 2013 Pierre-Emerick Aubameyang plays for<extra_id_0>                                ", ["A.S. Saint-\u00c9tienne", "Borussia Dortmund"], "France national association football team", 0], [1911, "In 2014 Pierre-Emerick Aubameyang plays for<extra_id_0>                               ", ["Borussia Dortmund"], "France national association football team", 0], [1912, "In 2015 Pierre-Emerick Aubameyang plays for<extra_id_0>                               ", ["Borussia Dortmund"], "France national association football team", 0], [1913, "In 2016 Pierre-Emerick Aubameyang plays for<extra_id_0>                                ", ["Borussia Dortmund"], "France national association football team", 0], [1914, "In 2017 Pierre-Emerick Aubameyang plays for<extra_id_0>                                ", ["Borussia Dortmund"], "France national association football team", 0], [1915, "In 2018 Pierre-Emerick Aubameyang plays for<extra_id_0>                                ", ["Arsenal F.C.", "Borussia Dortmund"], "France national association football team", 0], [1916, "In 2019 Pierre-Emerick Aubameyang plays for<extra_id_0>                                ", ["Arsenal F.C."], "France national association football team", 0], [1917, "In 2020 Pierre-Emerick Aubameyang plays for<extra_id_0>                               ", ["Arsenal F.C."], "France national association football team", 0], [1918, "In 2010 Philip W Kantoff works for<extra_id_0>                                    ", ["Brigham and Women's Hospital"], "Purdue University", 0], [1919, "In 2011 Philip W Kantoff works for<extra_id_0>                                    ", ["Brigham and Women's Hospital"], "Purdue University", 0], [1920, "In 2012 Philip W Kantoff works for<extra_id_0>                                   ", ["Brigham and Women's Hospital"], "Purdue University", 0], [1921, "In 2013 Philip W Kantoff works for<extra_id_0>                                    ", ["Brigham and Women's Hospital"], "Purdue University", 0], [1922, "In 2014 Philip W Kantoff works for<extra_id_0>                                   ", ["Brigham and Women's Hospital"], "Purdue University", 0], [1923, "In 2015 Philip W Kantoff works for<extra_id_0>                                   ", ["Memorial Sloan Kettering Cancer Center", "Brigham and Women's Hospital"], "Purdue University", 0], [1924, "In 2016 Philip W Kantoff works for<extra_id_0>                                    ", ["Memorial Sloan Kettering Cancer Center"], "Purdue University", 0], [1925, "In 2017 Philip W Kantoff works for<extra_id_0>                                    ", ["Memorial Sloan Kettering Cancer Center"], "Purdue University", 0], [1926, "In 2018 Philip W Kantoff works for<extra_id_0>                                    ", ["Memorial Sloan Kettering Cancer Center"], "Purdue University", 0], [1927, "In 2019 Philip W Kantoff works for<extra_id_0>                                    ", ["Memorial Sloan Kettering Cancer Center"], "Purdue University", 0], [1928, "In 2020 Philip W Kantoff works for<extra_id_0>                                   ", ["Memorial Sloan Kettering Cancer Center"], "Purdue University", 0], [1929, "In 2010 Anerood Jugnauth holds the position of<extra_id_0>                               ", ["President of Mauritius"], "Member of a Legislative Assembly of Estonia", 0.2], [1930, "In 2011 Anerood Jugnauth holds the position of<extra_id_0>                               ", ["President of Mauritius"], "Member of a Legislative Assembly of Estonia", 0.2], [1931, "In 2012 Anerood Jugnauth holds the position of<extra_id_0>                              ", ["President of Mauritius"], "Member of a Legislative Assembly of Estonia", 0.2], [1932, "In 2014 Anerood Jugnauth holds the position of<extra_id_0>                              ", ["Prime Minister of Mauritius"], "Member of a Legislative Assembly of Estonia", 0.18181818181818182], [1933, "In 2015 Anerood Jugnauth holds the position of<extra_id_0>                              ", ["Prime Minister of Mauritius"], "Member of a Legislative Assembly of Estonia", 0.18181818181818182], [1934, "In 2016 Anerood Jugnauth holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Prime Minister of Mauritius"], "Member of a Legislative Assembly of Estonia", 0.18181818181818182], [1935, "In 2017 Anerood Jugnauth holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Prime Minister of Mauritius"], "Member of a Legislative Assembly of Estonia", 0.18181818181818182], [1936, "In 2010 Brenda L Bloodgood works for<extra_id_0>                                      ", ["Harvard Medical School"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0], [1937, "In 2011 Brenda L Bloodgood works for<extra_id_0>                                      ", ["Harvard Medical School"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0], [1938, "In 2012 Brenda L Bloodgood works for<extra_id_0>                                     ", ["Harvard Medical School", "University of California, San Diego"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.16666666666666666], [1939, "In 2013 Brenda L Bloodgood works for<extra_id_0>                                      ", ["University of California, San Diego"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.16666666666666666], [1940, "In 2014 Brenda L Bloodgood works for<extra_id_0>                                     ", ["University of California, San Diego"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.16666666666666666], [1941, "In 2015 Brenda L Bloodgood works for<extra_id_0>                                     ", ["University of California, San Diego"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.16666666666666666], [1942, "In 2016 Brenda L Bloodgood works for<extra_id_0>                                      ", ["University of California, San Diego"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.16666666666666666], [1943, "In 2017 Brenda L Bloodgood works for<extra_id_0>                                      ", ["University of California, San Diego"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.16666666666666666], [1944, "In 2018 Brenda L Bloodgood works for<extra_id_0>                                      ", ["University of California, San Diego"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.16666666666666666], [1945, "In 2019 Brenda L Bloodgood works for<extra_id_0>                                      ", ["University of California, San Diego"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.16666666666666666], [1946, "In 2020 Brenda L Bloodgood works for<extra_id_0>                                     ", ["University of California, San Diego"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.16666666666666666], [1947, "In 2010 Joana Ortega i Alemany is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Democratic Union of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.75], [1948, "In 2011 Joana Ortega i Alemany is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Democratic Union of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.75], [1949, "In 2012 Joana Ortega i Alemany is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Democratic Union of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.75], [1950, "In 2013 Joana Ortega i Alemany is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Democratic Union of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.75], [1951, "In 2014 Joana Ortega i Alemany is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Democratic Union of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.75], [1952, "In 2015 Joana Ortega i Alemany is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Democratic Union of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.75], [1953, "In 2016 Joana Ortega i Alemany is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Democratic Union of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.75], [1954, "In 2017 Joana Ortega i Alemany is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Catalan European Democratic Party", "Democratic Union of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.75], [1955, "In 2018 Joana Ortega i Alemany is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [1956, "In 2019 Joana Ortega i Alemany is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [1957, "In 2020 Joana Ortega i Alemany is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [1958, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Batangas                                  ", ["Vilma Santos"], "Miguel Sanz", 0], [1959, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Batangas                                  ", ["Vilma Santos"], "Miguel Sanz", 0], [1960, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Batangas                                 ", ["Vilma Santos"], "Miguel Sanz", 0], [1961, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Batangas                                  ", ["Vilma Santos"], "Miguel Sanz", 0], [1962, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Batangas                                 ", ["Vilma Santos"], "Miguel Sanz", 0], [1963, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Batangas                                 ", ["Vilma Santos"], "Miguel Sanz", 0], [1964, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Batangas                                  ", ["Vilma Santos", "Hermilando Mandanas"], "Miguel Sanz", 0], [1965, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Batangas                                  ", ["Hermilando Mandanas"], "Miguel Sanz", 0], [1966, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Batangas                                  ", ["Hermilando Mandanas"], "Miguel Sanz", 0], [1967, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Batangas                                  ", ["Hermilando Mandanas"], "Miguel Sanz", 0], [1968, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Batangas                                 ", ["Hermilando Mandanas"], "Miguel Sanz", 0], [1969, "In 2010 Kevitsa mine is owned by<extra_id_0>                                    ", ["First Quantum Minerals"], "Norwegian National Petroleum Institute", 0], [1970, "In 2011 Kevitsa mine is owned by<extra_id_0>                                    ", ["First Quantum Minerals"], "Norwegian National Petroleum Institute", 0], [1971, "In 2012 Kevitsa mine is owned by<extra_id_0>                                   ", ["First Quantum Minerals"], "Norwegian National Petroleum Institute", 0], [1972, "In 2013 Kevitsa mine is owned by<extra_id_0>                                    ", ["First Quantum Minerals"], "Norwegian National Petroleum Institute", 0], [1973, "In 2014 Kevitsa mine is owned by<extra_id_0>                                   ", ["First Quantum Minerals"], "Norwegian National Petroleum Institute", 0], [1974, "In 2015 Kevitsa mine is owned by<extra_id_0>                                   ", ["First Quantum Minerals"], "Norwegian National Petroleum Institute", 0], [1975, "In 2016 Kevitsa mine is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Boliden AB", "First Quantum Minerals"], "Norwegian National Petroleum Institute", 0], [1976, "In 2017 Kevitsa mine is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Boliden AB"], "Norwegian National Petroleum Institute", 0], [1977, "In 2018 Kevitsa mine is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Boliden AB"], "Norwegian National Petroleum Institute", 0], [1978, "In 2019 Kevitsa mine is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Boliden AB"], "Norwegian National Petroleum Institute", 0], [1979, "In 2020 Kevitsa mine is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Boliden AB"], "Norwegian National Petroleum Institute", 0], [1980, "In 2010 Zury R<unk> os is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Institutional Republican Party"], "Institutional Revolutionary Party", 0.6666666666666666], [1981, "In 2011 Zury R<unk> os is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Institutional Republican Party"], "Institutional Revolutionary Party", 0.6666666666666666], [1982, "In 2012 Zury R<unk> os is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Institutional Republican Party"], "Institutional Revolutionary Party", 0.6666666666666666], [1983, "In 2013 Zury R<unk> os is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Institutional Republican Party"], "Institutional Revolutionary Party", 0.6666666666666666], [1984, "In 2018 Zury R<unk> os is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Valor (political party)"], "Institutional Revolutionary Party", 0], [1985, "In 2019 Zury R<unk> os is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Valor (political party)"], "Institutional Revolutionary Party", 0], [1986, "In 2020 Zury R<unk> os is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Valor (political party)"], "Institutional Revolutionary Party", 0], [1987, "In 2016 Carles Puigdemont holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["President of the Generalitat of Catalonia"], "member of the European Parliament", 0.3636363636363636], [1988, "In 2017 Carles Puigdemont holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["President of the Generalitat of Catalonia"], "member of the European Parliament", 0.3636363636363636], [1989, "In 2019 Carles Puigdemont holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["member of the European Parliament"], "member of the European Parliament", 1.0], [1990, "In 2020 Carles Puigdemont holds the position of<extra_id_0>                                ", ["member of the European Parliament", "chairperson"], "member of the European Parliament", 1.0], [1991, "In 2010 Carles Puigdemont is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [1992, "In 2011 Carles Puigdemont is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [1993, "In 2012 Carles Puigdemont is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [1994, "In 2013 Carles Puigdemont is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [1995, "In 2014 Carles Puigdemont is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [1996, "In 2015 Carles Puigdemont is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [1997, "In 2016 Carles Puigdemont is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Democratic Convergence of Catalonia", "Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [1998, "In 2017 Carles Puigdemont is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [1999, "In 2018 Carles Puigdemont is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [2000, "In 2019 Carles Puigdemont is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [2001, "In 2020 Carles Puigdemont is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Catalan European Democratic Party", "Junts per Catalunya"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [2002, "In 2010 Douglas Carswell is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Conservative Party"], "Conservative Party", 1.0], [2003, "In 2011 Douglas Carswell is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Conservative Party"], "Conservative Party", 1.0], [2004, "In 2012 Douglas Carswell is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Conservative Party"], "Conservative Party", 1.0], [2005, "In 2013 Douglas Carswell is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Conservative Party"], "Conservative Party", 1.0], [2006, "In 2014 Douglas Carswell is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Conservative Party", "UK Independence Party"], "Liberal Party of Australia", 0.3333333333333333], [2007, "In 2015 Douglas Carswell is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["UK Independence Party"], "Liberal Party of Australia", 0.28571428571428575], [2008, "In 2016 Douglas Carswell is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["UK Independence Party"], "Conservative Party", 0.4], [2009, "In 2017 Douglas Carswell is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["UK Independence Party"], "Conservative Party", 0.4], [2010, "In 2010 Karolin Luger works for<extra_id_0>                                      ", ["Colorado State University"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [2011, "In 2011 Karolin Luger works for<extra_id_0>                                      ", ["Colorado State University"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [2012, "In 2012 Karolin Luger works for<extra_id_0>                                     ", ["Colorado State University"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [2013, "In 2013 Karolin Luger works for<extra_id_0>                                      ", ["Colorado State University"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [2014, "In 2014 Karolin Luger works for<extra_id_0>                                     ", ["Colorado State University"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [2015, "In 2015 Karolin Luger works for<extra_id_0>                                     ", ["Colorado State University", "University of Colorado Boulder"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [2016, "In 2016 Karolin Luger works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Colorado Boulder"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [2017, "In 2017 Karolin Luger works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Colorado Boulder"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [2018, "In 2018 Karolin Luger works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Colorado Boulder"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [2019, "In 2019 Karolin Luger works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Colorado Boulder"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [2020, "In 2020 Karolin Luger works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Colorado Boulder"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [2021, "In 2010 Matt Prior plays for<extra_id_0>                                        ", ["England and Wales cricket team", "Sussex County Cricket Club"], "Leicester City F.C.", 0], [2022, "In 2011 Matt Prior plays for<extra_id_0>                                        ", ["England and Wales cricket team", "Victoria cricket team", "Sussex County Cricket Club"], "Leicester City F.C.", 0], [2023, "In 2012 Matt Prior plays for<extra_id_0>                                       ", ["Sydney Thunder", "England and Wales cricket team", "Sussex County Cricket Club"], "Leicester City F.C.", 0], [2024, "In 2013 Matt Prior plays for<extra_id_0>                                        ", ["Sydney Thunder", "England and Wales cricket team", "Sussex County Cricket Club"], "Leicester City F.C.", 0], [2025, "In 2014 Matt Prior plays for<extra_id_0>                                       ", ["England and Wales cricket team", "Sussex County Cricket Club"], "Leicester City F.C.", 0], [2026, "In 2015 Matt Prior plays for<extra_id_0>                                       ", ["Sussex County Cricket Club"], "Leicester City F.C.", 0], [2027, "In 2010<extra_id_0> is the chair of TOP 09                                       ", ["Karel Schwarzenberg"], "Sergey Mitrokhin", 0], [2028, "In 2011<extra_id_0> is the chair of TOP 09                                       ", ["Karel Schwarzenberg"], "Sergey Mitrokhin", 0], [2029, "In 2012<extra_id_0> is the chair of TOP 09                                      ", ["Karel Schwarzenberg"], "Sergey Mitrokhin", 0], [2030, "In 2013<extra_id_0> is the chair of TOP 09                                       ", ["Karel Schwarzenberg"], "Sergey Mitrokhin", 0], [2031, "In 2014<extra_id_0> is the chair of TOP 09                                      ", ["Karel Schwarzenberg"], "Sergey Mitrokhin", 0], [2032, "In 2015<extra_id_0> is the chair of TOP 09                                      ", ["Karel Schwarzenberg", "Miroslav Kalousek"], "Sergey Mitrokhin", 0], [2033, "In 2016<extra_id_0> is the chair of TOP 09                                       ", ["Miroslav Kalousek"], "Andrus Ansip", 0], [2034, "In 2017<extra_id_0> is the chair of TOP 09                                       ", ["Ji\u0159\u00ed Posp\u00ed\u0161il", "Miroslav Kalousek"], "Sergey Mitrokhin", 0], [2035, "In 2018<extra_id_0> is the chair of TOP 09                                       ", ["Ji\u0159\u00ed Posp\u00ed\u0161il"], "Sergey Mitrokhin", 0], [2036, "In 2019<extra_id_0> is the chair of TOP 09                                       ", ["Ji\u0159\u00ed Posp\u00ed\u0161il", "Mark\u00e9ta Adamov\u00e1"], "Andrus Ansip", 0], [2037, "In 2020<extra_id_0> is the chair of TOP 09                                      ", ["Mark\u00e9ta Adamov\u00e1"], "Andrus Ansip", 0], [2038, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Aerostar Bac\u0103u                                   ", ["Florin Bratu"], "Cristian Todea", 0], [2039, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Aerostar Bac\u0103u                                   ", ["Florin Bratu", "Daniel Munteanu"], "Cristian Todea", 0], [2040, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Aerostar Bac\u0103u                                  ", ["Daniel Munteanu", "Cristian Lupu\u021b"], "Cristian Todea", 0.5], [2041, "In 2010 Ruffin McNeill works for<extra_id_0>                                      ", ["East Carolina Pirates football"], "University of North Carolina School of the Arts", 0.16666666666666666], [2042, "In 2011 Ruffin McNeill works for<extra_id_0>                                      ", ["East Carolina Pirates football"], "University of North Carolina School of the Arts", 0.16666666666666666], [2043, "In 2012 Ruffin McNeill works for<extra_id_0>                                     ", ["East Carolina Pirates football"], "University of North Carolina School of the Arts", 0.16666666666666666], [2044, "In 2013 Ruffin McNeill works for<extra_id_0>                                      ", ["East Carolina Pirates football"], "University of North Carolina School of the Arts", 0.16666666666666666], [2045, "In 2014 Ruffin McNeill works for<extra_id_0>                                     ", ["East Carolina Pirates football"], "University of North Carolina School of the Arts", 0.16666666666666666], [2046, "In 2015 Ruffin McNeill works for<extra_id_0>                                     ", ["East Carolina Pirates football"], "University of North Carolina School of the Arts", 0.16666666666666666], [2047, "In 2016 Ruffin McNeill works for<extra_id_0>                                      ", ["Virginia Cavaliers football"], "University of North Carolina School of the Arts", 0], [2048, "In 2017 Ruffin McNeill works for<extra_id_0>                                      ", ["Virginia Cavaliers football"], "University of North Carolina School of the Arts", 0], [2049, "In 2018 Ruffin McNeill works for<extra_id_0>                                      ", ["Virginia Cavaliers football"], "University of North Carolina School of the Arts", 0], [2050, "In 2019 Ruffin McNeill works for<extra_id_0>                                      ", ["Virginia Cavaliers football"], "University of North Carolina School of the Arts", 0], [2051, "In 2020 Ruffin McNeill works for<extra_id_0>                                     ", ["Virginia Cavaliers football"], "University of North Carolina School of the Arts", 0], [2052, "In 2010 Mazie Hirono holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States representative"], "Prime Minister of Malawi", 0], [2053, "In 2011 Mazie Hirono holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States representative"], "Prime Minister of Malawi", 0], [2054, "In 2012 Mazie Hirono holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["United States representative"], "Prime Minister of Malawi", 0], [2055, "In 2013 Mazie Hirono holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States senator", "United States representative"], "Prime Minister of Malawi", 0], [2056, "In 2014 Mazie Hirono holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["United States senator"], "Prime Minister of Malawi", 0], [2057, "In 2015 Mazie Hirono holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["United States senator"], "Prime Minister of Malawi", 0], [2058, "In 2016 Mazie Hirono holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States senator"], "Prime Minister of Malawi", 0], [2059, "In 2017 Mazie Hirono holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States senator"], "Prime Minister of Malawi", 0], [2060, "In 2018 Mazie Hirono holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States senator"], "Prime Minister of Malawi", 0], [2061, "In 2019 Mazie Hirono holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States senator"], "Prime Minister of Malawi", 0], [2062, "In 2020 Mazie Hirono holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["United States senator"], "Prime Minister of Malawi", 0], [2063, "In 2010 Lamar Alexander holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Republican Conference Chairman of the United States Senate", "United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2064, "In 2011 Lamar Alexander holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Republican Conference Chairman of the United States Senate", "United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2065, "In 2012 Lamar Alexander holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Republican Conference Chairman of the United States Senate", "United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2066, "In 2013 Lamar Alexander holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2067, "In 2014 Lamar Alexander holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2068, "In 2015 Lamar Alexander holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2069, "In 2016 Lamar Alexander holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2070, "In 2017 Lamar Alexander holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2071, "In 2018 Lamar Alexander holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2072, "In 2019 Lamar Alexander holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2073, "In 2020 Lamar Alexander holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2074, "In 2010<extra_id_0> is the chair of German Mathematical Society                                   ", ["Wolfgang L\u00fcck"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0.5], [2075, "In 2011<extra_id_0> is the chair of German Mathematical Society                                   ", ["Christian B\u00e4r"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [2076, "In 2012<extra_id_0> is the chair of German Mathematical Society                                  ", ["Christian B\u00e4r"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [2077, "In 2010 James Rodr<unk> guez plays for<extra_id_0>                                    ", ["Futebol Clube do Porto", "Club Atl\u00e9tico Banfield"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [2078, "In 2011 James Rodr<unk> guez plays for<extra_id_0>                                    ", ["Colombia national under-20 football team", "Futebol Clube do Porto", "Colombia national under-17 football team", "Colombia national football team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [2079, "In 2012 James Rodr<unk> guez plays for<extra_id_0>                                   ", ["Futebol Clube do Porto", "Colombia national football team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [2080, "In 2013 James Rodr<unk> guez plays for<extra_id_0>                                    ", ["AS Monaco FC", "Futebol Clube do Porto", "Colombia national football team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [2081, "In 2014 James Rodr<unk> guez plays for<extra_id_0>                                   ", ["AS Monaco FC", "Real Madrid CF", "Colombia national football team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [2082, "In 2015 James Rodr<unk> guez plays for<extra_id_0>                                   ", ["Real Madrid CF", "Colombia national football team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [2083, "In 2016 James Rodr<unk> guez plays for<extra_id_0>                                    ", ["Real Madrid CF", "Colombia national football team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [2084, "In 2017 James Rodr<unk> guez plays for<extra_id_0>                                    ", ["Real Madrid CF", "FC Bayern Munich", "Colombia national football team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [2085, "In 2018 James Rodr<unk> guez plays for<extra_id_0>                                    ", ["Real Madrid CF", "FC Bayern Munich", "Colombia national football team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [2086, "In 2019 James Rodr<unk> guez plays for<extra_id_0>                                    ", ["Real Madrid CF", "FC Bayern Munich", "Colombia national football team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [2087, "In 2020 James Rodr<unk> guez plays for<extra_id_0>                                   ", ["Everton F.C.", "Real Madrid CF", "Colombia national football team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.4], [2088, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of Telenet-Fidea                                  ", ["Danny De Bie"], "Flavio Tosi", 0], [2089, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of Telenet-Fidea                                  ", ["Danny De Bie"], "Flavio Tosi", 0], [2090, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of Telenet-Fidea                                 ", ["Danny De Bie"], "Cristiano Ronaldo", 0], [2091, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Telenet-Fidea                                  ", ["Marc Janssens"], "Flavio Tosi", 0], [2092, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Telenet-Fidea                                 ", ["Danny De Bie"], "Cristiano Ronaldo", 0], [2093, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Telenet-Fidea                                  ", ["Sven Vanthourenhout"], "Flavio Tosi", 0], [2094, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Telenet-Fidea                                  ", ["Sven Vanthourenhout"], "Flavio Tosi", 0], [2095, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Telenet-Fidea                                  ", ["Sven Vanthourenhout"], "Flavio Tosi", 0], [2096, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Telenet-Fidea                                  ", ["Sven Vanthourenhout"], "Flavio Tosi", 0], [2097, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Telenet-Fidea                                 ", ["Sven Vanthourenhout"], "Cristiano Ronaldo", 0], [2098, "In 2012 Reyahn King works for<extra_id_0>                                     ", ["Heritage Fund"], "University of Maryland", 0], [2099, "In 2013 Reyahn King works for<extra_id_0>                                      ", ["Heritage Fund"], "University of Maryland", 0], [2100, "In 2014 Reyahn King works for<extra_id_0>                                     ", ["Heritage Fund"], "University of Maryland", 0], [2101, "In 2015 Reyahn King works for<extra_id_0>                                     ", ["Heritage Fund", "York Museums Trust"], "University of Maryland", 0], [2102, "In 2016 Reyahn King works for<extra_id_0>                                      ", ["York Museums Trust"], "University of Maryland", 0], [2103, "In 2017 Reyahn King works for<extra_id_0>                                      ", ["York Museums Trust"], "University of Maryland", 0], [2104, "In 2018 Reyahn King works for<extra_id_0>                                      ", ["York Museums Trust"], "University of Maryland", 0], [2105, "In 2019 Reyahn King works for<extra_id_0>                                      ", ["York Museums Trust"], "University of Maryland", 0], [2106, "In 2020 Reyahn King works for<extra_id_0>                                     ", ["York Museums Trust"], "University of Maryland", 0], [2107, "In 2010 Yossi Benayoun plays for<extra_id_0>                                  ", ["Chelsea F.C.", "Liverpool F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.4], [2108, "In 2011 Yossi Benayoun plays for<extra_id_0>                                  ", ["Arsenal F.C.", "Chelsea F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.4], [2109, "In 2012 Yossi Benayoun plays for<extra_id_0>                                 ", ["Arsenal F.C.", "West Ham United F.C.", "Chelsea F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.4], [2110, "In 2013 Yossi Benayoun plays for<extra_id_0>                                  ", ["Chelsea F.C.", "Queens Park Rangers F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.4], [2111, "In 2014 Yossi Benayoun plays for<extra_id_0>                                 ", ["Queens Park Rangers F.C.", "Maccabi Haifa F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [2112, "In 2015 Yossi Benayoun plays for<extra_id_0>                                 ", ["Maccabi Haifa F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [2113, "In 2016 Yossi Benayoun plays for<extra_id_0>                                  ", ["Maccabi Haifa F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [2114, "In 2017 Yossi Benayoun plays for<extra_id_0>                                  ", ["Maccabi Haifa F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [2115, "In 2018 Yossi Benayoun plays for<extra_id_0>                                  ", ["Maccabi Haifa F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [2116, "In 2019 Yossi Benayoun plays for<extra_id_0>                                  ", ["Maccabi Haifa F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [2117, "In 2020 Yossi Benayoun plays for<extra_id_0>                                 ", ["Maccabi Haifa F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [2118, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Verkhovna Rada                                  ", ["Volodymyr Lytvyn"], "Yuriy Krot", 0], [2119, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Verkhovna Rada                                  ", ["Volodymyr Lytvyn"], "Yuriy Krot", 0], [2120, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Verkhovna Rada                                 ", ["Volodymyr Lytvyn", "Volodymyr Rybak"], "Yuriy Krot", 0], [2121, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Verkhovna Rada                                  ", ["Volodymyr Rybak"], "Yuriy Krot", 0], [2122, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Verkhovna Rada                                 ", ["Volodymyr Groysman", "Oleksandr Turchynov", "Volodymyr Rybak"], "Yuriy Krot", 0], [2123, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Verkhovna Rada                                 ", ["Volodymyr Groysman"], "Yuriy Krot", 0], [2124, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Verkhovna Rada                                  ", ["Volodymyr Groysman", "Andriy Parubiy"], "Andrzej Eliasz", 0], [2125, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Verkhovna Rada                                  ", ["Andriy Parubiy"], "Andrzej Eliasz", 0], [2126, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Verkhovna Rada                                  ", ["Andriy Parubiy"], "eljko Petrov", 0], [2127, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Verkhovna Rada                                  ", ["Dmytro Oleksandrovych Razumkov", "Andriy Parubiy"], "eljko Petrov", 0], [2128, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Verkhovna Rada                                 ", ["Dmytro Oleksandrovych Razumkov"], "eljko Petrov", 0], [2129, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Basse-Terre                                ", ["Lucette Michaux-Chevry"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2130, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Basse-Terre                                ", ["Lucette Michaux-Chevry"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2131, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Basse-Terre                               ", ["Lucette Michaux-Chevry"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2132, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Basse-Terre                                ", ["Lucette Michaux-Chevry"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2133, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Basse-Terre                               ", ["Lucette Michaux-Chevry", "Marie-Luce Penchard"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2134, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Basse-Terre                               ", ["Marie-Luce Penchard"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2135, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Basse-Terre                                ", ["Marie-Luce Penchard"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2136, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Basse-Terre                                ", ["Marie-Luce Penchard"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2137, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Basse-Terre                                ", ["Marie-Luce Penchard"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2138, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Basse-Terre                                ", ["Marie-Luce Penchard"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2139, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Basse-Terre                               ", ["Marie-Luce Penchard"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2140, "In 2010 Drago\u0219 P\u00eeslaru is a member of the<extra_id_0>                             ", ["independent politician"], "National Liberal Party", 0], [2141, "In 2011 Drago\u0219 P\u00eeslaru is a member of the<extra_id_0>                             ", ["independent politician"], "National Liberal Party", 0], [2142, "In 2012 Drago\u0219 P\u00eeslaru is a member of the<extra_id_0>                            ", ["independent politician"], "National Liberal Party", 0], [2143, "In 2013 Drago\u0219 P\u00eeslaru is a member of the<extra_id_0>                             ", ["independent politician"], "National Liberal Party", 0], [2144, "In 2014 Drago\u0219 P\u00eeslaru is a member of the<extra_id_0>                            ", ["independent politician"], "National Liberal Party", 0], [2145, "In 2015 Drago\u0219 P\u00eeslaru is a member of the<extra_id_0>                            ", ["independent politician"], "National Liberal Party", 0], [2146, "In 2016 Drago\u0219 P\u00eeslaru is a member of the<extra_id_0>                             ", ["independent politician"], "National Liberal Party", 0], [2147, "In 2017 Drago\u0219 P\u00eeslaru is a member of the<extra_id_0>                             ", ["independent politician"], "National Liberal Party", 0], [2148, "In 2018 Drago\u0219 P\u00eeslaru is a member of the<extra_id_0>                             ", ["independent politician", "Liberty, Unity and Solidarity Party"], "National Liberal Party", 0.25], [2149, "In 2019 Drago\u0219 P\u00eeslaru is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Liberty, Unity and Solidarity Party"], "National Liberal Party", 0.25], [2150, "In 2020 Drago\u0219 P\u00eeslaru is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Liberty, Unity and Solidarity Party"], "National Liberal Party", 0.25], [2151, "In 2010 Jordan Nwora attended<extra_id_0>                                      ", ["The Park School of Buffalo"], "St. Stephen's Episcopal School", 0.22222222222222224], [2152, "In 2011 Jordan Nwora attended<extra_id_0>                                      ", ["The Park School of Buffalo"], "St. Stephen's Episcopal School", 0.22222222222222224], [2153, "In 2012 Jordan Nwora attended<extra_id_0>                                     ", ["The Park School of Buffalo"], "St. Stephen's Episcopal School", 0.22222222222222224], [2154, "In 2013 Jordan Nwora attended<extra_id_0>                                      ", ["The Park School of Buffalo"], "St. Stephen's Episcopal School", 0.22222222222222224], [2155, "In 2014 Jordan Nwora attended<extra_id_0>                                     ", ["The Park School of Buffalo"], "Tufts University", 0], [2156, "In 2015 Jordan Nwora attended<extra_id_0>                                     ", ["The Park School of Buffalo"], "St. Stephen's Episcopal School", 0.22222222222222224], [2157, "In 2016 Jordan Nwora attended<extra_id_0>                                      ", ["Vermont Academy", "The Park School of Buffalo"], "St. Stephen's Episcopal School", 0.22222222222222224], [2158, "In 2017 Jordan Nwora attended<extra_id_0>                                      ", ["University of Louisville", "Vermont Academy"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [2159, "In 2018 Jordan Nwora attended<extra_id_0>                                      ", ["University of Louisville"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [2160, "In 2019 Jordan Nwora attended<extra_id_0>                                      ", ["University of Louisville"], "Tufts University", 0.4], [2161, "In 2020 Jordan Nwora attended<extra_id_0>                                     ", ["University of Louisville"], "Tufts University", 0.4], [2162, "In 2010 Tom Price holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States representative"], "Leader of the Labour Party", 0], [2163, "In 2011 Tom Price holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States representative"], "Leader of the Labour Party", 0], [2164, "In 2012 Tom Price holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [2165, "In 2013 Tom Price holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States representative"], "Leader of the Labour Party", 0], [2166, "In 2014 Tom Price holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [2167, "In 2015 Tom Price holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [2168, "In 2016 Tom Price holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States representative"], "Leader of the Labour Party", 0], [2169, "In 2017 Tom Price holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States Secretary of Health and Human Services", "United States representative"], "Leader of the Labour Party", 0.15384615384615385], [2170, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Gibraltar Socialist Labour Party                                  ", ["Joe Bossano"], "Peter Caruana", 0], [2171, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Gibraltar Socialist Labour Party                                  ", ["Joe Bossano", "Fabian Picardo"], "Peter Caruana", 0], [2172, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Gibraltar Socialist Labour Party                                 ", ["Fabian Picardo"], "Peter Caruana", 0], [2173, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Gibraltar Socialist Labour Party                                  ", ["Fabian Picardo"], "Peter Caruana", 0], [2174, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Gibraltar Socialist Labour Party                                 ", ["Fabian Picardo"], "Peter Caruana", 0], [2175, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Gibraltar Socialist Labour Party                                 ", ["Fabian Picardo"], "Peter Caruana", 0], [2176, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Gibraltar Socialist Labour Party                                  ", ["Fabian Picardo"], "Peter Caruana", 0], [2177, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Gibraltar Socialist Labour Party                                  ", ["Fabian Picardo"], "Peter Caruana", 0], [2178, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Gibraltar Socialist Labour Party                                  ", ["Fabian Picardo"], "Peter Caruana", 0], [2179, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Gibraltar Socialist Labour Party                                  ", ["Fabian Picardo"], "Peter Caruana", 0], [2180, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Gibraltar Socialist Labour Party                                 ", ["Fabian Picardo"], "Peter Caruana", 0], [2181, "In 2010 Nick Brown holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Labour Chief Whip", "Chief Whip"], "Secretary of State for Foreign Affairs", 0], [2182, "In 2010 Gennady Gudkov is a member of the<extra_id_0>                              ", ["A Just Russia"], "People's Progress Party", 0], [2183, "In 2011 Gennady Gudkov is a member of the<extra_id_0>                              ", ["A Just Russia"], "People's Progress Party", 0], [2184, "In 2012 Gennady Gudkov is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Russian Opposition Coordination Council", "A Just Russia"], "People's Progress Party", 0], [2185, "In 2013 Gennady Gudkov is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Russian Opposition Coordination Council", "A Just Russia"], "People's Progress Party", 0], [2186, "In 2014 Gennady Gudkov is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Russian Opposition Coordination Council"], "People's Progress Party", 0], [2187, "In 2015 Gennady Gudkov is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Russian Opposition Coordination Council"], "People's Progress Party", 0], [2188, "In 2016 Gennady Gudkov is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Russian Opposition Coordination Council"], "People's Progress Party", 0], [2189, "In 2017 Gennady Gudkov is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Russian Opposition Coordination Council"], "People's Progress Party", 0], [2190, "In 2018 Gennady Gudkov is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Russian Opposition Coordination Council"], "People's Progress Party", 0], [2191, "In 2019 Gennady Gudkov is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Russian Opposition Coordination Council"], "People's Progress Party", 0], [2192, "In 2020 Gennady Gudkov is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Russian Opposition Coordination Council"], "People's Progress Party", 0], [2193, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                 ", ["Gilberto Kassab"], "Jorge Jesus", 0], [2194, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                 ", ["Gilberto Kassab"], "Jorge Jesus", 0], [2195, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                ", ["Gilberto Kassab"], "Jorge Jesus", 0], [2196, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                 ", ["Fernando Haddad"], "Jorge Jesus", 0], [2197, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                ", ["Fernando Haddad"], "Jorge Jesus", 0], [2198, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                ", ["Fernando Haddad"], "Jorge Jesus", 0], [2199, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                 ", ["Fernando Haddad"], "Jorge Jesus", 0], [2200, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                 ", ["Jo\u00e3o Doria J\u00fanior"], "Jorge Jesus", 0], [2201, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                 ", ["Jo\u00e3o Doria J\u00fanior", "Bruno Covas"], "Jorge Jesus", 0], [2202, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                 ", ["Bruno Covas"], "Jorge Jesus", 0], [2203, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                ", ["Bruno Covas"], "Jorge Jesus", 0], [2204, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                 ", ["Jos\u00e9 Serra", "Alberto Goldman"], "Jorge Jesus", 0], [2205, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                 ", ["Geraldo Alckmin", "Alberto Goldman"], "Jorge Jesus", 0], [2206, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                ", ["Geraldo Alckmin"], "Jorge Jesus", 0], [2207, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                 ", ["Geraldo Alckmin"], "Jorge Jesus", 0], [2208, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                ", ["Geraldo Alckmin"], "Jorge Jesus", 0], [2209, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                ", ["Geraldo Alckmin"], "Jorge Jesus", 0], [2210, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                 ", ["Geraldo Alckmin"], "Jorge Jesus", 0], [2211, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                 ", ["Geraldo Alckmin"], "Jorge Jesus", 0], [2212, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                 ", ["Geraldo Alckmin", "M\u00e1rcio Fran\u00e7a"], "Jorge Jesus", 0], [2213, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                 ", ["Jo\u00e3o Doria J\u00fanior", "M\u00e1rcio Fran\u00e7a"], "Jorge Jesus", 0], [2214, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of S<unk> o Paulo                                ", ["Jo\u00e3o Doria J\u00fanior"], "Jorge Jesus", 0], [2215, "In 2010 Won Hee-ryong is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Liberty Korea Party"], "Liberty Korea Party", 1.0], [2216, "In 2011 Won Hee-ryong is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Liberty Korea Party"], "Liberty Korea Party", 1.0], [2217, "In 2012 Won Hee-ryong is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Liberty Korea Party"], "Liberty Korea Party", 1.0], [2218, "In 2013 Won Hee-ryong is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Liberty Korea Party"], "Liberty Korea Party", 1.0], [2219, "In 2014 Won Hee-ryong is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Liberty Korea Party"], "Liberty Korea Party", 1.0], [2220, "In 2015 Won Hee-ryong is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Liberty Korea Party"], "Liberty Korea Party", 1.0], [2221, "In 2016 Won Hee-ryong is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Liberty Korea Party"], "Liberty Korea Party", 1.0], [2222, "In 2017 Won Hee-ryong is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Bareun Party", "Liberty Korea Party"], "Liberty Korea Party", 1.0], [2223, "In 2018 Won Hee-ryong is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Bareun Party", "Bareunmirae Party"], "Liberty Korea Party", 0.4], [2224, "In 2010 Rathika Sitsabaiesan is a member of the<extra_id_0>                             ", ["New Democratic Party"], "United Malays National Organisation", 0], [2225, "In 2011 Rathika Sitsabaiesan is a member of the<extra_id_0>                             ", ["New Democratic Party"], "United Malays National Organisation", 0], [2226, "In 2012 Rathika Sitsabaiesan is a member of the<extra_id_0>                            ", ["New Democratic Party"], "United Malays National Organisation", 0], [2227, "In 2013 Rathika Sitsabaiesan is a member of the<extra_id_0>                             ", ["New Democratic Party"], "United Malays National Organisation", 0], [2228, "In 2014 Rathika Sitsabaiesan is a member of the<extra_id_0>                            ", ["New Democratic Party"], "United Malays National Organisation", 0], [2229, "In 2015 Rathika Sitsabaiesan is a member of the<extra_id_0>                            ", ["New Democratic Party"], "United Malays National Organisation", 0], [2230, "In 2016 Rathika Sitsabaiesan is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Ontario Liberal Party", "New Democratic Party"], "United Malays National Organisation", 0], [2231, "In 2017 Rathika Sitsabaiesan is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Ontario Liberal Party"], "United Malays National Organisation", 0], [2232, "In 2018 Rathika Sitsabaiesan is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Ontario Liberal Party"], "United Malays National Organisation", 0], [2233, "In 2019 Rathika Sitsabaiesan is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Ontario Liberal Party"], "United Malays National Organisation", 0], [2234, "In 2020 Rathika Sitsabaiesan is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Ontario Liberal Party"], "United Malays National Organisation", 0], [2235, "In 2012<extra_id_0> is the chair of European Parliament Committee on Foreign Affairs                                  ", ["Elmar Brok"], "Jean-Claude Juncker", 0], [2236, "In 2013<extra_id_0> is the chair of European Parliament Committee on Foreign Affairs                                   ", ["Elmar Brok"], "Jean-Claude Juncker", 0], [2237, "In 2014<extra_id_0> is the chair of European Parliament Committee on Foreign Affairs                                  ", ["Elmar Brok"], "Jean-Claude Juncker", 0], [2238, "In 2015<extra_id_0> is the chair of European Parliament Committee on Foreign Affairs                                  ", ["Elmar Brok"], "Jean-Claude Juncker", 0], [2239, "In 2016<extra_id_0> is the chair of European Parliament Committee on Foreign Affairs                                   ", ["Elmar Brok"], "Jean-Claude Juncker", 0], [2240, "In 2017<extra_id_0> is the chair of European Parliament Committee on Foreign Affairs                                   ", ["David McAllister", "Elmar Brok"], "Jean-Claude Juncker", 0], [2241, "In 2018<extra_id_0> is the chair of European Parliament Committee on Foreign Affairs                                   ", ["David McAllister"], "Jean-Claude Juncker", 0], [2242, "In 2019<extra_id_0> is the chair of European Parliament Committee on Foreign Affairs                                   ", ["David McAllister"], "Jean-Claude Juncker", 0], [2243, "In 2020<extra_id_0> is the chair of European Parliament Committee on Foreign Affairs                                  ", ["David McAllister"], "Jean-Claude Juncker", 0], [2244, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Parma Calcio 1913                                ", ["Roberto D'Aversa"], "Stefano Pioli", 0], [2245, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Parma Calcio 1913                                ", ["Roberto D'Aversa"], "Stefano Pioli", 0], [2246, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Parma Calcio 1913                                ", ["Roberto D'Aversa"], "Stefano Pioli", 0], [2247, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Parma Calcio 1913                                ", ["Roberto D'Aversa"], "Stefano Pioli", 0], [2248, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Parma Calcio 1913                               ", ["Roberto D'Aversa", "Fabio Liverani"], "Stefano Pioli", 0], [2249, "In 2010 Stephen Dobbie plays for<extra_id_0>                                      ", ["Blackpool F.C.", "Swansea City A.F.C."], "Stoke City F.C.", 0.4], [2250, "In 2011 Stephen Dobbie plays for<extra_id_0>                                      ", ["Swansea City A.F.C."], "Stoke City F.C.", 0.3333333333333333], [2251, "In 2012 Stephen Dobbie plays for<extra_id_0>                                     ", ["Blackpool F.C.", "Swansea City A.F.C.", "Brighton & Hove Albion F.C."], "Stoke City F.C.", 0.4], [2252, "In 2013 Stephen Dobbie plays for<extra_id_0>                                      ", ["Blackpool F.C.", "Brighton & Hove Albion F.C.", "Crystal Palace F.C."], "Stoke City F.C.", 0.4], [2253, "In 2014 Stephen Dobbie plays for<extra_id_0>                                     ", ["Fleetwood Town F.C.", "Blackpool F.C.", "Crystal Palace F.C."], "Stoke City F.C.", 0.4], [2254, "In 2015 Stephen Dobbie plays for<extra_id_0>                                     ", ["Fleetwood Town F.C.", "Crystal Palace F.C.", "Bolton Wanderers F.C."], "Stoke City F.C.", 0.3333333333333333], [2255, "In 2016 Stephen Dobbie plays for<extra_id_0>                                      ", ["Bolton Wanderers F.C."], "Stoke City F.C.", 0.3333333333333333], [2256, "In 2010 Hart Blanton works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Connecticut"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.2], [2257, "In 2011 Hart Blanton works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Connecticut"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.2], [2258, "In 2012 Hart Blanton works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Connecticut"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [2259, "In 2013 Hart Blanton works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Connecticut"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.2], [2260, "In 2014 Hart Blanton works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Connecticut"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [2261, "In 2015 Hart Blanton works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Connecticut"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [2262, "In 2016 Hart Blanton works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Connecticut"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.2], [2263, "In 2017 Hart Blanton works for<extra_id_0>                                       ", ["Texas A&M University", "University of Connecticut"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.2], [2264, "In 2018 Hart Blanton works for<extra_id_0>                                       ", ["Texas A&M University"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0], [2265, "In 2019 Hart Blanton works for<extra_id_0>                                       ", ["Texas A&M University"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0], [2266, "In 2020 Hart Blanton works for<extra_id_0>                                      ", ["Texas A&M University"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0], [2267, "In 2010 Portrait of Professor Benjamin H Rand is owned by<extra_id_0>                                  ", ["Alice Walton"], "Johns Hopkins University", 0], [2268, "In 2011 Portrait of Professor Benjamin H Rand is owned by<extra_id_0>                                  ", ["Crystal Bridges Museum of American Art", "Alice Walton"], "Johns Hopkins University", 0], [2269, "In 2012 Portrait of Professor Benjamin H Rand is owned by<extra_id_0>                                 ", ["Crystal Bridges Museum of American Art"], "Johns Hopkins University", 0], [2270, "In 2013 Portrait of Professor Benjamin H Rand is owned by<extra_id_0>                                  ", ["Crystal Bridges Museum of American Art"], "Johns Hopkins University", 0], [2271, "In 2014 Portrait of Professor Benjamin H Rand is owned by<extra_id_0>                                 ", ["Crystal Bridges Museum of American Art"], "Johns Hopkins University", 0], [2272, "In 2015 Portrait of Professor Benjamin H Rand is owned by<extra_id_0>                                 ", ["Crystal Bridges Museum of American Art"], "Johns Hopkins University", 0], [2273, "In 2016 Portrait of Professor Benjamin H Rand is owned by<extra_id_0>                                  ", ["Crystal Bridges Museum of American Art"], "Johns Hopkins University", 0], [2274, "In 2017 Portrait of Professor Benjamin H Rand is owned by<extra_id_0>                                  ", ["Crystal Bridges Museum of American Art"], "Johns Hopkins University", 0], [2275, "In 2018 Portrait of Professor Benjamin H Rand is owned by<extra_id_0>                                  ", ["Crystal Bridges Museum of American Art"], "Johns Hopkins University", 0], [2276, "In 2019 Portrait of Professor Benjamin H Rand is owned by<extra_id_0>                                  ", ["Crystal Bridges Museum of American Art"], "Johns Hopkins University", 0], [2277, "In 2020 Portrait of Professor Benjamin H Rand is owned by<extra_id_0>                                 ", ["Crystal Bridges Museum of American Art"], "Johns Hopkins University", 0], [2278, "In 2010 Arturo Scotto is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Left, Ecology and Freedom"], "The People of Freedom", 0.25], [2279, "In 2011 Arturo Scotto is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Left, Ecology and Freedom"], "The People of Freedom", 0.25], [2280, "In 2012 Arturo Scotto is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Left, Ecology and Freedom"], "The People of Freedom", 0.25], [2281, "In 2013 Arturo Scotto is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Left, Ecology and Freedom"], "The People of Freedom", 0.25], [2282, "In 2014 Arturo Scotto is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Left, Ecology and Freedom"], "The People of Freedom", 0.25], [2283, "In 2015 Arturo Scotto is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Left, Ecology and Freedom"], "The People of Freedom", 0.25], [2284, "In 2016 Arturo Scotto is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Left, Ecology and Freedom"], "The People of Freedom", 0.25], [2285, "In 2017 Arturo Scotto is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Left, Ecology and Freedom", "Article 1 \u2013 Democratic and Progressive Movement"], "The People of Freedom", 0.25], [2286, "In 2018 Arturo Scotto is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Article 1 \u2013 Democratic and Progressive Movement"], "The People of Freedom", 0], [2287, "In 2019 Arturo Scotto is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Article 1 \u2013 Democratic and Progressive Movement"], "The People of Freedom", 0], [2288, "In 2020 Arturo Scotto is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Article 1 \u2013 Democratic and Progressive Movement"], "The People of Freedom", 0], [2289, "In 2015 Fran\u00e7ois Villeroy de Galhau holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Governor of the Banque de France", "president"], "member of the European Parliament", 0.3636363636363636], [2290, "In 2016 Fran\u00e7ois Villeroy de Galhau holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Governor of the Banque de France", "president"], "member of the European Parliament", 0.3636363636363636], [2291, "In 2017 Fran\u00e7ois Villeroy de Galhau holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Governor of the Banque de France", "president"], "member of the European Parliament", 0.3636363636363636], [2292, "In 2018 Fran\u00e7ois Villeroy de Galhau holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Governor of the Banque de France", "president"], "member of the European Parliament", 0.3636363636363636], [2293, "In 2019 Fran\u00e7ois Villeroy de Galhau holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Governor of the Banque de France", "president"], "member of the European Parliament", 0.3636363636363636], [2294, "In 2020 Fran\u00e7ois Villeroy de Galhau holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Governor of the Banque de France", "president"], "member of the European Parliament", 0.3636363636363636], [2295, "In 2010 RA Dickey plays for<extra_id_0>                                   ", ["New York Mets", "Buffalo Bisons"], "Derby County F.C.", 0], [2296, "In 2011 RA Dickey plays for<extra_id_0>                                   ", ["New York Mets"], "Derby County F.C.", 0], [2297, "In 2012 RA Dickey plays for<extra_id_0>                                  ", ["New York Mets", "Toronto Blue Jays"], "Australia national cricket team", 0], [2298, "In 2013 RA Dickey plays for<extra_id_0>                                   ", ["Toronto Blue Jays"], "Derby County F.C.", 0], [2299, "In 2014 RA Dickey plays for<extra_id_0>                                  ", ["Toronto Blue Jays"], "Australia national cricket team", 0], [2300, "In 2015 RA Dickey plays for<extra_id_0>                                  ", ["Toronto Blue Jays"], "Australia national cricket team", 0], [2301, "In 2016 RA Dickey plays for<extra_id_0>                                   ", ["Toronto Blue Jays"], "Derby County F.C.", 0], [2302, "In 2017 RA Dickey plays for<extra_id_0>                                   ", ["Toronto Blue Jays"], "Derby County F.C.", 0], [2303, "In 2018 RA Dickey plays for<extra_id_0>                                   ", ["Toronto Blue Jays"], "Derby County F.C.", 0], [2304, "In 2019 RA Dickey plays for<extra_id_0>                                   ", ["Toronto Blue Jays"], "Derby County F.C.", 0], [2305, "In 2020 RA Dickey plays for<extra_id_0>                                  ", ["Toronto Blue Jays"], "West Ham United F.C.", 0], [2306, "In 2010 Nabil Dirar plays for<extra_id_0>                                      ", ["Club Brugge K.V."], "Arsenal F.C.", 0], [2307, "In 2011 Nabil Dirar plays for<extra_id_0>                                      ", ["Club Brugge K.V."], "Arsenal F.C.", 0], [2308, "In 2012 Nabil Dirar plays for<extra_id_0>                                     ", ["Club Brugge K.V.", "AS Monaco FC"], "Al-Quwa", 0], [2309, "In 2013 Nabil Dirar plays for<extra_id_0>                                      ", ["AS Monaco FC"], "Arsenal F.C.", 0.4], [2310, "In 2014 Nabil Dirar plays for<extra_id_0>                                     ", ["AS Monaco FC"], "Al-Quwa", 0], [2311, "In 2015 Nabil Dirar plays for<extra_id_0>                                     ", ["AS Monaco FC"], "Al-Quwa", 0], [2312, "In 2016 Nabil Dirar plays for<extra_id_0>                                      ", ["AS Monaco FC"], "Arsenal F.C.", 0.4], [2313, "In 2017 Nabil Dirar plays for<extra_id_0>                                      ", ["AS Monaco FC", "Fenerbah\u00e7e FC"], "Arsenal F.C.", 0.5], [2314, "In 2018 Nabil Dirar plays for<extra_id_0>                                      ", ["Fenerbah\u00e7e FC"], "Arsenal F.C.", 0.5], [2315, "In 2019 Nabil Dirar plays for<extra_id_0>                                      ", ["Fenerbah\u00e7e FC"], "Al-Quwa", 0], [2316, "In 2020 Nabil Dirar plays for<extra_id_0>                                     ", ["Fenerbah\u00e7e FC"], "Al-Quwa", 0], [2317, "In 2010 Kongregate is owned by<extra_id_0>                                      ", ["GameStop"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [2318, "In 2011 Kongregate is owned by<extra_id_0>                                      ", ["GameStop"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [2319, "In 2012 Kongregate is owned by<extra_id_0>                                     ", ["GameStop"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [2320, "In 2013 Kongregate is owned by<extra_id_0>                                      ", ["GameStop"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [2321, "In 2014 Kongregate is owned by<extra_id_0>                                     ", ["GameStop"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [2322, "In 2015 Kongregate is owned by<extra_id_0>                                     ", ["GameStop"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [2323, "In 2016 Kongregate is owned by<extra_id_0>                                      ", ["GameStop"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [2324, "In 2017 Kongregate is owned by<extra_id_0>                                      ", ["GameStop", "Modern Times Group"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [2325, "In 2018 Kongregate is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Modern Times Group"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [2326, "In 2019 Kongregate is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Modern Times Group"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [2327, "In 2020 Kongregate is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Modern Times Group"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [2328, "In 2010 Gilbert Arenas plays for<extra_id_0>                                       ", ["Washington Wizards", "Orlando Magic"], "Atl\u00e9tico Madrid", 0], [2329, "In 2011 Gilbert Arenas plays for<extra_id_0>                                       ", ["Orlando Magic"], "Wales national association football team", 0], [2330, "In 2012 Gilbert Arenas plays for<extra_id_0>                                      ", ["Memphis Grizzlies", "Shanghai Sharks"], "Atl\u00e9tico Madrid", 0], [2331, "In 2013 Gilbert Arenas plays for<extra_id_0>                                       ", ["Shanghai Sharks"], "Atl\u00e9tico Madrid", 0], [2332, "In 2014 Gilbert Arenas plays for<extra_id_0>                                      ", ["Shanghai Sharks"], "Cardiff City F.C.", 0], [2333, "In 2015 Gilbert Arenas plays for<extra_id_0>                                      ", ["Shanghai Sharks"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [2334, "In 2016 Gilbert Arenas plays for<extra_id_0>                                       ", ["Shanghai Sharks"], "AFC Ajax", 0], [2335, "In 2017 Gilbert Arenas plays for<extra_id_0>                                       ", ["Shanghai Sharks"], "AFC Ajax", 0], [2336, "In 2018 Gilbert Arenas plays for<extra_id_0>                                       ", ["Shanghai Sharks"], "Perth Glory FC W-League", 0], [2337, "In 2019 Gilbert Arenas plays for<extra_id_0>                                       ", ["Shanghai Sharks"], "Atl\u00e9tico Madrid", 0], [2338, "In 2020 Gilbert Arenas plays for<extra_id_0>                                      ", ["Shanghai Sharks"], "Atl\u00e9tico Madrid", 0], [2339, "In 2010 Jason Reese works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Strathclyde"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [2340, "In 2011 Jason Reese works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Strathclyde"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [2341, "In 2012 Jason Reese works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Strathclyde"], "University of Rochester", 0.6666666666666666], [2342, "In 2013 Jason Reese works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Edinburgh", "University of Strathclyde"], "University of Rochester", 0.6666666666666666], [2343, "In 2014 Jason Reese works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Edinburgh"], "University of Rochester", 0.6666666666666666], [2344, "In 2015 Jason Reese works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Edinburgh"], "University of Rochester", 0.6666666666666666], [2345, "In 2016 Jason Reese works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Edinburgh"], "University of Rochester", 0.6666666666666666], [2346, "In 2017 Jason Reese works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Edinburgh"], "University of Maryland", 0.6666666666666666], [2347, "In 2018 Jason Reese works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Edinburgh"], "University of Rochester", 0.6666666666666666], [2348, "In 2019 Jason Reese works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Edinburgh"], "University of Rochester", 0.6666666666666666], [2349, "In 2010 Andrew D Martin works for<extra_id_0>                                      ", ["Washington University in St.\u00a0Louis"], "University of Cambridge", 0.25], [2350, "In 2011 Andrew D Martin works for<extra_id_0>                                      ", ["Washington University in St.\u00a0Louis"], "University of Cambridge", 0.25], [2351, "In 2012 Andrew D Martin works for<extra_id_0>                                     ", ["Washington University in St.\u00a0Louis"], "University of Cambridge", 0.25], [2352, "In 2013 Andrew D Martin works for<extra_id_0>                                      ", ["Washington University in St.\u00a0Louis"], "University of Cambridge", 0.25], [2353, "In 2014 Andrew D Martin works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Michigan", "Washington University in St.\u00a0Louis"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [2354, "In 2015 Andrew D Martin works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Michigan"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [2355, "In 2016 Andrew D Martin works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Michigan"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [2356, "In 2017 Andrew D Martin works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Michigan"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [2357, "In 2018 Andrew D Martin works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Michigan"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [2358, "In 2019 Andrew D Martin works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Michigan"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [2359, "In 2020 Andrew D Martin works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Michigan"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [2360, "In 2010 K<unk> re Schultz works for<extra_id_0>                                    ", ["Novo Nordisk"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [2361, "In 2011 K<unk> re Schultz works for<extra_id_0>                                    ", ["Novo Nordisk"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [2362, "In 2012 K<unk> re Schultz works for<extra_id_0>                                   ", ["Novo Nordisk"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [2363, "In 2013 K<unk> re Schultz works for<extra_id_0>                                    ", ["Novo Nordisk"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [2364, "In 2014 K<unk> re Schultz works for<extra_id_0>                                   ", ["Novo Nordisk"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [2365, "In 2015 K<unk> re Schultz works for<extra_id_0>                                   ", ["Lundbeck", "Novo Nordisk"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [2366, "In 2016 K<unk> re Schultz works for<extra_id_0>                                    ", ["Lundbeck"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [2367, "In 2017 K<unk> re Schultz works for<extra_id_0>                                    ", ["Lundbeck"], "Norwegian Broadcasting Corporation", 0], [2368, "In 2010 Eurosport is owned by<extra_id_0>                                       ", ["TF1 Group"], "NBC Sports", 0], [2369, "In 2011 Eurosport is owned by<extra_id_0>                                       ", ["TF1 Group"], "NBC Sports", 0], [2370, "In 2012 Eurosport is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Discovery Inc.", "TF1 Group"], "NBC Sports", 0], [2371, "In 2013 Eurosport is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Discovery Inc.", "TF1 Group"], "NBC Sports", 0], [2372, "In 2014 Eurosport is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Discovery Inc.", "TF1 Group"], "NBC Sports", 0], [2373, "In 2015 Eurosport is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Discovery Inc.", "TF1 Group"], "NBC Sports", 0], [2374, "In 2016 Eurosport is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Discovery Inc."], "NBC Sports", 0], [2375, "In 2017 Eurosport is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Discovery Inc."], "NBC Sports", 0], [2376, "In 2018 Eurosport is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Discovery Inc."], "NBC Sports", 0], [2377, "In 2019 Eurosport is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Discovery Inc."], "NBC Sports", 0], [2378, "In 2020 Eurosport is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Discovery Inc."], "NBC Sports", 0], [2379, "In 2010 Lisa Murkowski holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator", "Republican Conference Vice-Chair of the United States Senate"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2380, "In 2011 Lisa Murkowski holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2381, "In 2012 Lisa Murkowski holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2382, "In 2013 Lisa Murkowski holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2383, "In 2014 Lisa Murkowski holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2384, "In 2015 Lisa Murkowski holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2385, "In 2016 Lisa Murkowski holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2386, "In 2017 Lisa Murkowski holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2387, "In 2018 Lisa Murkowski holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2388, "In 2019 Lisa Murkowski holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2389, "In 2020 Lisa Murkowski holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2390, "In 2010 Gianni Alemanno is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["The People of Freedom"], "The People of Freedom", 1.0], [2391, "In 2011 Gianni Alemanno is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["The People of Freedom"], "The People of Freedom", 1.0], [2392, "In 2012 Gianni Alemanno is a member of the<extra_id_0>                                ", ["The People of Freedom"], "The People of Freedom", 1.0], [2393, "In 2013 Gianni Alemanno is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["The People of Freedom"], "The People of Freedom", 1.0], [2394, "In 2014 Gianni Alemanno is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Brothers of Italy"], "The People of Freedom", 0.28571428571428575], [2395, "In 2015 Gianni Alemanno is a member of the<extra_id_0>                                ", ["National Action", "Brothers of Italy"], "The People of Freedom", 0.28571428571428575], [2396, "In 2016 Gianni Alemanno is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["National Action"], "The People of Freedom", 0], [2397, "In 2017 Gianni Alemanno is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["National Action", "National Movement for Sovereignty"], "The People of Freedom", 0], [2398, "In 2018 Gianni Alemanno is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["National Movement for Sovereignty"], "The People of Freedom", 0], [2399, "In 2019 Gianni Alemanno is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["National Movement for Sovereignty"], "The People of Freedom", 0], [2400, "In 2020 Gianni Alemanno is a member of the<extra_id_0>                                ", ["National Movement for Sovereignty"], "The People of Freedom", 0], [2401, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Qatar                                     ", ["Hamad bin Jassim bin Jaber Al Thani", "Abdullah bin Nasser bin Khalifa Al Thani"], "Mahmoud Ahmadinejad", 0], [2402, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Qatar                                     ", ["Hamad bin Jassim bin Jaber Al Thani", "Abdullah bin Nasser bin Khalifa Al Thani"], "Mahmoud Ahmadinejad", 0], [2403, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Qatar                                    ", ["Hamad bin Jassim bin Jaber Al Thani", "Abdullah bin Nasser bin Khalifa Al Thani"], "Abdullah of Qatar", 0.2], [2404, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Qatar                                     ", ["Hamad bin Jassim bin Jaber Al Thani", "Abdullah bin Nasser bin Khalifa Al Thani"], "Abdullah of Qatar", 0.2], [2405, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Qatar                                    ", ["Abdullah bin Nasser bin Khalifa Al Thani"], "Abdullah of Qatar", 0.2], [2406, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Qatar                                    ", ["Abdullah bin Nasser bin Khalifa Al Thani"], "Abdullah of Qatar", 0.2], [2407, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Qatar                                     ", ["Abdullah bin Nasser bin Khalifa Al Thani"], "Mahmoud Ahmadinejad", 0], [2408, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Qatar                                     ", ["Abdullah bin Nasser bin Khalifa Al Thani"], "Abdullah of Qatar", 0.2], [2409, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Qatar                                     ", ["Abdullah bin Nasser bin Khalifa Al Thani"], "Abdullah of Qatar", 0.2], [2410, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Qatar                                     ", ["Abdullah bin Nasser bin Khalifa Al Thani"], "Mahmoud Ahmadinejad", 0], [2411, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Qatar                                    ", ["Khalid bin Khalifa bin Abdul Aziz Al Thani", "Abdullah bin Nasser bin Khalifa Al Thani"], "Mahmoud Ahmadinejad", 0], [2412, "In 2011 Nuno Br\u00e1s da Silva Martins holds the position of<extra_id_0>                               ", ["auxiliary bishop", "titular bishop", "Catholic bishop"], "President of Brazil", 0], [2413, "In 2012 Nuno Br\u00e1s da Silva Martins holds the position of<extra_id_0>                              ", ["auxiliary bishop", "titular bishop", "Catholic bishop"], "President of Brazil", 0], [2414, "In 2013 Nuno Br\u00e1s da Silva Martins holds the position of<extra_id_0>                               ", ["auxiliary bishop", "titular bishop", "Catholic bishop"], "President of Brazil", 0], [2415, "In 2014 Nuno Br\u00e1s da Silva Martins holds the position of<extra_id_0>                              ", ["auxiliary bishop", "titular bishop", "Catholic bishop"], "President of Brazil", 0], [2416, "In 2015 Nuno Br\u00e1s da Silva Martins holds the position of<extra_id_0>                              ", ["auxiliary bishop", "titular bishop", "Catholic bishop"], "President of Brazil", 0], [2417, "In 2016 Nuno Br\u00e1s da Silva Martins holds the position of<extra_id_0>                               ", ["auxiliary bishop", "titular bishop", "Catholic bishop"], "President of Brazil", 0], [2418, "In 2017 Nuno Br\u00e1s da Silva Martins holds the position of<extra_id_0>                               ", ["auxiliary bishop", "titular bishop", "Catholic bishop"], "President of Brazil", 0], [2419, "In 2018 Nuno Br\u00e1s da Silva Martins holds the position of<extra_id_0>                               ", ["auxiliary bishop", "titular bishop", "Catholic bishop"], "President of Brazil", 0], [2420, "In 2019 Nuno Br\u00e1s da Silva Martins holds the position of<extra_id_0>                               ", ["auxiliary bishop", "titular bishop", "Catholic bishop", "diocesan bishop"], "President of Brazil", 0], [2421, "In 2020 Nuno Br\u00e1s da Silva Martins holds the position of<extra_id_0>                              ", ["auxiliary bishop", "titular bishop", "Catholic bishop", "diocesan bishop"], "President of Brazil", 0], [2422, "In 2010 Maro<unk> <unk> ef<unk> ovi<unk> holds the position of<extra_id_0>                              ", ["European Commissioner for Education, Culture, Multilingualism and Youth"], "member of the European Parliament", 0.15384615384615385], [2423, "In 2012 Maro<unk> <unk> ef<unk> ovi<unk> holds the position of<extra_id_0>                             ", ["European Commissioner for Health and Consumer Policy"], "member of the European Parliament", 0.16666666666666666], [2424, "In 2014 Maro<unk> <unk> ef<unk> ovi<unk> holds the position of<extra_id_0>                             ", ["European Commissioner for Energy"], "member of the European Parliament", 0.22222222222222224], [2425, "In 2015 Maro<unk> <unk> ef<unk> ovi<unk> holds the position of<extra_id_0>                             ", ["European Commissioner for Energy"], "member of the European Parliament", 0.22222222222222224], [2426, "In 2016 Maro<unk> <unk> ef<unk> ovi<unk> holds the position of<extra_id_0>                              ", ["European Commissioner for Energy"], "member of the European Parliament", 0.22222222222222224], [2427, "In 2017 Maro<unk> <unk> ef<unk> ovi<unk> holds the position of<extra_id_0>                              ", ["European Commissioner for Energy"], "member of the European Parliament", 0.22222222222222224], [2428, "In 2018 Maro<unk> <unk> ef<unk> ovi<unk> holds the position of<extra_id_0>                              ", ["European Commissioner for Energy"], "member of the European Parliament", 0.22222222222222224], [2429, "In 2019 Maro<unk> <unk> ef<unk> ovi<unk> holds the position of<extra_id_0>                              ", ["European Commissioner for Energy"], "member of the European Parliament", 0.22222222222222224], [2430, "In 2020 Maro<unk> <unk> ef<unk> ovi<unk> holds the position of<extra_id_0>                             ", ["European Commissioner for Energy"], "member of the European Parliament", 0.22222222222222224], [2431, "In 2010 Jim Murphy holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Secretary of State for Scotland", "Shadow Secretary of State for Defence", "Shadow Secretary of State for Scotland"], "United States representative", 0], [2432, "In 2011 Jim Murphy holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Shadow Secretary of State for Defence"], "United States representative", 0], [2433, "In 2012 Jim Murphy holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Shadow Secretary of State for Defence"], "United States representative", 0], [2434, "In 2013 Jim Murphy holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Shadow Secretary of State for International Development", "Shadow Secretary of State for Defence"], "United States representative", 0], [2435, "In 2014 Jim Murphy holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Shadow Secretary of State for International Development"], "United States representative", 0], [2436, "In 2010 Karyn A Temple works for<extra_id_0>                                    ", ["United States Department of Justice"], "Brown University", 0], [2437, "In 2011 Karyn A Temple works for<extra_id_0>                                    ", ["United States Copyright Office", "United States Department of Justice"], "Brown University", 0], [2438, "In 2012 Karyn A Temple works for<extra_id_0>                                   ", ["United States Copyright Office"], "Brown University", 0], [2439, "In 2013 Karyn A Temple works for<extra_id_0>                                    ", ["United States Copyright Office"], "Brown University", 0], [2440, "In 2014 Karyn A Temple works for<extra_id_0>                                   ", ["United States Copyright Office"], "Brown University", 0], [2441, "In 2015 Karyn A Temple works for<extra_id_0>                                   ", ["United States Copyright Office"], "Brown University", 0], [2442, "In 2016 Karyn A Temple works for<extra_id_0>                                    ", ["United States Copyright Office"], "Brown University", 0], [2443, "In 2017 Karyn A Temple works for<extra_id_0>                                    ", ["United States Copyright Office"], "Brown University", 0], [2444, "In 2018 Karyn A Temple works for<extra_id_0>                                    ", ["United States Copyright Office"], "Brown University", 0], [2445, "In 2019 Karyn A Temple works for<extra_id_0>                                    ", ["United States Copyright Office"], "Brown University", 0], [2446, "In 2020 Karyn A Temple works for<extra_id_0>                                   ", ["United States Copyright Office"], "Brown University", 0], [2447, "In 2010 Bruce Hyer is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["New Democratic Party"], "Republican Party", 0.4], [2448, "In 2011 Bruce Hyer is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["New Democratic Party"], "Republican Party", 0.4], [2449, "In 2012 Bruce Hyer is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["New Democratic Party"], "Republican Party", 0.4], [2450, "In 2013 Bruce Hyer is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Green Party of Canada"], "Republican Party", 0.3333333333333333], [2451, "In 2014 Bruce Hyer is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Green Party of Canada"], "Republican Party", 0.3333333333333333], [2452, "In 2015 Bruce Hyer is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Green Party of Canada"], "Republican Party", 0.3333333333333333], [2453, "In 2016 Bruce Hyer is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Green Party of Canada"], "Republican Party", 0.3333333333333333], [2454, "In 2017 Bruce Hyer is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Green Party of Canada"], "Republican Party", 0.3333333333333333], [2455, "In 2018 Bruce Hyer is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Green Party of Canada"], "Republican Party", 0.3333333333333333], [2456, "In 2019 Bruce Hyer is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Green Party of Canada"], "Republican Party", 0.3333333333333333], [2457, "In 2020 Bruce Hyer is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Green Party of Canada"], "Republican Party", 0.3333333333333333], [2458, "In 2010 Ionel-Sorin Mois\u0103 is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [2459, "In 2011 Ionel-Sorin Mois\u0103 is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [2460, "In 2012 Ionel-Sorin Mois\u0103 is a member of the<extra_id_0>                           ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [2461, "In 2013 Ionel-Sorin Mois\u0103 is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [2462, "In 2014 Ionel-Sorin Mois\u0103 is a member of the<extra_id_0>                           ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [2463, "In 2015 Ionel-Sorin Mois\u0103 is a member of the<extra_id_0>                           ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [2464, "In 2016 Ionel-Sorin Mois\u0103 is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [2465, "In 2017 Ionel-Sorin Mois\u0103 is a member of the<extra_id_0>                            ", ["independent politician", "Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [2466, "In 2018 Ionel-Sorin Mois\u0103 is a member of the<extra_id_0>                            ", ["independent politician"], "National Liberal Party", 0], [2467, "In 2019 Ionel-Sorin Mois\u0103 is a member of the<extra_id_0>                            ", ["independent politician"], "National Liberal Party", 0], [2468, "In 2020 Ionel-Sorin Mois\u0103 is a member of the<extra_id_0>                           ", ["independent politician"], "National Liberal Party", 0], [2469, "In 2013 Vivian Li works for<extra_id_0>                                      ", ["National Institute for Medical Research"], "University of Hull", 0], [2470, "In 2014 Vivian Li works for<extra_id_0>                                     ", ["National Institute for Medical Research"], "University of Hull", 0], [2471, "In 2015 Vivian Li works for<extra_id_0>                                     ", ["National Institute for Medical Research", "Francis Crick Institute"], "University of Hull", 0], [2472, "In 2016 Vivian Li works for<extra_id_0>                                      ", ["Francis Crick Institute"], "University of Hull", 0], [2473, "In 2017 Vivian Li works for<extra_id_0>                                      ", ["Francis Crick Institute"], "University of Hull", 0], [2474, "In 2018 Vivian Li works for<extra_id_0>                                      ", ["Francis Crick Institute"], "University of Hull", 0], [2475, "In 2019 Vivian Li works for<extra_id_0>                                      ", ["Francis Crick Institute"], "University of Hull", 0], [2476, "In 2020 Vivian Li works for<extra_id_0>                                     ", ["Francis Crick Institute"], "University of Hull", 0], [2477, "In 2010 Martin Hamilton-Smith is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Liberal Party of Australia", "Liberal Party of Australia (South Australian Division)"], "Liberal Party of Australia", 1.0], [2478, "In 2011 Martin Hamilton-Smith is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Liberal Party of Australia", "Liberal Party of Australia (South Australian Division)"], "Liberal Party of Australia", 1.0], [2479, "In 2012 Martin Hamilton-Smith is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Liberal Party of Australia", "Liberal Party of Australia (South Australian Division)"], "Liberal Party of Australia", 1.0], [2480, "In 2013 Martin Hamilton-Smith is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Liberal Party of Australia", "Liberal Party of Australia (South Australian Division)"], "Liberal Party of Australia", 1.0], [2481, "In 2014 Martin Hamilton-Smith is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Liberal Party of Australia", "Liberal Party of Australia (South Australian Division)"], "Liberal Party of Australia", 1.0], [2482, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Rio Grande do Sul                                 ", ["Yeda Crusius"], "Jorge Jesus", 0], [2483, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Rio Grande do Sul                                 ", ["Yeda Crusius", "Tarso Genro"], "Jorge Jesus", 0], [2484, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Rio Grande do Sul                                ", ["Tarso Genro"], "Jorge Jesus", 0], [2485, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Rio Grande do Sul                                 ", ["Tarso Genro"], "Jorge Jesus", 0], [2486, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Rio Grande do Sul                                ", ["Tarso Genro"], "Jorge Jesus", 0], [2487, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Rio Grande do Sul                                ", ["Tarso Genro"], "Jorge Jesus", 0], [2488, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Rio Grande do Sul                                 ", ["Eduardo Leite"], "Jorge Jesus", 0], [2489, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Rio Grande do Sul                                ", ["Eduardo Leite"], "Jorge Jesus", 0], [2490, "In 2010 John Guidetti plays for<extra_id_0>                                     ", ["Burnley F.C.", "IF Brommapojkarna", "Manchester City F.C.", "Sweden national under-21 football team", "Sweden national under-19 football team"], "Australia national cricket team", 0.4444444444444445], [2491, "In 2011 John Guidetti plays for<extra_id_0>                                     ", ["Burnley F.C.", "Feyenoord", "Manchester City F.C.", "Sweden national under-21 football team"], "Australia national cricket team", 0.4444444444444445], [2492, "In 2012 John Guidetti plays for<extra_id_0>                                    ", ["Sweden national association football team", "Feyenoord", "Manchester City F.C.", "Sweden national under-21 football team"], "Australia national cricket team", 0.4444444444444445], [2493, "In 2013 John Guidetti plays for<extra_id_0>                                     ", ["Sweden national association football team", "Manchester City F.C.", "Sweden national under-21 football team"], "Australia national cricket team", 0.4444444444444445], [2494, "In 2014 John Guidetti plays for<extra_id_0>                                    ", ["Sweden national association football team", "Manchester City F.C.", "Sweden national under-21 football team", "Stoke City F.C.", "Celtic F.C."], "Australia national cricket team", 0.4444444444444445], [2495, "In 2015 John Guidetti plays for<extra_id_0>                                    ", ["Celtic F.C.", "Sweden national association football team", "Manchester City F.C.", "Sweden national under-21 football team", "Celta Vigo"], "Australia national cricket team", 0.4444444444444445], [2496, "In 2016 John Guidetti plays for<extra_id_0>                                     ", ["Sweden national association football team", "Celta Vigo"], "Australia national cricket team", 0.4444444444444445], [2497, "In 2017 John Guidetti plays for<extra_id_0>                                     ", ["Sweden national association football team", "Celta Vigo"], "Australia national cricket team", 0.4444444444444445], [2498, "In 2018 John Guidetti plays for<extra_id_0>                                     ", ["Sweden national association football team", "Deportivo Alav\u00e9s", "Celta Vigo"], "Australia national cricket team", 0.4444444444444445], [2499, "In 2019 John Guidetti plays for<extra_id_0>                                     ", ["Sweden national association football team", "Deportivo Alav\u00e9s"], "Australia national cricket team", 0.4444444444444445], [2500, "In 2020 John Guidetti plays for<extra_id_0>                                    ", ["Sweden national association football team", "Deportivo Alav\u00e9s", "Hannover 96"], "Australia national cricket team", 0.4444444444444445], [2501, "In 2010 Christofer Clemente works for<extra_id_0>                                    ", ["Harvard University"], "University of Mannheim", 0.4], [2502, "In 2011 Christofer Clemente works for<extra_id_0>                                    ", ["Harvard University"], "University of Mannheim", 0.4], [2503, "In 2012 Christofer Clemente works for<extra_id_0>                                   ", ["The University of Queensland", "Harvard University"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [2504, "In 2013 Christofer Clemente works for<extra_id_0>                                    ", ["The University of Queensland"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [2505, "In 2014 Christofer Clemente works for<extra_id_0>                                   ", ["The University of Queensland"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [2506, "In 2015 Christofer Clemente works for<extra_id_0>                                   ", ["The University of Queensland", "University of the Sunshine Coast"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [2507, "In 2016 Christofer Clemente works for<extra_id_0>                                    ", ["University of the Sunshine Coast"], "University of Mannheim", 0.5], [2508, "In 2017 Christofer Clemente works for<extra_id_0>                                    ", ["University of the Sunshine Coast"], "University of Mannheim", 0.5], [2509, "In 2018 Christofer Clemente works for<extra_id_0>                                    ", ["University of the Sunshine Coast"], "University of Mannheim", 0.5], [2510, "In 2019 Christofer Clemente works for<extra_id_0>                                    ", ["University of the Sunshine Coast"], "University of Mannheim", 0.5], [2511, "In 2020 Christofer Clemente works for<extra_id_0>                                   ", ["University of the Sunshine Coast"], "University of Mannheim", 0.5], [2512, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of SFC Opava                                    ", ["Roman Skuhrav\u00fd"], "Flavio Tosi", 0], [2513, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of SFC Opava                                    ", ["Roman Skuhrav\u00fd"], "Flavio Tosi", 0], [2514, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of SFC Opava                                    ", ["Roman Skuhrav\u00fd"], "Flavio Tosi", 0], [2515, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of SFC Opava                                   ", ["Radoslav Kov\u00e1\u010d"], "Flavio Tosi", 0], [2516, "In 2010 Joan Josep Nuet is a member of the<extra_id_0>                                ", ["United and Alternative Left", "Party of the Communists of Catalonia"], "Social Democratic Party", 0.2222222222222222], [2517, "In 2011 Joan Josep Nuet is a member of the<extra_id_0>                                ", ["United and Alternative Left", "Party of the Communists of Catalonia"], "Social Democratic Party", 0.2222222222222222], [2518, "In 2012 Joan Josep Nuet is a member of the<extra_id_0>                               ", ["United and Alternative Left", "Party of the Communists of Catalonia"], "Social Democratic Party", 0.2222222222222222], [2519, "In 2013 Joan Josep Nuet is a member of the<extra_id_0>                                ", ["United and Alternative Left", "Party of the Communists of Catalonia"], "Social Democratic Party", 0.2222222222222222], [2520, "In 2014 Joan Josep Nuet is a member of the<extra_id_0>                               ", ["United and Alternative Left", "Party of the Communists of Catalonia", "Communists of Catalonia"], "Social Democratic Party", 0.2222222222222222], [2521, "In 2015 Joan Josep Nuet is a member of the<extra_id_0>                               ", ["United and Alternative Left", "Communists of Catalonia"], "Social Democratic Party", 0], [2522, "In 2016 Joan Josep Nuet is a member of the<extra_id_0>                                ", ["United and Alternative Left", "Communists of Catalonia"], "Social Democratic Party", 0], [2523, "In 2017 Joan Josep Nuet is a member of the<extra_id_0>                                ", ["United and Alternative Left", "Communists of Catalonia", "Catalunya en Com\u00fa"], "Social Democratic Party", 0], [2524, "In 2018 Joan Josep Nuet is a member of the<extra_id_0>                                ", ["United and Alternative Left", "Communists of Catalonia", "Catalunya en Com\u00fa", "Sobiranistes"], "Social Democratic Party", 0], [2525, "In 2019 Joan Josep Nuet is a member of the<extra_id_0>                                ", ["United and Alternative Left", "Communists of Catalonia", "Catalunya en Com\u00fa", "Sobiranistes"], "Social Democratic Party", 0], [2526, "In 2020 Joan Josep Nuet is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Communists of Catalonia", "Sobiranistes"], "Social Democratic Party", 0], [2527, "In 2018 M\u00e1ximo Huerta Hern\u00e1ndez works for<extra_id_0>                            ", ["Government of Spain"], "TC Televisi\u00f3n", 0], [2528, "In 2019 M\u00e1ximo Huerta Hern\u00e1ndez works for<extra_id_0>                            ", ["Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola"], "TC Televisi\u00f3n", 0.5], [2529, "In 2020 M\u00e1ximo Huerta Hern\u00e1ndez works for<extra_id_0>                           ", ["Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola"], "TC Televisi\u00f3n", 0.5], [2530, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Liaoning                                  ", ["Chen Zhenggao"], "Li Yizhong", 0], [2531, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Liaoning                                  ", ["Chen Zhenggao"], "Li Yizhong", 0], [2532, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Liaoning                                 ", ["Chen Zhenggao"], "Li Yizhong", 0], [2533, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Liaoning                                  ", ["Chen Zhenggao"], "Li Yizhong", 0], [2534, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Liaoning                                 ", ["Chen Zhenggao"], "Li Yizhong", 0], [2535, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Liaoning                                  ", ["Tang Yijun"], "Li Yizhong", 0], [2536, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Liaoning                                  ", ["Tang Yijun"], "Li Yizhong", 0], [2537, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Liaoning                                  ", ["Tang Yijun"], "Li Yizhong", 0], [2538, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Liaoning                                 ", ["Tang Yijun"], "Li Yizhong", 0], [2539, "In 2010 LA Weekly is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Village Voice Media"], "The New York Times Company", 0], [2540, "In 2011 LA Weekly is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Village Voice Media"], "The New York Times Company", 0], [2541, "In 2012 LA Weekly is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Village Voice Media", "Voice Media Group"], "The New York Times Company", 0], [2542, "In 2013 LA Weekly is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Voice Media Group"], "The New York Times Company", 0], [2543, "In 2014 LA Weekly is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Voice Media Group"], "The New York Times Company", 0], [2544, "In 2015 LA Weekly is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Voice Media Group"], "The New York Times Company", 0], [2545, "In 2016 LA Weekly is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Voice Media Group"], "The New York Times Company", 0], [2546, "In 2017 LA Weekly is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Voice Media Group"], "The New York Times Company", 0], [2547, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Association for Symbolic Logic                                  ", ["Penelope Maddy", "Alec Wilkie"], "Jean-Paul Costa", 0], [2548, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Association for Symbolic Logic                                  ", ["Alec Wilkie"], "Jean-Paul Costa", 0], [2549, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Association for Symbolic Logic                                 ", ["Alec Wilkie"], "Jean-Paul Costa", 0], [2550, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Association for Symbolic Logic                                  ", ["Alec Wilkie", "Alasdair Urquhart"], "Jean-Paul Costa", 0], [2551, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Association for Symbolic Logic                                 ", ["Alasdair Urquhart"], "Jean-Paul Costa", 0], [2552, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Association for Symbolic Logic                                 ", ["Alasdair Urquhart"], "Jean-Paul Costa", 0], [2553, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Association for Symbolic Logic                                  ", ["Alasdair Urquhart"], "Jean-Paul Costa", 0], [2554, "In 2017 Jared Kushner holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Office of American Innovation", "Senior Advisor to the President of the United States"], "United States representative", 0.3333333333333333], [2555, "In 2018 Jared Kushner holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Office of American Innovation", "Senior Advisor to the President of the United States"], "United States representative", 0.3333333333333333], [2556, "In 2019 Jared Kushner holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Office of American Innovation", "Senior Advisor to the President of the United States"], "United States representative", 0.3333333333333333], [2557, "In 2020 Jared Kushner holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Office of American Innovation", "Senior Advisor to the President of the United States"], "United States representative", 0.3333333333333333], [2558, "In 2012 Sayuri Uenishi is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Japan Restoration Party"], "United Malays National Organisation", 0], [2559, "In 2013 Sayuri Uenishi is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Japan Restoration Party"], "People's Justice Party", 0.3333333333333333], [2560, "In 2014 Sayuri Uenishi is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Japan Innovation Party", "Japan Restoration Party"], "United Malays National Organisation", 0], [2561, "In 2015 Sayuri Uenishi is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Japan Innovation Party"], "United Malays National Organisation", 0], [2562, "In 2010 Llu<unk> s Corominas i D<unk> az is a member of the<extra_id_0>                      ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [2563, "In 2011 Llu<unk> s Corominas i D<unk> az is a member of the<extra_id_0>                      ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [2564, "In 2012 Llu<unk> s Corominas i D<unk> az is a member of the<extra_id_0>                     ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [2565, "In 2013 Llu<unk> s Corominas i D<unk> az is a member of the<extra_id_0>                      ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [2566, "In 2014 Llu<unk> s Corominas i D<unk> az is a member of the<extra_id_0>                     ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [2567, "In 2015 Llu<unk> s Corominas i D<unk> az is a member of the<extra_id_0>                     ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [2568, "In 2016 Llu<unk> s Corominas i D<unk> az is a member of the<extra_id_0>                      ", ["Democratic Convergence of Catalonia", "Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [2569, "In 2017 Llu<unk> s Corominas i D<unk> az is a member of the<extra_id_0>                      ", ["Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [2570, "In 2018 Llu<unk> s Corominas i D<unk> az is a member of the<extra_id_0>                      ", ["Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [2571, "In 2019 Llu<unk> s Corominas i D<unk> az is a member of the<extra_id_0>                      ", ["Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [2572, "In 2020 Llu<unk> s Corominas i D<unk> az is a member of the<extra_id_0>                     ", ["Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [2573, "In 2010 Stuart Broad plays for<extra_id_0>                                        ", ["England and Wales cricket team"], "Derby County F.C.", 0], [2574, "In 2011 Stuart Broad plays for<extra_id_0>                                        ", ["Kings XI Punjab", "England and Wales cricket team"], "Stoke City F.C.", 0], [2575, "In 2012 Stuart Broad plays for<extra_id_0>                                       ", ["Kings XI Punjab", "England and Wales cricket team"], "Derby County F.C.", 0], [2576, "In 2013 Stuart Broad plays for<extra_id_0>                                        ", ["England and Wales cricket team"], "Derby County F.C.", 0], [2577, "In 2014 Stuart Broad plays for<extra_id_0>                                       ", ["England and Wales cricket team"], "Derby County F.C.", 0], [2578, "In 2015 Stuart Broad plays for<extra_id_0>                                       ", ["England and Wales cricket team"], "Derby County F.C.", 0], [2579, "In 2016 Stuart Broad plays for<extra_id_0>                                        ", ["England and Wales cricket team", "Hobart Hurricanes"], "Derby County F.C.", 0], [2580, "In 2017 Stuart Broad plays for<extra_id_0>                                        ", ["England and Wales cricket team", "Hobart Hurricanes"], "Stoke City F.C.", 0], [2581, "In 2018 Stuart Broad plays for<extra_id_0>                                        ", ["England and Wales cricket team"], "Stoke City F.C.", 0], [2582, "In 2010 Diego Ribas da Cunha plays for<extra_id_0>                                   ", ["Juventus FC", "VfL Wolfsburg"], "Brazil national football team", 0], [2583, "In 2011 Diego Ribas da Cunha plays for<extra_id_0>                                   ", ["Atl\u00e9tico Madrid", "VfL Wolfsburg"], "Brazil national football team", 0], [2584, "In 2012 Diego Ribas da Cunha plays for<extra_id_0>                                  ", ["Atl\u00e9tico Madrid", "VfL Wolfsburg"], "Brazil national football team", 0], [2585, "In 2013 Diego Ribas da Cunha plays for<extra_id_0>                                   ", ["VfL Wolfsburg"], "Brazil national football team", 0], [2586, "In 2014 Diego Ribas da Cunha plays for<extra_id_0>                                  ", ["Atl\u00e9tico Madrid", "VfL Wolfsburg", "Fenerbah\u00e7e FC"], "Brazil national football team", 0], [2587, "In 2015 Diego Ribas da Cunha plays for<extra_id_0>                                  ", ["Fenerbah\u00e7e FC"], "Brazil national football team", 0], [2588, "In 2016 Diego Ribas da Cunha plays for<extra_id_0>                                   ", ["Clube de Regatas do Flamengo", "Fenerbah\u00e7e FC"], "Brazil national football team", 0], [2589, "In 2017 Diego Ribas da Cunha plays for<extra_id_0>                                   ", ["Clube de Regatas do Flamengo", "Fenerbah\u00e7e FC"], "Brazil national football team", 0], [2590, "In 2018 Diego Ribas da Cunha plays for<extra_id_0>                                   ", ["Clube de Regatas do Flamengo", "Fenerbah\u00e7e FC"], "Brazil national football team", 0], [2591, "In 2019 Diego Ribas da Cunha plays for<extra_id_0>                                   ", ["Clube de Regatas do Flamengo", "Fenerbah\u00e7e FC"], "Brazil national football team", 0], [2592, "In 2020 Diego Ribas da Cunha plays for<extra_id_0>                                  ", ["Clube de Regatas do Flamengo", "Fenerbah\u00e7e FC"], "Brazil national football team", 0], [2593, "In 2010 Ahmad Zahid Hamidi holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of Defence"], "Member of the Provincial Assembly", 0.25], [2594, "In 2011 Ahmad Zahid Hamidi holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of Defence"], "Member of the Provincial Assembly", 0.25], [2595, "In 2012 Ahmad Zahid Hamidi holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Minister of Defence"], "Member of the Provincial Assembly", 0.25], [2596, "In 2013 Ahmad Zahid Hamidi holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of Home Affairs", "Minister of Defence"], "Member of the Provincial Assembly", 0.25], [2597, "In 2014 Ahmad Zahid Hamidi holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Minister of Home Affairs"], "Member of the Provincial Assembly", 0.22222222222222224], [2598, "In 2015 Ahmad Zahid Hamidi holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Minister of Home Affairs", "Deputy Prime Minister of Malaysia"], "Member of the Provincial Assembly", 0.22222222222222224], [2599, "In 2016 Ahmad Zahid Hamidi holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of Home Affairs", "Deputy Prime Minister of Malaysia"], "Member of the Provincial Assembly", 0.22222222222222224], [2600, "In 2017 Ahmad Zahid Hamidi holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of Home Affairs", "Deputy Prime Minister of Malaysia"], "Member of the Provincial Assembly", 0.22222222222222224], [2601, "In 2018 Ahmad Zahid Hamidi holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of Home Affairs", "Deputy Prime Minister of Malaysia"], "Member of the Provincial Assembly", 0.22222222222222224], [2602, "In 2019 Ahmad Zahid Hamidi holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of Home Affairs"], "Member of the Provincial Assembly", 0.22222222222222224], [2603, "In 2020 Ahmad Zahid Hamidi holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Minister of Home Affairs"], "Member of the Provincial Assembly", 0.22222222222222224], [2604, "In 2010 Luciano Onder works for<extra_id_0>                                     ", ["RAI"], "University of Mannheim", 0], [2605, "In 2011 Luciano Onder works for<extra_id_0>                                     ", ["RAI"], "University of Mannheim", 0], [2606, "In 2012 Luciano Onder works for<extra_id_0>                                    ", ["RAI"], "University of Mannheim", 0], [2607, "In 2013 Luciano Onder works for<extra_id_0>                                     ", ["RAI"], "University of Mannheim", 0], [2608, "In 2014 Luciano Onder works for<extra_id_0>                                    ", ["RAI", "Mediaset S.p.A."], "University of Mannheim", 0], [2609, "In 2015 Luciano Onder works for<extra_id_0>                                    ", ["Mediaset S.p.A."], "University of Mannheim", 0], [2610, "In 2016 Luciano Onder works for<extra_id_0>                                     ", ["Mediaset S.p.A."], "University of Mannheim", 0], [2611, "In 2017 Luciano Onder works for<extra_id_0>                                     ", ["Mediaset S.p.A."], "University of Mannheim", 0], [2612, "In 2018 Luciano Onder works for<extra_id_0>                                     ", ["Mediaset S.p.A."], "University of Mannheim", 0], [2613, "In 2019 Luciano Onder works for<extra_id_0>                                     ", ["Mediaset S.p.A."], "University of Mannheim", 0], [2614, "In 2020 Luciano Onder works for<extra_id_0>                                    ", ["Mediaset S.p.A."], "University of Mannheim", 0], [2615, "In 2010 Mary Coughlan holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Teachta D\u00e1la", "Minister for Education and Skills", "Minister for Jobs, Enterprise and Innovation", "T\u00e1naiste"], "Teachta D\u00e1la", 1.0], [2616, "In 2011 Mary Coughlan holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Teachta D\u00e1la", "Minister for Education and Skills", "T\u00e1naiste", "Minister for Health"], "Teachta D\u00e1la", 1.0], [2617, "In 2010 Enrico dal Covolo holds the position of<extra_id_0>                               ", ["titular bishop", "Catholic bishop"], "diocesan bishop", 0.5], [2618, "In 2011 Enrico dal Covolo holds the position of<extra_id_0>                               ", ["titular bishop", "Catholic bishop"], "diocesan bishop", 0.5], [2619, "In 2012 Enrico dal Covolo holds the position of<extra_id_0>                              ", ["titular bishop", "Catholic bishop"], "diocesan bishop", 0.5], [2620, "In 2013 Enrico dal Covolo holds the position of<extra_id_0>                               ", ["titular bishop", "Catholic bishop"], "diocesan bishop", 0.5], [2621, "In 2014 Enrico dal Covolo holds the position of<extra_id_0>                              ", ["titular bishop", "Catholic bishop"], "diocesan bishop", 0.5], [2622, "In 2015 Enrico dal Covolo holds the position of<extra_id_0>                              ", ["titular bishop", "Catholic bishop"], "diocesan bishop", 0.5], [2623, "In 2016 Enrico dal Covolo holds the position of<extra_id_0>                               ", ["titular bishop", "Catholic bishop"], "diocesan bishop", 0.5], [2624, "In 2017 Enrico dal Covolo holds the position of<extra_id_0>                               ", ["titular bishop", "Catholic bishop"], "diocesan bishop", 0.5], [2625, "In 2018 Enrico dal Covolo holds the position of<extra_id_0>                               ", ["titular bishop", "Catholic bishop"], "diocesan bishop", 0.5], [2626, "In 2019 Enrico dal Covolo holds the position of<extra_id_0>                               ", ["titular bishop", "Catholic bishop"], "diocesan bishop", 0.5], [2627, "In 2020 Enrico dal Covolo holds the position of<extra_id_0>                              ", ["titular bishop", "Catholic bishop"], "diocesan bishop", 0.5], [2628, "In 2010 Shakib Al Hasan plays for<extra_id_0>                                    ", ["Bangladesh national cricket team", "Worcestershire County Cricket Club"], "Iraq national under-23 football team", 0.4444444444444445], [2629, "In 2011 Shakib Al Hasan plays for<extra_id_0>                                    ", ["Bangladesh national cricket team", "Worcestershire County Cricket Club"], "Iraq national under-23 football team", 0.4444444444444445], [2630, "In 2012 Shakib Al Hasan plays for<extra_id_0>                                   ", ["Uthura Rudras", "Bangladesh national cricket team", "Khulna Titans"], "Iraq national under-23 football team", 0.4444444444444445], [2631, "In 2013 Shakib Al Hasan plays for<extra_id_0>                                    ", ["Bangladesh national cricket team", "Dhaka Dynamites", "Leicestershire County Cricket Club"], "Iraq national under-23 football team", 0.4444444444444445], [2632, "In 2014 Shakib Al Hasan plays for<extra_id_0>                                   ", ["Bangladesh national cricket team"], "Iraq national under-23 football team", 0.4444444444444445], [2633, "In 2015 Shakib Al Hasan plays for<extra_id_0>                                   ", ["Bangladesh national cricket team", "Melbourne Renegades"], "Iraq national under-23 football team", 0.4444444444444445], [2634, "In 2016 Shakib Al Hasan plays for<extra_id_0>                                    ", ["Bangladesh national cricket team"], "Iraq national under-23 football team", 0.4444444444444445], [2635, "In 2017 Shakib Al Hasan plays for<extra_id_0>                                    ", ["Bangladesh national cricket team"], "Iraq national under-23 football team", 0.4444444444444445], [2636, "In 2018 Shakib Al Hasan plays for<extra_id_0>                                    ", ["Bangladesh national cricket team"], "Iraq national under-23 football team", 0.4444444444444445], [2637, "In 2010 Vasile Blaga is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Democratic Liberal Party"], "National Liberal Party", 0.6666666666666666], [2638, "In 2011 Vasile Blaga is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Democratic Liberal Party"], "National Liberal Party", 0.6666666666666666], [2639, "In 2012 Vasile Blaga is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Democratic Liberal Party"], "National Liberal Party", 0.6666666666666666], [2640, "In 2013 Vasile Blaga is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Democratic Liberal Party"], "National Liberal Party", 0.6666666666666666], [2641, "In 2014 Vasile Blaga is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Democratic Liberal Party"], "National Liberal Party", 0.6666666666666666], [2642, "In 2015 Vasile Blaga is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Democratic Liberal Party", "National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [2643, "In 2016 Vasile Blaga is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [2644, "In 2017 Vasile Blaga is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [2645, "In 2018 Vasile Blaga is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [2646, "In 2019 Vasile Blaga is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [2647, "In 2020 Vasile Blaga is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [2648, "In 2010 Scott Frost works for<extra_id_0>                                        ", ["Oregon Ducks"], "University of Essex", 0], [2649, "In 2011 Scott Frost works for<extra_id_0>                                        ", ["Oregon Ducks"], "University of Essex", 0], [2650, "In 2012 Scott Frost works for<extra_id_0>                                       ", ["Oregon Ducks"], "University of North Carolina School of the Arts", 0], [2651, "In 2013 Scott Frost works for<extra_id_0>                                        ", ["Oregon Ducks"], "University of Essex", 0], [2652, "In 2014 Scott Frost works for<extra_id_0>                                       ", ["Oregon Ducks"], "University of North Carolina School of the Arts", 0], [2653, "In 2015 Scott Frost works for<extra_id_0>                                       ", ["UCF Knights", "Oregon Ducks"], "University of North Carolina School of the Arts", 0], [2654, "In 2016 Scott Frost works for<extra_id_0>                                        ", ["UCF Knights"], "University of Essex", 0], [2655, "In 2017 Scott Frost works for<extra_id_0>                                        ", ["UCF Knights", "Nebraska Cornhuskers"], "University of Essex", 0], [2656, "In 2018 Scott Frost works for<extra_id_0>                                        ", ["UCF Knights", "Nebraska Cornhuskers"], "University of Essex", 0], [2657, "In 2019 Scott Frost works for<extra_id_0>                                        ", ["Nebraska Cornhuskers"], "University of Essex", 0], [2658, "In 2020 Scott Frost works for<extra_id_0>                                       ", ["Nebraska Cornhuskers"], "University of North Carolina School of the Arts", 0], [2659, "In 2010 Frans Van de Werf works for<extra_id_0>                                    ", ["European Society of Cardiology", "UZ Leuven"], "Leiden University", 0], [2660, "In 2011 Frans Van de Werf works for<extra_id_0>                                    ", ["European Society of Cardiology"], "Leiden University", 0], [2661, "In 2012 Frans Van de Werf works for<extra_id_0>                                   ", ["European Society of Cardiology"], "Leiden University", 0], [2662, "In 2013 Frans Van de Werf works for<extra_id_0>                                    ", ["European Society of Cardiology"], "Leiden University", 0], [2663, "In 2014 Frans Van de Werf works for<extra_id_0>                                   ", ["European Society of Cardiology"], "Leiden University", 0], [2664, "In 2015 Frans Van de Werf works for<extra_id_0>                                   ", ["European Society of Cardiology"], "Leiden University", 0], [2665, "In 2016 Frans Van de Werf works for<extra_id_0>                                    ", ["European Society of Cardiology"], "Leiden University", 0], [2666, "In 2015 Justin Trudeau holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of Intergovernmental Affairs", "Prime Minister of Canada"], "United States representative", 0], [2667, "In 2016 Justin Trudeau holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister of Intergovernmental Affairs", "Prime Minister of Canada"], "United States representative", 0], [2668, "In 2017 Justin Trudeau holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister of Intergovernmental Affairs", "Prime Minister of Canada"], "United States representative", 0], [2669, "In 2018 Justin Trudeau holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister of Intergovernmental Affairs", "Prime Minister of Canada"], "United States representative", 0], [2670, "In 2019 Justin Trudeau holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister of Intergovernmental Affairs", "Prime Minister of Canada"], "United States representative", 0], [2671, "In 2020 Justin Trudeau holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of Intergovernmental Affairs", "Prime Minister of Canada"], "United States representative", 0], [2672, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Skydive Dubai-Al Ahli                             ", ["Andreas Petermann"], "Mohamed Nasheed", 0], [2673, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Skydive Dubai-Al Ahli                             ", ["Alberto Volpi"], "Mohamed Nasheed", 0], [2674, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Skydive Dubai-Al Ahli                              ", ["Alberto Volpi"], "Mohamed Nasheed", 0], [2675, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Skydive Dubai-Al Ahli                              ", ["Alberto Volpi"], "Mohamed Nasheed", 0], [2676, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Skydive Dubai-Al Ahli                              ", ["Alberto Volpi"], "Mohamed Nasheed", 0], [2677, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Skydive Dubai-Al Ahli                              ", ["Alberto Volpi"], "Mohamed Nasheed", 0], [2678, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Skydive Dubai-Al Ahli                             ", ["Alberto Volpi"], "Mohamed Nasheed", 0], [2679, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Bank of Lithuania                                      ", ["Reinoldijus \u0160arkinas"], "Lithuanian Business School", 0], [2680, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Bank of Lithuania                                      ", ["Vitas Vasiliauskas", "Reinoldijus \u0160arkinas"], "Lithuanian Business School", 0], [2681, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Bank of Lithuania                                     ", ["Vitas Vasiliauskas"], "Lithuanian Business School", 0], [2682, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Bank of Lithuania                                      ", ["Vitas Vasiliauskas"], "Lithuanian Business School", 0], [2683, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Bank of Lithuania                                     ", ["Vitas Vasiliauskas"], "Lithuanian Business School", 0], [2684, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Bank of Lithuania                                     ", ["Vitas Vasiliauskas"], "Lithuanian Business School", 0], [2685, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Bank of Lithuania                                      ", ["Vitas Vasiliauskas"], "Lithuanian Business School", 0], [2686, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Bank of Lithuania                                      ", ["Vitas Vasiliauskas"], "Lithuanian Business School", 0], [2687, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Bank of Lithuania                                      ", ["Vitas Vasiliauskas"], "Lithuanian Business School", 0], [2688, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Bank of Lithuania                                      ", ["Vitas Vasiliauskas"], "Lithuanian Business School", 0], [2689, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Bank of Lithuania                                     ", ["Vitas Vasiliauskas"], "Lithuanian Business School", 0], [2690, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Flanders                                  ", ["Geert Bourgeois"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2691, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Flanders                                  ", ["Geert Bourgeois"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2692, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Flanders                                   ", ["Geert Bourgeois"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2693, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Flanders                                   ", ["Geert Bourgeois"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2694, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Flanders                                   ", ["Geert Bourgeois"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2695, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Flanders                                   ", ["Geert Bourgeois", "Jan Jambon"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2696, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Flanders                                  ", ["Geert Bourgeois", "Jan Jambon"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [2697, "In 2010 Josep Rull i Andreu is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [2698, "In 2011 Josep Rull i Andreu is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [2699, "In 2012 Josep Rull i Andreu is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [2700, "In 2013 Josep Rull i Andreu is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [2701, "In 2014 Josep Rull i Andreu is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [2702, "In 2015 Josep Rull i Andreu is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [2703, "In 2016 Josep Rull i Andreu is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Democratic Convergence of Catalonia", "Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [2704, "In 2017 Josep Rull i Andreu is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [2705, "In 2018 Josep Rull i Andreu is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [2706, "In 2019 Josep Rull i Andreu is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [2707, "In 2020 Josep Rull i Andreu is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Catalan European Democratic Party", "Junts per Catalunya"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [2708, "In 2010 Justin Welby holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["dean of Liverpool"], "United States representative", 0], [2709, "In 2011 Justin Welby holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Bishop of Durham", "dean of Liverpool", "bishop"], "United States representative", 0], [2710, "In 2012 Justin Welby holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Bishop of Durham", "bishop"], "United States representative", 0], [2711, "In 2013 Justin Welby holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Bishop of Durham", "Archbishop of Canterbury", "bishop"], "United States representative", 0], [2712, "In 2014 Justin Welby holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Archbishop of Canterbury", "bishop"], "United States representative", 0], [2713, "In 2015 Justin Welby holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Archbishop of Canterbury", "bishop"], "United States representative", 0], [2714, "In 2016 Justin Welby holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Archbishop of Canterbury", "bishop"], "United States representative", 0], [2715, "In 2017 Justin Welby holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Archbishop of Canterbury", "bishop"], "United States representative", 0], [2716, "In 2018 Justin Welby holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Archbishop of Canterbury", "bishop"], "United States representative", 0], [2717, "In 2019 Justin Welby holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Archbishop of Canterbury", "bishop"], "United States representative", 0], [2718, "In 2020 Justin Welby holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Archbishop of Canterbury", "bishop"], "United States representative", 0], [2719, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Changhua County                                 ", ["Cho Po-yuan"], "Hu Jintao", 0], [2720, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Changhua County                                 ", ["Cho Po-yuan"], "Hu Jintao", 0], [2721, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Changhua County                                ", ["Cho Po-yuan"], "Hu Jintao", 0], [2722, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Changhua County                                 ", ["Cho Po-yuan"], "Hu Jintao", 0], [2723, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Changhua County                                ", ["Cho Po-yuan", "Wei Ming-ku"], "Hu Jintao", 0], [2724, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Changhua County                                ", ["Wei Ming-ku"], "Hu Jintao", 0], [2725, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Changhua County                                 ", ["Wei Ming-ku"], "Hu Jintao", 0], [2726, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Changhua County                                 ", ["Wei Ming-ku"], "Hu Jintao", 0], [2727, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Changhua County                                 ", ["Wei Ming-ku", "Wang Huei-mei"], "Hu Jintao", 0], [2728, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Changhua County                                 ", ["Wang Huei-mei"], "Hu Jintao", 0], [2729, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Changhua County                                ", ["Wang Huei-mei"], "Hu Jintao", 0], [2730, "In 2011 Mette Frederiksen holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Danish Minister for Labour"], "Minister of Education", 0.28571428571428575], [2731, "In 2012 Mette Frederiksen holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Danish Minister for Labour"], "Minister of Education", 0.28571428571428575], [2732, "In 2013 Mette Frederiksen holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Danish Minister for Labour"], "Minister of Education", 0.28571428571428575], [2733, "In 2014 Mette Frederiksen holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Danish Minister for Labour", "Justice Minister of Denmark"], "Minister of Education", 0.5714285714285715], [2734, "In 2015 Mette Frederiksen holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Justice Minister of Denmark"], "Minister of Education", 0.5714285714285715], [2735, "In 2019 Mette Frederiksen holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Prime Minister of Denmark"], "Minister of Education", 0.5714285714285715], [2736, "In 2020 Mette Frederiksen holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Prime Minister of Denmark"], "Minister of Education", 0.5714285714285715], [2737, "In 2010 WOSX is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Denison University"], "Entercom", 0], [2738, "In 2011 WOSX is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Denison University"], "Entercom", 0], [2739, "In 2012 WOSX is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Denison University"], "Entercom", 0], [2740, "In 2013 WOSX is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Denison University"], "Entercom", 0], [2741, "In 2014 WOSX is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Denison University"], "Entercom", 0], [2742, "In 2015 WOSX is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Denison University"], "Entercom", 0], [2743, "In 2016 WOSX is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Denison University"], "Entercom", 0], [2744, "In 2017 WOSX is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Denison University"], "Entercom", 0], [2745, "In 2018 WOSX is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Denison University"], "Entercom", 0], [2746, "In 2019 WOSX is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Denison University"], "Entercom", 0], [2747, "In 2020 WOSX is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Ohio State University", "Denison University"], "Entercom", 0], [2748, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Union rationaliste                                     ", ["H\u00e9l\u00e8ne Langevin-Joliot"], "Peter Kropotkin", 0], [2749, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Union rationaliste                                     ", ["H\u00e9l\u00e8ne Langevin-Joliot"], "Donald Tusk", 0], [2750, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Union rationaliste                                    ", ["\u00c9douard Br\u00e9zin", "H\u00e9l\u00e8ne Langevin-Joliot"], "Donald Tusk", 0], [2751, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Union rationaliste                                     ", ["\u00c9douard Br\u00e9zin"], "Peter Kropotkin", 0], [2752, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Union rationaliste                                    ", ["\u00c9douard Br\u00e9zin"], "Peter Kropotkin", 0], [2753, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Union rationaliste                                    ", ["\u00c9douard Br\u00e9zin"], "Donald Tusk", 0], [2754, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Union rationaliste                                     ", ["\u00c9douard Br\u00e9zin"], "Donald Tusk", 0], [2755, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Union rationaliste                                     ", ["\u00c9douard Br\u00e9zin", "Yves Br\u00e9chet"], "Donald Tusk", 0], [2756, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Union rationaliste                                     ", ["Yves Br\u00e9chet"], "Donald Tusk", 0], [2757, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Union rationaliste                                     ", ["Antoine Triller", "Yves Br\u00e9chet"], "Peter Kropotkin", 0], [2758, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Union rationaliste                                    ", ["Antoine Triller"], "Karl A. Lamers", 0], [2759, "In 2010 Robbie Rogers plays for<extra_id_0>                                      ", ["Columbus Crew SC", "United States men's national soccer team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [2760, "In 2011 Robbie Rogers plays for<extra_id_0>                                      ", ["Columbus Crew SC", "United States men's national soccer team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [2761, "In 2012 Robbie Rogers plays for<extra_id_0>                                     ", ["Leeds United F.C.", "Stevenage F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.4], [2762, "In 2013 Robbie Rogers plays for<extra_id_0>                                      ", ["Los Angeles Galaxy", "Leeds United F.C.", "Stevenage F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.4], [2763, "In 2014 Robbie Rogers plays for<extra_id_0>                                     ", ["LA Galaxy II", "Los Angeles Galaxy"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [2764, "In 2015 Robbie Rogers plays for<extra_id_0>                                     ", ["LA Galaxy II", "Los Angeles Galaxy"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [2765, "In 2016 Robbie Rogers plays for<extra_id_0>                                      ", ["Los Angeles Galaxy"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [2766, "In 2017 Robbie Rogers plays for<extra_id_0>                                      ", ["Los Angeles Galaxy"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [2767, "In 2018 Robbie Rogers plays for<extra_id_0>                                      ", ["Los Angeles Galaxy"], "Perth Glory FC W-League", 0], [2768, "In 2019 Robbie Rogers plays for<extra_id_0>                                      ", ["Los Angeles Galaxy"], "Perth Glory FC W-League", 0], [2769, "In 2020 Robbie Rogers plays for<extra_id_0>                                     ", ["Los Angeles Galaxy"], "Perth Glory FC W-League", 0], [2770, "In 2010 Tom Finkelpearl works for<extra_id_0>                                    ", ["Queens Museum"], "University of Cambridge", 0], [2771, "In 2011 Tom Finkelpearl works for<extra_id_0>                                    ", ["Queens Museum"], "University of Cambridge", 0], [2772, "In 2012 Tom Finkelpearl works for<extra_id_0>                                   ", ["Queens Museum"], "University of Cambridge", 0], [2773, "In 2013 Tom Finkelpearl works for<extra_id_0>                                    ", ["Queens Museum"], "University of Cambridge", 0], [2774, "In 2014 Tom Finkelpearl works for<extra_id_0>                                   ", ["New York City Department of Cultural Affairs", "Queens Museum"], "University of Cambridge", 0.2], [2775, "In 2015 Tom Finkelpearl works for<extra_id_0>                                   ", ["New York City Department of Cultural Affairs"], "University of Cambridge", 0.2], [2776, "In 2016 Tom Finkelpearl works for<extra_id_0>                                    ", ["New York City Department of Cultural Affairs"], "University of Cambridge", 0.2], [2777, "In 2017 Tom Finkelpearl works for<extra_id_0>                                    ", ["New York City Department of Cultural Affairs"], "University of Cambridge", 0.2], [2778, "In 2018 Tom Finkelpearl works for<extra_id_0>                                    ", ["New York City Department of Cultural Affairs"], "University of Cambridge", 0.2], [2779, "In 2019 Tom Finkelpearl works for<extra_id_0>                                    ", ["New York City Department of Cultural Affairs"], "University of Cambridge", 0.2], [2780, "In 2020 Tom Finkelpearl works for<extra_id_0>                                   ", ["New York City Department of Cultural Affairs"], "University of Cambridge", 0.2], [2781, "In 2010 Gabriel Salazar works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Chile"], "IESE Business School", 0], [2782, "In 2011 Gabriel Salazar works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Chile"], "IESE Business School", 0], [2783, "In 2012 Gabriel Salazar works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Chile"], "IESE Business School", 0], [2784, "In 2013 Gabriel Salazar works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Chile"], "IESE Business School", 0], [2785, "In 2014 Gabriel Salazar works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Chile"], "IESE Business School", 0], [2786, "In 2015 Gabriel Salazar works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Chile"], "IESE Business School", 0], [2787, "In 2016 Gabriel Salazar works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Chile"], "IESE Business School", 0], [2788, "In 2017 Gabriel Salazar works for<extra_id_0>                                       ", ["Metropolitan University of Educational Sciences", "University of Chile"], "IESE Business School", 0], [2789, "In 2018 Gabriel Salazar works for<extra_id_0>                                       ", ["Metropolitan University of Educational Sciences"], "IESE Business School", 0], [2790, "In 2019 Gabriel Salazar works for<extra_id_0>                                       ", ["Metropolitan University of Educational Sciences"], "IESE Business School", 0], [2791, "In 2020 Gabriel Salazar works for<extra_id_0>                                      ", ["Metropolitan University of Educational Sciences"], "IESE Business School", 0], [2792, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of LSU Tigers football                                   ", ["Les Miles"], "Mike McCarthy", 0], [2793, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of LSU Tigers football                                   ", ["Les Miles"], "Mike McCarthy", 0], [2794, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of LSU Tigers football                                  ", ["Les Miles"], "Mike McCarthy", 0], [2795, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of LSU Tigers football                                   ", ["Les Miles"], "Mike McCarthy", 0], [2796, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of LSU Tigers football                                  ", ["Les Miles"], "Mike McCarthy", 0], [2797, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of LSU Tigers football                                  ", ["Les Miles"], "Mike McCarthy", 0], [2798, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of LSU Tigers football                                   ", ["Les Miles", "Ed Orgeron"], "Mike McCarthy", 0], [2799, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of LSU Tigers football                                   ", ["Ed Orgeron"], "Mike McCarthy", 0], [2800, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of LSU Tigers football                                   ", ["Ed Orgeron"], "Mike McCarthy", 0], [2801, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of LSU Tigers football                                   ", ["Ed Orgeron"], "Mike McCarthy", 0], [2802, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of LSU Tigers football                                  ", ["Ed Orgeron"], "Mike McCarthy", 0], [2803, "In 2010 Peggy Piesche works for<extra_id_0>                                      ", ["Hamilton College", "Vassar College"], "Die Gr\u00fcnen", 0], [2804, "In 2011 Peggy Piesche works for<extra_id_0>                                      ", ["Hamilton College"], "Die Gr\u00fcnen", 0], [2805, "In 2012 Peggy Piesche works for<extra_id_0>                                     ", ["Hamilton College"], "Die Gr\u00fcnen", 0], [2806, "In 2013 Peggy Piesche works for<extra_id_0>                                      ", ["Hamilton College", "University of Bayreuth"], "Die Gr\u00fcnen", 0], [2807, "In 2014 Peggy Piesche works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Bayreuth"], "Die Gr\u00fcnen", 0], [2808, "In 2015 Peggy Piesche works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Bayreuth"], "Die Gr\u00fcnen", 0], [2809, "In 2016 Peggy Piesche works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Bayreuth"], "Die Gr\u00fcnen", 0], [2810, "In 2019 Peggy Piesche works for<extra_id_0>                                      ", ["Federal Agency for Civic Education"], "Die Gr\u00fcnen", 0], [2811, "In 2020 Peggy Piesche works for<extra_id_0>                                     ", ["Federal Agency for Civic Education"], "Die Gr\u00fcnen", 0], [2812, "In 2015 Catherine McKenna holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Minister of the Environment"], "Teachta D\u00e1la", 0], [2813, "In 2016 Catherine McKenna holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of the Environment"], "Teachta D\u00e1la", 0], [2814, "In 2017 Catherine McKenna holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of the Environment"], "Teachta D\u00e1la", 0], [2815, "In 2018 Catherine McKenna holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of the Environment"], "Teachta D\u00e1la", 0], [2816, "In 2019 Catherine McKenna holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of the Environment", "Minister of Infrastructure and Communities"], "Teachta D\u00e1la", 0], [2817, "In 2020 Catherine McKenna holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Minister of Infrastructure and Communities"], "Teachta D\u00e1la", 0], [2818, "In 2010 Ann Sarnoff works for<extra_id_0>                                      ", ["Dow Jones & Company", "BBC America"], "University of Maryland", 0], [2819, "In 2011 Ann Sarnoff works for<extra_id_0>                                      ", ["BBC America"], "University of Maryland", 0], [2820, "In 2012 Ann Sarnoff works for<extra_id_0>                                     ", ["BBC America"], "University of Maryland", 0], [2821, "In 2013 Ann Sarnoff works for<extra_id_0>                                      ", ["BBC America"], "University of Maryland", 0], [2822, "In 2014 Ann Sarnoff works for<extra_id_0>                                     ", ["BBC America"], "University of Maryland", 0], [2823, "In 2015 Ann Sarnoff works for<extra_id_0>                                     ", ["BBC America"], "University of Maryland", 0], [2824, "In 2016 Ann Sarnoff works for<extra_id_0>                                      ", ["BBC America"], "University of Maryland", 0], [2825, "In 2017 Ann Sarnoff works for<extra_id_0>                                      ", ["BBC America"], "University of Maryland", 0], [2826, "In 2018 Ann Sarnoff works for<extra_id_0>                                      ", ["BBC America"], "University of Maryland", 0], [2827, "In 2019 Ann Sarnoff works for<extra_id_0>                                      ", ["BBC America"], "University of Maryland", 0], [2828, "In 2010 Peter Kohlgraf works for<extra_id_0>                                       ", ["University of M\u00fcnster"], "University of Mannheim", 0.6666666666666666], [2829, "In 2011 Peter Kohlgraf works for<extra_id_0>                                       ", ["University of M\u00fcnster"], "University of Mannheim", 0.6666666666666666], [2830, "In 2012 Peter Kohlgraf works for<extra_id_0>                                      ", ["University of M\u00fcnster"], "University of Mannheim", 0.6666666666666666], [2831, "In 2013 Peter Kohlgraf works for<extra_id_0>                                       ", ["University of M\u00fcnster", "Catholic University of Applied Sciences Mainz"], "University of Mannheim", 0.6666666666666666], [2832, "In 2014 Peter Kohlgraf works for<extra_id_0>                                      ", ["Catholic University of Applied Sciences Mainz"], "University of Mannheim", 0.4444444444444444], [2833, "In 2015 Peter Kohlgraf works for<extra_id_0>                                      ", ["Catholic University of Applied Sciences Mainz"], "University of Mannheim", 0.4444444444444444], [2834, "In 2016 Peter Kohlgraf works for<extra_id_0>                                       ", ["Catholic University of Applied Sciences Mainz"], "Max Planck Institute for Biological Cybernetics", 0], [2835, "In 2017 Peter Kohlgraf works for<extra_id_0>                                       ", ["Catholic University of Applied Sciences Mainz"], "Max Planck Institute for Biological Cybernetics", 0], [2836, "In 2010 Seiya Ando attended<extra_id_0>                                     ", ["Sendai University Meisei High School"], "Yali School", 0.28571428571428575], [2837, "In 2011 Seiya Ando attended<extra_id_0>                                     ", ["Meiji University", "Sendai University Meisei High School"], "Yokohama University", 0.5], [2838, "In 2012 Seiya Ando attended<extra_id_0>                                    ", ["Meiji University"], "Yali School", 0], [2839, "In 2013 Seiya Ando attended<extra_id_0>                                     ", ["Meiji University"], "Yokohama University", 0.5], [2840, "In 2014 Seiya Ando attended<extra_id_0>                                    ", ["Meiji University"], "Yali School", 0], [2841, "In 2015 Seiya Ando attended<extra_id_0>                                    ", ["Meiji University"], "Yali School", 0], [2842, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of KAA Gent                                ", ["Hein Vanhaezebrouck"], "Marko Nikoli", 0], [2843, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of KAA Gent                                ", ["Hein Vanhaezebrouck"], "Marko Nikoli", 0], [2844, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of KAA Gent                                 ", ["Hein Vanhaezebrouck"], "Marko Nikoli", 0], [2845, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of KAA Gent                                 ", ["Hein Vanhaezebrouck", "Yves Vanderhaeghe"], "Marko Nikoli", 0], [2846, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of KAA Gent                                 ", ["Jess Thorup", "Yves Vanderhaeghe"], "Peter Gerhardsson", 0], [2847, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of KAA Gent                                 ", ["Jess Thorup"], "Peter Gerhardsson", 0], [2848, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of KAA Gent                                ", ["Jess Thorup", "Wim De Decker", "L\u00e1szl\u00f3 B\u00f6l\u00f6ni"], "Peter Gerhardsson", 0], [2849, "In 2013 Helen McEntee holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Teachta D\u00e1la"], "United States representative", 0], [2850, "In 2014 Helen McEntee holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Teachta D\u00e1la"], "United States representative", 0], [2851, "In 2015 Helen McEntee holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Teachta D\u00e1la"], "United States representative", 0], [2852, "In 2016 Helen McEntee holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Teachta D\u00e1la"], "United States representative", 0], [2853, "In 2017 Helen McEntee holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Teachta D\u00e1la"], "United States representative", 0], [2854, "In 2018 Helen McEntee holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Teachta D\u00e1la"], "United States representative", 0], [2855, "In 2019 Helen McEntee holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Teachta D\u00e1la"], "United States representative", 0], [2856, "In 2020 Helen McEntee holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Teachta D\u00e1la", "Minister for Justice and Equality"], "United States representative", 0], [2857, "In 2010 Eskil Br<unk> ndbo is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Norwegian Labour Party"], "Norwegian Labour Party", 1.0], [2858, "In 2011 Eskil Br<unk> ndbo is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Conservative Party of Norway", "Norwegian Labour Party"], "Norwegian Labour Party", 1.0], [2859, "In 2012 Eskil Br<unk> ndbo is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Conservative Party of Norway"], "Norwegian Labour Party", 0.28571428571428575], [2860, "In 2013 Eskil Br<unk> ndbo is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Conservative Party of Norway"], "Norwegian Labour Party", 0.28571428571428575], [2861, "In 2014 Eskil Br<unk> ndbo is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Conservative Party of Norway"], "Norwegian Labour Party", 0.28571428571428575], [2862, "In 2015 Eskil Br<unk> ndbo is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Conservative Party of Norway"], "Norwegian Labour Party", 0.28571428571428575], [2863, "In 2016 Eskil Br<unk> ndbo is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Conservative Party of Norway"], "Norwegian Labour Party", 0.28571428571428575], [2864, "In 2017 Eskil Br<unk> ndbo is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Conservative Party of Norway"], "Norwegian Labour Party", 0.28571428571428575], [2865, "In 2018 Eskil Br<unk> ndbo is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Conservative Party of Norway"], "Norwegian Labour Party", 0.28571428571428575], [2866, "In 2019 Eskil Br<unk> ndbo is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Conservative Party of Norway"], "Norwegian Labour Party", 0.28571428571428575], [2867, "In 2020 Eskil Br<unk> ndbo is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Conservative Party of Norway"], "Norwegian Labour Party", 0.28571428571428575], [2868, "In 2010 Andris Piebalgs holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["European Commissioner for Energy", "European Commissioner for International Cooperation, Humanitarian Aid and Crisis Response"], "European Commissioner for Competition", 0.75], [2869, "In 2011 Andris Piebalgs holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["European Commissioner for International Cooperation, Humanitarian Aid and Crisis Response"], "European Commissioner for Competition", 0.4285714285714285], [2870, "In 2012 Andris Piebalgs holds the position of<extra_id_0>                                ", ["European Commissioner for International Cooperation, Humanitarian Aid and Crisis Response"], "European Commissioner for Competition", 0.4285714285714285], [2871, "In 2013 Andris Piebalgs holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["European Commissioner for International Cooperation, Humanitarian Aid and Crisis Response"], "European Commissioner for Competition", 0.4285714285714285], [2872, "In 2014 Andris Piebalgs holds the position of<extra_id_0>                                ", ["European Commissioner for International Cooperation, Humanitarian Aid and Crisis Response"], "European Commissioner for Competition", 0.4285714285714285], [2873, "In 2015 Andris Piebalgs holds the position of<extra_id_0>                                ", ["European Commissioner for International Cooperation, Humanitarian Aid and Crisis Response"], "European Commissioner for Competition", 0.4285714285714285], [2874, "In 2016 Andris Piebalgs holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["European Commissioner for International Cooperation, Humanitarian Aid and Crisis Response"], "European Commissioner for Competition", 0.4285714285714285], [2875, "In 2017 Andris Piebalgs holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["European Commissioner for International Cooperation, Humanitarian Aid and Crisis Response"], "European Commissioner for Competition", 0.4285714285714285], [2876, "In 2018 Andris Piebalgs holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["European Commissioner for International Cooperation, Humanitarian Aid and Crisis Response"], "European Commissioner for Competition", 0.4285714285714285], [2877, "In 2019 Andris Piebalgs holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["European Commissioner for International Cooperation, Humanitarian Aid and Crisis Response"], "European Commissioner for Competition", 0.4285714285714285], [2878, "In 2020 Andris Piebalgs holds the position of<extra_id_0>                                ", ["European Commissioner for International Cooperation, Humanitarian Aid and Crisis Response"], "European Commissioner for Competition", 0.4285714285714285], [2879, "In 2010 Didier Fassin works for<extra_id_0>                                    ", ["Institute for Advanced Study"], "Europe 1", 0], [2880, "In 2011 Didier Fassin works for<extra_id_0>                                    ", ["Institute for Advanced Study"], "Europe 1", 0], [2881, "In 2012 Didier Fassin works for<extra_id_0>                                   ", ["Institute for Advanced Study"], "Europe 1", 0], [2882, "In 2013 Didier Fassin works for<extra_id_0>                                    ", ["Institute for Advanced Study"], "Europe 1", 0], [2883, "In 2014 Didier Fassin works for<extra_id_0>                                   ", ["Institute for Advanced Study"], "Europe 1", 0], [2884, "In 2015 Didier Fassin works for<extra_id_0>                                   ", ["Institute for Advanced Study"], "Europe 1", 0], [2885, "In 2016 Didier Fassin works for<extra_id_0>                                    ", ["University of California, Berkeley", "Institute for Advanced Study"], "Europe 1", 0], [2886, "In 2017 Didier Fassin works for<extra_id_0>                                    ", ["Institute for Advanced Study"], "Europe 1", 0], [2887, "In 2018 Didier Fassin works for<extra_id_0>                                    ", ["Institute for Advanced Study"], "Europe 1", 0], [2888, "In 2019 Didier Fassin works for<extra_id_0>                                    ", ["Coll\u00e8ge de France", "Institute for Advanced Study"], "Europe 1", 0], [2889, "In 2020 Didier Fassin works for<extra_id_0>                                   ", ["Coll\u00e8ge de France", "Institute for Advanced Study"], "Europe 1", 0], [2890, "In 2010 Joaquim Forn is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Christian Democratic Union", 0.28571428571428575], [2891, "In 2011 Joaquim Forn is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Christian Democratic Union", 0.28571428571428575], [2892, "In 2012 Joaquim Forn is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Christian Democratic Union", 0.28571428571428575], [2893, "In 2013 Joaquim Forn is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Christian Democratic Union", 0.28571428571428575], [2894, "In 2014 Joaquim Forn is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Christian Democratic Union", 0.28571428571428575], [2895, "In 2015 Joaquim Forn is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Christian Democratic Union", 0.28571428571428575], [2896, "In 2016 Joaquim Forn is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Democratic Convergence of Catalonia", "Catalan European Democratic Party"], "Social Democratic Party", 0.5714285714285715], [2897, "In 2017 Joaquim Forn is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Catalan European Democratic Party"], "Christian Democratic Union", 0.28571428571428575], [2898, "In 2018 Joaquim Forn is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Catalan European Democratic Party"], "Christian Democratic Union", 0.28571428571428575], [2899, "In 2019 Joaquim Forn is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Catalan European Democratic Party"], "Christian Democratic Union", 0.28571428571428575], [2900, "In 2020 Joaquim Forn is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Catalan European Democratic Party", "Junts per Catalunya"], "Christian Democratic Union", 0.28571428571428575], [2901, "In 2019 Maria Ohisalo holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister of the Interior", "chairperson"], "Prime Minister of Finland", 0.5], [2902, "In 2020 Maria Ohisalo holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Minister of the Interior", "chairperson"], "Prime Minister of Finland", 0.5], [2903, "In 2010 Maria Ohisalo attended<extra_id_0>                                      ", ["University of Eastern Finland", "University of Helsinki"], "Harvard University", 0.4], [2904, "In 2011 Maria Ohisalo attended<extra_id_0>                                      ", ["University of Eastern Finland", "University of Helsinki"], "Harvard University", 0.4], [2905, "In 2012 Maria Ohisalo attended<extra_id_0>                                     ", ["University of Eastern Finland"], "Harvard University", 0.3333333333333333], [2906, "In 2013 Maria Ohisalo attended<extra_id_0>                                      ", ["University of Eastern Finland"], "Harvard University", 0.3333333333333333], [2907, "In 2014 Maria Ohisalo attended<extra_id_0>                                     ", ["University of Eastern Finland"], "Tufts University", 0.3333333333333333], [2908, "In 2015 Maria Ohisalo attended<extra_id_0>                                     ", ["University of Eastern Finland"], "Tufts University", 0.3333333333333333], [2909, "In 2016 Maria Ohisalo attended<extra_id_0>                                      ", ["University of Eastern Finland"], "Tufts University", 0.3333333333333333], [2910, "In 2017 Maria Ohisalo attended<extra_id_0>                                      ", ["University of Eastern Finland"], "Tufts University", 0.3333333333333333], [2911, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Moreirense FC                                ", ["Augusto In\u00e1cio"], "Alberto Zaccheroni", 0], [2912, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Moreirense FC                                ", ["Augusto In\u00e1cio"], "Alberto Zaccheroni", 0], [2913, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Moreirense FC                                ", ["Ivo Vieira"], "Alberto Zaccheroni", 0], [2914, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Moreirense FC                                ", ["Ricardo Soares", "Ivo Vieira"], "Alberto Zaccheroni", 0], [2915, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Moreirense FC                               ", ["Ricardo Soares"], "Alberto Zaccheroni", 0], [2916, "In 2015 Jeremy Corbyn holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Leader of the Labour Party", "Leader of the Opposition"], "United States representative", 0], [2917, "In 2016 Jeremy Corbyn holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Leader of the Labour Party", "Leader of the Opposition"], "United States representative", 0], [2918, "In 2017 Jeremy Corbyn holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Leader of the Labour Party", "Leader of the Opposition"], "United States representative", 0], [2919, "In 2018 Jeremy Corbyn holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Leader of the Labour Party", "Leader of the Opposition"], "United States representative", 0], [2920, "In 2019 Jeremy Corbyn holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Leader of the Labour Party", "Leader of the Opposition"], "United States representative", 0], [2921, "In 2020 Jeremy Corbyn holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Leader of the Labour Party", "Leader of the Opposition"], "United States representative", 0], [2922, "In 2010 Ghulam Rasool Sahi is a member of the<extra_id_0>                           ", ["Pakistan Muslim League (Q)"], "Bharatiya Janata Party", 0], [2923, "In 2011 Ghulam Rasool Sahi is a member of the<extra_id_0>                           ", ["Pakistan Muslim League (Q)"], "Bharatiya Janata Party", 0], [2924, "In 2012 Ghulam Rasool Sahi is a member of the<extra_id_0>                          ", ["Pakistan Muslim League (Q)"], "Bharatiya Janata Party", 0], [2925, "In 2013 Ghulam Rasool Sahi is a member of the<extra_id_0>                           ", ["Pakistan Muslim League (N)", "Pakistan Muslim League (Q)"], "Bharatiya Janata Party", 0], [2926, "In 2014 Ghulam Rasool Sahi is a member of the<extra_id_0>                          ", ["Pakistan Muslim League (N)"], "Bharatiya Janata Party", 0], [2927, "In 2015 Ghulam Rasool Sahi is a member of the<extra_id_0>                          ", ["Pakistan Muslim League (N)"], "Bharatiya Janata Party", 0], [2928, "In 2016 Ghulam Rasool Sahi is a member of the<extra_id_0>                           ", ["Pakistan Muslim League (N)"], "Bharatiya Janata Party", 0], [2929, "In 2017 Ghulam Rasool Sahi is a member of the<extra_id_0>                           ", ["Pakistan Muslim League (N)"], "Bharatiya Janata Party", 0], [2930, "In 2018 Ghulam Rasool Sahi is a member of the<extra_id_0>                           ", ["Pakistan Muslim League (N)", "Pakistan Tehreek-e-Insaf"], "Bharatiya Janata Party", 0], [2931, "In 2019 Ghulam Rasool Sahi is a member of the<extra_id_0>                           ", ["Pakistan Tehreek-e-Insaf"], "Bharatiya Janata Party", 0], [2932, "In 2020 Ghulam Rasool Sahi is a member of the<extra_id_0>                          ", ["Pakistan Tehreek-e-Insaf"], "Bharatiya Janata Party", 0], [2933, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of Legia Warsaw                                    ", ["Stefan Bia\u0142as", "Maciej Skor\u017ca", "Jan Urban"], "Stefano Pioli", 0], [2934, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of Legia Warsaw                                    ", ["Maciej Skor\u017ca"], "Marcello Lippi", 0], [2935, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of Legia Warsaw                                   ", ["Jan Urban", "Maciej Skor\u017ca"], "Stefano Pioli", 0], [2936, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Legia Warsaw                                    ", ["Henning Berg", "Jan Urban"], "Stefano Pioli", 0], [2937, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Legia Warsaw                                   ", ["Henning Berg"], "Stefano Pioli", 0], [2938, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Legia Warsaw                                   ", ["Henning Berg", "Stanislav Cherchesov"], "Stefano Pioli", 0], [2939, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Legia Warsaw                                    ", ["Jacek Magiera", "Besnik Hasi", "Stanislav Cherchesov"], "Marcello Lippi", 0], [2940, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Legia Warsaw                                    ", ["Romeo Jozak", "Jacek Magiera"], "Marcello Lippi", 0], [2941, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Legia Warsaw                                    ", ["Romeo Jozak", "Ricardo S\u00e1 Pinto", "Dean Klafuri\u0107"], "Stefano Pioli", 0], [2942, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Legia Warsaw                                    ", ["Aleksandar Vukovi\u0107", "Ricardo S\u00e1 Pinto"], "Marcello Lippi", 0], [2943, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Legia Warsaw                                   ", ["Aleksandar Vukovi\u0107"], "Stefano Pioli", 0], [2944, "In 2010 Ron Estes holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["treasurer", "Kansas State Treasurer"], "United States representative", 0], [2945, "In 2011 Ron Estes holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Kansas State Treasurer"], "United States representative", 0], [2946, "In 2012 Ron Estes holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Kansas State Treasurer"], "United States representative", 0], [2947, "In 2013 Ron Estes holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Kansas State Treasurer"], "United States representative", 0], [2948, "In 2014 Ron Estes holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Kansas State Treasurer"], "United States representative", 0], [2949, "In 2015 Ron Estes holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Kansas State Treasurer"], "United States representative", 0], [2950, "In 2016 Ron Estes holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Kansas State Treasurer"], "United States representative", 0], [2951, "In 2017 Ron Estes holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States representative", "Kansas State Treasurer"], "United States representative", 1.0], [2952, "In 2018 Ron Estes holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [2953, "In 2019 Ron Estes holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [2954, "In 2010 Brian Mullan plays for<extra_id_0>                                       ", ["Colorado Rapids", "Houston Dynamo"], "Australia national cricket team", 0], [2955, "In 2011 Brian Mullan plays for<extra_id_0>                                       ", ["Colorado Rapids"], "Australia national rugby league team", 0], [2956, "In 2012 Brian Mullan plays for<extra_id_0>                                      ", ["Colorado Rapids"], "Australia national rugby league team", 0], [2957, "In 2013 Brian Mullan plays for<extra_id_0>                                       ", ["Colorado Rapids"], "Australia national cricket team", 0], [2958, "In 2014 Brian Mullan plays for<extra_id_0>                                      ", ["Colorado Rapids"], "Australia national rugby league team", 0], [2959, "In 2010 Shelley Moore Capito holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [2960, "In 2011 Shelley Moore Capito holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [2961, "In 2012 Shelley Moore Capito holds the position of<extra_id_0>                                ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [2962, "In 2013 Shelley Moore Capito holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [2963, "In 2014 Shelley Moore Capito holds the position of<extra_id_0>                                ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [2964, "In 2015 Shelley Moore Capito holds the position of<extra_id_0>                                ", ["United States senator", "United States representative"], "United States representative", 1.0], [2965, "In 2016 Shelley Moore Capito holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2966, "In 2017 Shelley Moore Capito holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2967, "In 2018 Shelley Moore Capito holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2968, "In 2019 Shelley Moore Capito holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2969, "In 2020 Shelley Moore Capito holds the position of<extra_id_0>                                ", ["United States senator"], "United States representative", 0.6666666666666666], [2970, "In 2010 Emanuela Del Gado works for<extra_id_0>                                 ", ["ETH Zurich"], "University of Maryland", 0], [2971, "In 2011 Emanuela Del Gado works for<extra_id_0>                                 ", ["ETH Zurich"], "University of Maryland", 0], [2972, "In 2012 Emanuela Del Gado works for<extra_id_0>                                ", ["ETH Zurich"], "University of Maryland", 0], [2973, "In 2013 Emanuela Del Gado works for<extra_id_0>                                 ", ["ETH Zurich"], "University of Maryland", 0], [2974, "In 2014 Emanuela Del Gado works for<extra_id_0>                                ", ["ETH Zurich", "Georgetown University"], "University of Maryland", 0.4], [2975, "In 2015 Emanuela Del Gado works for<extra_id_0>                                ", ["Georgetown University"], "University of Maryland", 0.4], [2976, "In 2016 Emanuela Del Gado works for<extra_id_0>                                 ", ["Georgetown University"], "University of Maryland", 0.4], [2977, "In 2017 Emanuela Del Gado works for<extra_id_0>                                 ", ["Georgetown University"], "University of Maryland", 0.4], [2978, "In 2018 Emanuela Del Gado works for<extra_id_0>                                 ", ["Georgetown University"], "University of Maryland", 0.4], [2979, "In 2019 Emanuela Del Gado works for<extra_id_0>                                 ", ["Georgetown University"], "University of Maryland", 0.4], [2980, "In 2020 Emanuela Del Gado works for<extra_id_0>                                ", ["Georgetown University"], "University of California, Santa Barbara", 0.28571428571428575], [2981, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Ministry of Health and Welfare                                    ", ["Chin Young"], "Shintar Ishihara", 0], [2982, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Ministry of Health and Welfare                                    ", ["Park Neung-hoo"], "Shintar Ishihara", 0], [2983, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Ministry of Health and Welfare                                    ", ["Park Neung-hoo"], "Shintar Ishihara", 0], [2984, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Ministry of Health and Welfare                                    ", ["Park Neung-hoo"], "Shintar Ishihara", 0], [2985, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Ministry of Health and Welfare                                   ", ["Park Neung-hoo"], "Shintar Ishihara", 0], [2986, "In 2010 Shay Given plays for<extra_id_0>                                       ", ["Manchester City F.C.", "Republic of Ireland national association football team"], "West Ham United F.C.", 0.28571428571428575], [2987, "In 2011 Shay Given plays for<extra_id_0>                                       ", ["Aston Villa F.C.", "Manchester City F.C.", "Republic of Ireland national association football team"], "West Ham United F.C.", 0.28571428571428575], [2988, "In 2012 Shay Given plays for<extra_id_0>                                      ", ["Aston Villa F.C.", "Republic of Ireland national association football team"], "West Ham United F.C.", 0.28571428571428575], [2989, "In 2013 Shay Given plays for<extra_id_0>                                       ", ["Middlesbrough F.C.", "Aston Villa F.C.", "Republic of Ireland national association football team"], "West Ham United F.C.", 0.3333333333333333], [2990, "In 2014 Shay Given plays for<extra_id_0>                                      ", ["Middlesbrough F.C.", "Aston Villa F.C.", "Republic of Ireland national association football team"], "West Ham United F.C.", 0.3333333333333333], [2991, "In 2015 Shay Given plays for<extra_id_0>                                      ", ["Aston Villa F.C.", "Stoke City F.C.", "Republic of Ireland national association football team"], "West Ham United F.C.", 0.28571428571428575], [2992, "In 2016 Shay Given plays for<extra_id_0>                                       ", ["Stoke City F.C.", "Republic of Ireland national association football team"], "West Ham United F.C.", 0.28571428571428575], [2993, "In 2017 Shay Given plays for<extra_id_0>                                       ", ["Stoke City F.C."], "West Ham United F.C.", 0.28571428571428575], [2994, "In 2010 Chris Huhne holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Liberal Democrat Home Affairs spokesman", "Secretary of State for Energy and Climate Change"], "United States representative", 0], [2995, "In 2011 Chris Huhne holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Secretary of State for Energy and Climate Change"], "United States representative", 0], [2996, "In 2012 Chris Huhne holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Secretary of State for Energy and Climate Change"], "United States representative", 0], [2997, "In 2010 Jesse Robredo holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Secretary of the Interior and Local Government", "mayor"], "United States representative", 0], [2998, "In 2011 Jesse Robredo holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Secretary of the Interior and Local Government"], "United States representative", 0], [2999, "In 2012 Jesse Robredo holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Secretary of the Interior and Local Government"], "United States representative", 0], [3000, "In 2010 James McClean plays for<extra_id_0>                                      ", ["Derry City F.C.", "Northern Ireland national under-21 football team"], "Australia national cricket team", 0.4], [3001, "In 2011 James McClean plays for<extra_id_0>                                      ", ["Derry City F.C.", "Sunderland A.F.C."], "Australia national cricket team", 0], [3002, "In 2012 James McClean plays for<extra_id_0>                                     ", ["Sunderland A.F.C.", "Republic of Ireland national association football team"], "Washington State Cougars men's basketball", 0], [3003, "In 2013 James McClean plays for<extra_id_0>                                      ", ["Wigan Athletic F.C.", "Sunderland A.F.C.", "Republic of Ireland national association football team"], "Australia national cricket team", 0.36363636363636365], [3004, "In 2014 James McClean plays for<extra_id_0>                                     ", ["Wigan Athletic F.C.", "Republic of Ireland national association football team"], "Washington State Cougars men's basketball", 0], [3005, "In 2015 James McClean plays for<extra_id_0>                                     ", ["Wigan Athletic F.C.", "Republic of Ireland national association football team", "West Bromwich Albion F.C."], "Washington State Cougars men's basketball", 0], [3006, "In 2016 James McClean plays for<extra_id_0>                                      ", ["Republic of Ireland national association football team", "West Bromwich Albion F.C."], "Australia national cricket team", 0.36363636363636365], [3007, "In 2017 James McClean plays for<extra_id_0>                                      ", ["Republic of Ireland national association football team", "West Bromwich Albion F.C."], "Australia national cricket team", 0.36363636363636365], [3008, "In 2018 James McClean plays for<extra_id_0>                                      ", ["Stoke City F.C.", "Republic of Ireland national association football team", "West Bromwich Albion F.C."], "Australia national cricket team", 0.36363636363636365], [3009, "In 2019 James McClean plays for<extra_id_0>                                      ", ["Stoke City F.C.", "Republic of Ireland national association football team"], "Australia national cricket team", 0.36363636363636365], [3010, "In 2020 James McClean plays for<extra_id_0>                                     ", ["Stoke City F.C.", "Republic of Ireland national association football team"], "Washington State Cougars men's basketball", 0], [3011, "In 2010 Romelu Lukaku plays for<extra_id_0>                                    ", ["R.S.C. Anderlecht", "Belgium national football team"], "Ghana national football team", 0.75], [3012, "In 2011 Romelu Lukaku plays for<extra_id_0>                                    ", ["Belgium national under-18 football team", "R.S.C. Anderlecht", "Belgium national football team", "Chelsea F.C."], "Ghana national football team", 0.75], [3013, "In 2012 Romelu Lukaku plays for<extra_id_0>                                   ", ["Belgium national football team", "Chelsea F.C.", "West Bromwich Albion F.C."], "Ghana national football team", 0.75], [3014, "In 2013 Romelu Lukaku plays for<extra_id_0>                                    ", ["Everton F.C.", "Belgium national football team", "Chelsea F.C.", "West Bromwich Albion F.C."], "Ghana national football team", 0.75], [3015, "In 2014 Romelu Lukaku plays for<extra_id_0>                                   ", ["Everton F.C.", "Belgium national football team", "Chelsea F.C."], "Ghana national football team", 0.75], [3016, "In 2015 Romelu Lukaku plays for<extra_id_0>                                   ", ["Everton F.C.", "Belgium national football team"], "Ghana national football team", 0.75], [3017, "In 2016 Romelu Lukaku plays for<extra_id_0>                                    ", ["Everton F.C.", "Belgium national football team"], "Ghana national football team", 0.75], [3018, "In 2017 Romelu Lukaku plays for<extra_id_0>                                    ", ["Everton F.C.", "Belgium national football team", "Manchester United F.C."], "Ghana national football team", 0.75], [3019, "In 2018 Romelu Lukaku plays for<extra_id_0>                                    ", ["Belgium national football team", "Manchester United F.C."], "F.C. Napoli", 0.4], [3020, "In 2019 Romelu Lukaku plays for<extra_id_0>                                    ", ["Inter Milan", "Belgium national football team", "Manchester United F.C."], "Ghana national football team", 0.75], [3021, "In 2020 Romelu Lukaku plays for<extra_id_0>                                   ", ["Inter Milan", "Belgium national football team"], "Ghana national football team", 0.75], [3022, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of Angers SCO                                   ", ["Jean-Louis Garcia"], "Didier Deschamps", 0], [3023, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of Angers SCO                                   ", ["St\u00e9phane Moulin", "Jean-Louis Garcia"], "Didier Deschamps", 0], [3024, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of Angers SCO                                  ", ["St\u00e9phane Moulin"], "Didier Deschamps", 0], [3025, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Angers SCO                                   ", ["St\u00e9phane Moulin"], "Didier Deschamps", 0], [3026, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Angers SCO                                  ", ["St\u00e9phane Moulin"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [3027, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Angers SCO                                  ", ["St\u00e9phane Moulin"], "Didier Deschamps", 0], [3028, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Angers SCO                                   ", ["St\u00e9phane Moulin"], "Didier Deschamps", 0], [3029, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Angers SCO                                   ", ["St\u00e9phane Moulin"], "Didier Deschamps", 0], [3030, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Angers SCO                                   ", ["St\u00e9phane Moulin"], "Didier Deschamps", 0], [3031, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Angers SCO                                   ", ["St\u00e9phane Moulin"], "Didier Deschamps", 0], [3032, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Angers SCO                                  ", ["St\u00e9phane Moulin"], "Didier Deschamps", 0], [3033, "In 2016 Sabrina Ionescu plays for<extra_id_0>                                   ", ["Oregon Ducks women's basketball"], "Moldova national football team", 0], [3034, "In 2017 Sabrina Ionescu plays for<extra_id_0>                                   ", ["Oregon Ducks women's basketball"], "Moldova national football team", 0], [3035, "In 2018 Sabrina Ionescu plays for<extra_id_0>                                   ", ["Oregon Ducks women's basketball"], "Moldova national football team", 0], [3036, "In 2019 Sabrina Ionescu plays for<extra_id_0>                                   ", ["Oregon Ducks women's basketball"], "Moldova national football team", 0], [3037, "In 2020 Sabrina Ionescu plays for<extra_id_0>                                  ", ["New York Liberty", "Oregon Ducks women's basketball"], "Moldova national football team", 0], [3038, "In 2012 Sabrina Ionescu attended<extra_id_0>                                   ", ["Miramonte High School"], "National University of Singapore", 0], [3039, "In 2013 Sabrina Ionescu attended<extra_id_0>                                    ", ["Miramonte High School"], "National University of Singapore", 0], [3040, "In 2014 Sabrina Ionescu attended<extra_id_0>                                   ", ["Miramonte High School"], "National University of Singapore", 0], [3041, "In 2015 Sabrina Ionescu attended<extra_id_0>                                   ", ["Miramonte High School"], "National University of Singapore", 0], [3042, "In 2016 Sabrina Ionescu attended<extra_id_0>                                    ", ["Miramonte High School", "University of Oregon"], "National University of Singapore", 0.5714285714285715], [3043, "In 2017 Sabrina Ionescu attended<extra_id_0>                                    ", ["University of Oregon"], "National University of Singapore", 0.5714285714285715], [3044, "In 2018 Sabrina Ionescu attended<extra_id_0>                                    ", ["University of Oregon"], "National University of Singapore", 0.5714285714285715], [3045, "In 2019 Sabrina Ionescu attended<extra_id_0>                                    ", ["University of Oregon"], "National University of Singapore", 0.5714285714285715], [3046, "In 2020 Sabrina Ionescu attended<extra_id_0>                                   ", ["University of Oregon"], "National University of Bucharest", 0.5714285714285715], [3047, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Progressive Party of Maldives                                   ", ["Maumoon Abdul Gayoom"], "Mohamed Nasheed", 0], [3048, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Progressive Party of Maldives                                  ", ["Maumoon Abdul Gayoom"], "Mohamed Nasheed", 0], [3049, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Progressive Party of Maldives                                   ", ["Maumoon Abdul Gayoom"], "Mohamed Nasheed", 0], [3050, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Progressive Party of Maldives                                  ", ["Maumoon Abdul Gayoom"], "Mohamed Nasheed", 0], [3051, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Progressive Party of Maldives                                  ", ["Maumoon Abdul Gayoom"], "Mohamed Nasheed", 0], [3052, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Progressive Party of Maldives                                   ", ["Maumoon Abdul Gayoom"], "Mohamed Nasheed", 0], [3053, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Progressive Party of Maldives                                   ", ["Abdulla Yameen"], "Mohamed Nasheed", 0], [3054, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Progressive Party of Maldives                                   ", ["Abdulla Yameen"], "Mohamed Nasheed", 0], [3055, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Progressive Party of Maldives                                   ", ["Abdulla Yameen"], "Mohamed Nasheed", 0], [3056, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Progressive Party of Maldives                                  ", ["Abdulla Yameen"], "Mohamed Nasheed", 0], [3057, "In 2017 Naomi Osaka plays for<extra_id_0>                                      ", ["Japan Fed Cup team"], "Japan national football team", 0.5], [3058, "In 2018 Naomi Osaka plays for<extra_id_0>                                      ", ["Japan at the Hopman Cup", "Japan Fed Cup team"], "Japan national football team", 0.5], [3059, "In 2019 Naomi Osaka plays for<extra_id_0>                                      ", ["Japan at the Hopman Cup", "Japan Fed Cup team"], "Japan national football team", 0.5], [3060, "In 2020 Naomi Osaka plays for<extra_id_0>                                     ", ["Japan at the Hopman Cup", "Japan Fed Cup team"], "Japan national football team", 0.5], [3061, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Naomi Osaka                                    ", ["Sascha Bajin"], "Nanami Abe", 0], [3062, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Naomi Osaka                                    ", ["Sascha Bajin"], "Nanami Abe", 0], [3063, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Naomi Osaka                                    ", ["Sascha Bajin", "Jermaine Jenkins"], "Nanami Abe", 0], [3064, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Naomi Osaka                                   ", ["Wim Fissette"], "Hiroshi Matsumoto", 0], [3065, "In 2010 Rahm Emanuel holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["White House Chief of Staff"], "Member of Rajya Sabha", 0.22222222222222224], [3066, "In 2011 Rahm Emanuel holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Mayor of Chicago"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [3067, "In 2012 Rahm Emanuel holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Mayor of Chicago"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [3068, "In 2013 Rahm Emanuel holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Mayor of Chicago"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [3069, "In 2014 Rahm Emanuel holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Mayor of Chicago"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [3070, "In 2015 Rahm Emanuel holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Mayor of Chicago"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [3071, "In 2016 Rahm Emanuel holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Mayor of Chicago"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [3072, "In 2017 Rahm Emanuel holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Mayor of Chicago"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [3073, "In 2018 Rahm Emanuel holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Mayor of Chicago"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [3074, "In 2019 Rahm Emanuel holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Mayor of Chicago"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [3075, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Spartak Moscow                                   ", ["Dmitri Alenichev"], "Aleksandr Brazevich", 0], [3076, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Spartak Moscow                                    ", ["Massimo Carrera", "Dmitri Alenichev"], "Aleksandr Brazevich", 0], [3077, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Spartak Moscow                                    ", ["Massimo Carrera"], "Aleksandr Brazevich", 0], [3078, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Spartak Moscow                                    ", ["Massimo Carrera", "Oleg Kononov", "Ra\u00fal Riancho"], "Aleksandr Brazevich", 0], [3079, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Spartak Moscow                                    ", ["Oleg Kononov", "Serhiy Kuznetsov", "Domenico Tedesco"], "Aleksandr Brazevich", 0], [3080, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Spartak Moscow                                   ", ["Domenico Tedesco"], "Aleksandr Brazevich", 0], [3081, "In 2010 Kari Turunen holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["chairperson"], "Prime Minister of Finland", 0], [3082, "In 2011 Kari Turunen holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["chairperson"], "Prime Minister of Finland", 0], [3083, "In 2012 Kari Turunen holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["chairperson"], "Prime Minister of Finland", 0], [3084, "In 2013 Kari Turunen holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["chairperson"], "Prime Minister of Finland", 0], [3085, "In 2014 Kari Turunen holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["chairperson"], "Prime Minister of Finland", 0], [3086, "In 2015 Kari Turunen holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["chairperson"], "Prime Minister of Finland", 0], [3087, "In 2016 Kari Turunen holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["chairperson"], "Prime Minister of Finland", 0], [3088, "In 2017 Kari Turunen holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["chairperson"], "Prime Minister of Finland", 0], [3089, "In 2018 Kari Turunen holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["chairperson"], "Prime Minister of Finland", 0], [3090, "In 2019 Kari Turunen holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["artistic director"], "Prime Minister of Finland", 0], [3091, "In 2020 Kari Turunen holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["artistic director"], "Prime Minister of Finland", 0], [3092, "In 2015 Jason Roy plays for<extra_id_0>                                       ", ["Sydney Thunder"], "West Ham United F.C.", 0], [3093, "In 2016 Jason Roy plays for<extra_id_0>                                        ", ["Sydney Sixers"], "West Ham United F.C.", 0], [3094, "In 2017 Jason Roy plays for<extra_id_0>                                        ", ["Sydney Sixers", "Lahore Qalandars", "Gujarat Lions"], "West Ham United F.C.", 0], [3095, "In 2018 Jason Roy plays for<extra_id_0>                                        ", ["Sydney Sixers", "Quetta Gladiators", "Delhi Daredevils"], "West Ham United F.C.", 0], [3096, "In 2019 Jason Roy plays for<extra_id_0>                                        ", ["Sydney Sixers", "Delhi Daredevils"], "Australia national cricket team", 0], [3097, "In 2020 Jason Roy plays for<extra_id_0>                                       ", ["Sydney Sixers", "Delhi Daredevils"], "West Ham United F.C.", 0], [3098, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Rio Ave FC                                  ", ["Jos\u00e9 Manuel Gomes"], "Alberto Zaccheroni", 0], [3099, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Rio Ave FC                                  ", ["Carlos Carvalhal"], "Alberto Zaccheroni", 0], [3100, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Rio Ave FC                                 ", ["Carlos Carvalhal"], "Alberto Zaccheroni", 0], [3101, "In 2010 Nik\u00f3laos Chount<unk> s is a member of the<extra_id_0>                           ", ["SYRIZA"], "Social Democratic Party", 0], [3102, "In 2011 Nik\u00f3laos Chount<unk> s is a member of the<extra_id_0>                           ", ["SYRIZA"], "Social Democratic Party", 0], [3103, "In 2012 Nik\u00f3laos Chount<unk> s is a member of the<extra_id_0>                          ", ["SYRIZA"], "Social Democratic Party", 0], [3104, "In 2013 Nik\u00f3laos Chount<unk> s is a member of the<extra_id_0>                           ", ["SYRIZA"], "Social Democratic Party", 0], [3105, "In 2014 Nik\u00f3laos Chount<unk> s is a member of the<extra_id_0>                          ", ["SYRIZA"], "Social Democratic Party", 0], [3106, "In 2015 Nik\u00f3laos Chount<unk> s is a member of the<extra_id_0>                          ", ["Popular Unity (Greece)", "SYRIZA"], "Social Democratic Party", 0], [3107, "In 2016 Nik\u00f3laos Chount<unk> s is a member of the<extra_id_0>                           ", ["Popular Unity (Greece)"], "Social Democratic Party", 0], [3108, "In 2017 Nik\u00f3laos Chount<unk> s is a member of the<extra_id_0>                           ", ["Popular Unity (Greece)"], "Social Democratic Party", 0], [3109, "In 2018 Nik\u00f3laos Chount<unk> s is a member of the<extra_id_0>                           ", ["Popular Unity (Greece)"], "Social Democratic Party", 0], [3110, "In 2019 Nik\u00f3laos Chount<unk> s is a member of the<extra_id_0>                           ", ["Popular Unity (Greece)"], "Social Democratic Party", 0], [3111, "In 2020 Nik\u00f3laos Chount<unk> s is a member of the<extra_id_0>                          ", ["Popular Unity (Greece)"], "Social Democratic Party", 0], [3112, "In 2011 Nordic Regional Airlines is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Flybe", "Finnair"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [3113, "In 2012 Nordic Regional Airlines is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Flybe", "Finnair"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [3114, "In 2013 Nordic Regional Airlines is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Flybe", "Finnair"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [3115, "In 2014 Nordic Regional Airlines is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Flybe", "Finnair"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [3116, "In 2015 Nordic Regional Airlines is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Flybe", "Finnair"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [3117, "In 2016 Nordic Regional Airlines is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Finnair"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [3118, "In 2017 Nordic Regional Airlines is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Finnair"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [3119, "In 2018 Nordic Regional Airlines is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Finnair"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [3120, "In 2019 Nordic Regional Airlines is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Finnair"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [3121, "In 2020 Nordic Regional Airlines is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Finnair"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [3122, "In 2010 Gareth Barry plays for<extra_id_0>                                      ", ["Manchester City F.C.", "England national association football team"], "Cardiff City F.C.", 0.6666666666666666], [3123, "In 2011 Gareth Barry plays for<extra_id_0>                                      ", ["Manchester City F.C.", "England national association football team"], "Cardiff City F.C.", 0.6666666666666666], [3124, "In 2012 Gareth Barry plays for<extra_id_0>                                     ", ["Manchester City F.C.", "England national association football team"], "Cardiff City F.C.", 0.6666666666666666], [3125, "In 2013 Gareth Barry plays for<extra_id_0>                                      ", ["Everton F.C.", "Manchester City F.C."], "Cardiff City F.C.", 0.6666666666666666], [3126, "In 2014 Gareth Barry plays for<extra_id_0>                                     ", ["Everton F.C.", "Manchester City F.C."], "Cardiff City F.C.", 0.6666666666666666], [3127, "In 2015 Gareth Barry plays for<extra_id_0>                                     ", ["Everton F.C."], "Cardiff City F.C.", 0.4], [3128, "In 2016 Gareth Barry plays for<extra_id_0>                                      ", ["Everton F.C."], "Cardiff City F.C.", 0.4], [3129, "In 2017 Gareth Barry plays for<extra_id_0>                                      ", ["Everton F.C."], "Cardiff City F.C.", 0.4], [3130, "In 2018 Gareth Barry plays for<extra_id_0>                                      ", ["Everton F.C."], "Cardiff City F.C.", 0.4], [3131, "In 2019 Gareth Barry plays for<extra_id_0>                                      ", ["Everton F.C."], "Cardiff City F.C.", 0.4], [3132, "In 2020 Gareth Barry plays for<extra_id_0>                                     ", ["Everton F.C."], "Cardiff City F.C.", 0.4], [3133, "In 2010 Lucas Richman works for<extra_id_0>                                       ", ["Bangor Symphony Orchestra", "Knoxville Symphony Orchestra"], "Microsoft Research", 0], [3134, "In 2011 Lucas Richman works for<extra_id_0>                                       ", ["Bangor Symphony Orchestra", "Knoxville Symphony Orchestra"], "Microsoft Research", 0], [3135, "In 2012 Lucas Richman works for<extra_id_0>                                      ", ["Bangor Symphony Orchestra", "Knoxville Symphony Orchestra"], "Microsoft Research", 0], [3136, "In 2013 Lucas Richman works for<extra_id_0>                                       ", ["Bangor Symphony Orchestra", "Knoxville Symphony Orchestra"], "Microsoft Research", 0], [3137, "In 2014 Lucas Richman works for<extra_id_0>                                      ", ["Bangor Symphony Orchestra", "Knoxville Symphony Orchestra"], "Microsoft Research", 0], [3138, "In 2015 Lucas Richman works for<extra_id_0>                                      ", ["Bangor Symphony Orchestra", "Knoxville Symphony Orchestra"], "Microsoft Research", 0], [3139, "In 2016 Lucas Richman works for<extra_id_0>                                       ", ["Bangor Symphony Orchestra"], "Microsoft Research", 0], [3140, "In 2017 Lucas Richman works for<extra_id_0>                                       ", ["Bangor Symphony Orchestra"], "Microsoft Research", 0], [3141, "In 2018 Lucas Richman works for<extra_id_0>                                       ", ["Bangor Symphony Orchestra"], "Microsoft Research", 0], [3142, "In 2019 Lucas Richman works for<extra_id_0>                                       ", ["Bangor Symphony Orchestra"], "Microsoft Research", 0], [3143, "In 2020 Lucas Richman works for<extra_id_0>                                      ", ["Bangor Symphony Orchestra"], "Microsoft Research", 0], [3144, "In 2010 Chris Bowen holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Minister for Immigration and Border Protection of Australia"], "Teachta D\u00e1la", 0], [3145, "In 2011 Chris Bowen holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Minister for Immigration and Border Protection of Australia"], "Teachta D\u00e1la", 0], [3146, "In 2012 Chris Bowen holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Minister for Immigration and Border Protection of Australia"], "Teachta D\u00e1la", 0], [3147, "In 2013 Chris Bowen holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Minister for Immigration and Border Protection of Australia", "Treasurer of Australia"], "Teachta D\u00e1la", 0], [3148, "In 2010 Luis Almagro holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["ambassador of Uruguay to China", "foreign minister"], "President of Uruguay", 0.5], [3149, "In 2011 Luis Almagro holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["foreign minister"], "President of Uruguay", 0], [3150, "In 2012 Luis Almagro holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["foreign minister"], "President of Uruguay", 0], [3151, "In 2013 Luis Almagro holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["foreign minister"], "President of Uruguay", 0], [3152, "In 2014 Luis Almagro holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["foreign minister"], "President of Uruguay", 0], [3153, "In 2015 Luis Almagro holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["General Secretariat of the Organization of American States", "foreign minister"], "President of Uruguay", 0.18181818181818182], [3154, "In 2016 Luis Almagro holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["General Secretariat of the Organization of American States"], "President of Uruguay", 0.18181818181818182], [3155, "In 2017 Luis Almagro holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["General Secretariat of the Organization of American States"], "President of Uruguay", 0.18181818181818182], [3156, "In 2018 Luis Almagro holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["General Secretariat of the Organization of American States"], "President of Uruguay", 0.18181818181818182], [3157, "In 2019 Luis Almagro holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["General Secretariat of the Organization of American States"], "President of Uruguay", 0.18181818181818182], [3158, "In 2020 Luis Almagro holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["General Secretariat of the Organization of American States"], "President of Uruguay", 0.18181818181818182], [3159, "In 2010 Luis Planas holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["permanent representative of Spain to the European Union"], "Prime Minister of Peru", 0.16666666666666666], [3160, "In 2011 Luis Planas holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["permanent representative of Spain to the European Union"], "President of Peru", 0.18181818181818182], [3161, "In 2014 Luis Planas holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["general secretary"], "President of the Region of Murcia", 0], [3162, "In 2015 Luis Planas holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["general secretary"], "President of Peru", 0], [3163, "In 2016 Luis Planas holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["general secretary"], "President of Peru", 0], [3164, "In 2017 Luis Planas holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["general secretary"], "President of Peru", 0], [3165, "In 2018 Luis Planas holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["general secretary"], "President of Peru", 0], [3166, "In 2010 Thorgan Hazard plays for<extra_id_0>                                       ", ["Belgium national under-17 football team", "Belgium national under-18 football team", "Belgium national under-19 football team"], "France national association football team", 0.6], [3167, "In 2011 Thorgan Hazard plays for<extra_id_0>                                       ", ["Belgium national under-19 football team", "R.C. Lens"], "France national association football team", 0.6], [3168, "In 2012 Thorgan Hazard plays for<extra_id_0>                                      ", ["R.C. Lens", "S.V. Zulte Waregem", "Belgium national under-21 football team", "Chelsea F.C.", "Belgium national under-19 football team"], "France national association football team", 0.6], [3169, "In 2013 Thorgan Hazard plays for<extra_id_0>                                       ", ["Belgium national football team", "Chelsea F.C.", "S.V. Zulte Waregem", "Belgium national under-21 football team"], "France national association football team", 0.6666666666666665], [3170, "In 2014 Thorgan Hazard plays for<extra_id_0>                                      ", ["Borussia M\u00f6nchengladbach", "S.V. Zulte Waregem", "Belgium national football team", "Belgium national under-21 football team", "Chelsea F.C."], "France national association football team", 0.6666666666666665], [3171, "In 2015 Thorgan Hazard plays for<extra_id_0>                                      ", ["Belgium national football team", "Chelsea F.C.", "Borussia M\u00f6nchengladbach"], "France national association football team", 0.6666666666666665], [3172, "In 2016 Thorgan Hazard plays for<extra_id_0>                                       ", ["Belgium national football team", "Borussia M\u00f6nchengladbach"], "France national association football team", 0.6666666666666665], [3173, "In 2017 Thorgan Hazard plays for<extra_id_0>                                       ", ["Belgium national football team", "Borussia M\u00f6nchengladbach"], "France national association football team", 0.6666666666666665], [3174, "In 2018 Thorgan Hazard plays for<extra_id_0>                                       ", ["Belgium national football team", "Borussia M\u00f6nchengladbach"], "France national association football team", 0.6666666666666665], [3175, "In 2019 Thorgan Hazard plays for<extra_id_0>                                       ", ["Belgium national football team", "Borussia Dortmund", "Borussia M\u00f6nchengladbach"], "France national association football team", 0.6666666666666665], [3176, "In 2020 Thorgan Hazard plays for<extra_id_0>                                      ", ["Belgium national football team", "Borussia Dortmund"], "France national association football team", 0.6666666666666665], [3177, "In 2012 Chen Guangcheng works for<extra_id_0>                                    ", ["New York University"], "University of Hull", 0.3333333333333333], [3178, "In 2013 Chen Guangcheng works for<extra_id_0>                                     ", ["Witherspoon Institute", "New York University"], "University of Hull", 0.3333333333333333], [3179, "In 2014 Chen Guangcheng works for<extra_id_0>                                    ", ["Witherspoon Institute"], "University of Hull", 0], [3180, "In 2015 Chen Guangcheng works for<extra_id_0>                                    ", ["Witherspoon Institute"], "University of Hull", 0], [3181, "In 2016 Chen Guangcheng works for<extra_id_0>                                     ", ["Witherspoon Institute"], "University of Hull", 0], [3182, "In 2017 Chen Guangcheng works for<extra_id_0>                                     ", ["Witherspoon Institute"], "University of Hull", 0], [3183, "In 2018 Chen Guangcheng works for<extra_id_0>                                     ", ["Witherspoon Institute"], "University of Hull", 0], [3184, "In 2019 Chen Guangcheng works for<extra_id_0>                                     ", ["Witherspoon Institute"], "University of Hull", 0], [3185, "In 2020 Chen Guangcheng works for<extra_id_0>                                    ", ["Witherspoon Institute"], "University of Hull", 0], [3186, "In 2010 M<unk> ris Ku<unk> inskis is a member of the<extra_id_0>                             ", ["People's Party"], "Lithuanian Peasants' Party", 0.4], [3187, "In 2011 M<unk> ris Ku<unk> inskis is a member of the<extra_id_0>                             ", ["People's Party"], "Lithuanian Peasants' Party", 0.4], [3188, "In 2014 M<unk> ris Ku<unk> inskis is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Liep\u0101ja Party"], "Lithuanian Peasants' Party", 0.4], [3189, "In 2015 M<unk> ris Ku<unk> inskis is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Liep\u0101ja Party"], "Lithuanian Peasants' Party", 0.4], [3190, "In 2016 M<unk> ris Ku<unk> inskis is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Liep\u0101ja Party"], "Lithuanian Peasants' Party", 0.4], [3191, "In 2017 M<unk> ris Ku<unk> inskis is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Liep\u0101ja Party"], "Lithuanian Peasants' Party", 0.4], [3192, "In 2018 M<unk> ris Ku<unk> inskis is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Liep\u0101ja Party"], "Lithuanian Peasants' Party", 0.4], [3193, "In 2019 M<unk> ris Ku<unk> inskis is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Liep\u0101ja Party"], "Lithuanian Peasants' Party", 0.4], [3194, "In 2020 M<unk> ris Ku<unk> inskis is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Liep\u0101ja Party"], "Lithuanian Peasants' Party", 0.4], [3195, "In 2010 Julie Ertz plays for<extra_id_0>                                       ", ["Santa Clara Broncos"], "Chicago Red Stars", 0], [3196, "In 2011 Julie Ertz plays for<extra_id_0>                                       ", ["United States women's national under-20 soccer team", "Santa Clara Broncos"], "Chicago Red Stars", 0], [3197, "In 2012 Julie Ertz plays for<extra_id_0>                                      ", ["United States women's national under-20 soccer team", "Santa Clara Broncos"], "Chicago Red Stars", 0], [3198, "In 2013 Julie Ertz plays for<extra_id_0>                                       ", ["United States women's national soccer team", "Santa Clara Broncos"], "Chicago Red Stars", 0], [3199, "In 2014 Julie Ertz plays for<extra_id_0>                                      ", ["United States women's national soccer team", "Chicago Red Stars"], "Chicago Red Stars", 1.0], [3200, "In 2015 Julie Ertz plays for<extra_id_0>                                      ", ["United States women's national soccer team", "Chicago Red Stars"], "Chicago Red Stars", 1.0], [3201, "In 2016 Julie Ertz plays for<extra_id_0>                                       ", ["United States women's national soccer team", "Chicago Red Stars"], "Chicago Red Stars", 1.0], [3202, "In 2017 Julie Ertz plays for<extra_id_0>                                       ", ["United States women's national soccer team", "Chicago Red Stars"], "Chicago Red Stars", 1.0], [3203, "In 2018 Julie Ertz plays for<extra_id_0>                                       ", ["United States women's national soccer team", "Chicago Red Stars"], "Chicago Red Stars", 1.0], [3204, "In 2019 Julie Ertz plays for<extra_id_0>                                       ", ["United States women's national soccer team", "Chicago Red Stars"], "Chicago Red Stars", 1.0], [3205, "In 2020 Julie Ertz plays for<extra_id_0>                                      ", ["United States women's national soccer team", "Chicago Red Stars"], "Chicago Red Stars", 1.0], [3206, "In 2014 Trey Lance attended<extra_id_0>                                       ", ["Marshall High School"], "St. Mary's Catholic High School", 0.5], [3207, "In 2015 Trey Lance attended<extra_id_0>                                       ", ["Marshall High School"], "St. Mary's Catholic High School", 0.5], [3208, "In 2016 Trey Lance attended<extra_id_0>                                        ", ["Marshall High School"], "St. Mary's Catholic High School", 0.5], [3209, "In 2017 Trey Lance attended<extra_id_0>                                        ", ["Marshall High School"], "St. Mary's Catholic High School", 0.5], [3210, "In 2018 Trey Lance attended<extra_id_0>                                        ", ["Marshall High School", "North Dakota State University"], "St. Mary's Catholic High School", 0.5], [3211, "In 2019 Trey Lance attended<extra_id_0>                                        ", ["North Dakota State University"], "St. Mary's Catholic High School", 0], [3212, "In 2020 Trey Lance attended<extra_id_0>                                       ", ["North Dakota State University"], "St. Mary's Catholic High School", 0], [3213, "In 2011 Antonino Raspanti holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "Prime Minister of Italy", 0], [3214, "In 2012 Antonino Raspanti holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "Prime Minister of Italy", 0], [3215, "In 2013 Antonino Raspanti holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "Prime Minister of Italy", 0], [3216, "In 2014 Antonino Raspanti holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "Prime Minister of Italy", 0], [3217, "In 2015 Antonino Raspanti holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "Prime Minister of Italy", 0], [3218, "In 2016 Antonino Raspanti holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "Prime Minister of Italy", 0], [3219, "In 2017 Antonino Raspanti holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "Prime Minister of Italy", 0], [3220, "In 2018 Antonino Raspanti holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "Prime Minister of Italy", 0], [3221, "In 2019 Antonino Raspanti holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "Prime Minister of Italy", 0], [3222, "In 2020 Antonino Raspanti holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["diocesan bishop", "Catholic bishop"], "Prime Minister of Italy", 0], [3223, "In 2010 Ian Jacobs works for<extra_id_0>                                       ", ["University College London"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [3224, "In 2011 Ian Jacobs works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Manchester", "University College London"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [3225, "In 2012 Ian Jacobs works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Manchester"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [3226, "In 2013 Ian Jacobs works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Manchester"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [3227, "In 2014 Ian Jacobs works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Manchester"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [3228, "In 2015 Ian Jacobs works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Manchester", "University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [3229, "In 2016 Ian Jacobs works for<extra_id_0>                                       ", ["University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [3230, "In 2017 Ian Jacobs works for<extra_id_0>                                       ", ["University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [3231, "In 2018 Ian Jacobs works for<extra_id_0>                                       ", ["University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [3232, "In 2019 Ian Jacobs works for<extra_id_0>                                       ", ["University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [3233, "In 2020 Ian Jacobs works for<extra_id_0>                                      ", ["University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [3234, "In 2010 Dominique Mamberti holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Secretary for Relations with States"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0], [3235, "In 2011 Dominique Mamberti holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Secretary for Relations with States"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0], [3236, "In 2012 Dominique Mamberti holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Secretary for Relations with States"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0], [3237, "In 2013 Dominique Mamberti holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Secretary for Relations with States"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0], [3238, "In 2014 Dominique Mamberti holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Secretary for Relations with States"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0], [3239, "In 2015 Dominique Mamberti holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["cardinal"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0], [3240, "In 2016 Dominique Mamberti holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["cardinal"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0], [3241, "In 2017 Dominique Mamberti holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["cardinal"], "director", 0], [3242, "In 2018 Dominique Mamberti holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["cardinal"], "director", 0], [3243, "In 2019 Dominique Mamberti holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["cardinal"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0], [3244, "In 2020 Dominique Mamberti holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["cardinal"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0], [3245, "In 2010 Katherine Joy works for<extra_id_0>                                        ", ["Lunar and Planetary Institute"], "University of Manchester", 0], [3246, "In 2011 Katherine Joy works for<extra_id_0>                                        ", ["Lunar and Planetary Institute"], "University of Manchester", 0], [3247, "In 2012 Katherine Joy works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Manchester"], "University of Manchester", 1.0], [3248, "In 2013 Katherine Joy works for<extra_id_0>                                        ", ["University of Manchester"], "University of Manchester", 1.0], [3249, "In 2014 Katherine Joy works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Manchester"], "University of Manchester", 1.0], [3250, "In 2015 Katherine Joy works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Manchester"], "University of Manchester", 1.0], [3251, "In 2016 Katherine Joy works for<extra_id_0>                                        ", ["University of Manchester"], "University of Manchester", 1.0], [3252, "In 2017 Katherine Joy works for<extra_id_0>                                        ", ["University of Manchester"], "University of Manchester", 1.0], [3253, "In 2018 Katherine Joy works for<extra_id_0>                                        ", ["University of Manchester"], "University of Manchester", 1.0], [3254, "In 2019 Katherine Joy works for<extra_id_0>                                        ", ["University of Manchester"], "University of Manchester", 1.0], [3255, "In 2020 Katherine Joy works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Manchester"], "University of Manchester", 1.0], [3256, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of APOEL FC                                 ", ["Paolo Tramezzani", "Bruno Miguel Nunes Baltazar"], "Nikos Pateras", 0], [3257, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of APOEL FC                                 ", ["Paolo Tramezzani", "K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Nikos Pateras", 0], [3258, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of APOEL FC                                ", ["Marinos Ouzounidis", "K\u00e5re Ingebrigtsen"], "Nikos Pateras", 0], [3259, "In 2014<extra_id_0> is the chair of National Assembly                                      ", ["Amadou Salifou"], "Mohamed Nasheed", 0], [3260, "In 2015<extra_id_0> is the chair of National Assembly                                      ", ["Amadou Salifou"], "Mohamed Nasheed", 0], [3261, "In 2016<extra_id_0> is the chair of National Assembly                                       ", ["Amadou Salifou", "Ousseini Tinni"], "Mohamed Nasheed", 0], [3262, "In 2017<extra_id_0> is the chair of National Assembly                                       ", ["Ousseini Tinni"], "Mohamed Nasheed", 0], [3263, "In 2018<extra_id_0> is the chair of National Assembly                                       ", ["Ousseini Tinni"], "Mohamed Nasheed", 0], [3264, "In 2019<extra_id_0> is the chair of National Assembly                                       ", ["Ousseini Tinni"], "Mohamed Nasheed", 0], [3265, "In 2020<extra_id_0> is the chair of National Assembly                                      ", ["Ousseini Tinni"], "Mohamed Nasheed", 0], [3266, "In 2016<extra_id_0> is the chair of National Assembly                                       ", ["Chung Sye-kyun"], "Mohamed Nasheed", 0], [3267, "In 2017<extra_id_0> is the chair of National Assembly                                       ", ["Chung Sye-kyun"], "Mohamed Nasheed", 0], [3268, "In 2018<extra_id_0> is the chair of National Assembly                                       ", ["Moon Hee-sang", "Chung Sye-kyun"], "Mohamed Nasheed", 0], [3269, "In 2019<extra_id_0> is the chair of National Assembly                                       ", ["Moon Hee-sang"], "Mohamed Nasheed", 0], [3270, "In 2020<extra_id_0> is the chair of National Assembly                                      ", ["Moon Hee-sang", "Park Byeong-seug"], "Mohamed Nasheed", 0], [3271, "In 2011 Meng Wanzhou holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["chief financial officer"], "Vice Premier of the State Council of the People's Republic of China", 0], [3272, "In 2012 Meng Wanzhou holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["chief financial officer"], "Vice Premier of the State Council of the People's Republic of China", 0], [3273, "In 2013 Meng Wanzhou holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["chief financial officer"], "Vice Premier of the State Council of the People's Republic of China", 0], [3274, "In 2014 Meng Wanzhou holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["chief financial officer"], "Vice Premier of the State Council of the People's Republic of China", 0], [3275, "In 2015 Meng Wanzhou holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["chief financial officer"], "Vice Premier of the State Council of the People's Republic of China", 0], [3276, "In 2016 Meng Wanzhou holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["chief financial officer"], "Vice Premier of the State Council of the People's Republic of China", 0], [3277, "In 2017 Meng Wanzhou holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["chief financial officer"], "Vice Premier of the State Council of the People's Republic of China", 0], [3278, "In 2018 Meng Wanzhou holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["vice president", "chief financial officer"], "Vice Premier of the State Council of the People's Republic of China", 0], [3279, "In 2019 Meng Wanzhou holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["vice president", "chief financial officer"], "Vice Premier of the State Council of the People's Republic of China", 0], [3280, "In 2020 Meng Wanzhou holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["vice president", "chief financial officer"], "Vice Premier of the State Council of the People's Republic of China", 0], [3281, "In 2015 Rachel Notley holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Premier of Alberta"], "Leader of the House of Commons", 0.2222222222222222], [3282, "In 2016 Rachel Notley holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Premier of Alberta"], "Leader of the House of Commons", 0.2222222222222222], [3283, "In 2017 Rachel Notley holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Premier of Alberta"], "Leader of the House of Commons", 0.2222222222222222], [3284, "In 2018 Rachel Notley holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Premier of Alberta"], "Leader of the House of Commons", 0.2222222222222222], [3285, "In 2019 Rachel Notley holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Premier of Alberta", "Leader of the Opposition of Alberta"], "Leader of the House of Commons", 0.5], [3286, "In 2020 Rachel Notley holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Leader of the Opposition of Alberta"], "Shadow Secretary of State for Culture, Media and Sport", 0.13333333333333333], [3287, "In 2010 Shoaib Malik plays for<extra_id_0>                                    ", ["Pakistan national cricket team"], "Pakistan national cricket team", 1.0], [3288, "In 2011 Shoaib Malik plays for<extra_id_0>                                    ", ["Pakistan national cricket team"], "Pakistan national cricket team", 1.0], [3289, "In 2012 Shoaib Malik plays for<extra_id_0>                                   ", ["Pakistan national cricket team"], "Pakistan national cricket team", 1.0], [3290, "In 2013 Shoaib Malik plays for<extra_id_0>                                    ", ["Barbados Tridents", "Pakistan national cricket team", "Hobart Hurricanes"], "Pakistan national cricket team", 1.0], [3291, "In 2014 Shoaib Malik plays for<extra_id_0>                                   ", ["Barbados Tridents", "Pakistan national cricket team", "Hobart Hurricanes"], "Pakistan national cricket team", 1.0], [3292, "In 2015 Shoaib Malik plays for<extra_id_0>                                   ", ["Barbados Tridents", "Pakistan national cricket team", "Hobart Hurricanes"], "Pakistan national cricket team", 1.0], [3293, "In 2016 Shoaib Malik plays for<extra_id_0>                                    ", ["Barbados Tridents"], "Pakistan national cricket team", 0], [3294, "In 2017 Shoaib Malik plays for<extra_id_0>                                    ", ["Barbados Tridents"], "Pakistan national cricket team", 0], [3295, "In 2018 Shoaib Malik plays for<extra_id_0>                                    ", ["Barbados Tridents"], "Pakistan national cricket team", 0], [3296, "In 2019 Shoaib Malik plays for<extra_id_0>                                    ", ["Barbados Tridents"], "Pakistan national cricket team", 0], [3297, "In 2020 Shoaib Malik plays for<extra_id_0>                                   ", ["Barbados Tridents"], "Pakistan national cricket team", 0], [3298, "In 2013 Philippe Couillard holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Member of the National Assembly of Quebec"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0.8571428571428571], [3299, "In 2014 Philippe Couillard holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Member of the National Assembly of Quebec", "Premier of Quebec"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0.8571428571428571], [3300, "In 2015 Philippe Couillard holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Member of the National Assembly of Quebec", "Premier of Quebec"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0.8571428571428571], [3301, "In 2016 Philippe Couillard holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Member of the National Assembly of Quebec", "Premier of Quebec"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0.8571428571428571], [3302, "In 2017 Philippe Couillard holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Member of the National Assembly of Quebec", "Premier of Quebec"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0.8571428571428571], [3303, "In 2018 Philippe Couillard holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Member of the National Assembly of Quebec", "Premier of Quebec"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0.8571428571428571], [3304, "In 2010 Anam Vivekananda Reddy is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Indian National Congress"], "Indian National Congress", 1.0], [3305, "In 2011 Anam Vivekananda Reddy is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Indian National Congress"], "Indian National Congress", 1.0], [3306, "In 2012 Anam Vivekananda Reddy is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Indian National Congress"], "Indian National Congress", 1.0], [3307, "In 2013 Anam Vivekananda Reddy is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Indian National Congress"], "Indian National Congress", 1.0], [3308, "In 2014 Anam Vivekananda Reddy is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Indian National Congress"], "Indian National Congress", 1.0], [3309, "In 2015 Anam Vivekananda Reddy is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Telugu Desam Party", "Indian National Congress"], "Indian National Congress", 1.0], [3310, "In 2016 Anam Vivekananda Reddy is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Telugu Desam Party"], "Indian National Congress", 0], [3311, "In 2017 Anam Vivekananda Reddy is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Telugu Desam Party"], "Indian National Congress", 0], [3312, "In 2018 Anam Vivekananda Reddy is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Telugu Desam Party"], "Indian National Congress", 0], [3313, "In 2010 Philip A Gale works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Southampton"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [3314, "In 2011 Philip A Gale works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Southampton"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [3315, "In 2012 Philip A Gale works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Southampton"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [3316, "In 2013 Philip A Gale works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Southampton"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [3317, "In 2014 Philip A Gale works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Southampton"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [3318, "In 2015 Philip A Gale works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Southampton"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [3319, "In 2016 Philip A Gale works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Southampton"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [3320, "In 2017 Philip A Gale works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Southampton", "University of Sydney"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [3321, "In 2018 Philip A Gale works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Sydney"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [3322, "In 2019 Philip A Gale works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Sydney"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [3323, "In 2020 Philip A Gale works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Sydney"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [3324, "In 2010 Bergen Line is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Norwegian National Rail Administration"], "Norwegian National Rail Administration", 1.0], [3325, "In 2011 Bergen Line is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Norwegian National Rail Administration"], "Norwegian National Rail Administration", 1.0], [3326, "In 2012 Bergen Line is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Norwegian National Rail Administration"], "Norwegian National Rail Administration", 1.0], [3327, "In 2013 Bergen Line is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Norwegian National Rail Administration"], "Norwegian National Rail Administration", 1.0], [3328, "In 2014 Bergen Line is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Norwegian National Rail Administration"], "Norwegian National Rail Administration", 1.0], [3329, "In 2015 Bergen Line is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Norwegian National Rail Administration"], "Norwegian National Rail Administration", 1.0], [3330, "In 2016 Bergen Line is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Norwegian National Rail Administration"], "Norwegian National Rail Administration", 1.0], [3331, "In 2017 Bergen Line is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Bane NOR"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [3332, "In 2018 Bergen Line is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Bane NOR"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [3333, "In 2019 Bergen Line is owned by<extra_id_0>                                      ", ["Bane NOR"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [3334, "In 2020 Bergen Line is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Bane NOR"], "Norwegian National Rail Administration", 0], [3335, "In 2010 Amar Gupta works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Arizona"], "University of Groningen", 0.6666666666666666], [3336, "In 2011 Amar Gupta works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Arizona"], "University of Groningen", 0.6666666666666666], [3337, "In 2012 Amar Gupta works for<extra_id_0>                                   ", ["University of Arizona", "Pace University"], "University of Groningen", 0.6666666666666666], [3338, "In 2013 Amar Gupta works for<extra_id_0>                                    ", ["Pace University"], "University of Groningen", 0.4], [3339, "In 2014 Amar Gupta works for<extra_id_0>                                   ", ["Pace University"], "University of Groningen", 0.4], [3340, "In 2015 Amar Gupta works for<extra_id_0>                                   ", ["Pace University"], "University of Groningen", 0.4], [3341, "In 2010 Melania Cristescu works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Windsor"], "National University of Singapore", 0.5714285714285715], [3342, "In 2011 Melania Cristescu works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Windsor"], "National University of Singapore", 0.5714285714285715], [3343, "In 2012 Melania Cristescu works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Windsor", "McGill University"], "National University of Singapore", 0.5714285714285715], [3344, "In 2013 Melania Cristescu works for<extra_id_0>                                     ", ["McGill University"], "National University of Singapore", 0.3333333333333333], [3345, "In 2014 Melania Cristescu works for<extra_id_0>                                    ", ["McGill University"], "National University of Singapore", 0.3333333333333333], [3346, "In 2015 Melania Cristescu works for<extra_id_0>                                    ", ["McGill University"], "National University of Singapore", 0.3333333333333333], [3347, "In 2016 Melania Cristescu works for<extra_id_0>                                     ", ["McGill University"], "National University of Singapore", 0.3333333333333333], [3348, "In 2017 Melania Cristescu works for<extra_id_0>                                     ", ["McGill University"], "National University of Singapore", 0.3333333333333333], [3349, "In 2018 Melania Cristescu works for<extra_id_0>                                     ", ["McGill University"], "National University of Singapore", 0.3333333333333333], [3350, "In 2019 Melania Cristescu works for<extra_id_0>                                     ", ["McGill University"], "National University of Singapore", 0.3333333333333333], [3351, "In 2020 Melania Cristescu works for<extra_id_0>                                    ", ["McGill University"], "National University of Singapore", 0.3333333333333333], [3352, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Texas                                     ", ["Rick Perry"], "Travis Reed", 0], [3353, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Texas                                     ", ["Rick Perry"], "Travis Reed", 0], [3354, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Texas                                    ", ["Rick Perry"], "Travis Reed", 0], [3355, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Texas                                     ", ["Rick Perry"], "Travis Reed", 0], [3356, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Texas                                    ", ["Rick Perry"], "Travis Reed", 0], [3357, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Texas                                    ", ["Greg Abbott", "Rick Perry"], "Travis Reed", 0], [3358, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Texas                                     ", ["Greg Abbott"], "Travis Reed", 0], [3359, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Texas                                     ", ["Greg Abbott"], "Travis Reed", 0], [3360, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Texas                                     ", ["Greg Abbott"], "Travis Reed", 0], [3361, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Texas                                     ", ["Greg Abbott"], "Travis Reed", 0], [3362, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Texas                                    ", ["Greg Abbott"], "Travis Reed", 0], [3363, "In 2010 John L Hennessy holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["president"], "United States representative", 0], [3364, "In 2011 John L Hennessy holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["president"], "United States representative", 0], [3365, "In 2012 John L Hennessy holds the position of<extra_id_0>                                ", ["president"], "United States representative", 0], [3366, "In 2013 John L Hennessy holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["president"], "United States representative", 0], [3367, "In 2014 John L Hennessy holds the position of<extra_id_0>                                ", ["president"], "United States representative", 0], [3368, "In 2015 John L Hennessy holds the position of<extra_id_0>                                ", ["president"], "United States representative", 0], [3369, "In 2016 John L Hennessy holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["president"], "United States representative", 0], [3370, "In 2017 John L Hennessy holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["director"], "United States representative", 0], [3371, "In 2018 John L Hennessy holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["director", "chairperson"], "United States representative", 0], [3372, "In 2019 John L Hennessy holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["director", "chairperson"], "United States representative", 0], [3373, "In 2020 John L Hennessy holds the position of<extra_id_0>                                ", ["director", "chairperson"], "United States representative", 0], [3374, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Ministry of Finance                                      ", ["Siv Jensen"], "Liu Mingkang", 0], [3375, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Ministry of Finance                                     ", ["Siv Jensen"], "Liu Mingkang", 0], [3376, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Ministry of Finance                                     ", ["Siv Jensen"], "Liu Mingkang", 0], [3377, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Ministry of Finance                                      ", ["Siv Jensen"], "Liu Mingkang", 0], [3378, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Ministry of Finance                                      ", ["Siv Jensen"], "Liu Mingkang", 0], [3379, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Ministry of Finance                                      ", ["Siv Jensen"], "Liu Mingkang", 0], [3380, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Ministry of Finance                                      ", ["Siv Jensen"], "Liu Mingkang", 0], [3381, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Ministry of Finance                                     ", ["Jan Tore Sanner", "Siv Jensen"], "Liu Mingkang", 0], [3382, "In 2010 Joseph Daul holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["member of the European Parliament"], "United States representative", 0], [3383, "In 2011 Joseph Daul holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["member of the European Parliament"], "United States representative", 0], [3384, "In 2012 Joseph Daul holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["member of the European Parliament"], "United States representative", 0], [3385, "In 2013 Joseph Daul holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["member of the European Parliament", "chairperson"], "United States representative", 0], [3386, "In 2014 Joseph Daul holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["member of the European Parliament", "chairperson"], "United States representative", 0], [3387, "In 2015 Joseph Daul holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["chairperson"], "United States representative", 0], [3388, "In 2016 Joseph Daul holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["chairperson"], "United States representative", 0], [3389, "In 2017 Joseph Daul holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["chairperson"], "United States representative", 0], [3390, "In 2018 Joseph Daul holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["chairperson"], "United States representative", 0], [3391, "In 2019 Joseph Daul holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["chairperson"], "United States representative", 0], [3392, "In 2020 Joseph Daul holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["chairperson"], "United States representative", 0], [3393, "In 2010 Stephen Hawking works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Cambridge", "Perimeter Institute for Theoretical Physics"], "University of Cambridge", 1.0], [3394, "In 2011 Stephen Hawking works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Cambridge", "Perimeter Institute for Theoretical Physics"], "University of Cambridge", 1.0], [3395, "In 2012 Stephen Hawking works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Cambridge", "Perimeter Institute for Theoretical Physics"], "University of Cambridge", 1.0], [3396, "In 2013 Stephen Hawking works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Cambridge", "Perimeter Institute for Theoretical Physics"], "University of Cambridge", 1.0], [3397, "In 2014 Stephen Hawking works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Cambridge", "Perimeter Institute for Theoretical Physics"], "University of Cambridge", 1.0], [3398, "In 2015 Stephen Hawking works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Cambridge", "Perimeter Institute for Theoretical Physics"], "University of Cambridge", 1.0], [3399, "In 2016 Stephen Hawking works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Cambridge", "Perimeter Institute for Theoretical Physics"], "University of Cambridge", 1.0], [3400, "In 2017 Stephen Hawking works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Cambridge", "Perimeter Institute for Theoretical Physics"], "University of Cambridge", 1.0], [3401, "In 2018 Stephen Hawking works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Cambridge", "Perimeter Institute for Theoretical Physics"], "University of Cambridge", 1.0], [3402, "In 2012 Trent Kelly holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["district attorney"], "United States representative", 0], [3403, "In 2013 Trent Kelly holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["district attorney"], "United States representative", 0], [3404, "In 2014 Trent Kelly holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["district attorney"], "United States representative", 0], [3405, "In 2015 Trent Kelly holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["district attorney", "United States representative"], "United States representative", 1.0], [3406, "In 2016 Trent Kelly holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [3407, "In 2017 Trent Kelly holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [3408, "In 2018 Trent Kelly holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [3409, "In 2019 Trent Kelly holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [3410, "In 2020 Trent Kelly holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [3411, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Hawaii                                     ", ["Linda Lingle", "Neil Abercrombie"], "Barack Obama", 0], [3412, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Hawaii                                     ", ["Neil Abercrombie"], "Barack Obama", 0], [3413, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Hawaii                                    ", ["Neil Abercrombie"], "Barack Obama", 0], [3414, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Hawaii                                     ", ["Neil Abercrombie"], "Barack Obama", 0], [3415, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Hawaii                                    ", ["David Ige", "Neil Abercrombie"], "Barack Obama", 0], [3416, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Hawaii                                    ", ["David Ige"], "Barack Obama", 0], [3417, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Hawaii                                     ", ["David Ige"], "Barack Obama", 0], [3418, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Hawaii                                     ", ["David Ige"], "Barack Obama", 0], [3419, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Hawaii                                     ", ["David Ige"], "Barack Obama", 0], [3420, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Hawaii                                     ", ["David Ige"], "Barack Obama", 0], [3421, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Hawaii                                    ", ["David Ige"], "Barack Obama", 0], [3422, "In 2013 Alexei Navalny is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Progress Party"], "National Liberal Party", 0.4], [3423, "In 2014 Alexei Navalny is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Progress Party"], "National Liberal Party", 0.4], [3424, "In 2015 Alexei Navalny is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Progress Party"], "National Liberal Party", 0.4], [3425, "In 2016 Alexei Navalny is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Progress Party"], "National Liberal Party", 0.4], [3426, "In 2017 Alexei Navalny is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Progress Party"], "National Liberal Party", 0.4], [3427, "In 2018 Alexei Navalny is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Russia of the Future", "Progress Party"], "National Liberal Party", 0.4], [3428, "In 2019 Alexei Navalny is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Russia of the Future"], "National Liberal Party", 0], [3429, "In 2020 Alexei Navalny is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Russia of the Future"], "National Liberal Party", 0], [3430, "In 2010 Vera Papisova works for<extra_id_0>                                    ", ["Massachusetts General Hospital"], "European Space Agency", 0], [3431, "In 2011 Vera Papisova works for<extra_id_0>                                    ", ["Massachusetts General Hospital"], "European Space Agency", 0], [3432, "In 2012 Vera Papisova works for<extra_id_0>                                   ", ["Massachusetts General Hospital"], "European Space Agency", 0], [3433, "In 2013 Vera Papisova works for<extra_id_0>                                    ", ["Massachusetts General Hospital"], "European Space Agency", 0], [3434, "In 2014 Vera Papisova works for<extra_id_0>                                   ", ["Cond\u00e9 Nast"], "European Space Agency", 0], [3435, "In 2015 Vera Papisova works for<extra_id_0>                                   ", ["Cond\u00e9 Nast", "Yahoo"], "European Space Agency", 0], [3436, "In 2016 Vera Papisova works for<extra_id_0>                                    ", ["Cond\u00e9 Nast", "Teen Vogue", "Yahoo"], "European Space Agency", 0], [3437, "In 2017 Vera Papisova works for<extra_id_0>                                    ", ["Teen Vogue"], "European Space Agency", 0], [3438, "In 2018 Vera Papisova works for<extra_id_0>                                    ", ["Teen Vogue"], "European Space Agency", 0], [3439, "In 2019 Vera Papisova works for<extra_id_0>                                    ", ["Teen Vogue"], "European Space Agency", 0], [3440, "In 2020 Vera Papisova works for<extra_id_0>                                   ", ["Teen Vogue"], "European Space Agency", 0], [3441, "In 2015 Liasos Louka works for<extra_id_0>                                  ", ["Karmiotissa Pano Polemidion"], "Harvard University", 0], [3442, "In 2016 Liasos Louka works for<extra_id_0>                                   ", ["Karmiotissa Pano Polemidion"], "Harvard University", 0], [3443, "In 2017 Liasos Louka works for<extra_id_0>                                   ", ["Nea Salamis Famagusta FC", "Karmiotissa Pano Polemidion"], "Harvard University", 0], [3444, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Sheffield United FC                                  ", ["David Weir"], "Alex Ferguson", 0], [3445, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Sheffield United FC                                  ", ["Chris Wilder"], "Alex Ferguson", 0], [3446, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Sheffield United FC                                  ", ["Chris Wilder"], "Alex Ferguson", 0], [3447, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Sheffield United FC                                  ", ["Chris Wilder"], "Alex Ferguson", 0], [3448, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Sheffield United FC                                  ", ["Chris Wilder"], "Alex Ferguson", 0], [3449, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Sheffield United FC                                 ", ["Chris Wilder"], "Alex Ferguson", 0], [3450, "In 2010 Thomas Hutzschenreuter works for<extra_id_0>                                    ", ["WHU-Otto Beisheim School of Management"], "University of Mannheim", 0.25], [3451, "In 2011 Thomas Hutzschenreuter works for<extra_id_0>                                    ", ["WHU-Otto Beisheim School of Management"], "University of Mannheim", 0.25], [3452, "In 2012 Thomas Hutzschenreuter works for<extra_id_0>                                   ", ["WHU-Otto Beisheim School of Management"], "University of Mannheim", 0.25], [3453, "In 2013 Thomas Hutzschenreuter works for<extra_id_0>                                    ", ["WHU-Otto Beisheim School of Management"], "University of Mannheim", 0.25], [3454, "In 2014 Thomas Hutzschenreuter works for<extra_id_0>                                   ", ["WHU-Otto Beisheim School of Management"], "University of Mannheim", 0.25], [3455, "In 2015 Thomas Hutzschenreuter works for<extra_id_0>                                   ", ["WHU-Otto Beisheim School of Management"], "University of Mannheim", 0.25], [3456, "In 2016 Thomas Hutzschenreuter works for<extra_id_0>                                    ", ["Technical University of Munich"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [3457, "In 2017 Thomas Hutzschenreuter works for<extra_id_0>                                    ", ["Technical University of Munich"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [3458, "In 2018 Thomas Hutzschenreuter works for<extra_id_0>                                    ", ["Technical University of Munich"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [3459, "In 2019 Thomas Hutzschenreuter works for<extra_id_0>                                    ", ["Technical University of Munich"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [3460, "In 2020 Thomas Hutzschenreuter works for<extra_id_0>                                   ", ["Technical University of Munich"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [3461, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of SV Waldhof Mannheim                                 ", ["Reiner Hollich"], "Peter Gerhardsson", 0], [3462, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of SV Waldhof Mannheim                                 ", ["Reiner Hollich"], "Peter Gerhardsson", 0], [3463, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of SV Waldhof Mannheim                                ", ["Reiner Hollich"], "Peter Gerhardsson", 0], [3464, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of SV Waldhof Mannheim                                 ", ["Reiner Hollich", "Kenan Ko\u00e7ak"], "Peter Gerhardsson", 0], [3465, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of SV Waldhof Mannheim                                ", ["Kenan Ko\u00e7ak"], "Peter Gerhardsson", 0], [3466, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of SV Waldhof Mannheim                                ", ["Kenan Ko\u00e7ak"], "Peter Gerhardsson", 0], [3467, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of SV Waldhof Mannheim                                 ", ["Gerd Dais", "Kenan Ko\u00e7ak"], "Peter Gerhardsson", 0], [3468, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of SV Waldhof Mannheim                                 ", ["Gerd Dais"], "Peter Gerhardsson", 0], [3469, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of SV Waldhof Mannheim                                 ", ["Bernhard Trares"], "Peter Gerhardsson", 0], [3470, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of SV Waldhof Mannheim                                 ", ["Bernhard Trares"], "Peter Gerhardsson", 0], [3471, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of SV Waldhof Mannheim                                ", ["Bernhard Trares"], "Peter Gerhardsson", 0], [3472, "In 2010 Dan Satterberg is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Republican Party"], "Progress Party", 0.5], [3473, "In 2011 Dan Satterberg is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Republican Party"], "Progress Party", 0.5], [3474, "In 2012 Dan Satterberg is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Republican Party"], "Progress Party", 0.5], [3475, "In 2013 Dan Satterberg is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Republican Party"], "Progress Party", 0.5], [3476, "In 2014 Dan Satterberg is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Republican Party"], "Progress Party", 0.5], [3477, "In 2015 Dan Satterberg is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Republican Party"], "Progress Party", 0.5], [3478, "In 2016 Dan Satterberg is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Republican Party"], "Progress Party", 0.5], [3479, "In 2017 Dan Satterberg is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Republican Party"], "Progress Party", 0.5], [3480, "In 2018 Dan Satterberg is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Democratic Party", "Republican Party"], "Moderate Party", 0.5], [3481, "In 2019 Dan Satterberg is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Democratic Party"], "Progress Party", 0.5], [3482, "In 2020 Dan Satterberg is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Democratic Party"], "Progress Party", 0.5], [3483, "In 2010 Didier Digard plays for<extra_id_0>                                      ", ["Middlesbrough F.C.", "OGC Nice"], "France national association football team", 0], [3484, "In 2011 Didier Digard plays for<extra_id_0>                                      ", ["OGC Nice"], "France national association football team", 0], [3485, "In 2012 Didier Digard plays for<extra_id_0>                                     ", ["OGC Nice"], "France national association football team", 0], [3486, "In 2013 Didier Digard plays for<extra_id_0>                                      ", ["OGC Nice"], "France national association football team", 0], [3487, "In 2014 Didier Digard plays for<extra_id_0>                                     ", ["OGC Nice"], "France national association football team", 0], [3488, "In 2015 Didier Digard plays for<extra_id_0>                                     ", ["OGC Nice", "Real Betis Balompi\u00e9"], "France national association football team", 0], [3489, "In 2016 Didier Digard plays for<extra_id_0>                                      ", ["Real Betis Balompi\u00e9"], "France national association football team", 0], [3490, "In 2017 Didier Digard plays for<extra_id_0>                                      ", ["Real Betis Balompi\u00e9"], "France national association football team", 0], [3491, "In 2018 Didier Digard plays for<extra_id_0>                                      ", ["Real Betis Balompi\u00e9"], "France national association football team", 0], [3492, "In 2019 Didier Digard plays for<extra_id_0>                                      ", ["Real Betis Balompi\u00e9"], "France national association football team", 0], [3493, "In 2020 Didier Digard plays for<extra_id_0>                                     ", ["Real Betis Balompi\u00e9"], "France national association football team", 0], [3494, "In 2010<extra_id_0> is the chair of RCD Mallorca                                      ", ["Josep Maria Pons Irazaz\u00e1bal"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [3495, "In 2012<extra_id_0> is the chair of RCD Mallorca                                     ", ["Lorenzo Serra Ferrer"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [3496, "In 2013<extra_id_0> is the chair of RCD Mallorca                                      ", ["Lorenzo Serra Ferrer"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [3497, "In 2014<extra_id_0> is the chair of RCD Mallorca                                     ", ["Utz Claassen"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [3498, "In 2015<extra_id_0> is the chair of RCD Mallorca                                     ", ["Utz Claassen"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [3499, "In 2016<extra_id_0> is the chair of RCD Mallorca                                      ", ["Utz Claassen"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [3500, "In 2017<extra_id_0> is the chair of RCD Mallorca                                      ", ["Andy Kohlberg"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [3501, "In 2018<extra_id_0> is the chair of RCD Mallorca                                      ", ["Andy Kohlberg"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [3502, "In 2019<extra_id_0> is the chair of RCD Mallorca                                      ", ["Andy Kohlberg"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [3503, "In 2020<extra_id_0> is the chair of RCD Mallorca                                     ", ["Andy Kohlberg"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [3504, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of FC Spartak Trnava                                 ", ["Pavel Hoftych"], "Aleksandr Brazevich", 0], [3505, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of FC Spartak Trnava                                ", ["Pavel Hoftych"], "Aleksandr Brazevich", 0], [3506, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of FC Spartak Trnava                                 ", ["Radoslav L\u00e1tal"], "Aleksandr Brazevich", 0], [3507, "In 2010 Armen Amiryan works for<extra_id_0>                                    ", ["Armenian State Pedagogical University", "Public Radio of Armenia"], "Armenian National Congress", 0.28571428571428575], [3508, "In 2011 Armen Amiryan works for<extra_id_0>                                    ", ["Armenian State Pedagogical University", "Public Radio of Armenia"], "Armenian National Congress", 0.28571428571428575], [3509, "In 2012 Armen Amiryan works for<extra_id_0>                                   ", ["Armenian State Pedagogical University", "Public Radio of Armenia"], "Armenian National Congress", 0.28571428571428575], [3510, "In 2013 Armen Amiryan works for<extra_id_0>                                    ", ["Armenian State Pedagogical University", "Public Radio of Armenia"], "Armenian National Congress", 0.28571428571428575], [3511, "In 2014 Armen Amiryan works for<extra_id_0>                                   ", ["Public Radio of Armenia"], "Armenian National Congress", 0], [3512, "In 2015 Armen Amiryan works for<extra_id_0>                                   ", ["Public Radio of Armenia"], "Armenian National Congress", 0], [3513, "In 2010 Rob Gronkowski plays for<extra_id_0>                                      ", ["New England Patriots"], "Milwaukee Bucks", 0], [3514, "In 2011 Rob Gronkowski plays for<extra_id_0>                                      ", ["New England Patriots"], "Milwaukee Bucks", 0], [3515, "In 2012 Rob Gronkowski plays for<extra_id_0>                                     ", ["New England Patriots"], "Milwaukee Bucks", 0], [3516, "In 2013 Rob Gronkowski plays for<extra_id_0>                                      ", ["New England Patriots"], "Milwaukee Bucks", 0], [3517, "In 2014 Rob Gronkowski plays for<extra_id_0>                                     ", ["New England Patriots"], "Milwaukee Bucks", 0], [3518, "In 2015 Rob Gronkowski plays for<extra_id_0>                                     ", ["New England Patriots"], "Chicago Bulls", 0], [3519, "In 2016 Rob Gronkowski plays for<extra_id_0>                                      ", ["New England Patriots"], "Milwaukee Bucks", 0], [3520, "In 2017 Rob Gronkowski plays for<extra_id_0>                                      ", ["New England Patriots"], "Milwaukee Bucks", 0], [3521, "In 2018 Rob Gronkowski plays for<extra_id_0>                                      ", ["New England Patriots"], "Milwaukee Bucks", 0], [3522, "In 2019 Rob Gronkowski plays for<extra_id_0>                                      ", ["New England Patriots"], "Milwaukee Bucks", 0], [3523, "In 2020 Rob Gronkowski plays for<extra_id_0>                                     ", ["Tampa Bay Buccaneers"], "Milwaukee Bucks", 0], [3524, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of San Jose Earthquakes                                   ", ["Chris Leitch"], "Mike McCarthy", 0], [3525, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of San Jose Earthquakes                                   ", ["Steve Ralston", "Mat\u00edas Almeyda"], "Mike McCarthy", 0], [3526, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of San Jose Earthquakes                                   ", ["Mat\u00edas Almeyda"], "Mike McCarthy", 0], [3527, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of San Jose Earthquakes                                  ", ["Mat\u00edas Almeyda"], "Mike McCarthy", 0], [3528, "In 2010 Gustavo Petro is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Alternative Democratic Pole"], "People's Party", 0], [3529, "In 2011 Gustavo Petro is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Movimiento Progresistas (izquierda)"], "People's Party", 0], [3530, "In 2012 Gustavo Petro is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Movimiento Progresistas (izquierda)"], "People's Party", 0], [3531, "In 2013 Gustavo Petro is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Movimiento Progresistas (izquierda)"], "People's Party", 0], [3532, "In 2014 Gustavo Petro is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Movimiento Progresistas (izquierda)"], "People's Party", 0], [3533, "In 2015 Gustavo Petro is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Movimiento Progresistas (izquierda)"], "People's Party", 0], [3534, "In 2016 Gustavo Petro is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Movimiento Progresistas (izquierda)"], "People's Party", 0], [3535, "In 2017 Gustavo Petro is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Movimiento Progresistas (izquierda)"], "People's Party", 0], [3536, "In 2018 Gustavo Petro is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Movimiento Progresistas (izquierda)"], "People's Party", 0], [3537, "In 2019 Gustavo Petro is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Movimiento Progresistas (izquierda)"], "People's Party", 0], [3538, "In 2020 Gustavo Petro is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Movimiento Progresistas (izquierda)"], "People's Party", 0], [3539, "In 2010 Roberto Cassinelli is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["The People of Freedom"], "The People of Freedom", 1.0], [3540, "In 2011 Roberto Cassinelli is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["The People of Freedom"], "The People of Freedom", 1.0], [3541, "In 2012 Roberto Cassinelli is a member of the<extra_id_0>                                ", ["The People of Freedom"], "The People of Freedom", 1.0], [3542, "In 2013 Roberto Cassinelli is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["The People of Freedom", "Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 1.0], [3543, "In 2014 Roberto Cassinelli is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 0], [3544, "In 2015 Roberto Cassinelli is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 0], [3545, "In 2016 Roberto Cassinelli is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 0], [3546, "In 2017 Roberto Cassinelli is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 0], [3547, "In 2018 Roberto Cassinelli is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 0], [3548, "In 2019 Roberto Cassinelli is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 0], [3549, "In 2020 Roberto Cassinelli is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Forza Italia (2013)"], "The People of Freedom", 0], [3550, "In 2016 Hana Kimura works for<extra_id_0>                                      ", ["Wrestle-1"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [3551, "In 2017 Hana Kimura works for<extra_id_0>                                      ", ["Wrestle-1"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [3552, "In 2018 Hana Kimura works for<extra_id_0>                                      ", ["Wrestle-1"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [3553, "In 2019 Hana Kimura works for<extra_id_0>                                      ", ["Wrestle-1", "World Wonder Ring Stardom"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [3554, "In 2020 Hana Kimura works for<extra_id_0>                                     ", ["World Wonder Ring Stardom"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [3555, "In 2010 Bradley Wiggins plays for<extra_id_0>                                      ", ["Ineos Grenadier"], "Kilmarnock F.C.", 0], [3556, "In 2011 Bradley Wiggins plays for<extra_id_0>                                      ", ["Ineos Grenadier"], "Kilmarnock F.C.", 0], [3557, "In 2012 Bradley Wiggins plays for<extra_id_0>                                     ", ["Ineos Grenadier"], "Chicago Bulls", 0], [3558, "In 2013 Bradley Wiggins plays for<extra_id_0>                                      ", ["Ineos Grenadier"], "Kilmarnock F.C.", 0], [3559, "In 2014 Bradley Wiggins plays for<extra_id_0>                                     ", ["Ineos Grenadier"], "Chicago Bulls", 0], [3560, "In 2015 Bradley Wiggins plays for<extra_id_0>                                     ", ["Wiggins", "Ineos Grenadier"], "Kilmarnock F.C.", 0], [3561, "In 2016 Bradley Wiggins plays for<extra_id_0>                                      ", ["Wiggins"], "Kilmarnock F.C.", 0], [3562, "In 2010 Tyrese Maxey attended<extra_id_0>                                    ", ["South Garland High School"], "St. Mary's Catholic High School", 0.4444444444444445], [3563, "In 2011 Tyrese Maxey attended<extra_id_0>                                    ", ["South Garland High School"], "St. Mary's Catholic High School", 0.4444444444444445], [3564, "In 2012 Tyrese Maxey attended<extra_id_0>                                   ", ["South Garland High School"], "St. Mary's Catholic High School", 0.4444444444444445], [3565, "In 2013 Tyrese Maxey attended<extra_id_0>                                    ", ["South Garland High School"], "St. Mary's Catholic High School", 0.4444444444444445], [3566, "In 2014 Tyrese Maxey attended<extra_id_0>                                   ", ["South Garland High School"], "St. Mary's Catholic High School", 0.4444444444444445], [3567, "In 2015 Tyrese Maxey attended<extra_id_0>                                   ", ["South Garland High School"], "St. Mary's Catholic High School", 0.4444444444444445], [3568, "In 2016 Tyrese Maxey attended<extra_id_0>                                    ", ["South Garland High School"], "St. Mary's Catholic High School", 0.4444444444444445], [3569, "In 2017 Tyrese Maxey attended<extra_id_0>                                    ", ["South Garland High School"], "St. Mary's Catholic High School", 0.4444444444444445], [3570, "In 2018 Tyrese Maxey attended<extra_id_0>                                    ", ["South Garland High School"], "St. Mary's Catholic High School", 0.4444444444444445], [3571, "In 2019 Tyrese Maxey attended<extra_id_0>                                    ", ["University of Kentucky", "South Garland High School"], "St. Mary's Catholic High School", 0.4444444444444445], [3572, "In 2020 Tyrese Maxey attended<extra_id_0>                                   ", ["University of Kentucky"], "St. Mary's Catholic High School", 0], [3573, "In 2019 Stephanie Grisham holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["White House Press Secretary", "White House Communications Director"], "Teachta D\u00e1la", 0], [3574, "In 2020 Stephanie Grisham holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["White House Press Secretary", "White House Communications Director"], "Teachta D\u00e1la", 0], [3575, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of FC Inter Turku                                    ", ["Shefki Kuqi"], "Jupp Heynckes", 0], [3576, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of FC Inter Turku                                    ", ["Shefki Kuqi"], "Jupp Heynckes", 0], [3577, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of FC Inter Turku                                    ", ["John Allen"], "Jupp Heynckes", 0], [3578, "In 2010 Chris Lu holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["White House Cabinet Secretary"], "United States representative", 0], [3579, "In 2011 Chris Lu holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["White House Cabinet Secretary"], "United States representative", 0], [3580, "In 2012 Chris Lu holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["White House Cabinet Secretary"], "United States representative", 0], [3581, "In 2013 Chris Lu holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["White House Cabinet Secretary"], "United States representative", 0], [3582, "In 2014 Chris Lu holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States Deputy Secretary of Labor"], "United States representative", 0.4444444444444444], [3583, "In 2015 Chris Lu holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["United States Deputy Secretary of Labor"], "United States representative", 0.4444444444444444], [3584, "In 2016 Chris Lu holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States Deputy Secretary of Labor"], "United States representative", 0.4444444444444444], [3585, "In 2017 Chris Lu holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["United States Deputy Secretary of Labor"], "United States representative", 0.4444444444444444], [3586, "In 2010 Rodrigo Palacio plays for<extra_id_0>                                    ", ["Genoa C.F.C.", "Argentina national football team"], "Santos Laguna", 0], [3587, "In 2011 Rodrigo Palacio plays for<extra_id_0>                                    ", ["Genoa C.F.C.", "Argentina national football team"], "Santos Laguna", 0], [3588, "In 2012 Rodrigo Palacio plays for<extra_id_0>                                   ", ["Genoa C.F.C.", "Argentina national football team", "Inter Milan"], "Santos Laguna", 0], [3589, "In 2013 Rodrigo Palacio plays for<extra_id_0>                                    ", ["Inter Milan", "Argentina national football team"], "Santos Laguna", 0], [3590, "In 2014 Rodrigo Palacio plays for<extra_id_0>                                   ", ["Inter Milan", "Argentina national football team"], "Santos Laguna", 0], [3591, "In 2015 Rodrigo Palacio plays for<extra_id_0>                                   ", ["Inter Milan"], "Santos Laguna", 0], [3592, "In 2016 Rodrigo Palacio plays for<extra_id_0>                                    ", ["Inter Milan"], "Santos Laguna", 0], [3593, "In 2017 Rodrigo Palacio plays for<extra_id_0>                                    ", ["Inter Milan", "Bologna FC 1909"], "Santos Laguna", 0], [3594, "In 2018 Rodrigo Palacio plays for<extra_id_0>                                    ", ["Bologna FC 1909"], "Santos Laguna", 0], [3595, "In 2019 Rodrigo Palacio plays for<extra_id_0>                                    ", ["Bologna FC 1909"], "Santos Laguna", 0], [3596, "In 2020 Rodrigo Palacio plays for<extra_id_0>                                   ", ["Bologna FC 1909"], "Santos Laguna", 0], [3597, "In 2010 Akram Hasson is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Kadima"], "All-Pakistan Muslim League", 0], [3598, "In 2011 Akram Hasson is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Kadima"], "All-Pakistan Muslim League", 0], [3599, "In 2012 Akram Hasson is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Kadima"], "All-Pakistan Muslim League", 0], [3600, "In 2013 Akram Hasson is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Kadima"], "All-Pakistan Muslim League", 0], [3601, "In 2014 Akram Hasson is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Kadima"], "All-Pakistan Muslim League", 0], [3602, "In 2015 Akram Hasson is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Kadima", "Kulanu"], "All-Pakistan Muslim League", 0], [3603, "In 2016 Akram Hasson is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Kulanu"], "All-Pakistan Muslim League", 0], [3604, "In 2017 Akram Hasson is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Kulanu"], "All-Pakistan Muslim League", 0], [3605, "In 2018 Akram Hasson is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Kulanu"], "All-Pakistan Muslim League", 0], [3606, "In 2019 Akram Hasson is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Kulanu"], "All-Pakistan Muslim League", 0], [3607, "In 2020 Akram Hasson is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Kulanu"], "All-Pakistan Muslim League", 0], [3608, "In 2010 Edward Garnier holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Shadow Attorney General for England and Wales", "Solicitor General for England and Wales"], "United States representative", 0], [3609, "In 2011 Edward Garnier holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Solicitor General for England and Wales"], "United States representative", 0], [3610, "In 2012 Edward Garnier holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Solicitor General for England and Wales"], "United States representative", 0], [3611, "In 2010 Nicole Bricq is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Socialist Party"], "Union for a Popular Movement", 0], [3612, "In 2011 Nicole Bricq is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Socialist Party"], "Union for a Popular Movement", 0], [3613, "In 2012 Nicole Bricq is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Socialist Party"], "Union for a Popular Movement", 0], [3614, "In 2013 Nicole Bricq is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Socialist Party"], "Union for a Popular Movement", 0], [3615, "In 2014 Nicole Bricq is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Socialist Party"], "Union for a Popular Movement", 0], [3616, "In 2015 Nicole Bricq is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Socialist Party"], "Union for a Popular Movement", 0], [3617, "In 2016 Nicole Bricq is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Socialist Party"], "Union for a Popular Movement", 0], [3618, "In 2017 Nicole Bricq is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["La R\u00e9publique En Marche", "Socialist Party"], "Union for a Popular Movement", 0], [3619, "In 2018 Nicole Bricq is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["La R\u00e9publique En Marche"], "Union for a Popular Movement", 0], [3620, "In 2019 Nicole Bricq is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["La R\u00e9publique En Marche"], "Union for a Popular Movement", 0], [3621, "In 2020 Nicole Bricq is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["La R\u00e9publique En Marche"], "Union for a Popular Movement", 0], [3622, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of AFC Chindia T\u00e2rgovi\u0219te                             ", ["Viorel Moldovan"], "Cristian Todea", 0], [3623, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of AFC Chindia T\u00e2rgovi\u0219te                             ", ["Viorel Moldovan"], "Cristian Todea", 0], [3624, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of AFC Chindia T\u00e2rgovi\u0219te                            ", ["Emil S\u0103ndoi", "Viorel Moldovan"], "Cristian Todea", 0], [3625, "In 2010 Corina Cre\u021bu is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [3626, "In 2011 Corina Cre\u021bu is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [3627, "In 2012 Corina Cre\u021bu is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [3628, "In 2013 Corina Cre\u021bu is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [3629, "In 2014 Corina Cre\u021bu is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [3630, "In 2015 Corina Cre\u021bu is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [3631, "In 2016 Corina Cre\u021bu is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [3632, "In 2017 Corina Cre\u021bu is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [3633, "In 2018 Corina Cre\u021bu is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Social Democratic Party"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [3634, "In 2019 Corina Cre\u021bu is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Social Democratic Party", "PRO Romania Social Liberal"], "National Liberal Party", 0.3333333333333333], [3635, "In 2020 Corina Cre\u021bu is a member of the<extra_id_0>                               ", ["PRO Romania Social Liberal"], "National Liberal Party", 0.28571428571428575], [3636, "In 2010 Ertharin Cousin holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["United States Ambassador to the United Nations Agencies for Food and Agriculture"], "United States representative", 0.26666666666666666], [3637, "In 2011 Ertharin Cousin holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["United States Ambassador to the United Nations Agencies for Food and Agriculture"], "United States representative", 0.26666666666666666], [3638, "In 2012 Ertharin Cousin holds the position of<extra_id_0>                                ", ["executive director", "United States Ambassador to the United Nations Agencies for Food and Agriculture"], "United States representative", 0.26666666666666666], [3639, "In 2013 Ertharin Cousin holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["executive director"], "United States representative", 0], [3640, "In 2014 Ertharin Cousin holds the position of<extra_id_0>                                ", ["executive director"], "United States representative", 0], [3641, "In 2015 Ertharin Cousin holds the position of<extra_id_0>                                ", ["executive director"], "United States representative", 0], [3642, "In 2016 Ertharin Cousin holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["executive director"], "United States representative", 0], [3643, "In 2017 Ertharin Cousin holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["executive director"], "United States representative", 0], [3644, "In 2018 Ertharin Cousin holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["executive director"], "United States representative", 0], [3645, "In 2019 Ertharin Cousin holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["executive director"], "United States representative", 0], [3646, "In 2020 Ertharin Cousin holds the position of<extra_id_0>                                ", ["executive director"], "United States representative", 0], [3647, "In 2010 Richard G Whitman works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Bath"], "Purdue University", 0.4], [3648, "In 2011 Richard G Whitman works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Bath", "University of Kent"], "Purdue University", 0.4], [3649, "In 2012 Richard G Whitman works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Kent"], "Purdue University", 0.4], [3650, "In 2013 Richard G Whitman works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Kent"], "Purdue University", 0.4], [3651, "In 2014 Richard G Whitman works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Kent"], "Purdue University", 0.4], [3652, "In 2015 Richard G Whitman works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Kent"], "Purdue University", 0.4], [3653, "In 2016 Richard G Whitman works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Kent"], "Purdue University", 0.4], [3654, "In 2017 Richard G Whitman works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Kent"], "Purdue University", 0.4], [3655, "In 2018 Richard G Whitman works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Kent"], "Purdue University", 0.4], [3656, "In 2019 Richard G Whitman works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Kent"], "Purdue University", 0.4], [3657, "In 2020 Richard G Whitman works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Kent"], "Purdue University", 0.4], [3658, "In 2010 Robinho plays for<extra_id_0>                                        ", ["Santos F.C.", "Brazil national football team", "Manchester City F.C.", "Associazione Calcio Milan"], "Brazil national football team", 1.0], [3659, "In 2011 Robinho plays for<extra_id_0>                                        ", ["Brazil national football team", "Associazione Calcio Milan"], "Brazil national football team", 1.0], [3660, "In 2012 Robinho plays for<extra_id_0>                                       ", ["Brazil national football team", "Associazione Calcio Milan"], "Brazil national football team", 1.0], [3661, "In 2013 Robinho plays for<extra_id_0>                                        ", ["Brazil national football team", "Associazione Calcio Milan"], "Brazil national football team", 1.0], [3662, "In 2014 Robinho plays for<extra_id_0>                                       ", ["Santos F.C.", "Brazil national football team", "Associazione Calcio Milan"], "Brazil national football team", 1.0], [3663, "In 2015 Robinho plays for<extra_id_0>                                       ", ["Santos F.C.", "Brazil national football team", "Guangzhou Evergrande Taobao Football Club", "Associazione Calcio Milan"], "Brazil national football team", 1.0], [3664, "In 2016 Robinho plays for<extra_id_0>                                        ", ["Clube Atl\u00e9tico Mineiro"], "Brazil national football team", 0], [3665, "In 2017 Robinho plays for<extra_id_0>                                        ", ["Clube Atl\u00e9tico Mineiro"], "Brazil national football team", 0], [3666, "In 2018 Robinho plays for<extra_id_0>                                        ", ["Sivasspor"], "Brazil national football team", 0], [3667, "In 2019 Robinho plays for<extra_id_0>                                        ", ["\u0130stanbul Ba\u015fak\u015fehir FC"], "Brazil national football team", 0], [3668, "In 2020 Robinho plays for<extra_id_0>                                       ", ["Santos F.C.", "\u0130stanbul Ba\u015fak\u015fehir FC"], "Brazil national football team", 0], [3669, "In 2010 Mohammad Bagher Ghalibaf holds the position of<extra_id_0>                              ", ["Mayor of Tehran"], "Member of the Provincial Assembly", 0.25], [3670, "In 2011 Mohammad Bagher Ghalibaf holds the position of<extra_id_0>                              ", ["Mayor of Tehran"], "Member of the Provincial Assembly", 0.25], [3671, "In 2012 Mohammad Bagher Ghalibaf holds the position of<extra_id_0>                             ", ["Mayor of Tehran"], "Member of the Provincial Assembly", 0.25], [3672, "In 2013 Mohammad Bagher Ghalibaf holds the position of<extra_id_0>                              ", ["Mayor of Tehran"], "Member of the Provincial Assembly", 0.25], [3673, "In 2014 Mohammad Bagher Ghalibaf holds the position of<extra_id_0>                             ", ["Mayor of Tehran"], "Member of the Provincial Assembly", 0.25], [3674, "In 2015 Mohammad Bagher Ghalibaf holds the position of<extra_id_0>                             ", ["Mayor of Tehran"], "Member of the Provincial Assembly", 0.25], [3675, "In 2016 Mohammad Bagher Ghalibaf holds the position of<extra_id_0>                              ", ["Mayor of Tehran"], "Member of the Provincial Assembly", 0.25], [3676, "In 2017 Mohammad Bagher Ghalibaf holds the position of<extra_id_0>                              ", ["Mayor of Tehran"], "Member of the Provincial Assembly", 0.25], [3677, "In 2020 Mohammad Bagher Ghalibaf holds the position of<extra_id_0>                             ", ["Speaker of the Parliament of Iran"], "Member of the Provincial Assembly", 0.3636363636363636], [3678, "In 2010 Masaaki <unk> sawa is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Liberal Democratic Party"], "Democratic Party of Japan", 0.5714285714285715], [3679, "In 2011 Masaaki <unk> sawa is a member of the<extra_id_0>                               ", ["independent politician", "Liberal Democratic Party"], "Democratic Party of Japan", 0.5714285714285715], [3680, "In 2012 Masaaki <unk> sawa is a member of the<extra_id_0>                              ", ["independent politician"], "Democratic Party of Japan", 0], [3681, "In 2013 Masaaki <unk> sawa is a member of the<extra_id_0>                               ", ["independent politician"], "Democratic Party of Japan", 0], [3682, "In 2014 Masaaki <unk> sawa is a member of the<extra_id_0>                              ", ["independent politician"], "Democratic Party of Japan", 0], [3683, "In 2015 Masaaki <unk> sawa is a member of the<extra_id_0>                              ", ["independent politician"], "Democratic Party of Japan", 0], [3684, "In 2016 Masaaki <unk> sawa is a member of the<extra_id_0>                               ", ["independent politician"], "Democratic Party of Japan", 0], [3685, "In 2017 Masaaki <unk> sawa is a member of the<extra_id_0>                               ", ["independent politician"], "Democratic Party of Japan", 0], [3686, "In 2018 Masaaki <unk> sawa is a member of the<extra_id_0>                               ", ["independent politician"], "Democratic Party of Japan", 0], [3687, "In 2019 Masaaki <unk> sawa is a member of the<extra_id_0>                               ", ["independent politician"], "Democratic Party of Japan", 0], [3688, "In 2010 Gitta Kutyniok works for<extra_id_0>                                ", ["Osnabr\u00fcck University"], "University of Groningen", 0.4], [3689, "In 2011 Gitta Kutyniok works for<extra_id_0>                                ", ["Osnabr\u00fcck University", "Technical University of Berlin"], "University of Groningen", 0.5714285714285715], [3690, "In 2012 Gitta Kutyniok works for<extra_id_0>                               ", ["Technical University of Berlin"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [3691, "In 2013 Gitta Kutyniok works for<extra_id_0>                                ", ["Technical University of Berlin"], "University of Groningen", 0.5714285714285715], [3692, "In 2014 Gitta Kutyniok works for<extra_id_0>                               ", ["Technical University of Berlin"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [3693, "In 2015 Gitta Kutyniok works for<extra_id_0>                               ", ["Technical University of Berlin"], "University of Mannheim", 0.5714285714285715], [3694, "In 2016 Gitta Kutyniok works for<extra_id_0>                                ", ["Technical University of Berlin"], "University of Groningen", 0.5714285714285715], [3695, "In 2017 Gitta Kutyniok works for<extra_id_0>                                ", ["Technical University of Berlin"], "University of Groningen", 0.5714285714285715], [3696, "In 2018 Gitta Kutyniok works for<extra_id_0>                                ", ["Technical University of Berlin"], "University of Groningen", 0.5714285714285715], [3697, "In 2019 Gitta Kutyniok works for<extra_id_0>                                ", ["Technical University of Berlin"], "University of Groningen", 0.5714285714285715], [3698, "In 2020 Gitta Kutyniok works for<extra_id_0>                               ", ["Technical University of Berlin"], "University of Groningen", 0.5714285714285715], [3699, "In 2010 Claude Debru holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["director", "president"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0], [3700, "In 2011 Claude Debru holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["director", "president"], "Member of the National Assembly of Quebec", 0], [3701, "In 2011 Annegret Kramp-Karrenbauer holds the position of<extra_id_0>                             ", ["chairperson"], "European Commissioner for Justice, Fundamental Rights and Citizenship", 0], [3702, "In 2012 Annegret Kramp-Karrenbauer holds the position of<extra_id_0>                            ", ["chairperson"], "party leader", 0], [3703, "In 2013 Annegret Kramp-Karrenbauer holds the position of<extra_id_0>                             ", ["chairperson"], "European Commissioner for Justice, Fundamental Rights and Citizenship", 0], [3704, "In 2014 Annegret Kramp-Karrenbauer holds the position of<extra_id_0>                            ", ["chairperson"], "party leader", 0], [3705, "In 2015 Annegret Kramp-Karrenbauer holds the position of<extra_id_0>                            ", ["chairperson", "president"], "party leader", 0], [3706, "In 2016 Annegret Kramp-Karrenbauer holds the position of<extra_id_0>                             ", ["chairperson", "president"], "European Commissioner for Justice, Fundamental Rights and Citizenship", 0], [3707, "In 2017 Annegret Kramp-Karrenbauer holds the position of<extra_id_0>                             ", ["chairperson", "president"], "European Commissioner for Justice, Fundamental Rights and Citizenship", 0], [3708, "In 2018 Annegret Kramp-Karrenbauer holds the position of<extra_id_0>                             ", ["Leader of the Christian Democratic Union", "chairperson", "president"], "European Commissioner for Justice, Fundamental Rights and Citizenship", 0], [3709, "In 2019 Annegret Kramp-Karrenbauer holds the position of<extra_id_0>                             ", ["Leader of the Christian Democratic Union", "president"], "European Commissioner for Justice, Fundamental Rights and Citizenship", 0], [3710, "In 2020 Annegret Kramp-Karrenbauer holds the position of<extra_id_0>                            ", ["Leader of the Christian Democratic Union", "president"], "Minister of Foreign Affairs", 0.2], [3711, "In 2010 Shafiqur Rahman Barq is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Bahujan Samaj Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [3712, "In 2011 Shafiqur Rahman Barq is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Bahujan Samaj Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [3713, "In 2012 Shafiqur Rahman Barq is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Bahujan Samaj Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [3714, "In 2013 Shafiqur Rahman Barq is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Bahujan Samaj Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [3715, "In 2014 Shafiqur Rahman Barq is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Bahujan Samaj Party", "Samajwadi Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [3716, "In 2015 Shafiqur Rahman Barq is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Samajwadi Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [3717, "In 2016 Shafiqur Rahman Barq is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Samajwadi Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [3718, "In 2017 Shafiqur Rahman Barq is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Samajwadi Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [3719, "In 2018 Shafiqur Rahman Barq is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Samajwadi Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [3720, "In 2019 Shafiqur Rahman Barq is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Samajwadi Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [3721, "In 2020 Shafiqur Rahman Barq is a member of the<extra_id_0>                            ", ["Samajwadi Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [3722, "In 2010 Luciano Becchio plays for<extra_id_0>                                   ", ["Leeds United F.C."], "Juventus FC", 0.4], [3723, "In 2011 Luciano Becchio plays for<extra_id_0>                                   ", ["Leeds United F.C."], "Juventus FC", 0.4], [3724, "In 2012 Luciano Becchio plays for<extra_id_0>                                  ", ["Leeds United F.C."], "Juventus FC", 0.4], [3725, "In 2013 Luciano Becchio plays for<extra_id_0>                                   ", ["Leeds United F.C.", "Norwich City F.C."], "Juventus FC", 0.4], [3726, "In 2014 Luciano Becchio plays for<extra_id_0>                                  ", ["Rotherham United F.C.", "Norwich City F.C."], "Juventus FC", 0.4], [3727, "In 2015 Luciano Becchio plays for<extra_id_0>                                  ", ["Club Atl\u00e9tico Belgrano", "Rotherham United F.C.", "Norwich City F.C."], "Juventus FC", 0.4], [3728, "In 2016 Luciano Becchio plays for<extra_id_0>                                   ", ["Rotherham United F.C."], "Juventus FC", 0.4], [3729, "In 2017 Luciano Becchio plays for<extra_id_0>                                   ", ["Rotherham United F.C."], "Juventus FC", 0.4], [3730, "In 2018 Luciano Becchio plays for<extra_id_0>                                   ", ["Rotherham United F.C."], "Juventus FC", 0.4], [3731, "In 2019 Luciano Becchio plays for<extra_id_0>                                   ", ["Rotherham United F.C."], "Juventus FC", 0.4], [3732, "In 2020 Luciano Becchio plays for<extra_id_0>                                  ", ["Rotherham United F.C."], "Juventus FC", 0.4], [3733, "In 2010 Paola Binetti is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Democratic Party", "Union of the Centre"], "The People of Freedom", 0.25], [3734, "In 2011 Paola Binetti is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Union of the Centre"], "The People of Freedom", 0.25], [3735, "In 2012 Paola Binetti is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Union of the Centre"], "The People of Freedom", 0.25], [3736, "In 2013 Paola Binetti is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Union of the Centre"], "The People of Freedom", 0.25], [3737, "In 2014 Paola Binetti is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Union of the Centre"], "The People of Freedom", 0.25], [3738, "In 2015 Paola Binetti is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Union of the Centre"], "The People of Freedom", 0.25], [3739, "In 2016 Paola Binetti is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Union of the Centre"], "The People of Freedom", 0.25], [3740, "In 2017 Paola Binetti is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Union of the Centre"], "The People of Freedom", 0.25], [3741, "In 2018 Paola Binetti is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Union of the Centre"], "The People of Freedom", 0.25], [3742, "In 2019 Paola Binetti is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Union of the Centre"], "The People of Freedom", 0.25], [3743, "In 2020 Paola Binetti is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Union of the Centre"], "The People of Freedom", 0.25], [3744, "In 2010 Tana Umaga plays for<extra_id_0>                                      ", ["Counties Manukau Rugby Football Union", "RC Toulonnais"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [3745, "In 2011 Tana Umaga plays for<extra_id_0>                                      ", ["Chiefs", "RC Toulonnais"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [3746, "In 2010 Jang Geun-suk attended<extra_id_0>                                    ", ["Hanyang University"], "Seongnam University", 0.5], [3747, "In 2011 Jang Geun-suk attended<extra_id_0>                                    ", ["Hanyang University"], "Seongnam University", 0.5], [3748, "In 2012 Jang Geun-suk attended<extra_id_0>                                   ", ["Hanyang University"], "Seongnam University", 0.5], [3749, "In 2013 Jang Geun-suk attended<extra_id_0>                                    ", ["Hanyang University"], "Seongnam University", 0.5], [3750, "In 2014 Jang Geun-suk attended<extra_id_0>                                   ", ["Hanyang University"], "Seongnam University", 0.5], [3751, "In 2015 Jang Geun-suk attended<extra_id_0>                                   ", ["Hanyang University"], "Seongnam University", 0.5], [3752, "In 2016 Jang Geun-suk attended<extra_id_0>                                    ", ["Hanyang University"], "Seongnam University", 0.5], [3753, "In 2017 Jang Geun-suk attended<extra_id_0>                                    ", ["Hanyang University"], "Seongnam University", 0.5], [3754, "In 2018 Jang Geun-suk attended<extra_id_0>                                    ", ["Hanyang University"], "Seongnam University", 0.5], [3755, "In 2019 Jang Geun-suk attended<extra_id_0>                                    ", ["Hanyang University"], "Seongnam University", 0.5], [3756, "In 2020 Jang Geun-suk attended<extra_id_0>                                   ", ["Hanyang University"], "Seongnam University", 0.5], [3757, "In 2010 Ferran Bel Accensi is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "The People of Freedom", 0.25], [3758, "In 2011 Ferran Bel Accensi is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "The People of Freedom", 0.25], [3759, "In 2012 Ferran Bel Accensi is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "The People of Freedom", 0.25], [3760, "In 2013 Ferran Bel Accensi is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "The People of Freedom", 0.25], [3761, "In 2014 Ferran Bel Accensi is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "The People of Freedom", 0.25], [3762, "In 2015 Ferran Bel Accensi is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "The People of Freedom", 0.25], [3763, "In 2016 Ferran Bel Accensi is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Democratic Convergence of Catalonia", "Catalan European Democratic Party"], "The People of Freedom", 0.25], [3764, "In 2017 Ferran Bel Accensi is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Catalan European Democratic Party"], "The People of Freedom", 0], [3765, "In 2018 Ferran Bel Accensi is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Catalan European Democratic Party"], "The People of Freedom", 0], [3766, "In 2019 Ferran Bel Accensi is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Catalan European Democratic Party"], "The People of Freedom", 0], [3767, "In 2020 Ferran Bel Accensi is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Catalan European Democratic Party"], "The People of Freedom", 0], [3768, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of Tennis Borussia Berlin                                    ", ["Cemal Y\u0131ld\u0131z", "Thomas Herbst"], "Thomas Tuchel", 0.5], [3769, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of Tennis Borussia Berlin                                    ", ["Cemal Y\u0131ld\u0131z", "Markus Schatte"], "Thomas Tuchel", 0], [3770, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of Tennis Borussia Berlin                                   ", ["Markus Schatte"], "Thomas Tuchel", 0], [3771, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Tennis Borussia Berlin                                    ", ["Markus Schatte"], "Thomas Tuchel", 0], [3772, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Tennis Borussia Berlin                                   ", ["Markus Schatte"], "Thomas Tuchel", 0], [3773, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Tennis Borussia Berlin                                    ", ["Thomas Brdari\u0107", "Cemal Y\u0131ld\u0131z"], "Thomas Tuchel", 0.5], [3774, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Tennis Borussia Berlin                                    ", ["Thomas Brdari\u0107"], "Thomas Tuchel", 0.5], [3775, "In 2015 Sandrine Josso is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Centrist Alliance"], "Social Democratic Party", 0], [3776, "In 2016 Sandrine Josso is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Centrist Alliance"], "Social Democratic Party", 0], [3777, "In 2017 Sandrine Josso is a member of the<extra_id_0>                                ", ["La R\u00e9publique En Marche", "Centrist Alliance"], "Social Democratic Party", 0], [3778, "In 2018 Sandrine Josso is a member of the<extra_id_0>                                ", ["La R\u00e9publique En Marche"], "Social Democratic Party", 0], [3779, "In 2019 Sandrine Josso is a member of the<extra_id_0>                                ", ["La R\u00e9publique En Marche"], "People's Party", 0], [3780, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of Borussia Dortmund                                     ", ["J\u00fcrgen Klopp"], "Christian Ude", 0], [3781, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of Borussia Dortmund                                     ", ["J\u00fcrgen Klopp"], "Martin Schulz", 0], [3782, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of Borussia Dortmund                                    ", ["J\u00fcrgen Klopp"], "Christian Ude", 0], [3783, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Borussia Dortmund                                     ", ["J\u00fcrgen Klopp"], "Christian Ude", 0], [3784, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Borussia Dortmund                                    ", ["J\u00fcrgen Klopp"], "Christian Ude", 0], [3785, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Borussia Dortmund                                    ", ["J\u00fcrgen Klopp", "Thomas Tuchel"], "Christian Ude", 0], [3786, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Borussia Dortmund                                     ", ["Thomas Tuchel"], "Christian Ude", 0], [3787, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Borussia Dortmund                                     ", ["Thomas Tuchel"], "Christian Ude", 0], [3788, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Borussia Dortmund                                     ", ["Lucien Favre"], "Christian Ude", 0], [3789, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Borussia Dortmund                                     ", ["Lucien Favre"], "Michael Skibbe", 0], [3790, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Borussia Dortmund                                    ", ["Lucien Favre"], "Christian Ude", 0], [3791, "In 2010 Ben Carson is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["independent politician"], "Republican Party", 0], [3792, "In 2011 Ben Carson is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["independent politician"], "Republican Party", 0], [3793, "In 2012 Ben Carson is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["independent politician"], "Republican Party", 0], [3794, "In 2013 Ben Carson is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["independent politician"], "Republican Party", 0], [3795, "In 2014 Ben Carson is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["independent politician", "Republican Party"], "Republican Party", 1.0], [3796, "In 2015 Ben Carson is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Republican Party"], "Republican Party", 1.0], [3797, "In 2016 Ben Carson is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["Republican Party"], "Republican Party", 1.0], [3798, "In 2017 Ben Carson is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["Republican Party"], "Republican Party", 1.0], [3799, "In 2018 Ben Carson is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["Republican Party"], "Republican Party", 1.0], [3800, "In 2019 Ben Carson is a member of the<extra_id_0>                                    ", ["Republican Party"], "Republican Party", 1.0], [3801, "In 2020 Ben Carson is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Republican Party"], "Republican Party", 1.0], [3802, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Metec-TKH-Mantel                                ", ["Adri van Houwelingen"], "Timo Soares", 0], [3803, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Metec-TKH-Mantel                               ", ["Adri van Houwelingen"], "Timo Soares", 0], [3804, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Metec-TKH-Mantel                               ", ["Adri van Houwelingen"], "Timo Soares", 0], [3805, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Metec-TKH-Mantel                                ", ["Robin Chaigneau", "Adri van Houwelingen"], "Timo Soares", 0], [3806, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Metec-TKH-Mantel                                ", ["Robin Chaigneau", "Adri van Houwelingen"], "Timo Soares", 0], [3807, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Metec-TKH-Mantel                                ", ["Robin Chaigneau", "Adri van Houwelingen"], "Timo Soares", 0], [3808, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Metec-TKH-Mantel                                ", ["Robin Chaigneau", "Adri van Houwelingen"], "Timo Soares", 0], [3809, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Metec-TKH-Mantel                               ", ["Robin Chaigneau", "Adri van Houwelingen"], "Timo Soares", 0], [3810, "In 2018 RJ Barrett plays for<extra_id_0>                                       ", ["Duke Blue Devils men's basketball"], "Australia national rugby league team", 0], [3811, "In 2019 RJ Barrett plays for<extra_id_0>                                       ", ["New York Knicks", "Duke Blue Devils men's basketball"], "Australia national rugby league team", 0], [3812, "In 2020 RJ Barrett plays for<extra_id_0>                                      ", ["New York Knicks"], "Australia national rugby league team", 0], [3813, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of West Bromwich Albion FC                            ", ["Darren Moore"], "Steve Bruce", 0], [3814, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of West Bromwich Albion FC                            ", ["James Shan", "Slaven Bili\u0107", "Darren Moore"], "Steve Bruce", 0], [3815, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of West Bromwich Albion FC                           ", ["Slaven Bili\u0107"], "Steve Bruce", 0], [3816, "In 2010 Jean-Paul Garraud is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Union for a Popular Movement"], "Union for a Popular Movement", 1.0], [3817, "In 2011 Jean-Paul Garraud is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Union for a Popular Movement"], "Union for a Popular Movement", 1.0], [3818, "In 2012 Jean-Paul Garraud is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Union for a Popular Movement"], "Union for a Popular Movement", 1.0], [3819, "In 2013 Jean-Paul Garraud is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Union for a Popular Movement"], "Union for a Popular Movement", 1.0], [3820, "In 2014 Jean-Paul Garraud is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Union for a Popular Movement"], "Union for a Popular Movement", 1.0], [3821, "In 2015 Jean-Paul Garraud is a member of the<extra_id_0>                               ", ["The Republicans", "Union for a Popular Movement"], "Union for a Popular Movement", 1.0], [3822, "In 2016 Jean-Paul Garraud is a member of the<extra_id_0>                                ", ["The Republicans"], "Union for a Popular Movement", 0], [3823, "In 2017 Jean-Paul Garraud is a member of the<extra_id_0>                                ", ["The Republicans"], "Union for a Popular Movement", 0], [3824, "In 2018 Jean-Paul Garraud is a member of the<extra_id_0>                                ", ["The Republicans"], "Union for a Popular Movement", 0], [3825, "In 2019 Jean-Paul Garraud is a member of the<extra_id_0>                                ", ["The Republicans"], "Union for a Popular Movement", 0], [3826, "In 2020 Jean-Paul Garraud is a member of the<extra_id_0>                               ", ["The Republicans"], "Union for a Popular Movement", 0], [3827, "In 2010 Jimmy Bullard plays for<extra_id_0>                                       ", ["Hull City A.F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [3828, "In 2011 Jimmy Bullard plays for<extra_id_0>                                       ", ["Ipswich Town F.C.", "Hull City A.F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [3829, "In 2012 Jimmy Bullard plays for<extra_id_0>                                      ", ["Milton Keynes Dons F.C.", "Ipswich Town F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.3333333333333333], [3830, "In 2011 Misty Jenkins works for<extra_id_0>                                      ", ["Peter MacCallum Cancer Centre"], "University of Jenkins", 0], [3831, "In 2012 Misty Jenkins works for<extra_id_0>                                     ", ["Peter MacCallum Cancer Centre"], "University of Jenkins", 0], [3832, "In 2013 Misty Jenkins works for<extra_id_0>                                      ", ["Peter MacCallum Cancer Centre"], "University of Jenkins", 0], [3833, "In 2014 Misty Jenkins works for<extra_id_0>                                     ", ["Peter MacCallum Cancer Centre"], "University of Jenkins", 0], [3834, "In 2015 Misty Jenkins works for<extra_id_0>                                     ", ["Peter MacCallum Cancer Centre"], "University of Jenkins", 0], [3835, "In 2016 Misty Jenkins works for<extra_id_0>                                      ", ["Peter MacCallum Cancer Centre", "WEHI"], "University of Jenkins", 0], [3836, "In 2017 Misty Jenkins works for<extra_id_0>                                      ", ["WEHI"], "University of Jenkins", 0], [3837, "In 2018 Misty Jenkins works for<extra_id_0>                                      ", ["WEHI"], "University of Jenkins", 0], [3838, "In 2019 Misty Jenkins works for<extra_id_0>                                      ", ["WEHI"], "University of Jenkins", 0], [3839, "In 2020 Misty Jenkins works for<extra_id_0>                                     ", ["WEHI"], "University of Jenkins", 0], [3840, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of Sint-Truidense VV                             ", ["Franky Van der Elst"], "Paul Joo Jardim", 0], [3841, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of Sint-Truidense VV                            ", ["Franky Van der Elst"], "Joo Jardim", 0], [3842, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Sint-Truidense VV                             ", ["Marc Brys"], "Joo Jardim", 0], [3843, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Sint-Truidense VV                             ", ["Marc Brys"], "Joo Jardim", 0], [3844, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Sint-Truidense VV                            ", ["Milo\u0161 Kosti\u0107", "Kevin Muscat"], "Joo Jardim", 0], [3845, "In 2010 Misbah-ul-Haq plays for<extra_id_0>                                  ", ["Sui Northern Gas Pipelines Limited", "Faisalabad cricket team", "Pakistan national cricket team", "Faisalabad Wolves"], "Pakistan national under-23 football team", 0.6666666666666665], [3846, "In 2011 Misbah-ul-Haq plays for<extra_id_0>                                  ", ["Sui Northern Gas Pipelines Limited", "Faisalabad cricket team", "Pakistan national cricket team", "Faisalabad Wolves"], "Iraq national under-23 football team", 0.4444444444444445], [3847, "In 2012 Misbah-ul-Haq plays for<extra_id_0>                                 ", ["Sui Northern Gas Pipelines Limited", "Faisalabad cricket team", "Pakistan national cricket team", "Faisalabad Wolves"], "Pakistan national under-23 football team", 0.6666666666666665], [3848, "In 2013 Misbah-ul-Haq plays for<extra_id_0>                                  ", ["Sui Northern Gas Pipelines Limited", "Faisalabad cricket team", "Pakistan national cricket team", "Faisalabad Wolves"], "Pakistan national under-23 football team", 0.6666666666666665], [3849, "In 2014 Misbah-ul-Haq plays for<extra_id_0>                                 ", ["Sui Northern Gas Pipelines Limited", "Faisalabad cricket team", "Pakistan national cricket team", "Faisalabad Wolves"], "Pakistan national under-23 football team", 0.6666666666666665], [3850, "In 2015 Misbah-ul-Haq plays for<extra_id_0>                                 ", ["Sui Northern Gas Pipelines Limited", "Faisalabad cricket team", "Pakistan national cricket team", "Faisalabad Wolves"], "Pakistan national under-23 football team", 0.6666666666666665], [3851, "In 2016 Misbah-ul-Haq plays for<extra_id_0>                                  ", ["Sui Northern Gas Pipelines Limited", "Faisalabad cricket team", "Pakistan national cricket team"], "Pakistan national under-23 football team", 0.6666666666666665], [3852, "In 2017 Misbah-ul-Haq plays for<extra_id_0>                                  ", ["Pakistan national cricket team"], "Pakistan national under-23 football team", 0.6666666666666665], [3853, "In 2010 Vladimir Ashurkov works for<extra_id_0>                                      ", ["Alfa Group", "X5 Retail Group"], "Yuri Gagarin Cosmonaut Training Center", 0], [3854, "In 2011 Vladimir Ashurkov works for<extra_id_0>                                      ", ["Alfa Group", "X5 Retail Group"], "Yuri Gagarin Cosmonaut Training Center", 0], [3855, "In 2012 Vladimir Ashurkov works for<extra_id_0>                                     ", ["Anti-corruption Foundation", "Alfa Group", "X5 Retail Group"], "Gazprom Neft", 0], [3856, "In 2013 Vladimir Ashurkov works for<extra_id_0>                                      ", ["Anti-corruption Foundation"], "Yuri Gagarin Cosmonaut Training Center", 0], [3857, "In 2014 Vladimir Ashurkov works for<extra_id_0>                                     ", ["Anti-corruption Foundation"], "Gazprom Neft", 0], [3858, "In 2015 Vladimir Ashurkov works for<extra_id_0>                                     ", ["Anti-corruption Foundation"], "Gazprom Neft", 0], [3859, "In 2016 Vladimir Ashurkov works for<extra_id_0>                                      ", ["Anti-corruption Foundation"], "Yuri Gagarin Cosmonaut Training Center", 0], [3860, "In 2017 Vladimir Ashurkov works for<extra_id_0>                                      ", ["Anti-corruption Foundation"], "Yuri Gagarin Cosmonaut Training Center", 0], [3861, "In 2018 Vladimir Ashurkov works for<extra_id_0>                                      ", ["Anti-corruption Foundation"], "Yuri Gagarin Cosmonaut Training Center", 0], [3862, "In 2019 Vladimir Ashurkov works for<extra_id_0>                                      ", ["Anti-corruption Foundation"], "Yuri Gagarin Cosmonaut Training Center", 0], [3863, "In 2020 Vladimir Ashurkov works for<extra_id_0>                                     ", ["Anti-corruption Foundation"], "Gazprom Neft", 0], [3864, "In 2010 Richie McCaw plays for<extra_id_0>                                    ", ["Crusaders", "New Zealand national rugby union team"], "Washington State Cougars men's basketball", 0], [3865, "In 2011 Richie McCaw plays for<extra_id_0>                                    ", ["Crusaders", "New Zealand national rugby union team"], "Washington State Cougars men's basketball", 0], [3866, "In 2012 Richie McCaw plays for<extra_id_0>                                   ", ["Crusaders", "New Zealand national rugby union team"], "Washington State Cougars men's basketball", 0], [3867, "In 2013 Richie McCaw plays for<extra_id_0>                                    ", ["Crusaders", "New Zealand national rugby union team"], "Washington State Cougars men's basketball", 0], [3868, "In 2014 Richie McCaw plays for<extra_id_0>                                   ", ["Crusaders", "New Zealand national rugby union team"], "Washington State Cougars men's basketball", 0], [3869, "In 2015 Richie McCaw plays for<extra_id_0>                                   ", ["Crusaders", "New Zealand national rugby union team"], "Washington State Cougars men's basketball", 0], [3870, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Green League                                       ", ["Anni Sinnem\u00e4ki"], "Liv Kari Eskeland", 0], [3871, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Green League                                       ", ["Anni Sinnem\u00e4ki", "Ville Niinist\u00f6"], "Liv Kari Eskeland", 0], [3872, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Green League                                      ", ["Ville Niinist\u00f6"], "Liv Kari Eskeland", 0], [3873, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Green League                                       ", ["Ville Niinist\u00f6"], "Liv Kari Eskeland", 0], [3874, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Green League                                      ", ["Ville Niinist\u00f6"], "Liv Kari Eskeland", 0], [3875, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Green League                                      ", ["Ville Niinist\u00f6"], "Liv Kari Eskeland", 0], [3876, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Green League                                       ", ["Ville Niinist\u00f6"], "Liv Kari Eskeland", 0], [3877, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Green League                                       ", ["Ville Niinist\u00f6", "Touko Aalto"], "Liv Kari Eskeland", 0], [3878, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Green League                                       ", ["Maria Ohisalo", "Touko Aalto", "Pekka Haavisto"], "Liv Kari Eskeland", 0], [3879, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Green League                                       ", ["Pekka Haavisto", "Maria Ohisalo"], "Liv Kari Eskeland", 0], [3880, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Green League                                      ", ["Maria Ohisalo"], "Liv Kari Eskeland", 0], [3881, "In 2010 Mustapha Madih works for<extra_id_0>                                    ", ["Al-Wakrah Sports Club", "FAR Rabat"], "University of Malaya", 0], [3882, "In 2011 Mustapha Madih works for<extra_id_0>                                    ", ["FAR Rabat", "Hassania Agadir"], "University of Malaya", 0], [3883, "In 2012 Mustapha Madih works for<extra_id_0>                                   ", ["Hassania Agadir"], "University of Malaya", 0], [3884, "In 2013 Mustapha Madih works for<extra_id_0>                                    ", ["Hassania Agadir"], "University of Malaya", 0], [3885, "In 2014 Mustapha Madih works for<extra_id_0>                                   ", ["Chabab Rif Al Hoceima", "Hassania Agadir"], "University of Malaya", 0], [3886, "In 2015 Mustapha Madih works for<extra_id_0>                                   ", ["Morocco national under-17 football team", "Chabab Rif Al Hoceima"], "University of Malaya", 0], [3887, "In 2016 Mustapha Madih works for<extra_id_0>                                    ", ["Morocco national under-17 football team"], "University of Malaya", 0], [3888, "In 2017 Mustapha Madih works for<extra_id_0>                                    ", ["Morocco national under-17 football team"], "University of Malaya", 0], [3889, "In 2018 Mustapha Madih works for<extra_id_0>                                    ", ["Morocco national under-17 football team"], "University of Malaya", 0], [3890, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of Gen\u00e7lerbirli<unk> i SK                            ", ["Fuat \u00c7apa"], "eljko Petrovi", 0], [3891, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of Gen\u00e7lerbirli<unk> i SK                           ", ["Fuat \u00c7apa"], "eljko Petrovi", 0], [3892, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Gen\u00e7lerbirli<unk> i SK                            ", ["Fuat \u00c7apa"], "eljko Petrovi", 0], [3893, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Gen\u00e7lerbirli<unk> i SK                            ", ["Hamza Hamzao\u011flu"], "eljko Petrovi", 0], [3894, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Gen\u00e7lerbirli<unk> i SK                           ", ["Hamza Hamzao\u011flu", "M\u00e1rcio Nobre"], "eljko Petrovi", 0], [3895, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Helsingin Jalkapalloklubi                            ", ["Sixten Bostr\u00f6m"], "Danny Schoobaert", 0], [3896, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Helsingin Jalkapalloklubi                           ", ["Sixten Bostr\u00f6m", "Mika Lehkosuo"], "Mark Thompson", 0], [3897, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Helsingin Jalkapalloklubi                           ", ["Mika Lehkosuo"], "Danny Schoobaert", 0], [3898, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Helsingin Jalkapalloklubi                            ", ["Mika Lehkosuo"], "Danny Schoobaert", 0], [3899, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Helsingin Jalkapalloklubi                            ", ["Mika Lehkosuo"], "Danny Schoobaert", 0], [3900, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Helsingin Jalkapalloklubi                            ", ["Mika Lehkosuo"], "Danny Schoobaert", 0], [3901, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Helsingin Jalkapalloklubi                            ", ["Toni Koskela", "Mika Lehkosuo"], "Danny Schoobaert", 0], [3902, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Helsingin Jalkapalloklubi                           ", ["Toni Koskela"], "Mark Thompson", 0], [3903, "In 2010 Anneloes van Veen attended<extra_id_0>                                   ", ["Erasmus University Rotterdam"], "University of Groningen", 0.3333333333333333], [3904, "In 2011 Anneloes van Veen attended<extra_id_0>                                   ", ["Erasmus University Rotterdam"], "University of Groningen", 0.3333333333333333], [3905, "In 2012 Anneloes van Veen attended<extra_id_0>                                  ", ["Erasmus University Rotterdam", "Open University of the Netherlands"], "University of Groningen", 0.5], [3906, "In 2013 Anneloes van Veen attended<extra_id_0>                                   ", ["Open University of the Netherlands"], "University of Groningen", 0.5], [3907, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Jammu and Kashmir Peoples Democratic Party                               ", ["Mufti Mohammad Sayeed"], "Mujahideen Mujahideen", 0], [3908, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Jammu and Kashmir Peoples Democratic Party                               ", ["Mufti Mohammad Sayeed"], "Mujahideen Mujahideen", 0], [3909, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Jammu and Kashmir Peoples Democratic Party                              ", ["Mufti Mohammad Sayeed"], "Mujahideen Mujahideen", 0], [3910, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Jammu and Kashmir Peoples Democratic Party                               ", ["Mufti Mohammad Sayeed"], "Mujahideen Mujahideen", 0], [3911, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Jammu and Kashmir Peoples Democratic Party                              ", ["Mufti Mohammad Sayeed"], "Mujahideen Mujahideen", 0], [3912, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Jammu and Kashmir Peoples Democratic Party                              ", ["Mufti Mohammad Sayeed"], "Abdullah of Jammeh", 0], [3913, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Jammu and Kashmir Peoples Democratic Party                               ", ["Mufti Mohammad Sayeed", "Mehbooba Mufti"], "Abdullah of Jammeh", 0], [3914, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Jammu and Kashmir Peoples Democratic Party                               ", ["Mehbooba Mufti"], "Abdullah of Jammeh", 0], [3915, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Jammu and Kashmir Peoples Democratic Party                               ", ["Mehbooba Mufti"], "Mujahideen Mujahideen", 0], [3916, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Jammu and Kashmir Peoples Democratic Party                               ", ["Mehbooba Mufti"], "Abdullah of Jammeh", 0], [3917, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Jammu and Kashmir Peoples Democratic Party                              ", ["Mehbooba Mufti"], "Abdullah of Jammeh", 0], [3918, "In 2011 Jessica Shepard attended<extra_id_0>                                       ", ["Fremont Senior High School"], "Stone Ridge School of the Sacred Heart", 0.18181818181818182], [3919, "In 2012 Jessica Shepard attended<extra_id_0>                                      ", ["Fremont Senior High School"], "Stone Ridge School of the Sacred Heart", 0.18181818181818182], [3920, "In 2013 Jessica Shepard attended<extra_id_0>                                       ", ["Fremont Senior High School"], "Stone Ridge School of the Sacred Heart", 0.18181818181818182], [3921, "In 2014 Jessica Shepard attended<extra_id_0>                                      ", ["Fremont Senior High School"], "Stone Ridge School of the Sacred Heart", 0.18181818181818182], [3922, "In 2015 Jessica Shepard attended<extra_id_0>                                      ", ["Fremont Senior High School", "University of Nebraska\u2013Lincoln"], "Stone Ridge School of the Sacred Heart", 0.2], [3923, "In 2016 Jessica Shepard attended<extra_id_0>                                       ", ["University of Nebraska\u2013Lincoln"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [3924, "In 2017 Jessica Shepard attended<extra_id_0>                                       ", ["University of Nebraska\u2013Lincoln", "University of Notre Dame"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [3925, "In 2018 Jessica Shepard attended<extra_id_0>                                       ", ["University of Notre Dame"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [3926, "In 2019 Jessica Shepard attended<extra_id_0>                                       ", ["University of Notre Dame"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [3927, "In 2010 Hannah Dee works for<extra_id_0>                                       ", ["Grenoble Institute of Technology", "Aberystwyth University"], "University of Exeter", 0.4], [3928, "In 2011 Hannah Dee works for<extra_id_0>                                       ", ["Aberystwyth University"], "University of Exeter", 0.4], [3929, "In 2012 Hannah Dee works for<extra_id_0>                                      ", ["Aberystwyth University"], "University of Exeter", 0.4], [3930, "In 2013 Hannah Dee works for<extra_id_0>                                       ", ["Aberystwyth University"], "University of Exeter", 0.4], [3931, "In 2014 Hannah Dee works for<extra_id_0>                                      ", ["Aberystwyth University"], "University of Exeter", 0.4], [3932, "In 2015 Hannah Dee works for<extra_id_0>                                      ", ["Aberystwyth University"], "University of Exeter", 0.4], [3933, "In 2016 Hannah Dee works for<extra_id_0>                                       ", ["Aberystwyth University"], "University of Exeter", 0.4], [3934, "In 2017 Hannah Dee works for<extra_id_0>                                       ", ["Aberystwyth University"], "University of Exeter", 0.4], [3935, "In 2018 Hannah Dee works for<extra_id_0>                                       ", ["Aberystwyth University"], "University of Exeter", 0.4], [3936, "In 2019 Hannah Dee works for<extra_id_0>                                       ", ["Aberystwyth University"], "University of Exeter", 0.4], [3937, "In 2020 Hannah Dee works for<extra_id_0>                                      ", ["Aberystwyth University"], "University of Exeter", 0.4], [3938, "In 2015 Henry McMaster holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Lieutenant Governor of South Carolina"], "United States representative", 0], [3939, "In 2016 Henry McMaster holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Lieutenant Governor of South Carolina"], "United States representative", 0], [3940, "In 2017 Henry McMaster holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Lieutenant Governor of South Carolina", "Governor of South Carolina"], "United States representative", 0], [3941, "In 2018 Henry McMaster holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Governor of South Carolina"], "United States representative", 0], [3942, "In 2019 Henry McMaster holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Governor of South Carolina"], "United States representative", 0], [3943, "In 2020 Henry McMaster holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Governor of South Carolina"], "United States representative", 0], [3944, "In 2010 Hickory Daily Record is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Berkshire Hathaway"], "The McClatchy Company", 0], [3945, "In 2011 Hickory Daily Record is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Berkshire Hathaway"], "The McClatchy Company", 0], [3946, "In 2012 Hickory Daily Record is owned by<extra_id_0>                                  ", ["Berkshire Hathaway"], "The McClatchy Company", 0], [3947, "In 2013 Hickory Daily Record is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Berkshire Hathaway"], "The McClatchy Company", 0], [3948, "In 2014 Hickory Daily Record is owned by<extra_id_0>                                  ", ["Berkshire Hathaway"], "The McClatchy Company", 0], [3949, "In 2015 Hickory Daily Record is owned by<extra_id_0>                                  ", ["Berkshire Hathaway"], "The McClatchy Company", 0], [3950, "In 2016 Hickory Daily Record is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Berkshire Hathaway"], "The McClatchy Company", 0], [3951, "In 2017 Hickory Daily Record is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Berkshire Hathaway"], "The McClatchy Company", 0], [3952, "In 2018 Hickory Daily Record is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Berkshire Hathaway"], "The McClatchy Company", 0], [3953, "In 2019 Hickory Daily Record is owned by<extra_id_0>                                   ", ["Berkshire Hathaway"], "The McClatchy Company", 0], [3954, "In 2020 Hickory Daily Record is owned by<extra_id_0>                                  ", ["Berkshire Hathaway", "Lee Enterprises"], "The McClatchy Company", 0], [3955, "In 2010 Beatrice Brignone is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Democratic Party"], "The People of Freedom", 0], [3956, "In 2011 Beatrice Brignone is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Democratic Party"], "The People of Freedom", 0], [3957, "In 2012 Beatrice Brignone is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Democratic Party"], "The People of Freedom", 0], [3958, "In 2013 Beatrice Brignone is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Democratic Party"], "The People of Freedom", 0], [3959, "In 2014 Beatrice Brignone is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Democratic Party"], "The People of Freedom", 0], [3960, "In 2015 Beatrice Brignone is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Democratic Party", "Possible"], "The People of Freedom", 0], [3961, "In 2016 Beatrice Brignone is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Possible"], "The People of Freedom", 0], [3962, "In 2017 Beatrice Brignone is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Possible"], "The People of Freedom", 0], [3963, "In 2018 Beatrice Brignone is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Possible"], "The People of Freedom", 0], [3964, "In 2019 Beatrice Brignone is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Possible"], "The People of Freedom", 0], [3965, "In 2020 Beatrice Brignone is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Possible"], "The People of Freedom", 0], [3966, "In 2010 Matthew DeGennaro works for<extra_id_0>                                    ", ["The Rockefeller University"], "University of Pittsburgh", 0.3333333333333333], [3967, "In 2011 Matthew DeGennaro works for<extra_id_0>                                    ", ["The Rockefeller University"], "University of Pittsburgh", 0.3333333333333333], [3968, "In 2012 Matthew DeGennaro works for<extra_id_0>                                   ", ["The Rockefeller University"], "University of Pittsburgh", 0.3333333333333333], [3969, "In 2013 Matthew DeGennaro works for<extra_id_0>                                    ", ["The Rockefeller University"], "University of Pittsburgh", 0.3333333333333333], [3970, "In 2014 Matthew DeGennaro works for<extra_id_0>                                   ", ["The Rockefeller University", "Florida International University"], "University of Pittsburgh", 0.3333333333333333], [3971, "In 2015 Matthew DeGennaro works for<extra_id_0>                                   ", ["Florida International University"], "University of Pittsburgh", 0.3333333333333333], [3972, "In 2016 Matthew DeGennaro works for<extra_id_0>                                    ", ["Florida International University"], "University of Pittsburgh", 0.3333333333333333], [3973, "In 2017 Matthew DeGennaro works for<extra_id_0>                                    ", ["Florida International University"], "University of Pittsburgh", 0.3333333333333333], [3974, "In 2018 Matthew DeGennaro works for<extra_id_0>                                    ", ["Florida International University"], "University of Pittsburgh", 0.3333333333333333], [3975, "In 2019 Matthew DeGennaro works for<extra_id_0>                                    ", ["Florida International University"], "University of Pittsburgh", 0.3333333333333333], [3976, "In 2020 Matthew DeGennaro works for<extra_id_0>                                   ", ["Florida International University"], "University of Pittsburgh", 0.3333333333333333], [3977, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Gyeonggi Province                                ", ["Nam Kyung-pil"], "Ahn Sang-soo", 0], [3978, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Gyeonggi Province                                ", ["Nam Kyung-pil"], "Ahn Sang-soo", 0], [3979, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Gyeonggi Province                                 ", ["Nam Kyung-pil"], "Ahn Sang-soo", 0], [3980, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Gyeonggi Province                                 ", ["Nam Kyung-pil"], "Ahn Sang-soo", 0], [3981, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Gyeonggi Province                                 ", ["Nam Kyung-pil", "Lee Jae-myung"], "Ahn Sang-soo", 0], [3982, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Gyeonggi Province                                 ", ["Nam Kyung-pil", "Lee Jae-myung"], "Ahn Sang-soo", 0], [3983, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Gyeonggi Province                                ", ["Nam Kyung-pil", "Lee Jae-myung"], "Ahn Sang-soo", 0], [3984, "In 2010 Irma Sluis attended<extra_id_0>                                    ", ["HU University of Applied Sciences Utrecht", "Heriot-Watt University"], "University of Strathclyde", 0.4444444444444444], [3985, "In 2011 Irma Sluis attended<extra_id_0>                                    ", ["HU University of Applied Sciences Utrecht", "Heriot-Watt University"], "University of Strathclyde", 0.4444444444444444], [3986, "In 2010 Craig Gordon plays for<extra_id_0>                                        ", ["Sunderland A.F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [3987, "In 2011 Craig Gordon plays for<extra_id_0>                                        ", ["Sunderland A.F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [3988, "In 2012 Craig Gordon plays for<extra_id_0>                                       ", ["Sunderland A.F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [3989, "In 2014 Craig Gordon plays for<extra_id_0>                                       ", ["Celtic F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.4], [3990, "In 2015 Craig Gordon plays for<extra_id_0>                                       ", ["Celtic F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.4], [3991, "In 2016 Craig Gordon plays for<extra_id_0>                                        ", ["Celtic F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.4], [3992, "In 2017 Craig Gordon plays for<extra_id_0>                                        ", ["Celtic F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.4], [3993, "In 2018 Craig Gordon plays for<extra_id_0>                                        ", ["Celtic F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.4], [3994, "In 2019 Craig Gordon plays for<extra_id_0>                                        ", ["Celtic F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.4], [3995, "In 2020 Craig Gordon plays for<extra_id_0>                                       ", ["Celtic F.C."], "Tottenham Hotspur F.C.", 0.4], [3996, "In 2010 Amiruddin Hamzah is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Malaysian Islamic Party"], "United Malays National Organisation", 0], [3997, "In 2011 Amiruddin Hamzah is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Malaysian Islamic Party"], "United Malays National Organisation", 0], [3998, "In 2012 Amiruddin Hamzah is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Malaysian Islamic Party"], "United Malays National Organisation", 0], [3999, "In 2013 Amiruddin Hamzah is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Malaysian Islamic Party"], "United Malays National Organisation", 0], [4000, "In 2014 Amiruddin Hamzah is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Malaysian Islamic Party"], "United Malays National Organisation", 0], [4001, "In 2015 Amiruddin Hamzah is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Malaysian Islamic Party"], "United Malays National Organisation", 0], [4002, "In 2016 Amiruddin Hamzah is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Malaysian Islamic Party"], "United Malays National Organisation", 0], [4003, "In 2017 Amiruddin Hamzah is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Malaysian Islamic Party", "Malaysian United Indigenous Party"], "United Malays National Organisation", 0.25], [4004, "In 2018 Amiruddin Hamzah is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Malaysian United Indigenous Party"], "United Malays National Organisation", 0.25], [4005, "In 2019 Amiruddin Hamzah is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Malaysian United Indigenous Party"], "United Malays National Organisation", 0.25], [4006, "In 2020 Amiruddin Hamzah is a member of the<extra_id_0>                              ", ["independent politician", "Malaysian United Indigenous Party", "Homeland Fighter Party"], "United Malays National Organisation", 0.25], [4007, "In 2013 Apryl A Alexander works for<extra_id_0>                                     ", ["Auburn University"], "University of Glasgow", 0.4], [4008, "In 2014 Apryl A Alexander works for<extra_id_0>                                    ", ["Auburn University"], "University of Glasgow", 0.4], [4009, "In 2015 Apryl A Alexander works for<extra_id_0>                                    ", ["Auburn University"], "University of Glasgow", 0.4], [4010, "In 2016 Apryl A Alexander works for<extra_id_0>                                     ", ["Auburn University", "University of Denver"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [4011, "In 2017 Apryl A Alexander works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Denver"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [4012, "In 2018 Apryl A Alexander works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Denver"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [4013, "In 2019 Apryl A Alexander works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Denver"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [4014, "In 2020 Apryl A Alexander works for<extra_id_0>                                    ", ["University of Denver"], "University of Glasgow", 0.6666666666666666], [4015, "In 2010<extra_id_0> is the chair of BayernSPD                                      ", ["Florian Pronold"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [4016, "In 2011<extra_id_0> is the chair of BayernSPD                                      ", ["Florian Pronold"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [4017, "In 2012<extra_id_0> is the chair of BayernSPD                                     ", ["Florian Pronold"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [4018, "In 2013<extra_id_0> is the chair of BayernSPD                                      ", ["Florian Pronold"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [4019, "In 2014<extra_id_0> is the chair of BayernSPD                                     ", ["Florian Pronold"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [4020, "In 2015<extra_id_0> is the chair of BayernSPD                                     ", ["Florian Pronold"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [4021, "In 2016<extra_id_0> is the chair of BayernSPD                                      ", ["Florian Pronold"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [4022, "In 2017<extra_id_0> is the chair of BayernSPD                                      ", ["Natascha Kohnen", "Florian Pronold"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [4023, "In 2018<extra_id_0> is the chair of BayernSPD                                      ", ["Natascha Kohnen"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [4024, "In 2019<extra_id_0> is the chair of BayernSPD                                      ", ["Natascha Kohnen"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [4025, "In 2020<extra_id_0> is the chair of BayernSPD                                     ", ["Natascha Kohnen"], "Wolfgang B\u00f6hmer", 0], [4026, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of University College Dublin AFC                               ", ["Martin Russell"], "Declan Kidney", 0], [4027, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of University College Dublin AFC                               ", ["Martin Russell"], "Declan Kidney", 0], [4028, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of University College Dublin AFC                              ", ["Martin Russell"], "Declan Kidney", 0], [4029, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of University College Dublin AFC                               ", ["Martin Russell"], "Declan Kidney", 0], [4030, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of University College Dublin AFC                              ", ["Martin Russell"], "Declan Kidney", 0], [4031, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of University College Dublin AFC                              ", ["Andrew Myler"], "Declan Kidney", 0], [4032, "In 2010 Gheorghe Falc\u0103 is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Democratic Liberal Party"], "National Liberal Party", 0.6666666666666666], [4033, "In 2011 Gheorghe Falc\u0103 is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Democratic Liberal Party"], "National Liberal Party", 0.6666666666666666], [4034, "In 2012 Gheorghe Falc\u0103 is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Democratic Liberal Party"], "National Liberal Party", 0.6666666666666666], [4035, "In 2013 Gheorghe Falc\u0103 is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Democratic Liberal Party"], "National Liberal Party", 0.6666666666666666], [4036, "In 2014 Gheorghe Falc\u0103 is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Democratic Liberal Party", "National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [4037, "In 2015 Gheorghe Falc\u0103 is a member of the<extra_id_0>                               ", ["National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [4038, "In 2016 Gheorghe Falc\u0103 is a member of the<extra_id_0>                                ", ["National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [4039, "In 2017 Gheorghe Falc\u0103 is a member of the<extra_id_0>                                ", ["National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [4040, "In 2018 Gheorghe Falc\u0103 is a member of the<extra_id_0>                                ", ["National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [4041, "In 2019 Gheorghe Falc\u0103 is a member of the<extra_id_0>                                ", ["National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [4042, "In 2020 Gheorghe Falc\u0103 is a member of the<extra_id_0>                               ", ["National Liberal Party"], "National Liberal Party", 1.0], [4043, "In 2010 Anna J<unk> lia Don\u00e1th attended<extra_id_0>                                  ", ["E\u00f6tv\u00f6s Lor\u00e1nd University", "University of Amsterdam"], "University of Prague", 0.6666666666666666], [4044, "In 2011 Anna J<unk> lia Don\u00e1th attended<extra_id_0>                                  ", ["E\u00f6tv\u00f6s Lor\u00e1nd University", "University of Amsterdam"], "University of Prague", 0.6666666666666666], [4045, "In 2012 Anna J<unk> lia Don\u00e1th attended<extra_id_0>                                 ", ["E\u00f6tv\u00f6s Lor\u00e1nd University", "University of Amsterdam"], "University of Prague", 0.6666666666666666], [4046, "In 2010 Westfield Wheaton is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Westfield Group"], "Westfield Group", 1.0], [4047, "In 2011 Westfield Wheaton is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Westfield Group"], "Westfield Group", 1.0], [4048, "In 2012 Westfield Wheaton is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Westfield Group"], "Westfield Group", 1.0], [4049, "In 2013 Westfield Wheaton is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Westfield Group"], "Westfield Group", 1.0], [4050, "In 2014 Westfield Wheaton is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Westfield Group", "Westfield Corporation"], "Westfield Group", 1.0], [4051, "In 2015 Westfield Wheaton is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Westfield Corporation"], "Westfield Group", 0.5], [4052, "In 2016 Westfield Wheaton is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Westfield Corporation"], "Westfield Group", 0.5], [4053, "In 2017 Westfield Wheaton is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Westfield Corporation"], "Westfield Group", 0.5], [4054, "In 2018 Westfield Wheaton is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Unibail Rodamco Westfield", "Westfield Corporation"], "Westfield Group", 0.5], [4055, "In 2019 Westfield Wheaton is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Unibail Rodamco Westfield"], "Westfield Group", 0.4], [4056, "In 2020 Westfield Wheaton is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Unibail Rodamco Westfield"], "Westfield Group", 0.4], [4057, "In 2010 Sabine Schmidtke works for<extra_id_0>                                      ", ["Freie Universit\u00e4t Berlin"], "University of Mannheim", 0], [4058, "In 2011 Sabine Schmidtke works for<extra_id_0>                                      ", ["Freie Universit\u00e4t Berlin"], "University of Mannheim", 0], [4059, "In 2012 Sabine Schmidtke works for<extra_id_0>                                     ", ["Freie Universit\u00e4t Berlin"], "University of Mannheim", 0], [4060, "In 2013 Sabine Schmidtke works for<extra_id_0>                                      ", ["Freie Universit\u00e4t Berlin"], "University of Mannheim", 0], [4061, "In 2014 Sabine Schmidtke works for<extra_id_0>                                     ", ["Freie Universit\u00e4t Berlin", "Institute for Advanced Study"], "University of Mannheim", 0], [4062, "In 2015 Sabine Schmidtke works for<extra_id_0>                                     ", ["Institute for Advanced Study"], "University of Mannheim", 0], [4063, "In 2016 Sabine Schmidtke works for<extra_id_0>                                      ", ["Institute for Advanced Study"], "University of Mannheim", 0], [4064, "In 2017 Sabine Schmidtke works for<extra_id_0>                                      ", ["Institute for Advanced Study"], "Google", 0], [4065, "In 2018 Sabine Schmidtke works for<extra_id_0>                                      ", ["Institute for Advanced Study"], "University of Mannheim", 0], [4066, "In 2019 Sabine Schmidtke works for<extra_id_0>                                      ", ["Institute for Advanced Study"], "University of Mannheim", 0], [4067, "In 2020 Sabine Schmidtke works for<extra_id_0>                                     ", ["Institute for Advanced Study"], "University of Mannheim", 0], [4068, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Milan                                     ", ["Letizia Moratti"], "Silvio Berlusconi", 0], [4069, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Milan                                     ", ["Letizia Moratti", "Giuliano Pisapia"], "Silvio Berlusconi", 0], [4070, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Milan                                    ", ["Giuliano Pisapia"], "Silvio Berlusconi", 0], [4071, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Milan                                     ", ["Giuliano Pisapia"], "Silvio Berlusconi", 0], [4072, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Milan                                    ", ["Giuliano Pisapia"], "Silvio Berlusconi", 0], [4073, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Milan                                    ", ["Giuliano Pisapia"], "Silvio Berlusconi", 0], [4074, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Milan                                     ", ["Giuseppe Sala", "Giuliano Pisapia"], "Silvio Berlusconi", 0], [4075, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Milan                                     ", ["Giuseppe Sala"], "Silvio Berlusconi", 0], [4076, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Milan                                     ", ["Giuseppe Sala"], "Silvio Berlusconi", 0], [4077, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Milan                                     ", ["Giuseppe Sala"], "Silvio Berlusconi", 0], [4078, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Milan                                    ", ["Giuseppe Sala"], "Silvio Berlusconi", 0], [4079, "In 2010 Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez plays for<extra_id_0>                                    ", ["Boston Red Sox", "San Diego Padres"], "Real Madrid CF", 0], [4080, "In 2011 Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez plays for<extra_id_0>                                    ", ["Boston Red Sox"], "Real Madrid CF", 0], [4081, "In 2012 Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez plays for<extra_id_0>                                   ", ["Boston Red Sox", "Los Angeles Dodgers"], "Real Madrid CF", 0], [4082, "In 2013 Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez plays for<extra_id_0>                                    ", ["Los Angeles Dodgers"], "Real Madrid CF", 0], [4083, "In 2014 Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez plays for<extra_id_0>                                   ", ["Los Angeles Dodgers"], "Real Madrid CF", 0], [4084, "In 2015 Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez plays for<extra_id_0>                                   ", ["Los Angeles Dodgers"], "Real Madrid CF", 0], [4085, "In 2016 Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez plays for<extra_id_0>                                    ", ["Los Angeles Dodgers"], "Real Madrid CF", 0], [4086, "In 2017 Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez plays for<extra_id_0>                                    ", ["Los Angeles Dodgers"], "Real Madrid CF", 0], [4087, "In 2018 Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez plays for<extra_id_0>                                    ", ["New York Mets"], "Real Madrid CF", 0], [4088, "In 2019 Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez plays for<extra_id_0>                                    ", ["New York Mets"], "Real Madrid CF", 0], [4089, "In 2020 Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez plays for<extra_id_0>                                   ", ["New York Mets"], "Real Madrid CF", 0], [4090, "In 2010 Fraser Forster plays for<extra_id_0>                                       ", ["Newcastle United F.C.", "Celtic F.C.", "Norwich City F.C."], "Burnley F.C.", 0.5], [4091, "In 2011 Fraser Forster plays for<extra_id_0>                                       ", ["Newcastle United F.C.", "Celtic F.C."], "Burnley F.C.", 0.5], [4092, "In 2012 Fraser Forster plays for<extra_id_0>                                      ", ["Newcastle United F.C.", "Celtic F.C."], "Burnley F.C.", 0.5], [4093, "In 2013 Fraser Forster plays for<extra_id_0>                                       ", ["England national association football team", "Celtic F.C."], "Burnley F.C.", 0.5], [4094, "In 2014 Fraser Forster plays for<extra_id_0>                                      ", ["Southampton F.C.", "England national association football team", "Celtic F.C."], "Burnley F.C.", 0.5], [4095, "In 2015 Fraser Forster plays for<extra_id_0>                                      ", ["Southampton F.C.", "England national association football team"], "Burnley F.C.", 0.5], [4096, "In 2016 Fraser Forster plays for<extra_id_0>                                       ", ["Southampton F.C.", "England national association football team"], "Burnley F.C.", 0.5], [4097, "In 2017 Fraser Forster plays for<extra_id_0>                                       ", ["Southampton F.C."], "Burnley F.C.", 0.5], [4098, "In 2018 Fraser Forster plays for<extra_id_0>                                       ", ["Southampton F.C."], "Burnley F.C.", 0.5], [4099, "In 2019 Fraser Forster plays for<extra_id_0>                                       ", ["Southampton F.C.", "Celtic F.C."], "Burnley F.C.", 0.5], [4100, "In 2020 Fraser Forster plays for<extra_id_0>                                      ", ["Southampton F.C.", "Celtic F.C."], "Burnley F.C.", 0.5], [4101, "In 2010 Heather Bresch holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["president"], "United States representative", 0], [4102, "In 2011 Heather Bresch holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["president"], "United States representative", 0], [4103, "In 2012 Heather Bresch holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["chief executive officer", "president"], "United States representative", 0], [4104, "In 2013 Heather Bresch holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["chief executive officer"], "United States representative", 0], [4105, "In 2014 Heather Bresch holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["chief executive officer"], "United States representative", 0], [4106, "In 2015 Heather Bresch holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["chief executive officer"], "United States representative", 0], [4107, "In 2016 Heather Bresch holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["chief executive officer"], "United States representative", 0], [4108, "In 2017 Heather Bresch holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["chief executive officer"], "United States representative", 0], [4109, "In 2018 Heather Bresch holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["chief executive officer"], "United States representative", 0], [4110, "In 2019 Heather Bresch holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["chief executive officer"], "United States representative", 0], [4111, "In 2020 Heather Bresch holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["chief executive officer"], "United States representative", 0], [4112, "In 2010 511 Federal Building is owned by<extra_id_0>                                     ", ["General Services Administration"], "Federal Reserve Bank of New York", 0], [4113, "In 2011 511 Federal Building is owned by<extra_id_0>                                     ", ["General Services Administration"], "Federal Reserve Bank of New York", 0], [4114, "In 2012 511 Federal Building is owned by<extra_id_0>                                    ", ["General Services Administration"], "Federal Reserve Bank of New York", 0], [4115, "In 2013 511 Federal Building is owned by<extra_id_0>                                     ", ["General Services Administration"], "Federal Reserve Bank of New York", 0], [4116, "In 2014 511 Federal Building is owned by<extra_id_0>                                    ", ["General Services Administration", "Portland Development Commission"], "Federal Reserve Bank of New York", 0], [4117, "In 2015 511 Federal Building is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Portland Development Commission"], "Federal Reserve Bank of New York", 0], [4118, "In 2016 511 Federal Building is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Portland Development Commission"], "Federal Reserve Bank of New York", 0], [4119, "In 2017 511 Federal Building is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Portland Development Commission"], "Federal Reserve Bank of New York", 0], [4120, "In 2018 511 Federal Building is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Portland Development Commission"], "Federal Reserve Bank of New York", 0], [4121, "In 2019 511 Federal Building is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Portland Development Commission"], "Federal Reserve Bank of New York", 0], [4122, "In 2020 511 Federal Building is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Portland Development Commission"], "Federal Reserve Bank of New York", 0], [4123, "In 2010 Dacian Ciolo\u0219 holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["European Commissioner for Agriculture and Rural Development"], "member of the European Parliament", 0.16666666666666666], [4124, "In 2011 Dacian Ciolo\u0219 holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["European Commissioner for Agriculture and Rural Development"], "member of the European Parliament", 0.16666666666666666], [4125, "In 2012 Dacian Ciolo\u0219 holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["European Commissioner for Agriculture and Rural Development"], "member of the European Parliament", 0.16666666666666666], [4126, "In 2013 Dacian Ciolo\u0219 holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["European Commissioner for Agriculture and Rural Development"], "member of the European Parliament", 0.16666666666666666], [4127, "In 2014 Dacian Ciolo\u0219 holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["European Commissioner for Agriculture and Rural Development"], "member of the European Parliament", 0.16666666666666666], [4128, "In 2015 Dacian Ciolo\u0219 holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Prime Minister of Romania"], "member of the European Parliament", 0.22222222222222224], [4129, "In 2016 Dacian Ciolo\u0219 holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Prime Minister of Romania"], "member of the European Parliament", 0.22222222222222224], [4130, "In 2017 Dacian Ciolo\u0219 holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Prime Minister of Romania"], "member of the European Parliament", 0.22222222222222224], [4131, "In 2019 Dacian Ciolo\u0219 holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["member of the European Parliament"], "member of the European Parliament", 1.0], [4132, "In 2020 Dacian Ciolo\u0219 holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["member of the European Parliament"], "member of the European Parliament", 1.0], [4133, "In 2015 Samara L Reck-Peterson works for<extra_id_0>                               ", ["University of California, San Diego"], "Australian National University", 0.25], [4134, "In 2016 Samara L Reck-Peterson works for<extra_id_0>                                ", ["University of California, San Diego"], "Australian National University", 0.25], [4135, "In 2017 Samara L Reck-Peterson works for<extra_id_0>                                ", ["University of California, San Diego"], "Australian National University", 0.25], [4136, "In 2018 Samara L Reck-Peterson works for<extra_id_0>                                ", ["University of California, San Diego", "Howard Hughes Medical Institute"], "Australian National University", 0.25], [4137, "In 2019 Samara L Reck-Peterson works for<extra_id_0>                                ", ["University of California, San Diego", "Howard Hughes Medical Institute"], "Australian National University", 0.25], [4138, "In 2020 Samara L Reck-Peterson works for<extra_id_0>                               ", ["University of California, San Diego", "Howard Hughes Medical Institute"], "Australian National University", 0.25], [4139, "In 2010 Yoh Iwasa works for<extra_id_0>                                     ", ["Kyushu University"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [4140, "In 2011 Yoh Iwasa works for<extra_id_0>                                     ", ["Kyushu University"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [4141, "In 2012 Yoh Iwasa works for<extra_id_0>                                    ", ["Kyushu University"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [4142, "In 2013 Yoh Iwasa works for<extra_id_0>                                     ", ["Kyushu University"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [4143, "In 2014 Yoh Iwasa works for<extra_id_0>                                    ", ["Kyushu University"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [4144, "In 2015 Yoh Iwasa works for<extra_id_0>                                    ", ["Kyushu University"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [4145, "In 2016 Yoh Iwasa works for<extra_id_0>                                     ", ["Kyushu University"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [4146, "In 2017 Yoh Iwasa works for<extra_id_0>                                     ", ["Kyushu University"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [4147, "In 2018 Yoh Iwasa works for<extra_id_0>                                     ", ["Kyushu University", "Kwansei Gakuin University"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [4148, "In 2019 Yoh Iwasa works for<extra_id_0>                                     ", ["Kwansei Gakuin University"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [4149, "In 2020 Yoh Iwasa works for<extra_id_0>                                    ", ["Kwansei Gakuin University"], "Tokyo Institute of Technology", 0], [4150, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of SBV Vitesse                                    ", ["Leonid Slutsky"], "Didier Deschamps", 0], [4151, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of SBV Vitesse                                    ", ["Leonid Slutsky", "Edward Sturing"], "Didier Deschamps", 0], [4152, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of SBV Vitesse                                   ", ["Thomas Letsch", "Edward Sturing"], "Peter Gerhardsson", 0], [4153, "In 2010 Louis Moresi works for<extra_id_0>                                      ", ["Monash University"], "European Space Agency", 0], [4154, "In 2011 Louis Moresi works for<extra_id_0>                                      ", ["Monash University"], "European Space Agency", 0], [4155, "In 2012 Louis Moresi works for<extra_id_0>                                     ", ["Monash University"], "European Space Agency", 0], [4156, "In 2013 Louis Moresi works for<extra_id_0>                                      ", ["Monash University"], "European Space Agency", 0], [4157, "In 2014 Louis Moresi works for<extra_id_0>                                     ", ["Monash University", "University of Southern California"], "European Space Agency", 0], [4158, "In 2015 Louis Moresi works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Southern California"], "European Space Agency", 0], [4159, "In 2016 Louis Moresi works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Southern California"], "European Space Agency", 0], [4160, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Ministry of Foreign Affairs of the Republic of Korea                                ", ["Yun Byung-se"], "Ahn Sang-soo", 0], [4161, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Ministry of Foreign Affairs of the Republic of Korea                               ", ["Yun Byung-se"], "Ahn Sang-soo", 0], [4162, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Ministry of Foreign Affairs of the Republic of Korea                               ", ["Yun Byung-se"], "Ahn Sang-soo", 0], [4163, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Ministry of Foreign Affairs of the Republic of Korea                                ", ["Yun Byung-se"], "Ahn Sang-soo", 0], [4164, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Ministry of Foreign Affairs of the Republic of Korea                                ", ["Kang Kyung-hwa", "Yun Byung-se"], "Ahn Sang-soo", 0], [4165, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Ministry of Foreign Affairs of the Republic of Korea                                ", ["Kang Kyung-hwa"], "Ahn Sang-soo", 0], [4166, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Ministry of Foreign Affairs of the Republic of Korea                                ", ["Kang Kyung-hwa"], "Ahn Sang-soo", 0], [4167, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Ministry of Foreign Affairs of the Republic of Korea                               ", ["Kang Kyung-hwa"], "Ahn Sang-soo", 0], [4168, "In 2010 Dianne F Harrison works for<extra_id_0>                                     ", ["California State University, Monterey Bay"], "Brown University", 0.28571428571428575], [4169, "In 2011 Dianne F Harrison works for<extra_id_0>                                     ", ["California State University, Monterey Bay"], "Brown University", 0.28571428571428575], [4170, "In 2012 Dianne F Harrison works for<extra_id_0>                                    ", ["California State University, Monterey Bay", "California State University, Northridge"], "University of Virginia School of Law", 0.2], [4171, "In 2013 Dianne F Harrison works for<extra_id_0>                                     ", ["California State University, Northridge"], "University of Virginia School of Law", 0.2], [4172, "In 2014 Dianne F Harrison works for<extra_id_0>                                    ", ["California State University, Northridge"], "Brown University", 0.3333333333333333], [4173, "In 2015 Dianne F Harrison works for<extra_id_0>                                    ", ["California State University, Northridge"], "University of Virginia School of Law", 0.2], [4174, "In 2016 Dianne F Harrison works for<extra_id_0>                                     ", ["California State University, Northridge"], "University of Virginia School of Law", 0.2], [4175, "In 2017 Dianne F Harrison works for<extra_id_0>                                     ", ["California State University, Northridge"], "Brown University", 0.3333333333333333], [4176, "In 2018 Dianne F Harrison works for<extra_id_0>                                     ", ["California State University, Northridge"], "Brown University", 0.3333333333333333], [4177, "In 2019 Dianne F Harrison works for<extra_id_0>                                     ", ["California State University, Northridge"], "University of Cambridge", 0.28571428571428575], [4178, "In 2020 Dianne F Harrison works for<extra_id_0>                                    ", ["California State University, Northridge"], "University of Virginia School of Law", 0.2], [4179, "In 2013 Mark Norman holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Commander of the Royal Canadian Navy"], "Minister of State for Immigration", 0.1818181818181818], [4180, "In 2014 Mark Norman holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Commander of the Royal Canadian Navy"], "Minister of State for Immigration", 0.1818181818181818], [4181, "In 2015 Mark Norman holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Commander of the Royal Canadian Navy"], "Leader of the House of Commons", 0.3333333333333333], [4182, "In 2016 Mark Norman holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Commander of the Royal Canadian Navy", "Vice Chief of the Defence Staff"], "Leader of the House of Commons", 0.3333333333333333], [4183, "In 2017 Mark Norman holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Vice Chief of the Defence Staff"], "Minister of State for Immigration", 0.1818181818181818], [4184, "In 2018 Mark Norman holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Vice Chief of the Defence Staff"], "Minister of State for Immigration", 0.1818181818181818], [4185, "In 2019 Mark Norman holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Vice Chief of the Defence Staff"], "Minister of State for Immigration", 0.1818181818181818], [4186, "In 2020 Mark Norman holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Vice Chief of the Defence Staff"], "Minister of State for Immigration", 0.1818181818181818], [4187, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of Villarreal Club de F<unk> tbol                               ", ["Ernesto Valverde"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [4188, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Villarreal Club de F<unk> tbol                               ", ["Javier Calleja"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [4189, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Villarreal Club de F<unk> tbol                               ", ["Javier Calleja", "Luis Garc\u00eda Plaza"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [4190, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Villarreal Club de F<unk> tbol                               ", ["Javier Calleja", "Luis Garc\u00eda Plaza"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [4191, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Villarreal Club de F<unk> tbol                              ", ["Unai Emery", "Javier Calleja"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [4192, "In 2012 Nadarajah Asokan works for<extra_id_0>                                 ", ["University of Helsinki"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.2], [4193, "In 2013 Nadarajah Asokan works for<extra_id_0>                                  ", ["Aalto University", "University of Helsinki"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.2], [4194, "In 2014 Nadarajah Asokan works for<extra_id_0>                                 ", ["Aalto University", "University of Helsinki"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.2], [4195, "In 2015 Nadarajah Asokan works for<extra_id_0>                                 ", ["Aalto University", "University of Helsinki"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.2], [4196, "In 2016 Nadarajah Asokan works for<extra_id_0>                                  ", ["Aalto University", "University of Helsinki"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.2], [4197, "In 2017 Nadarajah Asokan works for<extra_id_0>                                  ", ["Aalto University", "University of Helsinki"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0.2], [4198, "In 2018 Nadarajah Asokan works for<extra_id_0>                                  ", ["Aalto University"], "Ministry of Foreign Affairs of Indonesia", 0], [4199, "In 2019 Nadarajah Asokan works for<extra_id_0>                                  ", ["Aalto University"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0], [4200, "In 2020 Nadarajah Asokan works for<extra_id_0>                                 ", ["Aalto University"], "National Institute of Water and Atmospheric Research", 0], [4201, "In 2014 Ashok Tanwar is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Indian National Congress"], "Bharatiya Janata Party", 0], [4202, "In 2015 Ashok Tanwar is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Indian National Congress"], "Bharatiya Janata Party", 0], [4203, "In 2016 Ashok Tanwar is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Indian National Congress"], "Bharatiya Janata Party", 0], [4204, "In 2017 Ashok Tanwar is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Indian National Congress"], "Bharatiya Janata Party", 0], [4205, "In 2018 Ashok Tanwar is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Indian National Congress"], "Bharatiya Janata Party", 0], [4206, "In 2019 Ashok Tanwar is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Indian National Congress", "Jannayak Janata Party"], "Bharatiya Janata Party", 0.6666666666666666], [4207, "In 2020 Ashok Tanwar is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Jannayak Janata Party"], "Bharatiya Janata Party", 0.6666666666666666], [4208, "In 2010 Serdar Berdimuhamedow attended<extra_id_0>                                  ", ["Geneva Centre for Security Policy", "Diplomatic Academy of the Ministry of Foreign Affairs of the Russian Federation"], "University of Groningen", 0.13333333333333333], [4209, "In 2011 Serdar Berdimuhamedow attended<extra_id_0>                                  ", ["Geneva Centre for Security Policy", "Diplomatic Academy of the Ministry of Foreign Affairs of the Russian Federation"], "University of Groningen", 0.13333333333333333], [4210, "In 2012 Serdar Berdimuhamedow attended<extra_id_0>                                 ", ["Geneva Centre for Security Policy"], "University of Groningen", 0], [4211, "In 2013 Serdar Berdimuhamedow attended<extra_id_0>                                  ", ["Geneva Centre for Security Policy"], "University of Groningen", 0], [4212, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Rio Tinto Group                                     ", ["Jan du Plessis"], "Paul Loverde", 0], [4213, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Rio Tinto Group                                     ", ["Jan du Plessis"], "Paul Loverde", 0], [4214, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Rio Tinto Group                                    ", ["Jan du Plessis"], "Paul Loverde", 0], [4215, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Rio Tinto Group                                     ", ["Jan du Plessis"], "Paul Loverde", 0], [4216, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Rio Tinto Group                                    ", ["Jan du Plessis"], "Paul Loverde", 0], [4217, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Rio Tinto Group                                    ", ["Jan du Plessis"], "Paul Loverde", 0], [4218, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Rio Tinto Group                                     ", ["Jan du Plessis"], "Paul Loverde", 0], [4219, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Rio Tinto Group                                     ", ["Jan du Plessis"], "Paul Loverde", 0], [4220, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Rio Tinto Group                                     ", ["Jan du Plessis", "Simon Thompson"], "Paul Loverde", 0], [4221, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Rio Tinto Group                                     ", ["Simon Thompson"], "Paul Loverde", 0], [4222, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Rio Tinto Group                                    ", ["Simon Thompson"], "Daniel Cohn-Bendit", 0], [4223, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Bourges                                    ", ["Serge Lepeltier"], "Philippe Duron", 0], [4224, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Bourges                                    ", ["Serge Lepeltier"], "Philippe Duron", 0], [4225, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Bourges                                   ", ["Serge Lepeltier"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4226, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Bourges                                    ", ["Serge Lepeltier"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4227, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Bourges                                   ", ["Pascal Blanc", "Serge Lepeltier"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4228, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Bourges                                   ", ["Pascal Blanc"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4229, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Bourges                                    ", ["Pascal Blanc"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4230, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Bourges                                    ", ["Pascal Blanc"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4231, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Bourges                                    ", ["Pascal Blanc"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4232, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Bourges                                    ", ["Pascal Blanc"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4233, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Bourges                                   ", ["Pascal Blanc"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4234, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Elche CF                                    ", ["Pacheta"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [4235, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Elche CF                                    ", ["Pacheta"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [4236, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Elche CF                                   ", ["Jorge Almiron", "Pacheta"], "Jos\u00e9 Mourinho", 0], [4237, "In 2010 J\u00fcrgen Klopp works for<extra_id_0>                                     ", ["Borussia Dortmund"], "University of Mannheim", 0], [4238, "In 2011 J\u00fcrgen Klopp works for<extra_id_0>                                     ", ["Borussia Dortmund"], "University of Mannheim", 0], [4239, "In 2012 J\u00fcrgen Klopp works for<extra_id_0>                                    ", ["Borussia Dortmund"], "University of Mannheim", 0], [4240, "In 2013 J\u00fcrgen Klopp works for<extra_id_0>                                     ", ["Borussia Dortmund"], "University of Mannheim", 0], [4241, "In 2014 J\u00fcrgen Klopp works for<extra_id_0>                                    ", ["Borussia Dortmund"], "University of Mannheim", 0], [4242, "In 2015 J\u00fcrgen Klopp works for<extra_id_0>                                    ", ["Borussia Dortmund", "Liverpool F.C."], "University of Mannheim", 0], [4243, "In 2016 J\u00fcrgen Klopp works for<extra_id_0>                                     ", ["Liverpool F.C."], "University of Mannheim", 0], [4244, "In 2017 J\u00fcrgen Klopp works for<extra_id_0>                                     ", ["Liverpool F.C."], "University of Mannheim", 0], [4245, "In 2018 J\u00fcrgen Klopp works for<extra_id_0>                                     ", ["Liverpool F.C."], "University of Mannheim", 0], [4246, "In 2019 J\u00fcrgen Klopp works for<extra_id_0>                                     ", ["Liverpool F.C."], "University of Mannheim", 0], [4247, "In 2020 J\u00fcrgen Klopp works for<extra_id_0>                                    ", ["Liverpool F.C."], "University of Mannheim", 0], [4248, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of Pauwels Sauzen-Bingoal                             ", ["Mario De Clercq", "Hans De Clercq"], "J\u00fcrgen R\u00fctgers", 0], [4249, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of Pauwels Sauzen-Bingoal                             ", ["Mario De Clercq"], "J\u00fcrgen R\u00fctgers", 0], [4250, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of Pauwels Sauzen-Bingoal                            ", ["Mario De Clercq"], "J\u00fcrgen R\u00fctgers", 0], [4251, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Pauwels Sauzen-Bingoal                             ", ["Mario De Clercq"], "J\u00fcrgen R\u00fctgers", 0], [4252, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Pauwels Sauzen-Bingoal                            ", ["Mario De Clercq"], "J\u00fcrgen R\u00fctgers", 0], [4253, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Pauwels Sauzen-Bingoal                            ", ["Mario De Clercq"], "J\u00fcrgen R\u00fctgers", 0], [4254, "In 2010 Tia Eron is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Democrats"], "People's Party", 0], [4255, "In 2011 Tia Eron is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Democrats"], "People's Party", 0], [4256, "In 2012 Tia Eron is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Republicanos", "Democrats"], "People's Party", 0], [4257, "In 2013 Tia Eron is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Republicanos"], "People's Party", 0], [4258, "In 2014 Tia Eron is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Republicanos"], "People's Party", 0], [4259, "In 2015 Tia Eron is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Republicanos"], "People's Party", 0], [4260, "In 2016 Tia Eron is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Republicanos"], "People's Party", 0], [4261, "In 2017 Tia Eron is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Republicanos"], "People's Party", 0], [4262, "In 2018 Tia Eron is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Republicanos"], "People's Party", 0], [4263, "In 2019 Tia Eron is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Republicanos"], "People's Party", 0], [4264, "In 2020 Tia Eron is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Republicanos"], "People's Justice Party", 0], [4265, "In 2012 James Dolan works for<extra_id_0>                                      ", ["SecureDrop"], "University of Virginia School of Law", 0], [4266, "In 2013 James Dolan works for<extra_id_0>                                       ", ["Freedom of the Press Foundation", "SecureDrop"], "University of Virginia School of Law", 0.1818181818181818], [4267, "In 2014 James Dolan works for<extra_id_0>                                      ", ["Freedom of the Press Foundation", "SecureDrop"], "University of Virginia School of Law", 0.1818181818181818], [4268, "In 2015 James Dolan works for<extra_id_0>                                      ", ["Classy (company)", "Freedom of the Press Foundation", "SecureDrop"], "University of Virginia School of Law", 0.1818181818181818], [4269, "In 2016 James Dolan works for<extra_id_0>                                       ", ["Classy (company)", "SecureDrop"], "University of Virginia School of Law", 0], [4270, "In 2017 James Dolan works for<extra_id_0>                                       ", ["Classy (company)", "SecureDrop"], "University of Virginia School of Law", 0], [4271, "In 2010 Alberto Contador plays for<extra_id_0>                                      ", ["Astana"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4272, "In 2011 Alberto Contador plays for<extra_id_0>                                      ", ["Tinkoff"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4273, "In 2012 Alberto Contador plays for<extra_id_0>                                     ", ["Tinkoff"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4274, "In 2013 Alberto Contador plays for<extra_id_0>                                      ", ["Tinkoff"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4275, "In 2014 Alberto Contador plays for<extra_id_0>                                     ", ["Tinkoff"], "Santos FC", 0], [4276, "In 2015 Alberto Contador plays for<extra_id_0>                                     ", ["Tinkoff"], "Santos FC", 0], [4277, "In 2016 Alberto Contador plays for<extra_id_0>                                      ", ["Tinkoff"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4278, "In 2017 Alberto Contador plays for<extra_id_0>                                      ", ["Trek-Segafredo"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4279, "In 2010 Todd Rokita holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["secretary of state"], "United States representative", 0], [4280, "In 2011 Todd Rokita holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [4281, "In 2012 Todd Rokita holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [4282, "In 2013 Todd Rokita holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [4283, "In 2014 Todd Rokita holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [4284, "In 2015 Todd Rokita holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [4285, "In 2016 Todd Rokita holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [4286, "In 2017 Todd Rokita holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [4287, "In 2018 Todd Rokita holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [4288, "In 2019 Todd Rokita holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["United States representative"], "United States representative", 1.0], [4289, "In 2013 Hunter Biden works for<extra_id_0>                                       ", ["BHR Partners"], "Google", 0], [4290, "In 2014 Hunter Biden works for<extra_id_0>                                      ", ["BHR Partners", "Burisma Holdings"], "Google", 0], [4291, "In 2015 Hunter Biden works for<extra_id_0>                                      ", ["BHR Partners", "Burisma Holdings"], "Google", 0], [4292, "In 2016 Hunter Biden works for<extra_id_0>                                       ", ["BHR Partners", "Burisma Holdings"], "Google", 0], [4293, "In 2017 Hunter Biden works for<extra_id_0>                                       ", ["BHR Partners", "Burisma Holdings"], "Google", 0], [4294, "In 2018 Hunter Biden works for<extra_id_0>                                       ", ["BHR Partners", "Burisma Holdings"], "Google", 0], [4295, "In 2019 Hunter Biden works for<extra_id_0>                                       ", ["BHR Partners"], "Google", 0], [4296, "In 2020 Hunter Biden works for<extra_id_0>                                      ", ["BHR Partners"], "Google", 0], [4297, "In 2015 Augustus John Rush works for<extra_id_0>                                     ", ["Duke University"], "University of Virginia School of Law", 0.25], [4298, "In 2016 Augustus John Rush works for<extra_id_0>                                      ", ["Duke University", "Texas Tech University"], "University of Virginia School of Law", 0.25], [4299, "In 2017 Augustus John Rush works for<extra_id_0>                                      ", ["Duke University", "Texas Tech University"], "University of Virginia School of Law", 0.25], [4300, "In 2018 Augustus John Rush works for<extra_id_0>                                      ", ["Duke University", "Texas Tech University"], "University of Virginia School of Law", 0.25], [4301, "In 2019 Augustus John Rush works for<extra_id_0>                                      ", ["Duke University", "Texas Tech University"], "University of Virginia School of Law", 0.25], [4302, "In 2020 Augustus John Rush works for<extra_id_0>                                     ", ["Duke University", "Texas Tech University"], "Ohio State University", 0.4], [4303, "In 2016 Erin Boley attended<extra_id_0>                                       ", ["University of Notre Dame"], "St. Mary's Catholic High School", 0], [4304, "In 2017 Erin Boley attended<extra_id_0>                                       ", ["University of Notre Dame", "University of Oregon"], "St. Mary's Catholic High School", 0], [4305, "In 2018 Erin Boley attended<extra_id_0>                                       ", ["University of Oregon"], "St. Mary's Catholic High School", 0], [4306, "In 2019 Erin Boley attended<extra_id_0>                                       ", ["University of Oregon"], "St. Mary's Catholic High School", 0], [4307, "In 2020 Erin Boley attended<extra_id_0>                                      ", ["University of Oregon"], "St. Mary's Catholic High School", 0], [4308, "In 2010 Asia Durr attended<extra_id_0>                                        ", ["St. Pius X Catholic High School"], "Lake Travis High School", 0.4], [4309, "In 2011 Asia Durr attended<extra_id_0>                                        ", ["St. Pius X Catholic High School"], "Lake Travis High School", 0.4], [4310, "In 2012 Asia Durr attended<extra_id_0>                                       ", ["St. Pius X Catholic High School"], "Lake Travis High School", 0.4], [4311, "In 2013 Asia Durr attended<extra_id_0>                                        ", ["St. Pius X Catholic High School"], "Lake Travis High School", 0.4], [4312, "In 2014 Asia Durr attended<extra_id_0>                                       ", ["St. Pius X Catholic High School"], "Lake Travis High School", 0.4], [4313, "In 2015 Asia Durr attended<extra_id_0>                                       ", ["St. Pius X Catholic High School", "University of Louisville"], "Lake Travis High School", 0.4], [4314, "In 2016 Asia Durr attended<extra_id_0>                                        ", ["University of Louisville"], "Lake Travis High School", 0], [4315, "In 2017 Asia Durr attended<extra_id_0>                                        ", ["University of Louisville"], "Lake Travis High School", 0], [4316, "In 2018 Asia Durr attended<extra_id_0>                                        ", ["University of Louisville"], "Lake Travis High School", 0], [4317, "In 2019 Asia Durr attended<extra_id_0>                                        ", ["University of Louisville"], "Lake Travis High School", 0], [4318, "In 2014 Elizabeth Truss holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Secretary of State for Environment, Food and Rural Affairs"], "United States representative", 0], [4319, "In 2015 Elizabeth Truss holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Secretary of State for Environment, Food and Rural Affairs"], "United States representative", 0], [4320, "In 2016 Elizabeth Truss holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Lord Chancellor", "Secretary of State for Environment, Food and Rural Affairs", "Secretary of State for Justice"], "Member of the Australian Senate", 0.20000000000000004], [4321, "In 2017 Elizabeth Truss holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Lord Chancellor", "Secretary of State for Justice", "Chief Secretary to the Treasury"], "Member of the Australian Senate", 0.20000000000000004], [4322, "In 2018 Elizabeth Truss holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Chief Secretary to the Treasury"], "Member of the Australian Senate", 0.20000000000000004], [4323, "In 2019 Elizabeth Truss holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["President of the Board of Trade", "Minister for Women and Equalities", "Secretary of State for International Trade", "Chief Secretary to the Treasury"], "United States representative", 0], [4324, "In 2020 Elizabeth Truss holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Minister for Women and Equalities", "Secretary of State for International Trade", "President of the Board of Trade"], "Secretary of State for Foreign and Commonwealth Affairs", 0.5714285714285715], [4325, "In 2010 Boxer TV Access is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Teracom"], "Boxing Australia", 0], [4326, "In 2011 Boxer TV Access is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Teracom"], "Boxing Australia", 0], [4327, "In 2012 Boxer TV Access is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Teracom"], "Boxing Australia", 0], [4328, "In 2013 Boxer TV Access is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Teracom"], "Boxing Australia", 0], [4329, "In 2014 Boxer TV Access is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Teracom"], "Boxing Australia", 0], [4330, "In 2015 Boxer TV Access is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Teracom"], "Boxing Australia", 0], [4331, "In 2016 Boxer TV Access is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Teracom", "Com Hem"], "Boxing Australia", 0], [4332, "In 2017 Boxer TV Access is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Com Hem"], "Boxing Australia", 0], [4333, "In 2018 Boxer TV Access is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Com Hem"], "Boxing Australia", 0], [4334, "In 2019 Boxer TV Access is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Com Hem"], "Boxing Australia", 0], [4335, "In 2020 Boxer TV Access is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Com Hem"], "Boxing Australia", 0], [4336, "In 2010 Charlotte Hornets is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Michael Jordan", "Robert L. Johnson"], "The Walt Disney Company", 0], [4337, "In 2011 Charlotte Hornets is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Michael Jordan"], "The Walt Disney Company", 0], [4338, "In 2012 Charlotte Hornets is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Michael Jordan"], "Mattel", 0], [4339, "In 2013 Charlotte Hornets is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Michael Jordan"], "The Walt Disney Company", 0], [4340, "In 2014 Charlotte Hornets is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Michael Jordan"], "The Walt Disney Company", 0], [4341, "In 2015 Charlotte Hornets is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Michael Jordan"], "The Walt Disney Company", 0], [4342, "In 2016 Charlotte Hornets is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Michael Jordan"], "Mattel", 0], [4343, "In 2017 Charlotte Hornets is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Michael Jordan"], "Charlotte Stoner", 0], [4344, "In 2018 Charlotte Hornets is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Michael Jordan"], "Walmart", 0], [4345, "In 2019 Charlotte Hornets is owned by<extra_id_0>                                     ", ["Michael Jordan"], "Charlotte Stoner", 0], [4346, "In 2020 Charlotte Hornets is owned by<extra_id_0>                                    ", ["Michael Jordan"], "Mattel", 0], [4347, "In 2010 Cesc F\u00e0bregas plays for<extra_id_0>                                    ", ["Arsenal F.C."], "Catalonia national football team", 0], [4348, "In 2011 Cesc F\u00e0bregas plays for<extra_id_0>                                    ", ["Arsenal F.C.", "FC Barcelona"], "Catalonia national football team", 0], [4349, "In 2012 Cesc F\u00e0bregas plays for<extra_id_0>                                   ", ["FC Barcelona"], "Catalonia national football team", 0], [4350, "In 2013 Cesc F\u00e0bregas plays for<extra_id_0>                                    ", ["FC Barcelona"], "Catalonia national football team", 0], [4351, "In 2014 Cesc F\u00e0bregas plays for<extra_id_0>                                   ", ["FC Barcelona", "Chelsea F.C."], "Catalonia national football team", 0], [4352, "In 2015 Cesc F\u00e0bregas plays for<extra_id_0>                                   ", ["Chelsea F.C."], "Catalonia national football team", 0], [4353, "In 2016 Cesc F\u00e0bregas plays for<extra_id_0>                                    ", ["Chelsea F.C."], "Catalonia national football team", 0], [4354, "In 2017 Cesc F\u00e0bregas plays for<extra_id_0>                                    ", ["Chelsea F.C."], "Catalonia national football team", 0], [4355, "In 2018 Cesc F\u00e0bregas plays for<extra_id_0>                                    ", ["Chelsea F.C."], "Catalonia national football team", 0], [4356, "In 2019 Cesc F\u00e0bregas plays for<extra_id_0>                                    ", ["AS Monaco FC", "Chelsea F.C."], "Catalonia national football team", 0], [4357, "In 2020 Cesc F\u00e0bregas plays for<extra_id_0>                                   ", ["AS Monaco FC"], "Catalonia national football team", 0], [4358, "In 2010 Muttiah Muralitharan plays for<extra_id_0>                                 ", ["Chennai Super Kings", "Sri Lanka national cricket team"], "Sri Lanka national cricket team", 1.0], [4359, "In 2011 Muttiah Muralitharan plays for<extra_id_0>                                 ", ["Wellington cricket team", "Gloucestershire County Cricket Club", "Kochi Tuskers Kerala"], "Sri Lanka national cricket team", 0.5], [4360, "In 2012 Muttiah Muralitharan plays for<extra_id_0>                                ", ["Gloucestershire County Cricket Club", "Royal Challengers Bangalore", "Melbourne Renegades"], "Sri Lanka national cricket team", 0], [4361, "In 2013 Muttiah Muralitharan plays for<extra_id_0>                                 ", ["Royal Challengers Bangalore", "Melbourne Renegades"], "Sri Lanka national cricket team", 0], [4362, "In 2014 Muttiah Muralitharan plays for<extra_id_0>                                ", ["Royal Challengers Bangalore", "Melbourne Renegades"], "Sri Lanka national cricket team", 0], [4363, "In 2010 Marcelo plays for<extra_id_0>                                        ", ["Brazil Olympic football team"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4364, "In 2011 Marcelo plays for<extra_id_0>                                        ", ["Brazil Olympic football team"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4365, "In 2012 Marcelo plays for<extra_id_0>                                       ", ["Brazil Olympic football team"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4366, "In 2018 Marcelo plays for<extra_id_0>                                        ", ["Juventus FC"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4367, "In 2019 Marcelo plays for<extra_id_0>                                        ", ["Juventus FC"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4368, "In 2020 Marcelo plays for<extra_id_0>                                       ", ["Juventus FC"], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4369, "In 2011 Aaron Judge plays for<extra_id_0>                                        ", ["Fresno State Bulldogs baseball"], "Middlesbrough F.C.", 0], [4370, "In 2012 Aaron Judge plays for<extra_id_0>                                       ", ["Fresno State Bulldogs baseball"], "Middlesbrough F.C.", 0], [4371, "In 2013 Aaron Judge plays for<extra_id_0>                                        ", ["Fresno State Bulldogs baseball"], "Middlesbrough F.C.", 0], [4372, "In 2016 Aaron Judge plays for<extra_id_0>                                        ", ["New York Yankees"], "Middlesbrough F.C.", 0], [4373, "In 2017 Aaron Judge plays for<extra_id_0>                                        ", ["New York Yankees"], "Middlesbrough F.C.", 0], [4374, "In 2018 Aaron Judge plays for<extra_id_0>                                        ", ["New York Yankees"], "Middlesbrough F.C.", 0], [4375, "In 2019 Aaron Judge plays for<extra_id_0>                                        ", ["New York Yankees"], "Middlesbrough F.C.", 0], [4376, "In 2020 Aaron Judge plays for<extra_id_0>                                       ", ["New York Yankees"], "Middlesbrough F.C.", 0], [4377, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Pescara                                  ", ["Luigi Albore Mascia"], "Stefano Pioli", 0], [4378, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Pescara                                  ", ["Luigi Albore Mascia"], "Stefano Pioli", 0], [4379, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Pescara                                 ", ["Luigi Albore Mascia"], "Stefano Pioli", 0], [4380, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Pescara                                  ", ["Luigi Albore Mascia"], "Stefano Pioli", 0], [4381, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Pescara                                 ", ["Marco Alessandrini", "Luigi Albore Mascia"], "Stefano Pioli", 0], [4382, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Pescara                                 ", ["Marco Alessandrini"], "Stefano Pioli", 0], [4383, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Pescara                                  ", ["Marco Alessandrini"], "Stefano Pioli", 0], [4384, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Pescara                                  ", ["Marco Alessandrini"], "Stefano Pioli", 0], [4385, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Pescara                                  ", ["Marco Alessandrini"], "Stefano Pioli", 0], [4386, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Pescara                                  ", ["Marco Alessandrini"], "Stefano Pioli", 0], [4387, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Pescara                                 ", ["Marco Alessandrini"], "Stefano Pioli", 0], [4388, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Rhode Island School of Design                                    ", ["John Maeda"], "Susan Hockfield", 0], [4389, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Rhode Island School of Design                                    ", ["John Maeda"], "Susan Hockfield", 0], [4390, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Rhode Island School of Design                                   ", ["John Maeda"], "Susan Hockfield", 0], [4391, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Rhode Island School of Design                                    ", ["John Maeda"], "Susan Hockfield", 0], [4392, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Rhode Island School of Design                                   ", ["Rosanne Somerson"], "Susan Hockfield", 0], [4393, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Rhode Island School of Design                                   ", ["Rosanne Somerson"], "Susan Hockfield", 0], [4394, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Rhode Island School of Design                                    ", ["Rosanne Somerson"], "Susan Hockfield", 0], [4395, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Rhode Island School of Design                                    ", ["Rosanne Somerson"], "Susan Hockfield", 0], [4396, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Rhode Island School of Design                                    ", ["Rosanne Somerson"], "Susan Hockfield", 0], [4397, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Rhode Island School of Design                                    ", ["Rosanne Somerson"], "Susan Hockfield", 0], [4398, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Rhode Island School of Design                                   ", ["Rosanne Somerson"], "Susan Hockfield", 0], [4399, "In 2010 Pernille Vermund is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Conservative People's Party"], "Christian Democratic Union", 0], [4400, "In 2011 Pernille Vermund is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Conservative People's Party"], "Christian Democratic Union", 0], [4401, "In 2012 Pernille Vermund is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Conservative People's Party"], "Christian Democratic Union", 0], [4402, "In 2013 Pernille Vermund is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Conservative People's Party"], "Christian Democratic Union", 0], [4403, "In 2014 Pernille Vermund is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Conservative People's Party"], "Christian Democratic Union", 0], [4404, "In 2015 Pernille Vermund is a member of the<extra_id_0>                              ", ["The New Right", "Conservative People's Party"], "Christian Democratic Union", 0], [4405, "In 2016 Pernille Vermund is a member of the<extra_id_0>                               ", ["The New Right"], "Christian Democratic Union", 0], [4406, "In 2017 Pernille Vermund is a member of the<extra_id_0>                               ", ["The New Right"], "Christian Democratic Union", 0], [4407, "In 2018 Pernille Vermund is a member of the<extra_id_0>                               ", ["The New Right"], "Christian Democratic Union", 0], [4408, "In 2019 Pernille Vermund is a member of the<extra_id_0>                               ", ["The New Right"], "Christian Democratic Union", 0], [4409, "In 2020 Pernille Vermund is a member of the<extra_id_0>                              ", ["The New Right"], "Christian Democratic Union", 0], [4410, "In 2010 P J Fleck works for<extra_id_0>                                    ", ["Rutgers Scarlet Knights football"], "Purdue University", 0], [4411, "In 2011 P J Fleck works for<extra_id_0>                                    ", ["Rutgers Scarlet Knights football"], "Purdue University", 0], [4412, "In 2012 P J Fleck works for<extra_id_0>                                   ", ["Tampa Bay Buccaneers"], "Purdue University", 0], [4413, "In 2013 P J Fleck works for<extra_id_0>                                    ", ["Western Michigan Broncos football"], "Purdue University", 0], [4414, "In 2014 P J Fleck works for<extra_id_0>                                   ", ["Western Michigan Broncos football"], "Purdue University", 0], [4415, "In 2015 P J Fleck works for<extra_id_0>                                   ", ["Western Michigan Broncos football"], "Purdue University", 0], [4416, "In 2016 P J Fleck works for<extra_id_0>                                    ", ["Western Michigan Broncos football"], "University of Michigan Law School", 0.22222222222222224], [4417, "In 2017 P J Fleck works for<extra_id_0>                                    ", ["Minnesota Golden Gophers football"], "Purdue University", 0], [4418, "In 2018 P J Fleck works for<extra_id_0>                                    ", ["Minnesota Golden Gophers football"], "Purdue University", 0], [4419, "In 2019 P J Fleck works for<extra_id_0>                                    ", ["Minnesota Golden Gophers football"], "Purdue University", 0], [4420, "In 2020 P J Fleck works for<extra_id_0>                                   ", ["Minnesota Golden Gophers football"], "Purdue University", 0], [4421, "In 2010 \u00c9amon <unk> Cu<unk> v holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Teachta D\u00e1la", "Minister for Social Protection"], "Teachta D\u00e1la", 1.0], [4422, "In 2011 \u00c9amon <unk> Cu<unk> v holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Minister for Defence", "Minister for Housing, Planning and Local Government", "Minister for Social Protection", "Teachta D\u00e1la", "Leader of Fianna F\u00e1il"], "Teachta D\u00e1la", 1.0], [4423, "In 2012 \u00c9amon <unk> Cu<unk> v holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Teachta D\u00e1la", "Leader of Fianna F\u00e1il"], "Teachta D\u00e1la", 1.0], [4424, "In 2013 \u00c9amon <unk> Cu<unk> v holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Teachta D\u00e1la"], "Teachta D\u00e1la", 1.0], [4425, "In 2014 \u00c9amon <unk> Cu<unk> v holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Teachta D\u00e1la"], "Teachta D\u00e1la", 1.0], [4426, "In 2015 \u00c9amon <unk> Cu<unk> v holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Teachta D\u00e1la"], "Teachta D\u00e1la", 1.0], [4427, "In 2016 \u00c9amon <unk> Cu<unk> v holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Teachta D\u00e1la"], "Teachta D\u00e1la", 1.0], [4428, "In 2017 \u00c9amon <unk> Cu<unk> v holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Teachta D\u00e1la"], "Teachta D\u00e1la", 1.0], [4429, "In 2018 \u00c9amon <unk> Cu<unk> v holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Teachta D\u00e1la"], "Teachta D\u00e1la", 1.0], [4430, "In 2019 \u00c9amon <unk> Cu<unk> v holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Teachta D\u00e1la"], "Teachta D\u00e1la", 1.0], [4431, "In 2020 \u00c9amon <unk> Cu<unk> v holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Teachta D\u00e1la"], "Teachta D\u00e1la", 1.0], [4432, "In 2010 Henrikh Mkhitaryan plays for<extra_id_0>                                 ", ["Armenia national under-21 football team", "FC Shakhtar Donetsk", "FC Metalurh Donetsk"], "Armenia national football team", 0.888888888888889], [4433, "In 2011 Henrikh Mkhitaryan plays for<extra_id_0>                                 ", ["FC Shakhtar Donetsk"], "Armenia national football team", 0], [4434, "In 2012 Henrikh Mkhitaryan plays for<extra_id_0>                                ", ["FC Shakhtar Donetsk"], "Armenia national football team", 0], [4435, "In 2013 Henrikh Mkhitaryan plays for<extra_id_0>                                 ", ["FC Shakhtar Donetsk", "Borussia Dortmund"], "Armenia national football team", 0], [4436, "In 2014 Henrikh Mkhitaryan plays for<extra_id_0>                                ", ["Borussia Dortmund"], "Armenia national football team", 0], [4437, "In 2015 Henrikh Mkhitaryan plays for<extra_id_0>                                ", ["Borussia Dortmund"], "Armenia national football team", 0], [4438, "In 2016 Henrikh Mkhitaryan plays for<extra_id_0>                                 ", ["Borussia Dortmund", "Manchester United F.C."], "Armenia national football team", 0], [4439, "In 2017 Henrikh Mkhitaryan plays for<extra_id_0>                                 ", ["Manchester United F.C."], "Armenia national football team", 0], [4440, "In 2018 Henrikh Mkhitaryan plays for<extra_id_0>                                 ", ["Arsenal F.C.", "Manchester United F.C."], "Armenia national football team", 0], [4441, "In 2019 Henrikh Mkhitaryan plays for<extra_id_0>                                 ", ["Arsenal F.C.", "A.S. Roma"], "Armenia national football team", 0], [4442, "In 2020 Henrikh Mkhitaryan plays for<extra_id_0>                                ", ["Arsenal F.C.", "A.S. Roma"], "Armenia national football team", 0], [4443, "In 2010 Jonah Berger works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Pennsylvania"], "Fox News", 0], [4444, "In 2011 Jonah Berger works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Pennsylvania"], "Fox News", 0], [4445, "In 2012 Jonah Berger works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Pennsylvania"], "Fox News", 0], [4446, "In 2013 Jonah Berger works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Pennsylvania", "Duke University", "The Wharton School"], "Fox News", 0], [4447, "In 2014 Jonah Berger works for<extra_id_0>                                     ", ["The Wharton School", "Cornell University"], "Fox News", 0], [4448, "In 2015 Jonah Berger works for<extra_id_0>                                     ", ["The Wharton School", "Cornell University"], "Fox News", 0], [4449, "In 2016 Jonah Berger works for<extra_id_0>                                      ", ["The Wharton School"], "Fox News", 0], [4450, "In 2017 Jonah Berger works for<extra_id_0>                                      ", ["The Wharton School"], "Fox News", 0], [4451, "In 2018 Jonah Berger works for<extra_id_0>                                      ", ["The Wharton School"], "Fox News", 0], [4452, "In 2019 Jonah Berger works for<extra_id_0>                                      ", ["The Wharton School"], "Fox News", 0], [4453, "In 2020 Jonah Berger works for<extra_id_0>                                     ", ["The Wharton School"], "Fox News", 0], [4454, "In 2010 Victor Oladipo plays for<extra_id_0>                                     ", ["Indiana Hoosiers men's basketball"], "Ghana national football team", 0], [4455, "In 2011 Victor Oladipo plays for<extra_id_0>                                     ", ["Indiana Hoosiers men's basketball"], "Ghana national football team", 0], [4456, "In 2012 Victor Oladipo plays for<extra_id_0>                                    ", ["Indiana Hoosiers men's basketball"], "Ghana national football team", 0], [4457, "In 2013 Victor Oladipo plays for<extra_id_0>                                     ", ["Indiana Hoosiers men's basketball", "Orlando Magic"], "Ghana national football team", 0], [4458, "In 2014 Victor Oladipo plays for<extra_id_0>                                    ", ["Orlando Magic"], "Ghana national football team", 0], [4459, "In 2015 Victor Oladipo plays for<extra_id_0>                                    ", ["Orlando Magic"], "Ghana national football team", 0], [4460, "In 2016 Victor Oladipo plays for<extra_id_0>                                     ", ["Oklahoma City Thunder", "Orlando Magic"], "Ghana national football team", 0], [4461, "In 2017 Victor Oladipo plays for<extra_id_0>                                     ", ["Indiana Pacers", "Oklahoma City Thunder"], "Ghana national football team", 0], [4462, "In 2018 Victor Oladipo plays for<extra_id_0>                                     ", ["Indiana Pacers"], "Ghana national football team", 0], [4463, "In 2019 Victor Oladipo plays for<extra_id_0>                                     ", ["Indiana Pacers"], "Ghana national football team", 0], [4464, "In 2020 Victor Oladipo plays for<extra_id_0>                                    ", ["Indiana Pacers"], "Ghana national football team", 0], [4465, "In 2017 Junya Ogawa is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Party of Hope"], "Democratic Party", 0.4], [4466, "In 2018 Junya Ogawa is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Constitutional Democratic Party of Japan", "Party of Hope"], "Democratic Party", 0.5714285714285715], [4467, "In 2019 Junya Ogawa is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Constitutional Democratic Party of Japan"], "Democratic Party", 0.5714285714285715], [4468, "In 2020 Junya Ogawa is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Constitutional Democratic Party of Japan"], "Democratic Party", 0.5714285714285715], [4469, "In 2010 Ronan OGara plays for<extra_id_0>                                    ", ["Munster Rugby", "Ireland national rugby union team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [4470, "In 2011 Ronan OGara plays for<extra_id_0>                                    ", ["Munster Rugby", "Ireland national rugby union team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [4471, "In 2012 Ronan OGara plays for<extra_id_0>                                   ", ["Munster Rugby", "Ireland national rugby union team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [4472, "In 2013 Ronan OGara plays for<extra_id_0>                                    ", ["Munster Rugby", "Ireland national rugby union team"], "Tottenham Hotspur F.C.", 0], [4473, "In 2010<extra_id_0> is the head coach of Carolina Panthers                                     ", ["John Fox"], "Mike McCarthy", 0], [4474, "In 2011<extra_id_0> is the head coach of Carolina Panthers                                     ", ["Ron Rivera"], "Mike McCarthy", 0], [4475, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of Carolina Panthers                                    ", ["Ron Rivera"], "Mike McCarthy", 0], [4476, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of Carolina Panthers                                     ", ["Ron Rivera"], "Mike McCarthy", 0], [4477, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Carolina Panthers                                    ", ["Ron Rivera"], "Mike McCarthy", 0], [4478, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Carolina Panthers                                    ", ["Ron Rivera"], "Mike McCarthy", 0], [4479, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Carolina Panthers                                     ", ["Ron Rivera"], "Mike McCarthy", 0], [4480, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Carolina Panthers                                     ", ["Ron Rivera"], "Mike McCarthy", 0], [4481, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Carolina Panthers                                     ", ["Ron Rivera"], "Mike McCarthy", 0], [4482, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Carolina Panthers                                     ", ["Ron Rivera"], "Mike McCarthy", 0], [4483, "In 2010 Syed Mustafa Kamal is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Muttahida Qaumi Movement"], "Muttahida Qaumi Movement", 1.0], [4484, "In 2011 Syed Mustafa Kamal is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Muttahida Qaumi Movement"], "Muttahida Qaumi Movement", 1.0], [4485, "In 2012 Syed Mustafa Kamal is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Muttahida Qaumi Movement"], "Muttahida Qaumi Movement", 1.0], [4486, "In 2013 Syed Mustafa Kamal is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Muttahida Qaumi Movement"], "Muttahida Qaumi Movement", 1.0], [4487, "In 2014 Syed Mustafa Kamal is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Muttahida Qaumi Movement"], "Muttahida Qaumi Movement", 1.0], [4488, "In 2016 Syed Mustafa Kamal is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Pak Sarzameen Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [4489, "In 2017 Syed Mustafa Kamal is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Pak Sarzameen Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [4490, "In 2018 Syed Mustafa Kamal is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Pak Sarzameen Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [4491, "In 2019 Syed Mustafa Kamal is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Pak Sarzameen Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [4492, "In 2020 Syed Mustafa Kamal is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Pak Sarzameen Party"], "Muttahida Qaumi Movement", 0], [4493, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Peoples Freedom Party                                    ", ["Vladimir Ryzhkov", "Valentina Melnikova"], "Mariano Rajoy", 0], [4494, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Peoples Freedom Party                                    ", ["Vladimir Ryzhkov", "Valentina Melnikova"], "Mariano Rajoy", 0], [4495, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Peoples Freedom Party                                   ", ["Vladimir Ryzhkov", "Mikhail Kasyanov", "Boris Nemtsov", "Valentina Melnikova"], "Mariano Rajoy", 0], [4496, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Peoples Freedom Party                                    ", ["Vladimir Ryzhkov", "Mikhail Kasyanov", "Boris Nemtsov"], "Mariano Rajoy", 0], [4497, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Peoples Freedom Party                                   ", ["Vladimir Ryzhkov", "Mikhail Kasyanov", "Boris Nemtsov"], "Mariano Rajoy", 0], [4498, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Peoples Freedom Party                                   ", ["Mikhail Kasyanov", "Boris Nemtsov"], "Mariano Rajoy", 0], [4499, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Peoples Freedom Party                                    ", ["Mikhail Kasyanov"], "Mariano Rajoy", 0], [4500, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Peoples Freedom Party                                    ", ["Mikhail Kasyanov"], "Mariano Rajoy", 0], [4501, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Peoples Freedom Party                                    ", ["Mikhail Kasyanov"], "Mariano Rajoy", 0], [4502, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Peoples Freedom Party                                    ", ["Mikhail Kasyanov"], "Mariano Rajoy", 0], [4503, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Peoples Freedom Party                                   ", ["Mikhail Kasyanov"], "Mariano Rajoy", 0], [4504, "In 2010 Pranab Mukherjee holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Minister of Finance", "Leader of the House"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [4505, "In 2011 Pranab Mukherjee holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Minister of Finance", "Leader of the House"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [4506, "In 2012 Pranab Mukherjee holds the position of<extra_id_0>                              ", ["Minister of Finance", "President of India", "Leader of the House"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [4507, "In 2013 Pranab Mukherjee holds the position of<extra_id_0>                               ", ["President of India"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [4508, "In 2014 Pranab Mukherjee holds the position of<extra_id_0>                              ", ["President of India"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [4509, "In 2015 Pranab Mukherjee holds the position of<extra_id_0>                              ", ["President of India"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [4510, "In 2016 Pranab Mukherjee holds the position of<extra_id_0>                               ", ["President of India"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [4511, "In 2017 Pranab Mukherjee holds the position of<extra_id_0>                               ", ["President of India"], "Member of Rajya Sabha", 0.28571428571428575], [4512, "In 2010 Wojciech Szcz<unk> sny plays for<extra_id_0>                              ", ["Arsenal F.C.", "Poland national under-20 football team", "Brentford F.C.", "Poland national under-21 football team"], "Hungary national association football team", 0.6], [4513, "In 2011 Wojciech Szcz<unk> sny plays for<extra_id_0>                              ", ["Arsenal F.C.", "Poland national under-21 football team"], "Hungary national association football team", 0.6], [4514, "In 2012 Wojciech Szcz<unk> sny plays for<extra_id_0>                             ", ["Arsenal F.C.", "Poland national under-21 football team"], "Hungary national association football team", 0.6], [4515, "In 2013 Wojciech Szcz<unk> sny plays for<extra_id_0>                              ", ["Arsenal F.C."], "Hungary national association football team", 0], [4516, "In 2014 Wojciech Szcz<unk> sny plays for<extra_id_0>                             ", ["Arsenal F.C."], "Hungary national association football team", 0], [4517, "In 2015 Wojciech Szcz<unk> sny plays for<extra_id_0>                             ", ["Arsenal F.C.", "A.S. Roma"], "Hungary national association football team", 0], [4518, "In 2016 Wojciech Szcz<unk> sny plays for<extra_id_0>                              ", ["Arsenal F.C.", "A.S. Roma"], "Hungary national association football team", 0], [4519, "In 2017 Wojciech Szcz<unk> sny plays for<extra_id_0>                              ", ["Arsenal F.C.", "Juventus FC", "A.S. Roma"], "Hungary national association football team", 0], [4520, "In 2018 Wojciech Szcz<unk> sny plays for<extra_id_0>                              ", ["Juventus FC"], "Hungary national association football team", 0], [4521, "In 2019 Wojciech Szcz<unk> sny plays for<extra_id_0>                              ", ["Juventus FC"], "Hungary national association football team", 0], [4522, "In 2020 Wojciech Szcz<unk> sny plays for<extra_id_0>                             ", ["Juventus FC"], "Hungary national association football team", 0], [4523, "In 2010 Chloe Bibby attended<extra_id_0>                                    ", ["Rowville Secondary College"], "Tufts University", 0], [4524, "In 2011 Chloe Bibby attended<extra_id_0>                                    ", ["Rowville Secondary College"], "Tufts University", 0], [4525, "In 2012 Chloe Bibby attended<extra_id_0>                                   ", ["Rowville Secondary College"], "Tufts University", 0], [4526, "In 2013 Chloe Bibby attended<extra_id_0>                                    ", ["Rowville Secondary College"], "Tufts University", 0], [4527, "In 2014 Chloe Bibby attended<extra_id_0>                                   ", ["Rowville Secondary College"], "Tufts University", 0], [4528, "In 2015 Chloe Bibby attended<extra_id_0>                                   ", ["Rowville Secondary College"], "Tufts University", 0], [4529, "In 2016 Chloe Bibby attended<extra_id_0>                                    ", ["Rowville Secondary College"], "Tufts University", 0], [4530, "In 2017 Chloe Bibby attended<extra_id_0>                                    ", ["Mississippi State University", "Rowville Secondary College"], "Tufts University", 0.4], [4531, "In 2018 Chloe Bibby attended<extra_id_0>                                    ", ["Mississippi State University"], "Tufts University", 0.4], [4532, "In 2019 Chloe Bibby attended<extra_id_0>                                    ", ["Mississippi State University"], "Tufts University", 0.4], [4533, "In 2020 Chloe Bibby attended<extra_id_0>                                   ", ["University of Maryland", "Mississippi State University"], "Tufts University", 0.4], [4534, "In 2011 Christiane Endler plays for<extra_id_0>                                      ", ["Colo-Colo women's"], "Germany national association football team", 0], [4535, "In 2012 Christiane Endler plays for<extra_id_0>                                     ", ["South Florida Bulls", "Colo-Colo women's"], "Germany national association football team", 0], [4536, "In 2013 Christiane Endler plays for<extra_id_0>                                      ", ["South Florida Bulls"], "Germany national association football team", 0], [4537, "In 2014 Christiane Endler plays for<extra_id_0>                                     ", ["South Florida Bulls", "Chelsea L.F.C."], "Germany national association football team", 0], [4538, "In 2015 Christiane Endler plays for<extra_id_0>                                     ", ["Colo-Colo women's"], "Germany national association football team", 0], [4539, "In 2016 Christiane Endler plays for<extra_id_0>                                      ", ["Colo-Colo women's"], "Germany national association football team", 0], [4540, "In 2017 Christiane Endler plays for<extra_id_0>                                      ", ["Colo-Colo women's"], "Germany national association football team", 0], [4541, "In 2018 Christiane Endler plays for<extra_id_0>                                      ", ["Colo-Colo women's"], "Germany national association football team", 0], [4542, "In 2019 Christiane Endler plays for<extra_id_0>                                      ", ["Colo-Colo women's"], "Germany national association football team", 0], [4543, "In 2020 Christiane Endler plays for<extra_id_0>                                     ", ["Colo-Colo women's"], "Germany national association football team", 0], [4544, "In 2010 Chris Turney works for<extra_id_0>                                       ", ["University of Exeter"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [4545, "In 2011 Chris Turney works for<extra_id_0>                                       ", ["University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [4546, "In 2012 Chris Turney works for<extra_id_0>                                      ", ["University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [4547, "In 2013 Chris Turney works for<extra_id_0>                                       ", ["University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [4548, "In 2014 Chris Turney works for<extra_id_0>                                      ", ["University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [4549, "In 2015 Chris Turney works for<extra_id_0>                                      ", ["University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [4550, "In 2016 Chris Turney works for<extra_id_0>                                       ", ["University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [4551, "In 2017 Chris Turney works for<extra_id_0>                                       ", ["University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [4552, "In 2018 Chris Turney works for<extra_id_0>                                       ", ["University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [4553, "In 2019 Chris Turney works for<extra_id_0>                                       ", ["University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [4554, "In 2020 Chris Turney works for<extra_id_0>                                      ", ["University of New South Wales"], "Australian Broadcasting Corporation", 0], [4555, "In 2010 Marissa Mayer works for<extra_id_0>                                      ", ["Google"], "University of South Australia", 0], [4556, "In 2011 Marissa Mayer works for<extra_id_0>                                      ", ["Google"], "University of South Australia", 0], [4557, "In 2012 Marissa Mayer works for<extra_id_0>                                     ", ["Google", "Yahoo"], "University of South Australia", 0], [4558, "In 2013 Marissa Mayer works for<extra_id_0>                                      ", ["Yahoo"], "University of Alberta", 0], [4559, "In 2014 Marissa Mayer works for<extra_id_0>                                     ", ["Yahoo"], "University of South Australia", 0], [4560, "In 2015 Marissa Mayer works for<extra_id_0>                                     ", ["Yahoo"], "University of South Australia", 0], [4561, "In 2016 Marissa Mayer works for<extra_id_0>                                      ", ["Yahoo"], "University of South Australia", 0], [4562, "In 2017 Marissa Mayer works for<extra_id_0>                                      ", ["Yahoo"], "University of South Australia", 0], [4563, "In 2012 CY Leung holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Chief Executive of Hong Kong"], "United States representative", 0], [4564, "In 2013 CY Leung holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Chief Executive of Hong Kong"], "United States representative", 0], [4565, "In 2014 CY Leung holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Chief Executive of Hong Kong"], "United States representative", 0], [4566, "In 2015 CY Leung holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Chief Executive of Hong Kong"], "United States representative", 0], [4567, "In 2016 CY Leung holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Chief Executive of Hong Kong"], "United States representative", 0], [4568, "In 2017 CY Leung holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Vice-Chairperson of the National Committee of the Chinese People's Political Consultative Conference", "Chief Executive of Hong Kong"], "United States representative", 0], [4569, "In 2018 CY Leung holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Vice-Chairperson of the National Committee of the Chinese People's Political Consultative Conference"], "United States representative", 0], [4570, "In 2019 CY Leung holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["Vice-Chairperson of the National Committee of the Chinese People's Political Consultative Conference"], "United States representative", 0], [4571, "In 2020 CY Leung holds the position of<extra_id_0>                                   ", ["Vice-Chairperson of the National Committee of the Chinese People's Political Consultative Conference"], "Member of the Australian Senate", 0.23529411764705882], [4572, "In 2010 Federico Macheda plays for<extra_id_0>                                     ", ["Italy national under-21 football team", "Manchester United F.C."], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4573, "In 2011 Federico Macheda plays for<extra_id_0>                                     ", ["Italy national under-21 football team", "U.C. Sampdoria", "Manchester United F.C."], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4574, "In 2012 Federico Macheda plays for<extra_id_0>                                    ", ["Italy national under-21 football team", "Queens Park Rangers F.C.", "Manchester United F.C."], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4575, "In 2013 Federico Macheda plays for<extra_id_0>                                     ", ["Doncaster Rovers F.C.", "VfB Stuttgart", "Manchester United F.C."], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4576, "In 2014 Federico Macheda plays for<extra_id_0>                                    ", ["Cardiff City F.C.", "Birmingham City F.C.", "Doncaster Rovers F.C.", "Manchester United F.C."], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4577, "In 2015 Federico Macheda plays for<extra_id_0>                                    ", ["Cardiff City F.C."], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4578, "In 2016 Federico Macheda plays for<extra_id_0>                                     ", ["Nottingham Forest F.C.", "Cardiff City F.C."], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4579, "In 2017 Federico Macheda plays for<extra_id_0>                                     ", ["Nottingham Forest F.C."], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4580, "In 2018 Federico Macheda plays for<extra_id_0>                                     ", ["Nottingham Forest F.C."], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4581, "In 2019 Federico Macheda plays for<extra_id_0>                                     ", ["Nottingham Forest F.C."], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4582, "In 2020 Federico Macheda plays for<extra_id_0>                                    ", ["Nottingham Forest F.C."], "Club Atl\u00e9tico River Plate", 0], [4583, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Welsh Parliament                                       ", ["Dafydd Elis-Thomas"], "Gwyn Jones", 0], [4584, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Welsh Parliament                                       ", ["Dafydd Elis-Thomas", "Rosemary Butler"], "Gwyn Jones", 0], [4585, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Welsh Parliament                                      ", ["Rosemary Butler"], "Gwyn Jones", 0], [4586, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Welsh Parliament                                       ", ["Rosemary Butler"], "Gwyn Jones", 0], [4587, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Welsh Parliament                                      ", ["Rosemary Butler"], "Gwyn Jones", 0], [4588, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Welsh Parliament                                      ", ["Rosemary Butler"], "Gwyn Jones", 0], [4589, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Welsh Parliament                                       ", ["Elin Jones", "Rosemary Butler"], "Gwyn Jones", 0.5], [4590, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Welsh Parliament                                       ", ["Elin Jones"], "Gwyn Jones", 0.5], [4591, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Welsh Parliament                                       ", ["Elin Jones"], "Gwyn Jones", 0.5], [4592, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Welsh Parliament                                       ", ["Elin Jones"], "Gwyn Jones", 0.5], [4593, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Welsh Parliament                                      ", ["Elin Jones"], "Gwyn Jones", 0.5], [4594, "In 2010 Ryan Babel plays for<extra_id_0>                                       ", ["Netherlands national association football team", "Liverpool F.C."], "Perth Glory FC F.C.", 0.3333333333333333], [4595, "In 2011 Ryan Babel plays for<extra_id_0>                                       ", ["TSG 1899 Hoffenheim", "Netherlands national association football team", "Liverpool F.C."], "Perth Glory FC F.C.", 0.3333333333333333], [4596, "In 2012 Ryan Babel plays for<extra_id_0>                                      ", ["TSG 1899 Hoffenheim", "AFC Ajax"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [4597, "In 2013 Ryan Babel plays for<extra_id_0>                                       ", ["Kas\u0131mpa\u015fa S.K.", "AFC Ajax"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [4598, "In 2014 Ryan Babel plays for<extra_id_0>                                      ", ["Kas\u0131mpa\u015fa S.K."], "Perth Glory FC F.C.", 0], [4599, "In 2015 Ryan Babel plays for<extra_id_0>                                      ", ["Kas\u0131mpa\u015fa S.K.", "Deportivo de La Coru\u00f1a", "Al Ain FC"], "Perth Glory FC F.C.", 0.28571428571428575], [4600, "In 2016 Ryan Babel plays for<extra_id_0>                                       ", ["Deportivo de La Coru\u00f1a"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [4601, "In 2017 Ryan Babel plays for<extra_id_0>                                       ", ["Deportivo de La Coru\u00f1a"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [4602, "In 2018 Ryan Babel plays for<extra_id_0>                                       ", ["Deportivo de La Coru\u00f1a"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [4603, "In 2019 Ryan Babel plays for<extra_id_0>                                       ", ["Deportivo de La Coru\u00f1a"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [4604, "In 2020 Ryan Babel plays for<extra_id_0>                                      ", ["Deportivo de La Coru\u00f1a"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [4605, "In 2010 Erin McLeod plays for<extra_id_0>                                    ", ["Washington Freedom"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [4606, "In 2011 Erin McLeod plays for<extra_id_0>                                    ", ["Dalsj\u00f6fors GoIF"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [4607, "In 2012 Erin McLeod plays for<extra_id_0>                                   ", ["Dalsj\u00f6fors GoIF"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [4608, "In 2013 Erin McLeod plays for<extra_id_0>                                    ", ["Dalsj\u00f6fors GoIF", "Chicago Red Stars"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [4609, "In 2014 Erin McLeod plays for<extra_id_0>                                   ", ["Houston Dash"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [4610, "In 2015 Erin McLeod plays for<extra_id_0>                                   ", ["Houston Dash"], "Perth Glory FC F.C.", 0], [4611, "In 2016 Erin McLeod plays for<extra_id_0>                                    ", ["FC Roseng\u00e5rd"], "Perth Glory FC F.C.", 0.3333333333333333], [4612, "In 2017 Erin McLeod plays for<extra_id_0>                                    ", ["FC Roseng\u00e5rd"], "Perth Glory FC F.C.", 0.3333333333333333], [4613, "In 2018 Erin McLeod plays for<extra_id_0>                                    ", ["FC Roseng\u00e5rd"], "Perth Glory FC F.C.", 0.3333333333333333], [4614, "In 2019 Erin McLeod plays for<extra_id_0>                                    ", ["FC Roseng\u00e5rd"], "Perth Glory FC F.C.", 0.3333333333333333], [4615, "In 2020 Erin McLeod plays for<extra_id_0>                                   ", ["FC Roseng\u00e5rd"], "Perth Glory FC F.C.", 0.3333333333333333], [4616, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Pakistan                                     ", ["Nawaz Sharif"], "Zia-ul-Haq", 0], [4617, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Pakistan                                    ", ["Nawaz Sharif"], "Zia-ul-Haq", 0], [4618, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Pakistan                                    ", ["Nawaz Sharif"], "Zia-ul-Haq", 0], [4619, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Pakistan                                     ", ["Nawaz Sharif"], "Zia-ul-Haq", 0], [4620, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Pakistan                                     ", ["Shahid Khaqan Abbasi", "Nawaz Sharif"], "Zia-ul-Haq", 0], [4621, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Pakistan                                     ", ["Nasir-ul-Mulk", "Imran Khan", "Shahid Khaqan Abbasi"], "Zia-ul-Haq", 0], [4622, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Pakistan                                     ", ["Imran Khan"], "Zia-ul-Haq", 0], [4623, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Pakistan                                    ", ["Imran Khan"], "Zia-ul-Haq", 0], [4624, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Taiwan                                     ", ["Jiang Yi-huah"], "Hu Jintao", 0], [4625, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Taiwan                                    ", ["Mao Chi-kuo", "Jiang Yi-huah"], "Hu Jintao", 0], [4626, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Taiwan                                    ", ["Mao Chi-kuo"], "Hu Jintao", 0], [4627, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Taiwan                                     ", ["Lin Chuan", "Chang San-cheng", "Mao Chi-kuo"], "Hu Jintao", 0], [4628, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Taiwan                                     ", ["Lai Ching-te", "Lin Chuan"], "Hu Jintao", 0], [4629, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Taiwan                                     ", ["Lai Ching-te"], "Hu Jintao", 0], [4630, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Taiwan                                     ", ["Lai Ching-te", "Su Tseng-chang"], "Hu Jintao", 0], [4631, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Taiwan                                    ", ["Su Tseng-chang"], "Hu Jintao", 0], [4632, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Boise                                   ", ["David H. Bieter"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4633, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Boise                                   ", ["David H. Bieter"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4634, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Boise                                  ", ["David H. Bieter"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4635, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Boise                                   ", ["David H. Bieter"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4636, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Boise                                  ", ["David H. Bieter"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4637, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Boise                                  ", ["David H. Bieter"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4638, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Boise                                   ", ["David H. Bieter"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4639, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Boise                                   ", ["David H. Bieter"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4640, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Boise                                   ", ["David H. Bieter"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4641, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Boise                                   ", ["David H. Bieter"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4642, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Boise                                  ", ["David H. Bieter", "Lauren McLean"], "Jean-Marc Ayrault", 0], [4643, "In 2010 Wishnutama works for<extra_id_0>                                      ", ["Trans TV"], "The University of Queensland", 0], [4644, "In 2011 Wishnutama works for<extra_id_0>                                      ", ["Trans TV", "detik.com"], "The University of Queensland", 0], [4645, "In 2012 Wishnutama works for<extra_id_0>                                     ", ["Trans TV", "detik.com"], "The University of Queensland", 0], [4646, "In 2013 Wishnutama works for<extra_id_0>                                      ", ["NET."], "The University of Queensland", 0], [4647, "In 2014 Wishnutama works for<extra_id_0>                                     ", ["NET."], "The University of Queensland", 0], [4648, "In 2015 Wishnutama works for<extra_id_0>                                     ", ["NET."], "The University of Queensland", 0], [4649, "In 2016 Wishnutama works for<extra_id_0>                                      ", ["NET."], "The University of Queensland", 0], [4650, "In 2017 Wishnutama works for<extra_id_0>                                      ", ["NET."], "The University of Queensland", 0], [4651, "In 2018 Wishnutama works for<extra_id_0>                                      ", ["NET."], "The University of Queensland", 0], [4652, "In 2019 Wishnutama works for<extra_id_0>                                      ", ["NET."], "The University of Queensland", 0], [4653, "In 2020 Wishnutama works for<extra_id_0>                                     ", ["NET."], "The University of Queensland", 0], [4654, "In 2010 Ellen D Williams works for<extra_id_0>                                      ", ["bp"], "University of Exeter", 0], [4655, "In 2011 Ellen D Williams works for<extra_id_0>                                      ", ["bp"], "Brown University", 0], [4656, "In 2012 Ellen D Williams works for<extra_id_0>                                     ", ["bp"], "Brown University", 0], [4657, "In 2013 Ellen D Williams works for<extra_id_0>                                      ", ["bp"], "Brown University", 0], [4658, "In 2014 Ellen D Williams works for<extra_id_0>                                     ", ["ARPA-E", "bp"], "Brown University", 0], [4659, "In 2015 Ellen D Williams works for<extra_id_0>                                     ", ["ARPA-E"], "University of Exeter", 0], [4660, "In 2016 Ellen D Williams works for<extra_id_0>                                      ", ["ARPA-E"], "University of Exeter", 0], [4661, "In 2017 Ellen D Williams works for<extra_id_0>                                      ", ["ARPA-E"], "University of Exeter", 0], [4662, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Open Source Initiative                                     ", ["Simon Phipps"], "Eric Shinseki", 0], [4663, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Open Source Initiative                                      ", ["Simon Phipps"], "Eric Shinseki", 0], [4664, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Open Source Initiative                                     ", ["Simon Phipps"], "Donald Tusk", 0], [4665, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Open Source Initiative                                     ", ["Allison Randal", "Simon Phipps"], "Eric Shinseki", 0], [4666, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Open Source Initiative                                      ", ["Allison Randal"], "Eric Shinseki", 0], [4667, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Open Source Initiative                                      ", ["Allison Randal"], "Donald Tusk", 0], [4668, "In 2012 Nicol\u00e1s Maduro holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Vice President of Venezuela"], "President of Uruguay", 0.5714285714285715], [4669, "In 2013 Nicol\u00e1s Maduro holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Vice President of Venezuela", "President of Venezuela"], "President of Uruguay", 0.6666666666666666], [4670, "In 2014 Nicol\u00e1s Maduro holds the position of<extra_id_0>                                ", ["President of Venezuela"], "President of Uruguay", 0.6666666666666666], [4671, "In 2015 Nicol\u00e1s Maduro holds the position of<extra_id_0>                                ", ["President of Venezuela"], "President of Uruguay", 0.6666666666666666], [4672, "In 2016 Nicol\u00e1s Maduro holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["President pro tempore of the Union of South American Nations", "President of Venezuela"], "President of Uruguay", 0.6666666666666666], [4673, "In 2017 Nicol\u00e1s Maduro holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["President pro tempore of the Union of South American Nations", "President of Venezuela"], "President of Uruguay", 0.6666666666666666], [4674, "In 2018 Nicol\u00e1s Maduro holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["President of Venezuela"], "President of Uruguay", 0.6666666666666666], [4675, "In 2019 Nicol\u00e1s Maduro holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["President of Venezuela"], "President of Uruguay", 0.6666666666666666], [4676, "In 2020 Nicol\u00e1s Maduro holds the position of<extra_id_0>                                ", ["President of Venezuela"], "President of Uruguay", 0.6666666666666666], [4677, "In 2010<extra_id_0> is the chair of Caritas Italiana                                   ", ["Giuseppe Merisi"], "Stefano Pioli", 0], [4678, "In 2011<extra_id_0> is the chair of Caritas Italiana                                   ", ["Giuseppe Merisi"], "Stefano Pioli", 0], [4679, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Caritas Italiana                                  ", ["Giuseppe Merisi"], "Stefano Pioli", 0], [4680, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Caritas Italiana                                   ", ["Giuseppe Merisi"], "Stefano Pioli", 0], [4681, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Caritas Italiana                                  ", ["Giuseppe Merisi", "Luigi Bressan"], "Stefano Pioli", 0], [4682, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Caritas Italiana                                  ", ["Francesco Montenegro", "Luigi Bressan"], "Stefano Pioli", 0], [4683, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Caritas Italiana                                   ", ["Francesco Montenegro"], "Stefano Pioli", 0], [4684, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Caritas Italiana                                   ", ["Francesco Montenegro"], "Stefano Pioli", 0], [4685, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Caritas Italiana                                   ", ["Francesco Montenegro"], "Stefano Pioli", 0], [4686, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Caritas Italiana                                   ", ["Francesco Montenegro"], "Stefano Pioli", 0], [4687, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Caritas Italiana                                  ", ["Francesco Montenegro"], "Stefano Pioli", 0], [4688, "In 2010 Santi Vila i Vicente is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [4689, "In 2011 Santi Vila i Vicente is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [4690, "In 2012 Santi Vila i Vicente is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [4691, "In 2013 Santi Vila i Vicente is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [4692, "In 2014 Santi Vila i Vicente is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [4693, "In 2015 Santi Vila i Vicente is a member of the<extra_id_0>                             ", ["Democratic Convergence of Catalonia"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [4694, "In 2016 Santi Vila i Vicente is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Democratic Convergence of Catalonia", "Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 1.0], [4695, "In 2017 Santi Vila i Vicente is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [4696, "In 2018 Santi Vila i Vicente is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Catalan European Democratic Party"], "Democratic Convergence of Catalonia", 0.25], [4697, "In 2010 Aleksa Be<unk> i<unk> is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Socialist People's Party of Montenegro"], "Democratic Party", 0.28571428571428575], [4698, "In 2011 Aleksa Be<unk> i<unk> is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Socialist People's Party of Montenegro"], "Democratic Party", 0.28571428571428575], [4699, "In 2012 Aleksa Be<unk> i<unk> is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Socialist People's Party of Montenegro"], "Democratic Party", 0.28571428571428575], [4700, "In 2013 Aleksa Be<unk> i<unk> is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Socialist People's Party of Montenegro"], "Democratic Party", 0.28571428571428575], [4701, "In 2014 Aleksa Be<unk> i<unk> is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Socialist People's Party of Montenegro"], "Democratic Party", 0.28571428571428575], [4702, "In 2015 Aleksa Be<unk> i<unk> is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Democratic Montenegro", "Socialist People's Party of Montenegro"], "Democratic Party", 0.5], [4703, "In 2016 Aleksa Be<unk> i<unk> is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Democratic Montenegro"], "Democratic Party", 0.5], [4704, "In 2017 Aleksa Be<unk> i<unk> is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Democratic Montenegro"], "Democratic Party", 0.5], [4705, "In 2018 Aleksa Be<unk> i<unk> is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Democratic Montenegro"], "Democratic Party", 0.5], [4706, "In 2019 Aleksa Be<unk> i<unk> is a member of the<extra_id_0>                               ", ["Democratic Montenegro"], "Democratic Party", 0.5], [4707, "In 2020 Aleksa Be<unk> i<unk> is a member of the<extra_id_0>                              ", ["Democratic Montenegro"], "Democratic Party", 0.5], [4708, "In 2010 Ferrari is owned by<extra_id_0>                                        ", ["Fiat S.p.A."], "Fiat Group", 0.5], [4709, "In 2011 Ferrari is owned by<extra_id_0>                                        ", ["Fiat S.p.A."], "Fiat Group", 0.5], [4710, "In 2012 Ferrari is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Fiat S.p.A."], "Fiat Group", 0.5], [4711, "In 2013 Ferrari is owned by<extra_id_0>                                        ", ["Fiat S.p.A."], "Fiat Group", 0.5], [4712, "In 2014 Ferrari is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Fiat Chrysler Automobiles", "Fiat S.p.A."], "Fiat Group", 0.5], [4713, "In 2015 Ferrari is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Fiat Chrysler Automobiles"], "Fiat Group", 0.4], [4714, "In 2016 Ferrari is owned by<extra_id_0>                                        ", ["Piero Ferrari", "public", "Exor"], "Fiat Group", 0], [4715, "In 2017 Ferrari is owned by<extra_id_0>                                        ", ["Piero Ferrari", "public", "Exor"], "Fiat Group", 0], [4716, "In 2018 Ferrari is owned by<extra_id_0>                                        ", ["Piero Ferrari", "public", "Exor"], "Fiat Group", 0], [4717, "In 2019 Ferrari is owned by<extra_id_0>                                        ", ["Piero Ferrari", "public", "Exor"], "Fiat Group", 0], [4718, "In 2020 Ferrari is owned by<extra_id_0>                                       ", ["Piero Ferrari", "public", "Exor"], "Fiat Group", 0], [4719, "In 2010 Pepe plays for<extra_id_0>                                        ", ["Real Madrid CF"], "S.L. Benfica", 0], [4720, "In 2011 Pepe plays for<extra_id_0>                                        ", ["Real Madrid CF"], "S.L. Benfica", 0], [4721, "In 2012 Pepe plays for<extra_id_0>                                       ", ["Real Madrid CF"], "S.L. Benfica", 0], [4722, "In 2013 Pepe plays for<extra_id_0>                                        ", ["Real Madrid CF"], "S.L. Benfica", 0], [4723, "In 2014 Pepe plays for<extra_id_0>                                       ", ["Real Madrid CF"], "S.L. Benfica", 0], [4724, "In 2015 Pepe plays for<extra_id_0>                                       ", ["Real Madrid CF"], "S.L. Benfica", 0], [4725, "In 2016 Pepe plays for<extra_id_0>                                        ", ["Real Madrid CF"], "S.L. Benfica", 0], [4726, "In 2017 Pepe plays for<extra_id_0>                                        ", ["Be\u015fikta\u015f J.K.", "Real Madrid CF"], "S.L. Benfica", 0], [4727, "In 2018 Pepe plays for<extra_id_0>                                        ", ["Be\u015fikta\u015f J.K."], "S.L. Benfica", 0], [4728, "In 2019 Pepe plays for<extra_id_0>                                        ", ["Be\u015fikta\u015f J.K.", "Futebol Clube do Porto"], "S.L. Benfica", 0], [4729, "In 2020 Pepe plays for<extra_id_0>                                       ", ["Futebol Clube do Porto"], "S.L. Benfica", 0], [4730, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Dijon FCO                                    ", ["Antoine Kombouar\u00e9", "St\u00e9phane Jobard"], "Didier Deschamps", 0], [4731, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Dijon FCO                                   ", ["St\u00e9phane Jobard"], "Didier Deschamps", 0], [4732, "In 2015 Mangala pinsiri Samaraweera holds the position of<extra_id_0>                            ", ["Minister of Foreign Affairs of Sri Lanka"], "Member of Rajya Sabha", 0.18181818181818182], [4733, "In 2016 Mangala pinsiri Samaraweera holds the position of<extra_id_0>                             ", ["Minister of Foreign Affairs of Sri Lanka"], "Member of Rajya Sabha", 0.18181818181818182], [4734, "In 2017 Mangala pinsiri Samaraweera holds the position of<extra_id_0>                             ", ["Minister of Finance of Sri Lanka", "Minister of Foreign Affairs of Sri Lanka"], "Member of Rajya Sabha", 0.2], [4735, "In 2018 Mangala pinsiri Samaraweera holds the position of<extra_id_0>                             ", ["Minister of Finance of Sri Lanka"], "Member of Rajya Sabha", 0.2], [4736, "In 2019 Mangala pinsiri Samaraweera holds the position of<extra_id_0>                             ", ["Minister of Finance of Sri Lanka"], "Member of Rajya Sabha", 0.2], [4737, "In 2020 Mangala pinsiri Samaraweera holds the position of<extra_id_0>                            ", ["Minister of Finance of Sri Lanka"], "Member of Rajya Sabha", 0.2], [4738, "In 2010 Catherine Guillouard works for<extra_id_0>                                     ", ["Eutelsat"], "University of Maryland", 0], [4739, "In 2011 Catherine Guillouard works for<extra_id_0>                                     ", ["Eutelsat"], "University of Maryland", 0], [4740, "In 2012 Catherine Guillouard works for<extra_id_0>                                    ", ["Eutelsat"], "University of Maryland", 0], [4741, "In 2013 Catherine Guillouard works for<extra_id_0>                                     ", ["Rexel", "Eutelsat"], "University of Maryland", 0], [4742, "In 2014 Catherine Guillouard works for<extra_id_0>                                    ", ["Rexel"], "University of Maryland", 0], [4743, "In 2015 Catherine Guillouard works for<extra_id_0>                                    ", ["Rexel"], "University of Maryland", 0], [4744, "In 2016 Catherine Guillouard works for<extra_id_0>                                     ", ["Rexel"], "University of Maryland", 0], [4745, "In 2017 Catherine Guillouard works for<extra_id_0>                                     ", ["RATP", "Rexel"], "University of Maryland", 0], [4746, "In 2018 Catherine Guillouard works for<extra_id_0>                                     ", ["RATP"], "University of Maryland", 0], [4747, "In 2019 Catherine Guillouard works for<extra_id_0>                                     ", ["RATP"], "University of Maryland", 0], [4748, "In 2020 Catherine Guillouard works for<extra_id_0>                                    ", ["RATP"], "University of Maryland", 0], [4749, "In 2010 Carlo Rovelli works for<extra_id_0>                                     ", ["University of the Mediterranean - Aix Marseille II"], "Pallacanestro", 0], [4750, "In 2011 Carlo Rovelli works for<extra_id_0>                                     ", ["University of the Mediterranean - Aix Marseille II"], "Bollor\u00e9", 0], [4751, "In 2012 Carlo Rovelli works for<extra_id_0>                                    ", ["Aix-Marseille University"], "U.S. Department of State", 0], [4752, "In 2013 Carlo Rovelli works for<extra_id_0>                                     ", ["Aix-Marseille University"], "Pallacanestro", 0], [4753, "In 2014 Carlo Rovelli works for<extra_id_0>                                    ", ["Aix-Marseille University"], "U.S. Department of State", 0], [4754, "In 2015 Carlo Rovelli works for<extra_id_0>                                    ", ["Aix-Marseille University"], "U.S. Department of State", 0], [4755, "In 2016 Carlo Rovelli works for<extra_id_0>                                     ", ["Aix-Marseille University"], "Bollor\u00e9", 0], [4756, "In 2017 Carlo Rovelli works for<extra_id_0>                                     ", ["Aix-Marseille University"], "Bollor\u00e9", 0], [4757, "In 2018 Carlo Rovelli works for<extra_id_0>                                     ", ["Aix-Marseille University"], "Bollor\u00e9", 0], [4758, "In 2019 Carlo Rovelli works for<extra_id_0>                                     ", ["Aix-Marseille University"], "Pallacanestro", 0], [4759, "In 2020 Carlo Rovelli works for<extra_id_0>                                    ", ["Aix-Marseille University"], "U.S. Department of State", 0], [4760, "In 2010 Monta Ellis plays for<extra_id_0>                                       ", ["Golden State Warriors"], "Watford F.C.", 0], [4761, "In 2011 Monta Ellis plays for<extra_id_0>                                       ", ["Golden State Warriors"], "Derby County F.C.", 0], [4762, "In 2012 Monta Ellis plays for<extra_id_0>                                      ", ["Golden State Warriors", "Milwaukee Bucks"], "Derby County F.C.", 0], [4763, "In 2013 Monta Ellis plays for<extra_id_0>                                       ", ["Dallas Mavericks", "Milwaukee Bucks"], "Derby County F.C.", 0], [4764, "In 2014 Monta Ellis plays for<extra_id_0>                                      ", ["Dallas Mavericks"], "Derby County F.C.", 0], [4765, "In 2015 Monta Ellis plays for<extra_id_0>                                      ", ["Dallas Mavericks"], "Derby County F.C.", 0], [4766, "In 2016 Monta Ellis plays for<extra_id_0>                                       ", ["Dallas Mavericks"], "Derby County F.C.", 0], [4767, "In 2017 Monta Ellis plays for<extra_id_0>                                       ", ["Dallas Mavericks"], "Derby County F.C.", 0], [4768, "In 2018 Monta Ellis plays for<extra_id_0>                                       ", ["Dallas Mavericks"], "Derby County F.C.", 0], [4769, "In 2019 Monta Ellis plays for<extra_id_0>                                       ", ["Dallas Mavericks"], "Derby County F.C.", 0], [4770, "In 2020 Monta Ellis plays for<extra_id_0>                                      ", ["Dallas Mavericks"], "Derby County F.C.", 0], [4771, "In 2010 Justin Thomas attended<extra_id_0>                                         ", ["St. Xavier High School"], "St. Stephen's Episcopal School", 0.5], [4772, "In 2011 Justin Thomas attended<extra_id_0>                                         ", ["St. Xavier High School", "University of Alabama"], "St. Stephen's Episcopal School", 0.5], [4773, "In 2012 Justin Thomas attended<extra_id_0>                                        ", ["University of Alabama"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [4774, "In 2013 Justin Thomas attended<extra_id_0>                                         ", ["University of Alabama"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [4775, "In 2010 Chris Lattner works for<extra_id_0>                                     ", ["Apple Inc."], "Fox News", 0], [4776, "In 2011 Chris Lattner works for<extra_id_0>                                     ", ["Apple Inc."], "Fox News", 0], [4777, "In 2012 Chris Lattner works for<extra_id_0>                                    ", ["Apple Inc."], "Fox News", 0], [4778, "In 2013 Chris Lattner works for<extra_id_0>                                     ", ["Apple Inc."], "Fox News", 0], [4779, "In 2014 Chris Lattner works for<extra_id_0>                                    ", ["Apple Inc."], "Fox News", 0], [4780, "In 2015 Chris Lattner works for<extra_id_0>                                    ", ["Apple Inc."], "Fox News", 0], [4781, "In 2016 Chris Lattner works for<extra_id_0>                                     ", ["Apple Inc."], "Fox News", 0], [4782, "In 2017 Chris Lattner works for<extra_id_0>                                     ", ["Google", "Tesla, Inc.", "Apple Inc."], "Fox News", 0], [4783, "In 2018 Chris Lattner works for<extra_id_0>                                     ", ["Google"], "Fox News", 0], [4784, "In 2019 Chris Lattner works for<extra_id_0>                                     ", ["Google"], "Fox News", 0], [4785, "In 2020 Chris Lattner works for<extra_id_0>                                    ", ["Google"], "Fox News", 0], [4786, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Hamburg                                     ", ["Ole von Beust", "Christoph Ahlhaus"], "Klaus Wowereit", 0], [4787, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Hamburg                                     ", ["Olaf Scholz", "Christoph Ahlhaus"], "Klaus Wowereit", 0], [4788, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Hamburg                                    ", ["Olaf Scholz"], "Klaus Wowereit", 0], [4789, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Hamburg                                     ", ["Olaf Scholz"], "Klaus Wowereit", 0], [4790, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Hamburg                                    ", ["Olaf Scholz"], "Klaus Wowereit", 0], [4791, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Hamburg                                    ", ["Olaf Scholz"], "Klaus Wowereit", 0], [4792, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Hamburg                                     ", ["Olaf Scholz"], "Klaus Wowereit", 0], [4793, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Hamburg                                     ", ["Olaf Scholz"], "Klaus Wowereit", 0], [4794, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Hamburg                                     ", ["Olaf Scholz", "Peter Tschentscher"], "Klaus Wowereit", 0], [4795, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Hamburg                                     ", ["Peter Tschentscher"], "Klaus Wowereit", 0], [4796, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Hamburg                                    ", ["Peter Tschentscher"], "Klaus Wowereit", 0], [4797, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of VfL Bochum                                   ", ["Jens Rasiejewski"], "Martin Schulz", 0], [4798, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of VfL Bochum                                   ", ["Jens Rasiejewski", "Robin Dutt"], "Martin Schulz", 0], [4799, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of VfL Bochum                                   ", ["Robin Dutt"], "Martin Schulz", 0], [4800, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of VfL Bochum                                  ", ["Robin Dutt"], "Martin Schulz", 0], [4801, "In 2013 Ilya Sutskever works for<extra_id_0>                                   ", ["Google Brain"], "National Center for Scientific Research", 0], [4802, "In 2014 Ilya Sutskever works for<extra_id_0>                                  ", ["Google Brain"], "National Center for Scientific Research", 0], [4803, "In 2015 Ilya Sutskever works for<extra_id_0>                                  ", ["Google Brain"], "National Center for Scientific Research", 0], [4804, "In 2016 Ilya Sutskever works for<extra_id_0>                                   ", ["OpenAI"], "National Center for Scientific Research", 0], [4805, "In 2017 Ilya Sutskever works for<extra_id_0>                                   ", ["OpenAI"], "National Center for Scientific Research", 0], [4806, "In 2018 Ilya Sutskever works for<extra_id_0>                                   ", ["OpenAI"], "National Center for Scientific Research", 0], [4807, "In 2019 Ilya Sutskever works for<extra_id_0>                                   ", ["OpenAI"], "National Center for Scientific Research", 0], [4808, "In 2020 Ilya Sutskever works for<extra_id_0>                                  ", ["OpenAI"], "Yitzchak Mirilashvili", 0], [4809, "In 2010 Thorbj<unk> rn Jagland holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Secretary General of the Council of Europe", "chairperson"], "party leader", 0], [4810, "In 2011 Thorbj<unk> rn Jagland holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Secretary General of the Council of Europe", "chairperson"], "party leader", 0], [4811, "In 2012 Thorbj<unk> rn Jagland holds the position of<extra_id_0>                              ", ["Secretary General of the Council of Europe", "chairperson"], "party leader", 0], [4812, "In 2013 Thorbj<unk> rn Jagland holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Secretary General of the Council of Europe", "chairperson"], "party leader", 0], [4813, "In 2014 Thorbj<unk> rn Jagland holds the position of<extra_id_0>                              ", ["Secretary General of the Council of Europe", "chairperson"], "party leader", 0], [4814, "In 2015 Thorbj<unk> rn Jagland holds the position of<extra_id_0>                              ", ["Secretary General of the Council of Europe", "chairperson"], "party leader", 0], [4815, "In 2016 Thorbj<unk> rn Jagland holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Secretary General of the Council of Europe"], "party leader", 0], [4816, "In 2017 Thorbj<unk> rn Jagland holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Secretary General of the Council of Europe"], "party leader", 0], [4817, "In 2018 Thorbj<unk> rn Jagland holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Secretary General of the Council of Europe"], "party leader", 0], [4818, "In 2019 Thorbj<unk> rn Jagland holds the position of<extra_id_0>                               ", ["Secretary General of the Council of Europe"], "party leader", 0], [4819, "In 2010 Johan Djourou plays for<extra_id_0>                                     ", ["Arsenal F.C."], "France national association football team", 0], [4820, "In 2011 Johan Djourou plays for<extra_id_0>                                     ", ["Arsenal F.C."], "France national association football team", 0], [4821, "In 2012 Johan Djourou plays for<extra_id_0>                                    ", ["Arsenal F.C."], "France national association football team", 0], [4822, "In 2013 Johan Djourou plays for<extra_id_0>                                     ", ["Arsenal F.C.", "Hamburger SV", "Hannover 96"], "France national association football team", 0], [4823, "In 2014 Johan Djourou plays for<extra_id_0>                                    ", ["Arsenal F.C.", "Hamburger SV"], "France national association football team", 0], [4824, "In 2015 Johan Djourou plays for<extra_id_0>                                    ", ["Hamburger SV"], "France national association football team", 0], [4825, "In 2016 Johan Djourou plays for<extra_id_0>                                     ", ["Hamburger SV"], "France national association football team", 0], [4826, "In 2017 Johan Djourou plays for<extra_id_0>                                     ", ["Hamburger SV"], "France national association football team", 0], [4827, "In 2018 Johan Djourou plays for<extra_id_0>                                     ", ["Hamburger SV"], "France national association football team", 0], [4828, "In 2019 Johan Djourou plays for<extra_id_0>                                     ", ["Hamburger SV"], "France national association football team", 0], [4829, "In 2020 Johan Djourou plays for<extra_id_0>                                    ", ["Hamburger SV"], "France national association football team", 0], [4830, "In 2010 Paul Butler holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Bishop of Southampton", "Bishop of Southwell and Nottingham"], "United States representative", 0], [4831, "In 2011 Paul Butler holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Bishop of Southwell and Nottingham"], "United States representative", 0], [4832, "In 2012 Paul Butler holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Bishop of Southwell and Nottingham"], "United States representative", 0], [4833, "In 2013 Paul Butler holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Bishop of Southwell and Nottingham"], "United States representative", 0], [4834, "In 2014 Paul Butler holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Bishop of Durham", "Bishop of Southwell and Nottingham"], "United States representative", 0], [4835, "In 2015 Paul Butler holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Bishop of Durham"], "United States representative", 0], [4836, "In 2016 Paul Butler holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Bishop of Durham"], "United States representative", 0], [4837, "In 2017 Paul Butler holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Bishop of Durham"], "United States representative", 0], [4838, "In 2018 Paul Butler holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Bishop of Durham"], "United States representative", 0], [4839, "In 2019 Paul Butler holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Bishop of Durham"], "United States representative", 0], [4840, "In 2020 Paul Butler holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Bishop of Durham"], "United States representative", 0], [4841, "In 2010 Audun Lysbakken holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Minister of Children and Family Affairs"], "Prime Minister of Belgium", 0.4], [4842, "In 2011 Audun Lysbakken holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Minister of Children and Family Affairs"], "Prime Minister of Belgium", 0.4], [4843, "In 2012 Audun Lysbakken holds the position of<extra_id_0>                                ", ["party leader", "Minister of Children and Family Affairs"], "Prime Minister of Belgium", 0.4], [4844, "In 2013 Audun Lysbakken holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["party leader"], "Prime Minister of Belgium", 0], [4845, "In 2014 Audun Lysbakken holds the position of<extra_id_0>                                ", ["party leader"], "Prime Minister of Belgium", 0], [4846, "In 2015 Audun Lysbakken holds the position of<extra_id_0>                                ", ["party leader"], "Prime Minister of Belgium", 0], [4847, "In 2016 Audun Lysbakken holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["party leader"], "Prime Minister of Belgium", 0], [4848, "In 2017 Audun Lysbakken holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["party leader"], "Prime Minister of Belgium", 0], [4849, "In 2018 Audun Lysbakken holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["party leader"], "Prime Minister of Belgium", 0], [4850, "In 2019 Audun Lysbakken holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["party leader"], "Prime Minister of Belgium", 0], [4851, "In 2020 Audun Lysbakken holds the position of<extra_id_0>                                ", ["party leader"], "Prime Minister of Belgium", 0], [4852, "In 2010 Vince Cable holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Secretary of State for Business, Energy and Industrial Strategy"], "United States representative", 0], [4853, "In 2011 Vince Cable holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Secretary of State for Business, Energy and Industrial Strategy"], "United States representative", 0], [4854, "In 2012 Vince Cable holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Secretary of State for Business, Energy and Industrial Strategy"], "United States representative", 0], [4855, "In 2013 Vince Cable holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Secretary of State for Business, Energy and Industrial Strategy"], "United States representative", 0], [4856, "In 2014 Vince Cable holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Secretary of State for Business, Energy and Industrial Strategy"], "United States representative", 0], [4857, "In 2015 Vince Cable holds the position of<extra_id_0>                                     ", ["Secretary of State for Business, Energy and Industrial Strategy"], "United States representative", 0], [4858, "In 2017 Vince Cable holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Leader of the Liberal Democrats"], "United States representative", 0], [4859, "In 2018 Vince Cable holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Leader of the Liberal Democrats"], "United States representative", 0], [4860, "In 2019 Vince Cable holds the position of<extra_id_0>                                      ", ["Leader of the Liberal Democrats"], "United States representative", 0], [4861, "In 2015 Lamar Jackson plays for<extra_id_0>                                      ", ["Louisville Cardinals football"], "Oklahoma City Thunder", 0], [4862, "In 2016 Lamar Jackson plays for<extra_id_0>                                       ", ["Louisville Cardinals football"], "Oklahoma City Thunder", 0], [4863, "In 2017 Lamar Jackson plays for<extra_id_0>                                       ", ["Louisville Cardinals football"], "Oklahoma City Thunder", 0], [4864, "In 2018 Lamar Jackson plays for<extra_id_0>                                       ", ["Baltimore Ravens"], "Oklahoma City Thunder", 0], [4865, "In 2019 Lamar Jackson plays for<extra_id_0>                                       ", ["Baltimore Ravens"], "Oklahoma City Thunder", 0], [4866, "In 2020 Lamar Jackson plays for<extra_id_0>                                      ", ["Baltimore Ravens"], "Oklahoma City Thunder", 0], [4867, "In 2012 Lamar Jackson attended<extra_id_0>                                       ", ["Boynton Beach Community High School"], "St. Stephen's Episcopal School", 0.22222222222222224], [4868, "In 2013 Lamar Jackson attended<extra_id_0>                                        ", ["Boynton Beach Community High School"], "St. Stephen's Episcopal School", 0.22222222222222224], [4869, "In 2014 Lamar Jackson attended<extra_id_0>                                       ", ["Boynton Beach Community High School"], "St. Stephen's Episcopal School", 0.22222222222222224], [4870, "In 2015 Lamar Jackson attended<extra_id_0>                                       ", ["Boynton Beach Community High School", "University of Louisville"], "St. Stephen's Episcopal School", 0.22222222222222224], [4871, "In 2016 Lamar Jackson attended<extra_id_0>                                        ", ["University of Louisville"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [4872, "In 2017 Lamar Jackson attended<extra_id_0>                                        ", ["University of Louisville"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [4873, "In 2018 Lamar Jackson attended<extra_id_0>                                        ", ["University of Louisville"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [4874, "In 2019 Lamar Jackson attended<extra_id_0>                                        ", ["University of Louisville"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [4875, "In 2020 Lamar Jackson attended<extra_id_0>                                       ", ["University of Louisville"], "St. Stephen's Episcopal School", 0], [4876, "In 2010 Dina Bousselham is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Authenticity and Modernity Party"], "Union for a Popular Movement", 0], [4877, "In 2011 Dina Bousselham is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Authenticity and Modernity Party"], "Union for a Popular Movement", 0], [4878, "In 2012 Dina Bousselham is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Authenticity and Modernity Party"], "Union for a Popular Movement", 0], [4879, "In 2013 Dina Bousselham is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Authenticity and Modernity Party"], "Union for a Popular Movement", 0], [4880, "In 2014 Dina Bousselham is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Podemos"], "Union for a Popular Movement", 0], [4881, "In 2015 Dina Bousselham is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Podemos"], "Union for a Popular Movement", 0], [4882, "In 2016 Dina Bousselham is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Podemos"], "Union for a Popular Movement", 0], [4883, "In 2017 Dina Bousselham is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Podemos"], "Union for a Popular Movement", 0], [4884, "In 2018 Dina Bousselham is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Podemos"], "Union for a Popular Movement", 0], [4885, "In 2019 Dina Bousselham is a member of the<extra_id_0>                                 ", ["Podemos"], "Union for a Popular Movement", 0], [4886, "In 2020 Dina Bousselham is a member of the<extra_id_0>                                ", ["Podemos"], "Union for a Popular Movement", 0], [4887, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Pau                                    ", ["Martine Ligni\u00e8res-Cassou"], "David H. Auer", 0], [4888, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Pau                                    ", ["Martine Ligni\u00e8res-Cassou"], "David H. Auer", 0], [4889, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Pau                                   ", ["Martine Ligni\u00e8res-Cassou"], "David H. Auer", 0], [4890, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Pau                                    ", ["Martine Ligni\u00e8res-Cassou"], "David H. Auer", 0], [4891, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Pau                                   ", ["Martine Ligni\u00e8res-Cassou", "Fran\u00e7ois Bayrou"], "David H. Auer", 0], [4892, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Pau                                   ", ["Fran\u00e7ois Bayrou"], "David H. Auer", 0], [4893, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Pau                                    ", ["Fran\u00e7ois Bayrou"], "David H. Auer", 0], [4894, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Pau                                    ", ["Fran\u00e7ois Bayrou"], "David H. Auer", 0], [4895, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Pau                                    ", ["Fran\u00e7ois Bayrou"], "David H. Auer", 0], [4896, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Pau                                    ", ["Fran\u00e7ois Bayrou"], "David H. Auer", 0], [4897, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Pau                                   ", ["Fran\u00e7ois Bayrou"], "David H. Auer", 0], [4898, "In 2010 Yu Darvish plays for<extra_id_0>                                      ", ["Hokkaido Nippon-Ham Fighters"], "Alaska Aces men's basketball", 0], [4899, "In 2011 Yu Darvish plays for<extra_id_0>                                      ", ["Hokkaido Nippon-Ham Fighters"], "Alaska Aces men's basketball", 0], [4900, "In 2012 Yu Darvish plays for<extra_id_0>                                     ", ["Texas Rangers"], "Alaska Aces men's basketball", 0], [4901, "In 2013 Yu Darvish plays for<extra_id_0>                                      ", ["Texas Rangers"], "Alaska Aces men's basketball", 0], [4902, "In 2014 Yu Darvish plays for<extra_id_0>                                     ", ["Texas Rangers"], "Alaska Aces men's basketball", 0], [4903, "In 2015 Yu Darvish plays for<extra_id_0>                                     ", ["Texas Rangers"], "Alaska Aces men's basketball", 0], [4904, "In 2016 Yu Darvish plays for<extra_id_0>                                      ", ["Texas Rangers"], "Alaska Aces men's basketball", 0], [4905, "In 2017 Yu Darvish plays for<extra_id_0>                                      ", ["Texas Rangers", "Los Angeles Dodgers"], "Alaska Aces men's basketball", 0], [4906, "In 2018 Yu Darvish plays for<extra_id_0>                                      ", ["Chicago Cubs"], "Alaska Aces men's basketball", 0], [4907, "In 2019 Yu Darvish plays for<extra_id_0>                                      ", ["Chicago Cubs"], "Alaska Aces men's basketball", 0], [4908, "In 2020 Yu Darvish plays for<extra_id_0>                                     ", ["Chicago Cubs"], "Alaska Aces men's basketball", 0], [4909, "In 2010 Peter Mathieson works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Bristol"], "IBM", 0], [4910, "In 2011 Peter Mathieson works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Bristol"], "IBM", 0], [4911, "In 2012 Peter Mathieson works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Bristol"], "IBM", 0], [4912, "In 2013 Peter Mathieson works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Bristol"], "IBM", 0], [4913, "In 2014 Peter Mathieson works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Bristol", "University of Hong Kong"], "IBM", 0], [4914, "In 2015 Peter Mathieson works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Hong Kong"], "IBM", 0], [4915, "In 2016 Peter Mathieson works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Hong Kong"], "IBM", 0], [4916, "In 2017 Peter Mathieson works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Hong Kong"], "IBM", 0], [4917, "In 2018 Peter Mathieson works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Edinburgh", "University of Hong Kong"], "IBM", 0], [4918, "In 2019 Peter Mathieson works for<extra_id_0>                                      ", ["University of Edinburgh"], "University of Cambridge", 0.6666666666666666], [4919, "In 2020 Peter Mathieson works for<extra_id_0>                                     ", ["University of Edinburgh"], "IBM", 0], [4920, "In 2010<extra_id_0> is the chair of PEN International                                      ", ["John R. Saul"], "Donald Tusk", 0], [4921, "In 2011<extra_id_0> is the chair of PEN International                                      ", ["John R. Saul"], "Donald Tusk", 0], [4922, "In 2012<extra_id_0> is the chair of PEN International                                     ", ["John R. Saul"], "Michael Sommer", 0], [4923, "In 2013<extra_id_0> is the chair of PEN International                                      ", ["John R. Saul"], "Donald Tusk", 0], [4924, "In 2014<extra_id_0> is the chair of PEN International                                     ", ["John R. Saul"], "Donald Tusk", 0], [4925, "In 2015<extra_id_0> is the chair of PEN International                                     ", ["Jennifer Clement", "John R. Saul"], "Donald Tusk", 0], [4926, "In 2016<extra_id_0> is the chair of PEN International                                      ", ["Jennifer Clement"], "Donald Tusk", 0], [4927, "In 2017<extra_id_0> is the chair of PEN International                                      ", ["Jennifer Clement"], "Donald Tusk", 0], [4928, "In 2018<extra_id_0> is the chair of PEN International                                      ", ["Jennifer Clement"], "Donald Tusk", 0], [4929, "In 2019<extra_id_0> is the chair of PEN International                                      ", ["Jennifer Clement"], "Donald Tusk", 0], [4930, "In 2020<extra_id_0> is the chair of PEN International                                     ", ["Jennifer Clement"], "Donald Tusk", 0], [4931, "In 2010 Kevin-Prince Boateng plays for<extra_id_0>                                    ", ["Portsmouth F.C.", "Ghana national football team", "Associazione Calcio Milan"], "South Korea national football team", 0.6666666666666665], [4932, "In 2011 Kevin-Prince Boateng plays for<extra_id_0>                                    ", ["Ghana national football team", "Associazione Calcio Milan"], "South Korea national football team", 0.6666666666666665], [4933, "In 2012 Kevin-Prince Boateng plays for<extra_id_0>                                   ", ["Ghana national football team", "Associazione Calcio Milan"], "South Korea national football team", 0.6666666666666665], [4934, "In 2013 Kevin-Prince Boateng plays for<extra_id_0>                                    ", ["Ghana national football team", "FC Schalke 04", "Associazione Calcio Milan"], "South Korea national football team", 0.6666666666666665], [4935, "In 2014 Kevin-Prince Boateng plays for<extra_id_0>                                   ", ["Ghana national football team", "FC Schalke 04"], "South Korea national football team", 0.6666666666666665], [4936, "In 2015 Kevin-Prince Boateng plays for<extra_id_0>                                   ", ["FC Schalke 04"], "South Korea national football team", 0], [4937, "In 2016 Kevin-Prince Boateng plays for<extra_id_0>                                    ", ["Uni\u00f3n Deportiva Las Palmas", "Associazione Calcio Milan"], "South Korea national football team", 0], [4938, "In 2017 Kevin-Prince Boateng plays for<extra_id_0>                                    ", ["Eintracht Frankfurt", "Uni\u00f3n Deportiva Las Palmas"], "South Korea national football team", 0], [4939, "In 2018 Kevin-Prince Boateng plays for<extra_id_0>                                    ", ["Unione Sportiva Sassuolo Calcio", "Eintracht Frankfurt"], "South Korea national football team", 0], [4940, "In 2019 Kevin-Prince Boateng plays for<extra_id_0>                                    ", ["Unione Sportiva Sassuolo Calcio"], "Everton F.C.", 0], [4941, "In 2020 Kevin-Prince Boateng plays for<extra_id_0>                                   ", ["Unione Sportiva Sassuolo Calcio"], "South Korea national football team", 0], [4942, "In 2010 Jon Stanhope holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["member of the Australian Capital Territory Legislative Assembly", "Chief Minister of the Australian Capital Territory"], "Secretary of State for Transport", 0.16666666666666666], [4943, "In 2011 Jon Stanhope holds the position of<extra_id_0>                                    ", ["member of the Australian Capital Territory Legislative Assembly", "Chief Minister of the Australian Capital Territory"], "Secretary of State for Transport", 0.16666666666666666], [4944, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Sahrawi Arab Democratic Republic                               ", ["Abdelkader Taleb Omar"], "Mohamed Nasheed", 0], [4945, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Sahrawi Arab Democratic Republic                               ", ["Abdelkader Taleb Omar"], "Mohamed Nasheed", 0], [4946, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Sahrawi Arab Democratic Republic                              ", ["Abdelkader Taleb Omar"], "Mohamed Nasheed", 0], [4947, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Sahrawi Arab Democratic Republic                               ", ["Abdelkader Taleb Omar"], "Mohamed Nasheed", 0], [4948, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Sahrawi Arab Democratic Republic                              ", ["Abdelkader Taleb Omar"], "Mohamed Nasheed", 0], [4949, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Sahrawi Arab Democratic Republic                              ", ["Abdelkader Taleb Omar"], "Mohamed Nasheed", 0], [4950, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Sahrawi Arab Democratic Republic                               ", ["Abdelkader Taleb Omar"], "Mohamed Nasheed", 0], [4951, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Sahrawi Arab Democratic Republic                               ", ["Abdelkader Taleb Omar"], "Mohamed Nasheed", 0], [4952, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Sahrawi Arab Democratic Republic                               ", ["Abdelkader Taleb Omar", "Mohamed Wali Akeik"], "Mohamed Nasheed", 0.4], [4953, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Sahrawi Arab Democratic Republic                               ", ["Mohamed Wali Akeik"], "Mohamed Nasheed", 0.4], [4954, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Sahrawi Arab Democratic Republic                              ", ["Mohamed Wali Akeik"], "Mohamed Nasheed", 0.4], [4955, "In 2015 Tar<unk> K<unk> no holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Minister of State for Consumer Affairs and Food Safety", "Chairman of the National Public Safety Commission"], "Prime Minister of Japan", 0.30769230769230765], [4956, "In 2016 Tar<unk> K<unk> no holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Minister of State for Consumer Affairs and Food Safety", "Chairman of the National Public Safety Commission"], "Prime Minister of Japan", 0.30769230769230765], [4957, "In 2017 Tar<unk> K<unk> no holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Minister for Foreign Affairs"], "Prime Minister of Japan", 0.25], [4958, "In 2018 Tar<unk> K<unk> no holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Minister for Foreign Affairs"], "Prime Minister of Japan", 0.25], [4959, "In 2019 Tar<unk> K<unk> no holds the position of<extra_id_0>                                  ", ["Minister for Foreign Affairs", "Minister of Defense of Japan"], "Prime Minister of Japan", 0.6666666666666665], [4960, "In 2020 Tar<unk> K<unk> no holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Minister of Defense of Japan"], "Prime Minister of Japan", 0.6666666666666665], [4961, "In 2012<extra_id_0> is the chair of Supreme Court of Justice                                    ", ["Eckart Ratz"], "Justice Scalia", 0], [4962, "In 2013<extra_id_0> is the chair of Supreme Court of Justice                                     ", ["Eckart Ratz"], "Justice Justice Scalia", 0], [4963, "In 2014<extra_id_0> is the chair of Supreme Court of Justice                                    ", ["Eckart Ratz"], "Justice Justice Scalia", 0], [4964, "In 2015<extra_id_0> is the chair of Supreme Court of Justice                                    ", ["Eckart Ratz"], "Justice Justice Scalia", 0], [4965, "In 2016<extra_id_0> is the chair of Supreme Court of Justice                                     ", ["Eckart Ratz"], "Justice Scalia", 0], [4966, "In 2017<extra_id_0> is the chair of Supreme Court of Justice                                     ", ["Eckart Ratz"], "Justice Justice Scalia", 0], [4967, "In 2018<extra_id_0> is the chair of Supreme Court of Justice                                     ", ["Elisabeth Lovrek", "Eckart Ratz"], "Justice Justice Scalia", 0], [4968, "In 2019<extra_id_0> is the chair of Supreme Court of Justice                                     ", ["Elisabeth Lovrek"], "Justice Scalia", 0], [4969, "In 2020<extra_id_0> is the chair of Supreme Court of Justice                                    ", ["Elisabeth Lovrek"], "Justice Justice Scalia", 0], [4970, "In 2010 Clive Palmer is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Liberal National Party of Queensland"], "Liberal Party of Australia", 0.6666666666666665], [4971, "In 2011 Clive Palmer is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Liberal National Party of Queensland"], "Liberal Party of Australia", 0.6666666666666665], [4972, "In 2012 Clive Palmer is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Liberal National Party of Queensland"], "Liberal Party of Australia", 0.6666666666666665], [4973, "In 2013 Clive Palmer is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Clive Palmer's United Australia Party"], "Liberal Party of Australia", 0.4444444444444445], [4974, "In 2014 Clive Palmer is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Clive Palmer's United Australia Party"], "Liberal Party of Australia", 0.4444444444444445], [4975, "In 2015 Clive Palmer is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Clive Palmer's United Australia Party"], "Liberal Party of Australia", 0.4444444444444445], [4976, "In 2016 Clive Palmer is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Clive Palmer's United Australia Party"], "Liberal Party of Australia", 0.4444444444444445], [4977, "In 2017 Clive Palmer is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Clive Palmer's United Australia Party"], "Liberal Party of Australia", 0.4444444444444445], [4978, "In 2018 Clive Palmer is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Clive Palmer's United Australia Party"], "Liberal Party of Australia", 0.4444444444444445], [4979, "In 2019 Clive Palmer is a member of the<extra_id_0>                                   ", ["Clive Palmer's United Australia Party"], "Liberal Party of Australia", 0.4444444444444445], [4980, "In 2020 Clive Palmer is a member of the<extra_id_0>                                  ", ["Clive Palmer's United Australia Party"], "Liberal Party of Australia", 0.4444444444444445], [4981, "In 2010 Stephanie Wehner works for<extra_id_0>                                      ", ["Centre for Quantum Technologies", "National University of Singapore", "California Institute of Technology"], "Wesleyan University", 0.3333333333333333], [4982, "In 2011 Stephanie Wehner works for<extra_id_0>                                      ", ["Centre for Quantum Technologies", "National University of Singapore"], "Wesleyan University", 0.3333333333333333], [4983, "In 2012 Stephanie Wehner works for<extra_id_0>                                     ", ["Centre for Quantum Technologies", "National University of Singapore"], "Wesleyan University", 0.3333333333333333], [4984, "In 2013 Stephanie Wehner works for<extra_id_0>                                      ", ["Centre for Quantum Technologies", "National University of Singapore"], "Wesleyan University", 0.3333333333333333], [4985, "In 2014 Stephanie Wehner works for<extra_id_0>                                     ", ["Centre for Quantum Technologies", "National University of Singapore"], "Wesleyan University", 0.3333333333333333], [4986, "In 2015 Stephanie Wehner works for<extra_id_0>                                     ", ["Centre for Quantum Technologies"], "Wesleyan University", 0], [4987, "In 2016 Stephanie Wehner works for<extra_id_0>                                      ", ["Centre for Quantum Technologies"], "Wesleyan University", 0], [4988, "In 2014<extra_id_0> is the head coach of Brighton & Hove Albion FC                           ", ["Chris Hughton"], "Steve Bruce", 0], [4989, "In 2015<extra_id_0> is the head coach of Brighton & Hove Albion FC                           ", ["Chris Hughton"], "Steve Bruce", 0], [4990, "In 2016<extra_id_0> is the head coach of Brighton & Hove Albion FC                            ", ["Chris Hughton"], "Steve Bruce", 0], [4991, "In 2017<extra_id_0> is the head coach of Brighton & Hove Albion FC                            ", ["Chris Hughton"], "Steve Bruce", 0], [4992, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of Brighton & Hove Albion FC                            ", ["Chris Hughton"], "Steve Bruce", 0], [4993, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of Brighton & Hove Albion FC                            ", ["Graham Potter", "Chris Hughton"], "Steve Bruce", 0], [4994, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of Brighton & Hove Albion FC                           ", ["Graham Potter"], "Steve Bruce", 0], [4995, "In 2015 S<unk> ren Wichmann works for<extra_id_0>                                   ", ["Kazan Federal University"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [4996, "In 2016 S<unk> ren Wichmann works for<extra_id_0>                                    ", ["Kazan Federal University"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [4997, "In 2017 S<unk> ren Wichmann works for<extra_id_0>                                    ", ["Kazan Federal University"], "University of Mannheim", 0.3333333333333333], [4998, "In 2018 S<unk> ren Wichmann works for<extra_id_0>                                    ", ["Kazan Federal University", "Leiden University"], "University of Mannheim", 0.4], [4999, "In 2019 S<unk> ren Wichmann works for<extra_id_0>                                    ", ["Kazan Federal University", "Leiden University"], "University of Mannheim", 0.4], [5000, "In 2020 S<unk> ren Wichmann works for<extra_id_0>                                   ", ["Kazan Federal University", "Leiden University"], "University of Mannheim", 0.4], [5001, "In 2010<extra_id_0> is the head of the government of Auckland                                     ", ["Len Brown"], "Peter Caruana", 0], [5002, "In 2011<extra_id_0> is the head of the government of Auckland                                     ", ["Len Brown"], "Peter Caruana", 0], [5003, "In 2012<extra_id_0> is the head of the government of Auckland                                    ", ["Len Brown"], "Peter Caruana", 0], [5004, "In 2013<extra_id_0> is the head of the government of Auckland                                     ", ["Len Brown"], "Peter Caruana", 0], [5005, "In 2014<extra_id_0> is the head of the government of Auckland                                    ", ["Len Brown"], "Peter Caruana", 0], [5006, "In 2015<extra_id_0> is the head of the government of Auckland                                    ", ["Len Brown"], "Peter Caruana", 0], [5007, "In 2016<extra_id_0> is the head of the government of Auckland                                     ", ["Phil Goff", "Len Brown"], "Peter Caruana", 0], [5008, "In 2017<extra_id_0> is the head of the government of Auckland                                     ", ["Phil Goff"], "Peter Caruana", 0], [5009, "In 2018<extra_id_0> is the head of the government of Auckland                                     ", ["Phil Goff"], "Peter Caruana", 0], [5010, "In 2019<extra_id_0> is the head of the government of Auckland                                     ", ["Phil Goff"], "Peter Caruana", 0], [5011, "In 2020<extra_id_0> is the head of the government of Auckland                                    ", ["Phil Goff"], "Mark Harvey", 0], [5012, "In 2012<extra_id_0> is the head coach of FC Ural Yekaterinburg                                ", ["Pavel Gusev"], "Gennady Mikhaylov", 0], [5013, "In 2013<extra_id_0> is the head coach of FC Ural Yekaterinburg                                 ", ["Pavel Gusev"], "Gennady Mikhaylov", 0], [5014, "In 2018<extra_id_0> is the head coach of FC Ural Yekaterinburg                                 ", ["Dmytro Parfenov"], "Gennady Mikhaylov", 0], [5015, "In 2019<extra_id_0> is the head coach of FC Ural Yekaterinburg                                 ", ["Dmytro Parfenov"], "Gennady Mikhaylov", 0], [5016, "In 2020<extra_id_0> is the head coach of FC Ural Yekaterinburg                                ", ["Dmytro Parfenov", "Yuri Matveyev"], "Gennady Mikhaylov", 0], [5017, "In 2010 Pier Paolo Pandolfi works for<extra_id_0>                                 ", ["Beth Israel Deaconess Medical Center", "Harvard Medical School"], "U.S. Department of State", 0], [5018, "In 2011 Pier Paolo Pandolfi works for<extra_id_0>                                 ", ["Beth Israel Deaconess Medical Center", "Harvard Medical School"], "U.S. Department of State", 0], [5019, "In 2012 Pier Paolo Pandolfi works for<extra_id_0>                                ", ["Beth Israel Deaconess Medical Center", "Harvard Medical School"], "U.S. Department of State", 0], [5020, "In 2013 Pier Paolo Pandolfi works for<extra_id_0>                                 ", ["Beth Israel Deaconess Medical Center", "Harvard Medical School"], "U.S. Department of State", 0], [5021, "In 2014 Pier Paolo Pandolfi works for<extra_id_0>                                ", ["Beth Israel Deaconess Medical Center", "Harvard Medical School"], "U.S. Department of State", 0], [5022, "In 2015 Pier Paolo Pandolfi works for<extra_id_0>                                ", ["Beth Israel Deaconess Medical Center", "Harvard Medical School"], "U.S. Department of State", 0], [5023, "In 2016 Pier Paolo Pandolfi works for<extra_id_0>                                 ", ["Beth Israel Deaconess Medical Center", "Harvard Medical School"], "U.S. Department of State", 0], [5024, "In 2017 Pier Paolo Pandolfi works for<extra_id_0>                                 ", ["Beth Israel Deaconess Medical Center", "Harvard Medical School"], "U.S. Department of State", 0], [5025, "In 2018 Pier Paolo Pandolfi works for<extra_id_0>                                 ", ["Beth Israel Deaconess Medical Center", "Harvard Medical School"], "U.S. Department of State", 0], [5026, "In 2019 Pier Paolo Pandolfi works for<extra_id_0>                                 ", ["Beth Israel Deaconess Medical Center", "Harvard Medical School"], "U.S. Department of State", 0], [5027, "In 2020 Pier Paolo Pandolfi works for<extra_id_0>                                ", ["Desert Research Institute", "Renown Health"], "U.S. Department of State", 0], [5028, "In 2012 Micael Byd\u00e9n holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Commander of the Air Force"], "director", 0], [5029, "In 2013 Micael Byd\u00e9n holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Commander of the Air Force"], "director", 0], [5030, "In 2014 Micael Byd\u00e9n holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Commander of the Air Force"], "director", 0], [5031, "In 2015 Micael Byd\u00e9n holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Supreme Commander of the Swedish Armed Forces", "Commander of the Air Force"], "director", 0], [5032, "In 2016 Micael Byd\u00e9n holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Supreme Commander of the Swedish Armed Forces"], "member of the European Parliament", 0.3333333333333333], [5033, "In 2017 Micael Byd\u00e9n holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Supreme Commander of the Swedish Armed Forces"], "member of the European Parliament", 0.3333333333333333], [5034, "In 2018 Micael Byd\u00e9n holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Supreme Commander of the Swedish Armed Forces"], "Prime Minister of France", 0.18181818181818182], [5035, "In 2019 Micael Byd\u00e9n holds the position of<extra_id_0>                                 ", ["Supreme Commander of the Swedish Armed Forces"], "director", 0], [5036, "In 2020 Micael Byd\u00e9n holds the position of<extra_id_0>                                ", ["Supreme Commander of the Swedish Armed Forces"], "director", 0]]}